<!DOCTYPE html>
<html>
  <head>
    <meta http-equiv="content-type" content="text/html; charset=UTF-8" />
    <title>pydeck</title>
        <script src="https://api.tiles.mapbox.com/mapbox-gl-js/v1.13.0/mapbox-gl.js"></script>
        <link rel="stylesheet" href="https://maxcdn.bootstrapcdn.com/bootstrap/3.2.0/css/bootstrap-theme.min.css" />
    <link rel="stylesheet" href="https://maxcdn.bootstrapcdn.com/font-awesome/4.6.3/css/font-awesome.min.css" />
    <script src='https://cdn.jsdelivr.net/npm/@deck.gl/jupyter-widget@~9.0.*/dist/index.js'></script>
    <style>
    body {
  margin: 0;
  padding: 0;
  overflow: hidden;
}

#deck-container {
  width: 100vw;
  height: 100vh;
}

#deck-container canvas {
  z-index: 1;
  background: none;
}
    </style>
  </head>
  <body>
    <div id="deck-container">
    </div>
  </body>
  <script>
    const container = document.getElementById('deck-container');
    const jsonInput = {
  "initialViewState": {
    "latitude": -1.14321,
    "longitude": -78.454717,
    "pitch": 45,
    "zoom": 12
  },
  "layers": [
    {
      "@@type": "GeoJsonLayer",
      "dashJustified": true,
      "data": "https://raw.githubusercontent.com/josejacomeb/estadisticas-happy-paws-pillaro/refs/heads/main/pillaro_parroquias.geojson",
      "filled": false,
      "getDashArray": "@@=[5, 5]",
      "getLineColor": [
        0,
        0,
        0
      ],
      "id": "c09ad80a-1955-46d2-b7b2-77a5039ba688",
      "lineWidthMinPixels": 8,
      "stroked": true
    },
    {
      "@@type": "GeoJsonLayer",
      "data": "https://raw.githubusercontent.com/josejacomeb/estadisticas-happy-paws-pillaro/refs/heads/main/pillaro_canton.geojson",
      "filled": false,
      "getLineColor": [
        225,
        111,
        38
      ],
      "id": "8117bbce-187a-4f4e-9a47-58dfb3a79805",
      "lineWidthMinPixels": 17,
      "stroked": true
    },
    {
      "@@type": "HexagonLayer",
      "autoHighlight": true,
      "coverage": 1,
      "data": [
        {
          "# Contacto": 967148576,
          "Barrio": "Centro",
          "BarrioCorregido": "Centro_SM",
          "CI": 1802849578,
          "Carnet": "No",
          "Color primario": "Amarillo",
          "Color secundario": "Negro",
          "Edad": "Adulto",
          "Especie": "Perro",
          "G\u00e9nero": "Hembra",
          "Jornada": "1era Campa\u00f1a Bajo Costo San Miguelito",
          "La Matriz": "San Miguelito",
          "Latitude": -1.20371,
          "Longitude": -78.538478,
          "Lugar": "Centro/SM",
          "Nombre Mascota": "Dulce",
          "Nombre due\u00f1o": "Sonia D\u00edaz",
          "Observaciones": NaN,
          "Origen": NaN,
          "Parroquia": "SM",
          "Peso(Kg)": 4.5,
          "Raza": "Pekin\u00e9s",
          "Raz\u00f3n Tenencia": "Compa\u00f1ia",
          "Unnamed: 0": 0,
          "fecha_campa\u00f1a": "2024-11-24"
        },
        {
          "# Contacto": 967148576,
          "Barrio": "Centro",
          "BarrioCorregido": "Centro_SM",
          "CI": 1802849578,
          "Carnet": "Si",
          "Color primario": "Amarillo",
          "Color secundario": NaN,
          "Edad": "Adulto J\u00f3ven",
          "Especie": "Gato",
          "G\u00e9nero": "Macho",
          "Jornada": "1era Campa\u00f1a Bajo Costo San Miguelito",
          "La Matriz": "San Miguelito",
          "Latitude": -1.20371,
          "Longitude": -78.538478,
          "Lugar": "Centro/SM",
          "Nombre Mascota": "Amarillo",
          "Nombre due\u00f1o": "Sonia D\u00edaz",
          "Observaciones": NaN,
          "Origen": NaN,
          "Parroquia": "SM",
          "Peso(Kg)": 4.1,
          "Raza": "Mestizo",
          "Raz\u00f3n Tenencia": "Compa\u00f1ia",
          "Unnamed: 0": 1,
          "fecha_campa\u00f1a": "2024-11-24"
        },
        {
          "# Contacto": 967148576,
          "Barrio": "Centro",
          "BarrioCorregido": "Centro_SM",
          "CI": 1802849578,
          "Carnet": "No",
          "Color primario": "Negra",
          "Color secundario": NaN,
          "Edad": "Adulto J\u00f3ven",
          "Especie": "Gato",
          "G\u00e9nero": "Hembra",
          "Jornada": "1era Campa\u00f1a Bajo Costo San Miguelito",
          "La Matriz": "San Miguelito",
          "Latitude": -1.20371,
          "Longitude": -78.538478,
          "Lugar": "Centro/SM",
          "Nombre Mascota": "Negra",
          "Nombre due\u00f1o": "Sonia D\u00edaz",
          "Observaciones": NaN,
          "Origen": NaN,
          "Parroquia": "SM",
          "Peso(Kg)": 2.4,
          "Raza": "Mestizo",
          "Raz\u00f3n Tenencia": "Compa\u00f1ia",
          "Unnamed: 0": 2,
          "fecha_campa\u00f1a": "2024-11-24"
        },
        {
          "# Contacto": 967873743,
          "Barrio": "Chacata El Carmen",
          "BarrioCorregido": "Chacata El Carmen",
          "CI": 1803595776,
          "Carnet": "No",
          "Color primario": "Blanca",
          "Color secundario": "Plomo",
          "Edad": "Adulto J\u00f3ven",
          "Especie": "Gato",
          "G\u00e9nero": "Hembra",
          "Jornada": "1era Campa\u00f1a Bajo Costo San Miguelito",
          "La Matriz": "Marcos Espinel",
          "Latitude": -1.165971,
          "Longitude": -78.534278,
          "Lugar": "Centro/SM",
          "Nombre Mascota": "Dorami",
          "Nombre due\u00f1o": "Nube Sarmiento",
          "Observaciones": NaN,
          "Origen": NaN,
          "Parroquia": "SM",
          "Peso(Kg)": 3.0,
          "Raza": "Mestizo",
          "Raz\u00f3n Tenencia": "Compa\u00f1ia",
          "Unnamed: 0": 3,
          "fecha_campa\u00f1a": "2024-11-24"
        },
        {
          "# Contacto": 967873743,
          "Barrio": "Chacata El Carmen",
          "BarrioCorregido": "Chacata El Carmen",
          "CI": 1803595436,
          "Carnet": "Si",
          "Color primario": "Plomo",
          "Color secundario": NaN,
          "Edad": "Adulto",
          "Especie": "Perro",
          "G\u00e9nero": "Hembra",
          "Jornada": "1era Campa\u00f1a Bajo Costo San Miguelito",
          "La Matriz": "Marcos Espinel",
          "Latitude": -1.165971,
          "Longitude": -78.534278,
          "Lugar": "Centro/SM",
          "Nombre Mascota": "Hony",
          "Nombre due\u00f1o": "Nube Sarmiento",
          "Observaciones": NaN,
          "Origen": NaN,
          "Parroquia": "SM",
          "Peso(Kg)": 20.7,
          "Raza": "Pastor Ingl\u00e9s",
          "Raz\u00f3n Tenencia": "Compa\u00f1ia",
          "Unnamed: 0": 4,
          "fecha_campa\u00f1a": "2024-11-24"
        },
        {
          "# Contacto": 969874643,
          "Barrio": "Centro",
          "BarrioCorregido": "Centro_SM",
          "CI": 1804230398,
          "Carnet": "No",
          "Color primario": "Blanco",
          "Color secundario": "Plomo",
          "Edad": "Cachorro",
          "Especie": "Gato",
          "G\u00e9nero": "Hembra",
          "Jornada": "1era Campa\u00f1a Bajo Costo San Miguelito",
          "La Matriz": "San Miguelito",
          "Latitude": -1.20371,
          "Longitude": -78.538478,
          "Lugar": "Centro/SM",
          "Nombre Mascota": "Celeste",
          "Nombre due\u00f1o": "Nancy Guato",
          "Observaciones": NaN,
          "Origen": NaN,
          "Parroquia": "SM",
          "Peso(Kg)": 1.6,
          "Raza": "Mestizo",
          "Raz\u00f3n Tenencia": "Compa\u00f1ia",
          "Unnamed: 0": 5,
          "fecha_campa\u00f1a": "2024-11-24"
        },
        {
          "# Contacto": 969874643,
          "Barrio": "Centro",
          "BarrioCorregido": "Centro_SM",
          "CI": 1804230348,
          "Carnet": "No",
          "Color primario": "Negra",
          "Color secundario": "Amarillo",
          "Edad": "Adulto J\u00f3ven",
          "Especie": "Perro",
          "G\u00e9nero": "Hembra",
          "Jornada": "1era Campa\u00f1a Bajo Costo San Miguelito",
          "La Matriz": "San Miguelito",
          "Latitude": -1.20371,
          "Longitude": -78.538478,
          "Lugar": "Centro/SM",
          "Nombre Mascota": "True",
          "Nombre due\u00f1o": "Nancy Guato",
          "Observaciones": NaN,
          "Origen": NaN,
          "Parroquia": "SM",
          "Peso(Kg)": 9.8,
          "Raza": "Mestizo",
          "Raz\u00f3n Tenencia": "Compa\u00f1ia",
          "Unnamed: 0": 6,
          "fecha_campa\u00f1a": "2024-11-24"
        },
        {
          "# Contacto": 981618999,
          "Barrio": "Centro",
          "BarrioCorregido": "Centro_SM",
          "CI": 1802777712,
          "Carnet": "No",
          "Color primario": "Negra",
          "Color secundario": NaN,
          "Edad": "Adulto",
          "Especie": "Perro",
          "G\u00e9nero": "Hembra",
          "Jornada": "1era Campa\u00f1a Bajo Costo San Miguelito",
          "La Matriz": "San Miguelito",
          "Latitude": -1.20371,
          "Longitude": -78.538478,
          "Lugar": "Centro/SM",
          "Nombre Mascota": "Pitufina",
          "Nombre due\u00f1o": "Germania Chaquinga",
          "Observaciones": NaN,
          "Origen": NaN,
          "Parroquia": "SM",
          "Peso(Kg)": 12.8,
          "Raza": "Mestizo",
          "Raz\u00f3n Tenencia": "Compa\u00f1ia",
          "Unnamed: 0": 7,
          "fecha_campa\u00f1a": "2024-11-24"
        },
        {
          "# Contacto": 981618999,
          "Barrio": "Centro",
          "BarrioCorregido": "Centro_SM",
          "CI": 1802777712,
          "Carnet": "No",
          "Color primario": "Blanca",
          "Color secundario": NaN,
          "Edad": "Adulto",
          "Especie": "Perro",
          "G\u00e9nero": "Hembra",
          "Jornada": "1era Campa\u00f1a Bajo Costo San Miguelito",
          "La Matriz": "San Miguelito",
          "Latitude": -1.20371,
          "Longitude": -78.538478,
          "Lugar": "Centro/SM",
          "Nombre Mascota": "Hermosa",
          "Nombre due\u00f1o": "Germania Chaquinga",
          "Observaciones": NaN,
          "Origen": NaN,
          "Parroquia": "SM",
          "Peso(Kg)": 8.5,
          "Raza": "Mestizo",
          "Raz\u00f3n Tenencia": "Compa\u00f1ia",
          "Unnamed: 0": 8,
          "fecha_campa\u00f1a": "2024-11-24"
        },
        {
          "# Contacto": 997433678,
          "Barrio": "El Bel\u00e9n",
          "BarrioCorregido": "El Bel\u00e9n",
          "CI": 1850433036,
          "Carnet": "No",
          "Color primario": "Negro",
          "Color secundario": "Amarillo",
          "Edad": "Adulto J\u00f3ven",
          "Especie": "Gato",
          "G\u00e9nero": "Hembra",
          "Jornada": "1era Campa\u00f1a Bajo Costo San Miguelito",
          "La Matriz": "Ciudad Nueva",
          "Latitude": -1.168567,
          "Longitude": -78.545857,
          "Lugar": "Centro/SM",
          "Nombre Mascota": "Lupe",
          "Nombre due\u00f1o": "Josseline Criollo Morales",
          "Observaciones": "Externo",
          "Origen": NaN,
          "Parroquia": "LM",
          "Peso(Kg)": 1.9,
          "Raza": "Mestizo",
          "Raz\u00f3n Tenencia": "Compa\u00f1ia",
          "Unnamed: 0": 9,
          "fecha_campa\u00f1a": "2024-11-24"
        },
        {
          "# Contacto": 983997783,
          "Barrio": "Centro",
          "BarrioCorregido": "Centro_SM",
          "CI": 1804814083,
          "Carnet": "No",
          "Color primario": "Amarillo",
          "Color secundario": NaN,
          "Edad": "Adulto",
          "Especie": "Perro",
          "G\u00e9nero": "Hembra",
          "Jornada": "1era Campa\u00f1a Bajo Costo San Miguelito",
          "La Matriz": "San Miguelito",
          "Latitude": -1.20371,
          "Longitude": -78.538478,
          "Lugar": "Centro/SM",
          "Nombre Mascota": "Mu\u00f1eca",
          "Nombre due\u00f1o": "Zoila Moposita",
          "Observaciones": "Vulnerable - Gratuito",
          "Origen": "Vulnerable",
          "Parroquia": "SM",
          "Peso(Kg)": 8.2,
          "Raza": "Mestizo",
          "Raz\u00f3n Tenencia": "Compa\u00f1ia",
          "Unnamed: 0": 10,
          "fecha_campa\u00f1a": "2024-11-24"
        },
        {
          "# Contacto": 1803959665,
          "Barrio": "San Juan",
          "BarrioCorregido": "San Juan_SM",
          "CI": 1803959665,
          "Carnet": "No",
          "Color primario": "Blanco",
          "Color secundario": "Gris",
          "Edad": "Adulto J\u00f3ven",
          "Especie": "Gato",
          "G\u00e9nero": "Hembra",
          "Jornada": "1era Campa\u00f1a Bajo Costo San Miguelito",
          "La Matriz": "San Miguelito",
          "Latitude": -1.19483,
          "Longitude": -78.525486,
          "Lugar": "Centro/SM",
          "Nombre Mascota": "Mercedes",
          "Nombre due\u00f1o": "Juan Paredes Lara",
          "Observaciones": NaN,
          "Origen": NaN,
          "Parroquia": "SM",
          "Peso(Kg)": 3.0,
          "Raza": "Mestizo",
          "Raz\u00f3n Tenencia": "Compa\u00f1ia",
          "Unnamed: 0": 11,
          "fecha_campa\u00f1a": "2024-11-24"
        },
        {
          "# Contacto": 987847460,
          "Barrio": "Centro",
          "BarrioCorregido": "Centro_SM",
          "CI": 1802979203,
          "Carnet": "No",
          "Color primario": "Gris",
          "Color secundario": "Negro",
          "Edad": "Adulto",
          "Especie": "Perro",
          "G\u00e9nero": "Hembra",
          "Jornada": "1era Campa\u00f1a Bajo Costo San Miguelito",
          "La Matriz": "San Miguelito",
          "Latitude": -1.20371,
          "Longitude": -78.538478,
          "Lugar": "Centro/SM",
          "Nombre Mascota": "Morita",
          "Nombre due\u00f1o": "Rodrigo Tixe",
          "Observaciones": "Apadrinamiento P\u00e1rroco",
          "Origen": "Vulnerable",
          "Parroquia": "SM",
          "Peso(Kg)": 17.2,
          "Raza": "Mestizo",
          "Raz\u00f3n Tenencia": "Compa\u00f1ia",
          "Unnamed: 0": 12,
          "fecha_campa\u00f1a": "2024-11-24"
        },
        {
          "# Contacto": 987847460,
          "Barrio": "Centro",
          "BarrioCorregido": "Centro_SM",
          "CI": 1802959203,
          "Carnet": "No",
          "Color primario": "Negro",
          "Color secundario": "Amarillo",
          "Edad": "Adulto",
          "Especie": "Perro",
          "G\u00e9nero": "Hembra",
          "Jornada": "1era Campa\u00f1a Bajo Costo San Miguelito",
          "La Matriz": "San Miguelito",
          "Latitude": -1.20371,
          "Longitude": -78.538478,
          "Lugar": "Centro/SM",
          "Nombre Mascota": "Chavela",
          "Nombre due\u00f1o": "Rodrigo Tixe",
          "Observaciones": "Apadrinamiento Padre",
          "Origen": "Vulnerable",
          "Parroquia": "SM",
          "Peso(Kg)": 20.7,
          "Raza": "Mestizo",
          "Raz\u00f3n Tenencia": "Compa\u00f1ia",
          "Unnamed: 0": 13,
          "fecha_campa\u00f1a": "2024-11-24"
        },
        {
          "# Contacto": 997295631,
          "Barrio": "Centro",
          "BarrioCorregido": "Centro_SM",
          "CI": 1803680659,
          "Carnet": "Si",
          "Color primario": "Negro",
          "Color secundario": "Blanco",
          "Edad": "Adulto",
          "Especie": "Perro",
          "G\u00e9nero": "Hembra",
          "Jornada": "1era Campa\u00f1a Bajo Costo San Miguelito",
          "La Matriz": "San Miguelito",
          "Latitude": -1.20371,
          "Longitude": -78.538478,
          "Lugar": "Centro/SM",
          "Nombre Mascota": "Pucha",
          "Nombre due\u00f1o": "Alberto Moya",
          "Observaciones": NaN,
          "Origen": NaN,
          "Parroquia": "SM",
          "Peso(Kg)": 16.8,
          "Raza": "Mestizo",
          "Raz\u00f3n Tenencia": "Compa\u00f1ia",
          "Unnamed: 0": 14,
          "fecha_campa\u00f1a": "2024-11-24"
        },
        {
          "# Contacto": 980385445,
          "Barrio": "San Luis",
          "BarrioCorregido": "San Luis",
          "CI": 1802722668,
          "Carnet": "No",
          "Color primario": "Amarillo",
          "Color secundario": "Blanco",
          "Edad": "Cachorro",
          "Especie": "Perro",
          "G\u00e9nero": "Hembra",
          "Jornada": "1era Campa\u00f1a Bajo Costo San Miguelito",
          "La Matriz": "La Matriz",
          "Latitude": -1.175983,
          "Longitude": -78.542131,
          "Lugar": "Centro/SM",
          "Nombre Mascota": "Chiquita",
          "Nombre due\u00f1o": "Norma Sambonino",
          "Observaciones": NaN,
          "Origen": NaN,
          "Parroquia": "SM",
          "Peso(Kg)": 4.8,
          "Raza": "Mestizo",
          "Raz\u00f3n Tenencia": "Compa\u00f1ia",
          "Unnamed: 0": 15,
          "fecha_campa\u00f1a": "2024-11-24"
        },
        {
          "# Contacto": 999847719,
          "Barrio": "Centro",
          "BarrioCorregido": "Centro_SM",
          "CI": 1802121424,
          "Carnet": "Si",
          "Color primario": "Plomo",
          "Color secundario": "Blanco",
          "Edad": "Adulto J\u00f3ven",
          "Especie": "Gato",
          "G\u00e9nero": "Hembra",
          "Jornada": "1era Campa\u00f1a Bajo Costo San Miguelito",
          "La Matriz": "San Miguelito",
          "Latitude": -1.20371,
          "Longitude": -78.538478,
          "Lugar": "Centro/SM",
          "Nombre Mascota": "Catalina",
          "Nombre due\u00f1o": "Bertha Tenelema",
          "Observaciones": NaN,
          "Origen": NaN,
          "Parroquia": "SM",
          "Peso(Kg)": 2.9,
          "Raza": "Mestizo",
          "Raz\u00f3n Tenencia": "Compa\u00f1ia",
          "Unnamed: 0": 16,
          "fecha_campa\u00f1a": "2024-11-24"
        },
        {
          "# Contacto": 999847719,
          "Barrio": "Centro",
          "BarrioCorregido": "Centro_SM",
          "CI": 1802121424,
          "Carnet": "No",
          "Color primario": "Negro",
          "Color secundario": NaN,
          "Edad": "Adulto J\u00f3ven",
          "Especie": "Gato",
          "G\u00e9nero": "Macho",
          "Jornada": "1era Campa\u00f1a Bajo Costo San Miguelito",
          "La Matriz": "San Miguelito",
          "Latitude": -1.20371,
          "Longitude": -78.538478,
          "Lugar": "Centro/SM",
          "Nombre Mascota": "Saulo",
          "Nombre due\u00f1o": "Bertha Tenelema",
          "Observaciones": NaN,
          "Origen": NaN,
          "Parroquia": "SM",
          "Peso(Kg)": 3.5,
          "Raza": "Mestizo",
          "Raz\u00f3n Tenencia": "Compa\u00f1ia",
          "Unnamed: 0": 17,
          "fecha_campa\u00f1a": "2024-11-24"
        },
        {
          "# Contacto": 999847719,
          "Barrio": "Centro",
          "BarrioCorregido": "Centro_SM",
          "CI": 1802121424,
          "Carnet": "No",
          "Color primario": "Gris",
          "Color secundario": NaN,
          "Edad": "Adulto",
          "Especie": "Gato",
          "G\u00e9nero": "Hembra",
          "Jornada": "1era Campa\u00f1a Bajo Costo San Miguelito",
          "La Matriz": "San Miguelito",
          "Latitude": -1.20371,
          "Longitude": -78.538478,
          "Lugar": "Centro/SM",
          "Nombre Mascota": "Piraca",
          "Nombre due\u00f1o": "Bertha Tenelema",
          "Observaciones": NaN,
          "Origen": NaN,
          "Parroquia": "SM",
          "Peso(Kg)": 3.2,
          "Raza": "Mestizo",
          "Raz\u00f3n Tenencia": "Compa\u00f1ia",
          "Unnamed: 0": 18,
          "fecha_campa\u00f1a": "2024-11-24"
        },
        {
          "# Contacto": 967242821,
          "Barrio": "Centro",
          "BarrioCorregido": "Centro_SM",
          "CI": 1803889110,
          "Carnet": "No",
          "Color primario": "Blanco",
          "Color secundario": NaN,
          "Edad": "Adulto J\u00f3ven",
          "Especie": "Perro",
          "G\u00e9nero": "Hembra",
          "Jornada": "1era Campa\u00f1a Bajo Costo San Miguelito",
          "La Matriz": "San Miguelito",
          "Latitude": -1.20371,
          "Longitude": -78.538478,
          "Lugar": "Centro/SM",
          "Nombre Mascota": "Sophie",
          "Nombre due\u00f1o": "Estefan\u00eda Haro",
          "Observaciones": NaN,
          "Origen": NaN,
          "Parroquia": "SM",
          "Peso(Kg)": 4.4,
          "Raza": "Pekin\u00e9s",
          "Raz\u00f3n Tenencia": "Compa\u00f1ia",
          "Unnamed: 0": 19,
          "fecha_campa\u00f1a": "2024-11-24"
        },
        {
          "# Contacto": 979442136,
          "Barrio": "Centro",
          "BarrioCorregido": "Centro_SM",
          "CI": 1804904918,
          "Carnet": "No",
          "Color primario": "Amarillo",
          "Color secundario": "Negro",
          "Edad": "Adulto",
          "Especie": "Perro",
          "G\u00e9nero": "Hembra",
          "Jornada": "1era Campa\u00f1a Bajo Costo San Miguelito",
          "La Matriz": "San Miguelito",
          "Latitude": -1.20371,
          "Longitude": -78.538478,
          "Lugar": "Centro/SM",
          "Nombre Mascota": "Banana",
          "Nombre due\u00f1o": "Paulina Pujos",
          "Observaciones": "Vulnerable - Gratuito",
          "Origen": "Vulnerable",
          "Parroquia": "SM",
          "Peso(Kg)": 21.6,
          "Raza": "Pastor Alem\u00e1n",
          "Raz\u00f3n Tenencia": "Compa\u00f1ia",
          "Unnamed: 0": 20,
          "fecha_campa\u00f1a": "2024-11-24"
        },
        {
          "# Contacto": 979442136,
          "Barrio": "Centro",
          "BarrioCorregido": "Centro_SM",
          "CI": 1804904918,
          "Carnet": "No",
          "Color primario": "Blanco",
          "Color secundario": "Gris",
          "Edad": "Cachorro",
          "Especie": "Gato",
          "G\u00e9nero": "Hembra",
          "Jornada": "1era Campa\u00f1a Bajo Costo San Miguelito",
          "La Matriz": "San Miguelito",
          "Latitude": -1.20371,
          "Longitude": -78.538478,
          "Lugar": "Centro/SM",
          "Nombre Mascota": "Valentina",
          "Nombre due\u00f1o": "Paulina Pujos",
          "Observaciones": "Vulnerable - Gratuito",
          "Origen": "Vulnerable",
          "Parroquia": "SM",
          "Peso(Kg)": 2.2,
          "Raza": "Mestizo",
          "Raz\u00f3n Tenencia": "Compa\u00f1ia",
          "Unnamed: 0": 21,
          "fecha_campa\u00f1a": "2024-11-24"
        },
        {
          "# Contacto": 998632757,
          "Barrio": "Yacupamba",
          "BarrioCorregido": "Yacupamba",
          "CI": 1804502787,
          "Carnet": "No",
          "Color primario": "Blanco",
          "Color secundario": "Negro",
          "Edad": "Adulto J\u00f3ven",
          "Especie": "Gato",
          "G\u00e9nero": "Hembra",
          "Jornada": "1era Campa\u00f1a Bajo Costo San Miguelito",
          "La Matriz": "San Miguelito",
          "Latitude": -1.209416,
          "Longitude": -78.531354,
          "Lugar": "Centro/SM",
          "Nombre Mascota": "F\u00edgaro",
          "Nombre due\u00f1o": "Jaime D\u00edaz",
          "Observaciones": NaN,
          "Origen": NaN,
          "Parroquia": "SM",
          "Peso(Kg)": 3.3,
          "Raza": "Mestizo",
          "Raz\u00f3n Tenencia": "Compa\u00f1ia",
          "Unnamed: 0": 22,
          "fecha_campa\u00f1a": "2024-11-24"
        },
        {
          "# Contacto": 998632757,
          "Barrio": "Yacupamba",
          "BarrioCorregido": "Yacupamba",
          "CI": 1804502787,
          "Carnet": "No",
          "Color primario": "Negro",
          "Color secundario": NaN,
          "Edad": "Adulto",
          "Especie": "Perro",
          "G\u00e9nero": "Hembra",
          "Jornada": "1era Campa\u00f1a Bajo Costo San Miguelito",
          "La Matriz": "San Miguelito",
          "Latitude": -1.209416,
          "Longitude": -78.531354,
          "Lugar": "Centro/SM",
          "Nombre Mascota": "Vaguira",
          "Nombre due\u00f1o": "Jaime D\u00edaz",
          "Observaciones": NaN,
          "Origen": NaN,
          "Parroquia": "SM",
          "Peso(Kg)": 19.0,
          "Raza": "Mestizo",
          "Raz\u00f3n Tenencia": "Compa\u00f1ia",
          "Unnamed: 0": 23,
          "fecha_campa\u00f1a": "2024-11-24"
        },
        {
          "# Contacto": 967570447,
          "Barrio": "Centro",
          "BarrioCorregido": "Centro_SM",
          "CI": 1800000000,
          "Carnet": "No",
          "Color primario": "Blanco",
          "Color secundario": NaN,
          "Edad": "Cachorro",
          "Especie": "Perro",
          "G\u00e9nero": "Macho",
          "Jornada": "1era Campa\u00f1a Bajo Costo San Miguelito",
          "La Matriz": "San Miguelito",
          "Latitude": -1.20371,
          "Longitude": -78.538478,
          "Lugar": "Centro/SM",
          "Nombre Mascota": "Capit\u00e1n",
          "Nombre due\u00f1o": "Mar\u00eda Moya",
          "Observaciones": NaN,
          "Origen": NaN,
          "Parroquia": "SM",
          "Peso(Kg)": 16.6,
          "Raza": "Mestizo",
          "Raz\u00f3n Tenencia": "Compa\u00f1ia",
          "Unnamed: 0": 24,
          "fecha_campa\u00f1a": "2024-11-24"
        },
        {
          "# Contacto": 967780355,
          "Barrio": "Centro",
          "BarrioCorregido": "Centro_SM",
          "CI": 1803255171,
          "Carnet": "No",
          "Color primario": "Negro",
          "Color secundario": "Blanco",
          "Edad": "Cachorro",
          "Especie": "Perro",
          "G\u00e9nero": "Hembra",
          "Jornada": "1era Campa\u00f1a Bajo Costo San Miguelito",
          "La Matriz": "San Miguelito",
          "Latitude": -1.20371,
          "Longitude": -78.538478,
          "Lugar": "Centro/SM",
          "Nombre Mascota": "Panda",
          "Nombre due\u00f1o": "Silvia Carrasco",
          "Observaciones": NaN,
          "Origen": NaN,
          "Parroquia": "SM",
          "Peso(Kg)": 7.1,
          "Raza": "Mestizo",
          "Raz\u00f3n Tenencia": "Compa\u00f1ia",
          "Unnamed: 0": 25,
          "fecha_campa\u00f1a": "2024-11-24"
        },
        {
          "# Contacto": 982315533,
          "Barrio": "Centro",
          "BarrioCorregido": "Centro_SM",
          "CI": 503276933,
          "Carnet": "Si",
          "Color primario": "Blanco",
          "Color secundario": NaN,
          "Edad": "Adulto Mayor",
          "Especie": "Perro",
          "G\u00e9nero": "Hembra",
          "Jornada": "1era Campa\u00f1a Bajo Costo San Miguelito",
          "La Matriz": "San Miguelito",
          "Latitude": -1.20371,
          "Longitude": -78.538478,
          "Lugar": "Centro/SM",
          "Nombre Mascota": "Nevada",
          "Nombre due\u00f1o": "Ligia Ortega",
          "Observaciones": NaN,
          "Origen": NaN,
          "Parroquia": "SM",
          "Peso(Kg)": 10.3,
          "Raza": "Mestizo",
          "Raz\u00f3n Tenencia": "Compa\u00f1ia",
          "Unnamed: 0": 26,
          "fecha_campa\u00f1a": "2024-11-24"
        },
        {
          "# Contacto": 999847719,
          "Barrio": "Centro",
          "BarrioCorregido": "Centro_SM",
          "CI": 1802121424,
          "Carnet": "No",
          "Color primario": "Negro",
          "Color secundario": NaN,
          "Edad": "Adulto",
          "Especie": "Perro",
          "G\u00e9nero": "Hembra",
          "Jornada": "1era Campa\u00f1a Bajo Costo San Miguelito",
          "La Matriz": "San Miguelito",
          "Latitude": -1.20371,
          "Longitude": -78.538478,
          "Lugar": "Centro/SM",
          "Nombre Mascota": "Negrita",
          "Nombre due\u00f1o": "Mar\u00eda Tenelama - Perrita Callejera",
          "Observaciones": "Callejero",
          "Origen": "Vulnerable",
          "Parroquia": "SM",
          "Peso(Kg)": 13.7,
          "Raza": "Mestizo",
          "Raz\u00f3n Tenencia": "Compa\u00f1ia",
          "Unnamed: 0": 27,
          "fecha_campa\u00f1a": "2024-11-24"
        },
        {
          "# Contacto": 999755272,
          "Barrio": "Bellavista",
          "BarrioCorregido": "Bellavista",
          "CI": 1803365137,
          "Carnet": "No",
          "Color primario": "Negro",
          "Color secundario": "Blanco",
          "Edad": "Adulto",
          "Especie": "Perro",
          "G\u00e9nero": "Hembra",
          "Jornada": "2da Campa\u00f1a Bajo Costo San Miguelito",
          "La Matriz": "San Miguelito",
          "Latitude": -1.20238,
          "Longitude": -78.533516,
          "Lugar": "Centro/SM",
          "Nombre Mascota": "Fiona",
          "Nombre due\u00f1o": "Carmen Sailema",
          "Observaciones": NaN,
          "Origen": NaN,
          "Parroquia": "SM",
          "Peso(Kg)": 10.8,
          "Raza": "Mestizo",
          "Raz\u00f3n Tenencia": "Compa\u00f1ia",
          "Unnamed: 0": 28,
          "fecha_campa\u00f1a": "2024-12-08"
        },
        {
          "# Contacto": 981827028,
          "Barrio": "Centro",
          "BarrioCorregido": "Centro_SM",
          "CI": 1804610143,
          "Carnet": "Si",
          "Color primario": "Beige",
          "Color secundario": NaN,
          "Edad": "Cachorro",
          "Especie": "Perro",
          "G\u00e9nero": "Hembra",
          "Jornada": "2da Campa\u00f1a Bajo Costo San Miguelito",
          "La Matriz": "San Miguelito",
          "Latitude": -1.20371,
          "Longitude": -78.538478,
          "Lugar": "Centro/SM",
          "Nombre Mascota": "Sasha",
          "Nombre due\u00f1o": "Juan Carlos Vasco",
          "Observaciones": NaN,
          "Origen": NaN,
          "Parroquia": "SM",
          "Peso(Kg)": 2.4,
          "Raza": "Mestizo",
          "Raz\u00f3n Tenencia": "Compa\u00f1ia",
          "Unnamed: 0": 29,
          "fecha_campa\u00f1a": "2024-12-08"
        },
        {
          "# Contacto": 981827028,
          "Barrio": "Centro",
          "BarrioCorregido": "Centro_SM",
          "CI": 1804610143,
          "Carnet": "Si",
          "Color primario": "Amarillo",
          "Color secundario": "Blanco",
          "Edad": "Adulto",
          "Especie": "Gato",
          "G\u00e9nero": "Macho",
          "Jornada": "2da Campa\u00f1a Bajo Costo San Miguelito",
          "La Matriz": "San Miguelito",
          "Latitude": -1.20371,
          "Longitude": -78.538478,
          "Lugar": "Centro/SM",
          "Nombre Mascota": "Romeo",
          "Nombre due\u00f1o": "Juan Carlos Vasco",
          "Observaciones": NaN,
          "Origen": NaN,
          "Parroquia": "SM",
          "Peso(Kg)": 2.7,
          "Raza": "Mestizo",
          "Raz\u00f3n Tenencia": "Compa\u00f1ia",
          "Unnamed: 0": 30,
          "fecha_campa\u00f1a": "2024-12-08"
        },
        {
          "# Contacto": 969773902,
          "Barrio": "Yacupamba",
          "BarrioCorregido": "Yacupamba",
          "CI": 1804271219,
          "Carnet": "No",
          "Color primario": "Negro",
          "Color secundario": "Blanco",
          "Edad": "Cachorro",
          "Especie": "Gato",
          "G\u00e9nero": "Hembra",
          "Jornada": "2da Campa\u00f1a Bajo Costo San Miguelito",
          "La Matriz": "San Miguelito",
          "Latitude": -1.209416,
          "Longitude": -78.531354,
          "Lugar": "Centro/SM",
          "Nombre Mascota": "Kira",
          "Nombre due\u00f1o": "Alexandra P\u00e9rez",
          "Observaciones": NaN,
          "Origen": NaN,
          "Parroquia": "SM",
          "Peso(Kg)": 2.1,
          "Raza": "Mestizo",
          "Raz\u00f3n Tenencia": "Compa\u00f1ia",
          "Unnamed: 0": 31,
          "fecha_campa\u00f1a": "2024-12-08"
        },
        {
          "# Contacto": 959443979,
          "Barrio": "Yacupamba",
          "BarrioCorregido": "Yacupamba",
          "CI": 1801735356,
          "Carnet": "No",
          "Color primario": "Negro",
          "Color secundario": NaN,
          "Edad": "Cachorro",
          "Especie": "Perro",
          "G\u00e9nero": "Macho",
          "Jornada": "2da Campa\u00f1a Bajo Costo San Miguelito",
          "La Matriz": "San Miguelito",
          "Latitude": -1.209416,
          "Longitude": -78.531354,
          "Lugar": "Centro/SM",
          "Nombre Mascota": "Tom",
          "Nombre due\u00f1o": "Flor Morales",
          "Observaciones": NaN,
          "Origen": NaN,
          "Parroquia": "SM",
          "Peso(Kg)": 20.6,
          "Raza": "Mestizo",
          "Raz\u00f3n Tenencia": "Compa\u00f1ia",
          "Unnamed: 0": 32,
          "fecha_campa\u00f1a": "2024-12-08"
        },
        {
          "# Contacto": 1000000000,
          "Barrio": "Panguihua",
          "BarrioCorregido": "Panguihua",
          "CI": 1,
          "Carnet": "Si",
          "Color primario": "Blanco",
          "Color secundario": "Amarillo",
          "Edad": "Adulto J\u00f3ven",
          "Especie": "Perro",
          "G\u00e9nero": "Hembra",
          "Jornada": "2da Campa\u00f1a Bajo Costo San Miguelito",
          "La Matriz": "San Miguelito",
          "Latitude": -1.200387,
          "Longitude": -78.546235,
          "Lugar": "Centro/SM",
          "Nombre Mascota": "Verbena",
          "Nombre due\u00f1o": "Vicente D\u00edaz",
          "Observaciones": NaN,
          "Origen": "Vulnerable",
          "Parroquia": "SM",
          "Peso(Kg)": 5.2,
          "Raza": "Mestizo",
          "Raz\u00f3n Tenencia": "Compa\u00f1ia",
          "Unnamed: 0": 33,
          "fecha_campa\u00f1a": "2024-12-08"
        },
        {
          "# Contacto": 1000000000,
          "Barrio": "Panguihua",
          "BarrioCorregido": "Panguihua",
          "CI": 0,
          "Carnet": "No",
          "Color primario": "Amarillo",
          "Color secundario": "Caf\u00e9",
          "Edad": "Adulto J\u00f3ven",
          "Especie": "Perro",
          "G\u00e9nero": "Hembra",
          "Jornada": "2da Campa\u00f1a Bajo Costo San Miguelito",
          "La Matriz": "San Miguelito",
          "Latitude": -1.200387,
          "Longitude": -78.546235,
          "Lugar": "Centro/SM",
          "Nombre Mascota": "Violeta",
          "Nombre due\u00f1o": "Vicente D\u00edaz",
          "Observaciones": NaN,
          "Origen": "Vulnerable",
          "Parroquia": "SM",
          "Peso(Kg)": 4.9,
          "Raza": "Mestizo",
          "Raz\u00f3n Tenencia": "Compa\u00f1ia",
          "Unnamed: 0": 34,
          "fecha_campa\u00f1a": "2024-12-08"
        },
        {
          "# Contacto": 967565006,
          "Barrio": "Centro",
          "BarrioCorregido": "Centro_SM",
          "CI": 180433793,
          "Carnet": "No",
          "Color primario": "Negro",
          "Color secundario": "Blanco",
          "Edad": "Adulto",
          "Especie": "Perro",
          "G\u00e9nero": "Hembra",
          "Jornada": "2da Campa\u00f1a Bajo Costo San Miguelito",
          "La Matriz": "San Miguelito",
          "Latitude": -1.20371,
          "Longitude": -78.538478,
          "Lugar": "Centro/SM",
          "Nombre Mascota": "Luna",
          "Nombre due\u00f1o": "Elvia Guzm\u00e1n",
          "Observaciones": NaN,
          "Origen": "Vulnerable",
          "Parroquia": "SM",
          "Peso(Kg)": 4.5,
          "Raza": "Mestizo",
          "Raz\u00f3n Tenencia": "Compa\u00f1ia",
          "Unnamed: 0": 35,
          "fecha_campa\u00f1a": "2024-12-08"
        },
        {
          "# Contacto": 981248616,
          "Barrio": "Panguihua",
          "BarrioCorregido": "Panguihua",
          "CI": 1805340997,
          "Carnet": "No",
          "Color primario": "Beige",
          "Color secundario": "Blanco",
          "Edad": "Adulto J\u00f3ven",
          "Especie": "Perro",
          "G\u00e9nero": "Hembra",
          "Jornada": "2da Campa\u00f1a Bajo Costo San Miguelito",
          "La Matriz": "San Miguelito",
          "Latitude": -1.200387,
          "Longitude": -78.546235,
          "Lugar": "Centro/SM",
          "Nombre Mascota": "Lupita",
          "Nombre due\u00f1o": "Cecilia Llugsha",
          "Observaciones": NaN,
          "Origen": "Vulnerable",
          "Parroquia": "SM",
          "Peso(Kg)": 4.5,
          "Raza": "Mestizo",
          "Raz\u00f3n Tenencia": "Compa\u00f1ia",
          "Unnamed: 0": 36,
          "fecha_campa\u00f1a": "2024-12-08"
        },
        {
          "# Contacto": 967009535,
          "Barrio": "San Isidro",
          "BarrioCorregido": "San Isidro",
          "CI": 1804059002,
          "Carnet": "Si",
          "Color primario": "Negro",
          "Color secundario": "Negro",
          "Edad": "Adulto J\u00f3ven",
          "Especie": "Perro",
          "G\u00e9nero": "Hembra",
          "Jornada": "2da Campa\u00f1a Bajo Costo San Miguelito",
          "La Matriz": "San Miguelito",
          "Latitude": -1.207512,
          "Longitude": -78.535968,
          "Lugar": "Centro/SM",
          "Nombre Mascota": "Lassie",
          "Nombre due\u00f1o": "Mar\u00eda Ortiz",
          "Observaciones": NaN,
          "Origen": NaN,
          "Parroquia": "SM",
          "Peso(Kg)": 11.8,
          "Raza": "Mestizo",
          "Raz\u00f3n Tenencia": "Compa\u00f1ia",
          "Unnamed: 0": 37,
          "fecha_campa\u00f1a": "2024-12-08"
        },
        {
          "# Contacto": 981248616,
          "Barrio": "Panguihua",
          "BarrioCorregido": "Panguihua",
          "CI": 180186347,
          "Carnet": "No",
          "Color primario": "Blanco",
          "Color secundario": "Negro",
          "Edad": "Adulto J\u00f3ven",
          "Especie": "Perro",
          "G\u00e9nero": "Hembra",
          "Jornada": "2da Campa\u00f1a Bajo Costo San Miguelito",
          "La Matriz": "San Miguelito",
          "Latitude": -1.200387,
          "Longitude": -78.546235,
          "Lugar": "Centro/SM",
          "Nombre Mascota": "Pirulina",
          "Nombre due\u00f1o": "Cecilia Llugsha",
          "Observaciones": NaN,
          "Origen": "Vulnerable",
          "Parroquia": "SM",
          "Peso(Kg)": 7.0,
          "Raza": "Mestizo",
          "Raz\u00f3n Tenencia": "Compa\u00f1ia",
          "Unnamed: 0": 38,
          "fecha_campa\u00f1a": "2024-12-08"
        },
        {
          "# Contacto": 998208571,
          "Barrio": "Centro",
          "BarrioCorregido": "Centro_SM",
          "CI": 604832733,
          "Carnet": "No",
          "Color primario": "Negro",
          "Color secundario": "Caf\u00e9",
          "Edad": "Adulto",
          "Especie": "Perro",
          "G\u00e9nero": "Macho",
          "Jornada": "2da Campa\u00f1a Bajo Costo San Miguelito",
          "La Matriz": "San Miguelito",
          "Latitude": -1.20371,
          "Longitude": -78.538478,
          "Lugar": "Centro/SM",
          "Nombre Mascota": "Negro",
          "Nombre due\u00f1o": "Nicole Barahona",
          "Observaciones": NaN,
          "Origen": NaN,
          "Parroquia": "SM",
          "Peso(Kg)": 7.3,
          "Raza": "Salchicha",
          "Raz\u00f3n Tenencia": "Compa\u00f1ia",
          "Unnamed: 0": 39,
          "fecha_campa\u00f1a": "2024-12-08"
        },
        {
          "# Contacto": 999609874,
          "Barrio": "Panguihua",
          "BarrioCorregido": "Panguihua",
          "CI": 1805506340,
          "Carnet": "No",
          "Color primario": "Amarillo",
          "Color secundario": "Negro",
          "Edad": "Adulto",
          "Especie": "Gato",
          "G\u00e9nero": "Hembra",
          "Jornada": "2da Campa\u00f1a Bajo Costo San Miguelito",
          "La Matriz": "San Miguelito",
          "Latitude": -1.200387,
          "Longitude": -78.546235,
          "Lugar": "Centro/SM",
          "Nombre Mascota": "Cleopatra",
          "Nombre due\u00f1o": "Laura D\u00edaz",
          "Observaciones": NaN,
          "Origen": NaN,
          "Parroquia": "SM",
          "Peso(Kg)": 1.4,
          "Raza": "Mestizo",
          "Raz\u00f3n Tenencia": "Compa\u00f1ia",
          "Unnamed: 0": 40,
          "fecha_campa\u00f1a": "2024-12-08"
        },
        {
          "# Contacto": 999609874,
          "Barrio": "Panguihua",
          "BarrioCorregido": "Panguihua",
          "CI": 1803049038,
          "Carnet": "No",
          "Color primario": "Blanco",
          "Color secundario": "Naranja",
          "Edad": "Cachorro",
          "Especie": "Gato",
          "G\u00e9nero": "Hembra",
          "Jornada": "2da Campa\u00f1a Bajo Costo San Miguelito",
          "La Matriz": "San Miguelito",
          "Latitude": -1.200387,
          "Longitude": -78.546235,
          "Lugar": "Centro/SM",
          "Nombre Mascota": "Fernanda",
          "Nombre due\u00f1o": "Laura D\u00edaz",
          "Observaciones": NaN,
          "Origen": NaN,
          "Parroquia": "SM",
          "Peso(Kg)": 1.0,
          "Raza": "Mestizo",
          "Raz\u00f3n Tenencia": "Compa\u00f1ia",
          "Unnamed: 0": 41,
          "fecha_campa\u00f1a": "2024-12-08"
        },
        {
          "# Contacto": 981827028,
          "Barrio": "Centro",
          "BarrioCorregido": "Centro_SM",
          "CI": 1804610143,
          "Carnet": "No",
          "Color primario": "Beige",
          "Color secundario": NaN,
          "Edad": "Cachorro",
          "Especie": "Gato",
          "G\u00e9nero": "Macho",
          "Jornada": "2da Campa\u00f1a Bajo Costo San Miguelito",
          "La Matriz": "San Miguelito",
          "Latitude": -1.20371,
          "Longitude": -78.538478,
          "Lugar": "Centro/SM",
          "Nombre Mascota": "Mart\u00edn",
          "Nombre due\u00f1o": "Juan Carlos Vasco",
          "Observaciones": NaN,
          "Origen": NaN,
          "Parroquia": "SM",
          "Peso(Kg)": 2.6,
          "Raza": "Mestizo",
          "Raz\u00f3n Tenencia": "Compa\u00f1ia",
          "Unnamed: 0": 42,
          "fecha_campa\u00f1a": "2024-12-08"
        },
        {
          "# Contacto": 998624181,
          "Barrio": "Ciudad Nueva",
          "BarrioCorregido": "Ciudad Nueva",
          "CI": 1802210425,
          "Carnet": "No",
          "Color primario": "Beige",
          "Color secundario": "Blanco",
          "Edad": "Adulto J\u00f3ven",
          "Especie": "Perro",
          "G\u00e9nero": "Hembra",
          "Jornada": "2da Campa\u00f1a Bajo Costo San Miguelito",
          "La Matriz": "Ciudad Nueva",
          "Latitude": -1.173622,
          "Longitude": -78.550283,
          "Lugar": "Centro/SM",
          "Nombre Mascota": "Luna",
          "Nombre due\u00f1o": "Mercedes Paucar",
          "Observaciones": NaN,
          "Origen": NaN,
          "Parroquia": "CN",
          "Peso(Kg)": 14.2,
          "Raza": "Mestizo",
          "Raz\u00f3n Tenencia": "Compa\u00f1ia",
          "Unnamed: 0": 43,
          "fecha_campa\u00f1a": "2024-12-08"
        },
        {
          "# Contacto": 992864496,
          "Barrio": "Centro",
          "BarrioCorregido": "Centro_SM",
          "CI": 504135344,
          "Carnet": "No",
          "Color primario": "Gris",
          "Color secundario": "Blanco",
          "Edad": "Adulto J\u00f3ven",
          "Especie": "Gato",
          "G\u00e9nero": "Hembra",
          "Jornada": "2da Campa\u00f1a Bajo Costo San Miguelito",
          "La Matriz": "San Miguelito",
          "Latitude": -1.20371,
          "Longitude": -78.538478,
          "Lugar": "Centro/SM",
          "Nombre Mascota": "Kira",
          "Nombre due\u00f1o": "M\u00f3nica Chicaiza",
          "Observaciones": NaN,
          "Origen": NaN,
          "Parroquia": "SM",
          "Peso(Kg)": 3.3,
          "Raza": "Mestizo",
          "Raz\u00f3n Tenencia": "Compa\u00f1ia",
          "Unnamed: 0": 44,
          "fecha_campa\u00f1a": "2024-12-08"
        },
        {
          "# Contacto": 992864496,
          "Barrio": "Centro",
          "BarrioCorregido": "Centro_SM",
          "CI": 1850278092,
          "Carnet": "No",
          "Color primario": "Crema",
          "Color secundario": NaN,
          "Edad": "Adulto J\u00f3ven",
          "Especie": "Gato",
          "G\u00e9nero": "Hembra",
          "Jornada": "2da Campa\u00f1a Bajo Costo San Miguelito",
          "La Matriz": "San Miguelito",
          "Latitude": -1.20371,
          "Longitude": -78.538478,
          "Lugar": "Centro/SM",
          "Nombre Mascota": "Dulce",
          "Nombre due\u00f1o": "M\u00f3nica Chicaiza",
          "Observaciones": NaN,
          "Origen": NaN,
          "Parroquia": "SM",
          "Peso(Kg)": 3.4,
          "Raza": "Mestizo",
          "Raz\u00f3n Tenencia": "Compa\u00f1ia",
          "Unnamed: 0": 45,
          "fecha_campa\u00f1a": "2024-12-08"
        },
        {
          "# Contacto": 999847719,
          "Barrio": "Centro",
          "BarrioCorregido": "Centro_SM",
          "CI": 1802121424,
          "Carnet": "No",
          "Color primario": "Blanco",
          "Color secundario": "Negro",
          "Edad": "Adulto",
          "Especie": "Gato",
          "G\u00e9nero": "Hembra",
          "Jornada": "2da Campa\u00f1a Bajo Costo San Miguelito",
          "La Matriz": "San Miguelito",
          "Latitude": -1.20371,
          "Longitude": -78.538478,
          "Lugar": "Centro/SM",
          "Nombre Mascota": "Molly",
          "Nombre due\u00f1o": "Mar\u00eda Tenelema",
          "Observaciones": NaN,
          "Origen": NaN,
          "Parroquia": "SM",
          "Peso(Kg)": 2.3,
          "Raza": "Mestizo",
          "Raz\u00f3n Tenencia": "Compa\u00f1ia",
          "Unnamed: 0": 46,
          "fecha_campa\u00f1a": "2024-12-08"
        },
        {
          "# Contacto": 986622043,
          "Barrio": "San Pedro de Cruz\u00f1an",
          "BarrioCorregido": "San Pedro de Cruz\u00f1an",
          "CI": 1803790441,
          "Carnet": "No",
          "Color primario": "Gris",
          "Color secundario": NaN,
          "Edad": "Adulto",
          "Especie": "Gato",
          "G\u00e9nero": "Hembra",
          "Jornada": "2da Campa\u00f1a Bajo Costo San Miguelito",
          "La Matriz": "San Miguelito",
          "Latitude": -1.197059,
          "Longitude": -78.529297,
          "Lugar": "Centro/SM",
          "Nombre Mascota": "Mia",
          "Nombre due\u00f1o": "Walter Guachi",
          "Observaciones": NaN,
          "Origen": NaN,
          "Parroquia": "SM",
          "Peso(Kg)": 2.3,
          "Raza": "Mestizo",
          "Raz\u00f3n Tenencia": "Compa\u00f1ia",
          "Unnamed: 0": 47,
          "fecha_campa\u00f1a": "2024-12-08"
        },
        {
          "# Contacto": 969412643,
          "Barrio": "El Censo",
          "BarrioCorregido": "El Censo",
          "CI": 1850791805,
          "Carnet": "No",
          "Color primario": "Blanco",
          "Color secundario": "Negro",
          "Edad": "Adulto",
          "Especie": "Perro",
          "G\u00e9nero": "Hembra",
          "Jornada": "2da Campa\u00f1a Bajo Costo San Miguelito",
          "La Matriz": "San Miguelito",
          "Latitude": -1.194809,
          "Longitude": -78.539291,
          "Lugar": "Centro/SM",
          "Nombre Mascota": "Hope",
          "Nombre due\u00f1o": "Evelyn Lagua",
          "Observaciones": NaN,
          "Origen": NaN,
          "Parroquia": "SM",
          "Peso(Kg)": 14.0,
          "Raza": "Mestizo",
          "Raz\u00f3n Tenencia": "Compa\u00f1ia",
          "Unnamed: 0": 48,
          "fecha_campa\u00f1a": "2024-12-08"
        },
        {
          "# Contacto": 969412643,
          "Barrio": "El Censo",
          "BarrioCorregido": "El Censo",
          "CI": 1850791805,
          "Carnet": "No",
          "Color primario": "Blanco",
          "Color secundario": "Caf\u00e9",
          "Edad": "Adulto",
          "Especie": "Perro",
          "G\u00e9nero": "Hembra",
          "Jornada": "2da Campa\u00f1a Bajo Costo San Miguelito",
          "La Matriz": "San Miguelito",
          "Latitude": -1.194809,
          "Longitude": -78.539291,
          "Lugar": "Centro/SM",
          "Nombre Mascota": "Asha",
          "Nombre due\u00f1o": "Evelyn Lagua",
          "Observaciones": NaN,
          "Origen": NaN,
          "Parroquia": "SM",
          "Peso(Kg)": 10.3,
          "Raza": "Mestizo",
          "Raz\u00f3n Tenencia": "Compa\u00f1ia",
          "Unnamed: 0": 49,
          "fecha_campa\u00f1a": "2024-12-08"
        },
        {
          "# Contacto": 969412643,
          "Barrio": "El Censo",
          "BarrioCorregido": "El Censo",
          "CI": 1850791805,
          "Carnet": "No",
          "Color primario": "Negro",
          "Color secundario": NaN,
          "Edad": "Adulto J\u00f3ven",
          "Especie": "Gato",
          "G\u00e9nero": "Hembra",
          "Jornada": "2da Campa\u00f1a Bajo Costo San Miguelito",
          "La Matriz": "San Miguelito",
          "Latitude": -1.194809,
          "Longitude": -78.539291,
          "Lugar": "Centro/SM",
          "Nombre Mascota": "Oreo",
          "Nombre due\u00f1o": "Evelyn Lagua",
          "Observaciones": NaN,
          "Origen": NaN,
          "Parroquia": "SM",
          "Peso(Kg)": 2.2,
          "Raza": "Mestizo",
          "Raz\u00f3n Tenencia": "Compa\u00f1ia",
          "Unnamed: 0": 50,
          "fecha_campa\u00f1a": "2024-12-08"
        },
        {
          "# Contacto": 991175890,
          "Barrio": "San Jacinto",
          "BarrioCorregido": "San Jacinto",
          "CI": 1803596459,
          "Carnet": "No",
          "Color primario": "Amarillo",
          "Color secundario": "Blanco",
          "Edad": "Adulto J\u00f3ven",
          "Especie": "Gato",
          "G\u00e9nero": "Hembra",
          "Jornada": "2da Campa\u00f1a Bajo Costo San Miguelito",
          "La Matriz": "San Miguelito",
          "Latitude": -1.203533,
          "Longitude": -78.518796,
          "Lugar": "Centro/SM",
          "Nombre Mascota": "Sof\u00eda",
          "Nombre due\u00f1o": "Scarlett Quinaluiza",
          "Observaciones": NaN,
          "Origen": NaN,
          "Parroquia": "SM",
          "Peso(Kg)": 2.1,
          "Raza": "Mestizo",
          "Raz\u00f3n Tenencia": "Compa\u00f1ia",
          "Unnamed: 0": 51,
          "fecha_campa\u00f1a": "2024-12-08"
        },
        {
          "# Contacto": 991175890,
          "Barrio": "San Jacinto",
          "BarrioCorregido": "San Jacinto",
          "CI": 1802889939,
          "Carnet": "Si",
          "Color primario": "Blanco",
          "Color secundario": NaN,
          "Edad": "Cachorro",
          "Especie": "Perro",
          "G\u00e9nero": "Hembra",
          "Jornada": "2da Campa\u00f1a Bajo Costo San Miguelito",
          "La Matriz": "San Miguelito",
          "Latitude": -1.203533,
          "Longitude": -78.518796,
          "Lugar": "Centro/SM",
          "Nombre Mascota": "Soledad",
          "Nombre due\u00f1o": "Scarlett Quinaluiza",
          "Observaciones": NaN,
          "Origen": NaN,
          "Parroquia": "SM",
          "Peso(Kg)": 9.5,
          "Raza": "Mestizo",
          "Raz\u00f3n Tenencia": "Compa\u00f1ia",
          "Unnamed: 0": 52,
          "fecha_campa\u00f1a": "2024-12-08"
        },
        {
          "# Contacto": 988336846,
          "Barrio": "Centro",
          "BarrioCorregido": "Centro_SM",
          "CI": 1850618875,
          "Carnet": "No",
          "Color primario": "Negro",
          "Color secundario": "Blanco",
          "Edad": "Adulto J\u00f3ven",
          "Especie": "Perro",
          "G\u00e9nero": "Hembra",
          "Jornada": "2da Campa\u00f1a Bajo Costo San Miguelito",
          "La Matriz": "San Miguelito",
          "Latitude": -1.20371,
          "Longitude": -78.538478,
          "Lugar": "Centro/SM",
          "Nombre Mascota": "Lola",
          "Nombre due\u00f1o": "Jennifer Chango",
          "Observaciones": NaN,
          "Origen": NaN,
          "Parroquia": "SM",
          "Peso(Kg)": 15.6,
          "Raza": "Mestizo",
          "Raz\u00f3n Tenencia": "Compa\u00f1ia",
          "Unnamed: 0": 53,
          "fecha_campa\u00f1a": "2024-12-08"
        },
        {
          "# Contacto": 994150402,
          "Barrio": "Centro",
          "BarrioCorregido": "Centro_SM",
          "CI": 1800000000,
          "Carnet": "No",
          "Color primario": "Amarillo",
          "Color secundario": "Crema",
          "Edad": "Adulto",
          "Especie": "Perro",
          "G\u00e9nero": "Macho",
          "Jornada": "2da Campa\u00f1a Bajo Costo San Miguelito",
          "La Matriz": "San Miguelito",
          "Latitude": -1.20371,
          "Longitude": -78.538478,
          "Lugar": "Centro/SM",
          "Nombre Mascota": "Calucho Barriga",
          "Nombre due\u00f1o": "Carol Barriga",
          "Observaciones": "Apadrinamiento Reina P\u00edllaro",
          "Origen": "Vulnerable",
          "Parroquia": "SM",
          "Peso(Kg)": 9.5,
          "Raza": "Mestizo",
          "Raz\u00f3n Tenencia": "Compa\u00f1ia",
          "Unnamed: 0": 54,
          "fecha_campa\u00f1a": "2024-12-08"
        },
        {
          "# Contacto": 980325199,
          "Barrio": "Centro",
          "BarrioCorregido": "Centro_SM",
          "CI": 1850378157,
          "Carnet": "Si",
          "Color primario": "Negro",
          "Color secundario": "Naranja",
          "Edad": "Adulto",
          "Especie": "Gato",
          "G\u00e9nero": "Hembra",
          "Jornada": "3era Campa\u00f1a Bajo Costo San Miguelito",
          "La Matriz": "San Miguelito",
          "Latitude": -1.20371,
          "Longitude": -78.538478,
          "Lugar": "Centro/SM",
          "Nombre Mascota": "Negra",
          "Nombre due\u00f1o": "Milena L\u00f3pez",
          "Observaciones": NaN,
          "Origen": NaN,
          "Parroquia": "SM",
          "Peso(Kg)": 2.8,
          "Raza": "Mestizo",
          "Raz\u00f3n Tenencia": "Compa\u00f1ia",
          "Unnamed: 0": 55,
          "fecha_campa\u00f1a": "2024-12-28"
        },
        {
          "# Contacto": 979093598,
          "Barrio": "El Censo",
          "BarrioCorregido": "El Censo",
          "CI": 1801631183,
          "Carnet": "No",
          "Color primario": "Negro",
          "Color secundario": "Gris",
          "Edad": "Cachorro",
          "Especie": "Gato",
          "G\u00e9nero": "Hembra",
          "Jornada": "3era Campa\u00f1a Bajo Costo San Miguelito",
          "La Matriz": "San Miguelito",
          "Latitude": -1.194809,
          "Longitude": -78.539291,
          "Lugar": "Centro/SM",
          "Nombre Mascota": "Pelusita",
          "Nombre due\u00f1o": "Santiago Pilco",
          "Observaciones": NaN,
          "Origen": NaN,
          "Parroquia": "SM",
          "Peso(Kg)": 1.9,
          "Raza": "Mestizo",
          "Raz\u00f3n Tenencia": "Compa\u00f1ia",
          "Unnamed: 0": 56,
          "fecha_campa\u00f1a": "2024-12-28"
        },
        {
          "# Contacto": 981039881,
          "Barrio": "San Pedro del Capul\u00ed",
          "BarrioCorregido": "San Pedro del Capul\u00ed",
          "CI": 1803081850,
          "Carnet": "No",
          "Color primario": "Amarillo",
          "Color secundario": "Blanco",
          "Edad": "Adulto",
          "Especie": "Perro",
          "G\u00e9nero": "Hembra",
          "Jornada": "3era Campa\u00f1a Bajo Costo San Miguelito",
          "La Matriz": "San Andr\u00e9s",
          "Latitude": -1.124481,
          "Longitude": -78.547619,
          "Lugar": "Centro/SM",
          "Nombre Mascota": "Chiquita",
          "Nombre due\u00f1o": "Patricia Chiluiza",
          "Observaciones": "Callejera",
          "Origen": "Vulnerable",
          "Parroquia": "SA",
          "Peso(Kg)": 5.1,
          "Raza": "Mestizo",
          "Raz\u00f3n Tenencia": "Compa\u00f1ia",
          "Unnamed: 0": 57,
          "fecha_campa\u00f1a": "2024-12-28"
        },
        {
          "# Contacto": 984444335,
          "Barrio": "Ciudad Nueva",
          "BarrioCorregido": "Ciudad Nueva",
          "CI": 1804191060,
          "Carnet": "No",
          "Color primario": "Negro",
          "Color secundario": "Blanco",
          "Edad": "Adulto",
          "Especie": "Perro",
          "G\u00e9nero": "Hembra",
          "Jornada": "3era Campa\u00f1a Bajo Costo San Miguelito",
          "La Matriz": "Ciudad Nueva",
          "Latitude": -1.173622,
          "Longitude": -78.550283,
          "Lugar": "Centro/SM",
          "Nombre Mascota": "Negra",
          "Nombre due\u00f1o": "Cristina Pazmi\u00f1o",
          "Observaciones": "Perrita con TBT, hacer seguimiento",
          "Origen": NaN,
          "Parroquia": "CN",
          "Peso(Kg)": 20.0,
          "Raza": "Mestizo",
          "Raz\u00f3n Tenencia": "Compa\u00f1ia",
          "Unnamed: 0": 58,
          "fecha_campa\u00f1a": "2024-12-28"
        },
        {
          "# Contacto": 984444335,
          "Barrio": "Ciudad Nueva",
          "BarrioCorregido": "Ciudad Nueva",
          "CI": 1804191060,
          "Carnet": "No",
          "Color primario": "Negro",
          "Color secundario": "Blanco",
          "Edad": "Cachorro",
          "Especie": "Perro",
          "G\u00e9nero": "Hembra",
          "Jornada": "3era Campa\u00f1a Bajo Costo San Miguelito",
          "La Matriz": "Ciudad Nueva",
          "Latitude": -1.173622,
          "Longitude": -78.550283,
          "Lugar": "Centro/SM",
          "Nombre Mascota": "Chiquilina",
          "Nombre due\u00f1o": "Cristina Pazmi\u00f1o",
          "Observaciones": NaN,
          "Origen": NaN,
          "Parroquia": "CN",
          "Peso(Kg)": 9.0,
          "Raza": "Mestizo",
          "Raz\u00f3n Tenencia": "Compa\u00f1ia",
          "Unnamed: 0": 59,
          "fecha_campa\u00f1a": "2024-12-28"
        },
        {
          "# Contacto": 991175890,
          "Barrio": "San Jacinto",
          "BarrioCorregido": "San Jacinto",
          "CI": 1803596459,
          "Carnet": "No",
          "Color primario": "Canela",
          "Color secundario": "Amarillo",
          "Edad": "Adulto",
          "Especie": "Perro",
          "G\u00e9nero": "Hembra",
          "Jornada": "3era Campa\u00f1a Bajo Costo San Miguelito",
          "La Matriz": "San Miguelito",
          "Latitude": -1.203533,
          "Longitude": -78.518796,
          "Lugar": "Centro/SM",
          "Nombre Mascota": "Colorada",
          "Nombre due\u00f1o": "Scarlett Quinaluiza",
          "Observaciones": "Callejera San Jacinto",
          "Origen": "Vulnerable",
          "Parroquia": "SM",
          "Peso(Kg)": 13.0,
          "Raza": "Mestizo",
          "Raz\u00f3n Tenencia": "Compa\u00f1ia",
          "Unnamed: 0": 60,
          "fecha_campa\u00f1a": "2024-12-28"
        },
        {
          "# Contacto": 969412643,
          "Barrio": "El Censo",
          "BarrioCorregido": "El Censo",
          "CI": 1850791805,
          "Carnet": "No",
          "Color primario": "Gris",
          "Color secundario": NaN,
          "Edad": "Adulto",
          "Especie": "Gato",
          "G\u00e9nero": "Hembra",
          "Jornada": "3era Campa\u00f1a Bajo Costo San Miguelito",
          "La Matriz": "San Miguelito",
          "Latitude": -1.194809,
          "Longitude": -78.539291,
          "Lugar": "Centro/SM",
          "Nombre Mascota": "Azu",
          "Nombre due\u00f1o": "Evelyn Lagua",
          "Observaciones": NaN,
          "Origen": NaN,
          "Parroquia": "SM",
          "Peso(Kg)": 3.1,
          "Raza": "Mestizo",
          "Raz\u00f3n Tenencia": "Compa\u00f1ia",
          "Unnamed: 0": 61,
          "fecha_campa\u00f1a": "2024-12-28"
        },
        {
          "# Contacto": 939622958,
          "Barrio": "Centro",
          "BarrioCorregido": "Centro_SM",
          "CI": 703587451,
          "Carnet": "Si",
          "Color primario": "Crema",
          "Color secundario": "Blanco",
          "Edad": "Adulto J\u00f3ven",
          "Especie": "Perro",
          "G\u00e9nero": "Macho",
          "Jornada": "3era Campa\u00f1a Bajo Costo San Miguelito",
          "La Matriz": "San Miguelito",
          "Latitude": -1.20371,
          "Longitude": -78.538478,
          "Lugar": "Centro/SM",
          "Nombre Mascota": "Box",
          "Nombre due\u00f1o": "Fausto Paladines",
          "Observaciones": NaN,
          "Origen": NaN,
          "Parroquia": "SM",
          "Peso(Kg)": 21.8,
          "Raza": "Mestizo",
          "Raz\u00f3n Tenencia": "Compa\u00f1ia",
          "Unnamed: 0": 62,
          "fecha_campa\u00f1a": "2024-12-28"
        },
        {
          "# Contacto": 985871193,
          "Barrio": "Yacupamba",
          "BarrioCorregido": "Yacupamba",
          "CI": 1803078839,
          "Carnet": "Si",
          "Color primario": "Blanco",
          "Color secundario": "Gris",
          "Edad": "Adulto",
          "Especie": "Perro",
          "G\u00e9nero": "Macho",
          "Jornada": "3era Campa\u00f1a Bajo Costo San Miguelito",
          "La Matriz": "San Miguelito",
          "Latitude": -1.209416,
          "Longitude": -78.531354,
          "Lugar": "Centro/SM",
          "Nombre Mascota": "Tommy",
          "Nombre due\u00f1o": "Medardo Ibarra",
          "Observaciones": NaN,
          "Origen": NaN,
          "Parroquia": "SM",
          "Peso(Kg)": 6.1,
          "Raza": "Schnauzer",
          "Raz\u00f3n Tenencia": "Compa\u00f1ia",
          "Unnamed: 0": 63,
          "fecha_campa\u00f1a": "2024-12-28"
        },
        {
          "# Contacto": 988237036,
          "Barrio": "Centro",
          "BarrioCorregido": "Centro_LM",
          "CI": 1802075125,
          "Carnet": "No",
          "Color primario": "Blanco",
          "Color secundario": "Gris",
          "Edad": "Adulto J\u00f3ven",
          "Especie": "Perro",
          "G\u00e9nero": "Hembra",
          "Jornada": "3era Campa\u00f1a Bajo Costo San Miguelito",
          "La Matriz": "La Matriz",
          "Latitude": -1.172605,
          "Longitude": -78.542566,
          "Lugar": "Centro/SM",
          "Nombre Mascota": "Joaquina",
          "Nombre due\u00f1o": "Guadalupe Mart\u00ednez",
          "Observaciones": "Callejera Joaquina",
          "Origen": "Vulnerable",
          "Parroquia": "LM",
          "Peso(Kg)": 16.5,
          "Raza": "Huskey Siberiano",
          "Raz\u00f3n Tenencia": "Compa\u00f1ia",
          "Unnamed: 0": 64,
          "fecha_campa\u00f1a": "2024-12-28"
        },
        {
          "# Contacto": 988237036,
          "Barrio": "Centro",
          "BarrioCorregido": "Centro_LM",
          "CI": 1802075125,
          "Carnet": "No",
          "Color primario": "Blanco",
          "Color secundario": "Crema",
          "Edad": "Cachorro",
          "Especie": "Perro",
          "G\u00e9nero": "Hembra",
          "Jornada": "3era Campa\u00f1a Bajo Costo San Miguelito",
          "La Matriz": "La Matriz",
          "Latitude": -1.172605,
          "Longitude": -78.542566,
          "Lugar": "Centro/SM",
          "Nombre Mascota": "Flaca",
          "Nombre due\u00f1o": "Guadalupe Mart\u00ednez",
          "Observaciones": "Callejera Parque P\u00edllaro",
          "Origen": "Vulnerable",
          "Parroquia": "LM",
          "Peso(Kg)": 14.2,
          "Raza": "Mestizo",
          "Raz\u00f3n Tenencia": "Compa\u00f1ia",
          "Unnamed: 0": 65,
          "fecha_campa\u00f1a": "2024-12-28"
        },
        {
          "# Contacto": 987539642,
          "Barrio": "Yacupamba",
          "BarrioCorregido": "Yacupamba",
          "CI": 602117202,
          "Carnet": "No",
          "Color primario": "Negro",
          "Color secundario": "Amarillo",
          "Edad": "Adulto",
          "Especie": "Gato",
          "G\u00e9nero": "Hembra",
          "Jornada": "3era Campa\u00f1a Bajo Costo San Miguelito",
          "La Matriz": "San Miguelito",
          "Latitude": -1.209416,
          "Longitude": -78.531354,
          "Lugar": "Centro/SM",
          "Nombre Mascota": "Patylu",
          "Nombre due\u00f1o": "Ignacio D\u00e1vila",
          "Observaciones": NaN,
          "Origen": NaN,
          "Parroquia": "SM",
          "Peso(Kg)": 2.5,
          "Raza": "Mestizo",
          "Raz\u00f3n Tenencia": "Compa\u00f1ia",
          "Unnamed: 0": 66,
          "fecha_campa\u00f1a": "2024-12-28"
        },
        {
          "# Contacto": 980325588,
          "Barrio": "Huaynacuri",
          "BarrioCorregido": "Huaynacuri",
          "CI": 1850446343,
          "Carnet": "No",
          "Color primario": "Negro",
          "Color secundario": "Gris",
          "Edad": "Adulto",
          "Especie": "Perro",
          "G\u00e9nero": "Hembra",
          "Jornada": "3era Campa\u00f1a Bajo Costo San Miguelito",
          "La Matriz": "San Miguelito",
          "Latitude": -1.201275,
          "Longitude": -78.527331,
          "Lugar": "Centro/SM",
          "Nombre Mascota": "Lulu",
          "Nombre due\u00f1o": "Delia Quinaluiza",
          "Observaciones": "Posiblemente pre\u00f1ada",
          "Origen": NaN,
          "Parroquia": "SM",
          "Peso(Kg)": 15.3,
          "Raza": "Mestizo",
          "Raz\u00f3n Tenencia": "Compa\u00f1ia",
          "Unnamed: 0": 67,
          "fecha_campa\u00f1a": "2024-12-28"
        },
        {
          "# Contacto": 1000000000,
          "Barrio": "Centro",
          "BarrioCorregido": "Centro_SM",
          "CI": 1804230348,
          "Carnet": "No",
          "Color primario": "Negro",
          "Color secundario": "Blanco",
          "Edad": "Adulto",
          "Especie": "Gato",
          "G\u00e9nero": "Hembra",
          "Jornada": "3era Campa\u00f1a Bajo Costo San Miguelito",
          "La Matriz": "San Miguelito",
          "Latitude": -1.20371,
          "Longitude": -78.538478,
          "Lugar": "Centro/SM",
          "Nombre Mascota": "Oreo",
          "Nombre due\u00f1o": "Nancy Guato",
          "Observaciones": NaN,
          "Origen": NaN,
          "Parroquia": "SM",
          "Peso(Kg)": 2.0,
          "Raza": "Mestizo",
          "Raz\u00f3n Tenencia": "Compa\u00f1ia",
          "Unnamed: 0": 68,
          "fecha_campa\u00f1a": "2024-12-28"
        },
        {
          "# Contacto": 967794710,
          "Barrio": "Panguihua",
          "BarrioCorregido": "Panguihua",
          "CI": 1804727152,
          "Carnet": "Si",
          "Color primario": "Blanco",
          "Color secundario": "Caf\u00e9",
          "Edad": "Adulto",
          "Especie": "Perro",
          "G\u00e9nero": "Hembra",
          "Jornada": "3era Campa\u00f1a Bajo Costo San Miguelito",
          "La Matriz": "San Miguelito",
          "Latitude": -1.200387,
          "Longitude": -78.546235,
          "Lugar": "Centro/SM",
          "Nombre Mascota": "Chiquita",
          "Nombre due\u00f1o": "Mercedes Urquizo",
          "Observaciones": NaN,
          "Origen": NaN,
          "Parroquia": "SM",
          "Peso(Kg)": 10.2,
          "Raza": "Mestizo",
          "Raz\u00f3n Tenencia": "Compa\u00f1ia",
          "Unnamed: 0": 69,
          "fecha_campa\u00f1a": "2024-12-28"
        },
        {
          "# Contacto": 993631749,
          "Barrio": "Centro",
          "BarrioCorregido": "Centro_SM",
          "CI": 1850528538,
          "Carnet": "No",
          "Color primario": "Negro",
          "Color secundario": "Amarillo",
          "Edad": "Adulto",
          "Especie": "Gato",
          "G\u00e9nero": "Hembra",
          "Jornada": "3era Campa\u00f1a Bajo Costo San Miguelito",
          "La Matriz": "San Miguelito",
          "Latitude": -1.20371,
          "Longitude": -78.538478,
          "Lugar": "Centro/SM",
          "Nombre Mascota": "Lulu",
          "Nombre due\u00f1o": "Leonardo Medina",
          "Observaciones": NaN,
          "Origen": NaN,
          "Parroquia": "SM",
          "Peso(Kg)": 2.0,
          "Raza": "Mestizo",
          "Raz\u00f3n Tenencia": "Compa\u00f1ia",
          "Unnamed: 0": 70,
          "fecha_campa\u00f1a": "2024-12-28"
        },
        {
          "# Contacto": 993631749,
          "Barrio": "Centro",
          "BarrioCorregido": "Centro_SM",
          "CI": 1850528538,
          "Carnet": "Si",
          "Color primario": "Negro",
          "Color secundario": "Amarillo",
          "Edad": "Adulto",
          "Especie": "Perro",
          "G\u00e9nero": "Macho",
          "Jornada": "3era Campa\u00f1a Bajo Costo San Miguelito",
          "La Matriz": "San Miguelito",
          "Latitude": -1.20371,
          "Longitude": -78.538478,
          "Lugar": "Centro/SM",
          "Nombre Mascota": "Max",
          "Nombre due\u00f1o": "Leonardo Medina",
          "Observaciones": NaN,
          "Origen": NaN,
          "Parroquia": "SM",
          "Peso(Kg)": 18.5,
          "Raza": "Pastor Belga Malinois",
          "Raz\u00f3n Tenencia": "Compa\u00f1ia",
          "Unnamed: 0": 71,
          "fecha_campa\u00f1a": "2024-12-28"
        },
        {
          "# Contacto": 987969131,
          "Barrio": "La Esperanza",
          "BarrioCorregido": "La Esperanza_SM",
          "CI": 1804612735,
          "Carnet": "Si",
          "Color primario": "Negro",
          "Color secundario": "Amarillo",
          "Edad": "Cachorro",
          "Especie": "Gato",
          "G\u00e9nero": "Hembra",
          "Jornada": "3era Campa\u00f1a Bajo Costo San Miguelito",
          "La Matriz": "San Miguelito",
          "Latitude": -1.213396,
          "Longitude": -78.522699,
          "Lugar": "Centro/SM",
          "Nombre Mascota": "Negrita",
          "Nombre due\u00f1o": "Julia Guachi",
          "Observaciones": NaN,
          "Origen": NaN,
          "Parroquia": "SM",
          "Peso(Kg)": 2.0,
          "Raza": "Mestizo",
          "Raz\u00f3n Tenencia": "Compa\u00f1ia",
          "Unnamed: 0": 72,
          "fecha_campa\u00f1a": "2024-12-28"
        },
        {
          "# Contacto": 987969131,
          "Barrio": "La Esperanza",
          "BarrioCorregido": "La Esperanza_SM",
          "CI": 1804612735,
          "Carnet": "Si",
          "Color primario": "Blanco",
          "Color secundario": "Amarillo",
          "Edad": "Cachorro",
          "Especie": "Gato",
          "G\u00e9nero": "Hembra",
          "Jornada": "3era Campa\u00f1a Bajo Costo San Miguelito",
          "La Matriz": "San Miguelito",
          "Latitude": -1.213396,
          "Longitude": -78.522699,
          "Lugar": "Centro/SM",
          "Nombre Mascota": "Blanca",
          "Nombre due\u00f1o": "Julia Guachi",
          "Observaciones": NaN,
          "Origen": NaN,
          "Parroquia": "SM",
          "Peso(Kg)": 2.0,
          "Raza": "Mestizo",
          "Raz\u00f3n Tenencia": "Compa\u00f1ia",
          "Unnamed: 0": 73,
          "fecha_campa\u00f1a": "2024-12-28"
        },
        {
          "# Contacto": 999847719,
          "Barrio": "Centro",
          "BarrioCorregido": "Centro_SM",
          "CI": 1802121424,
          "Carnet": "Si",
          "Color primario": "Blanco",
          "Color secundario": "Gris",
          "Edad": "Adulto",
          "Especie": "Gato",
          "G\u00e9nero": "Macho",
          "Jornada": "3era Campa\u00f1a Bajo Costo San Miguelito",
          "La Matriz": "San Miguelito",
          "Latitude": -1.20371,
          "Longitude": -78.538478,
          "Lugar": "Centro/SM",
          "Nombre Mascota": "Tom",
          "Nombre due\u00f1o": "Mar\u00eda Tenelema",
          "Observaciones": NaN,
          "Origen": NaN,
          "Parroquia": "SM",
          "Peso(Kg)": 3.0,
          "Raza": "Siam\u00e9s",
          "Raz\u00f3n Tenencia": "Compa\u00f1ia",
          "Unnamed: 0": 74,
          "fecha_campa\u00f1a": "2024-12-28"
        },
        {
          "# Contacto": 983200434,
          "Barrio": "Centro",
          "BarrioCorregido": "Centro_SM",
          "CI": 1802121424,
          "Carnet": "No",
          "Color primario": "Negro",
          "Color secundario": "Gris",
          "Edad": "Adulto",
          "Especie": "Perro",
          "G\u00e9nero": "Hembra",
          "Jornada": "3era Campa\u00f1a Bajo Costo San Miguelito",
          "La Matriz": "San Miguelito",
          "Latitude": -1.20371,
          "Longitude": -78.538478,
          "Lugar": "Centro/SM",
          "Nombre Mascota": "Pelusa",
          "Nombre due\u00f1o": "Deisy Tenelema",
          "Observaciones": "Callejera San Miguelito",
          "Origen": "Vulnerable",
          "Parroquia": "SM",
          "Peso(Kg)": 10.0,
          "Raza": "Mestizo",
          "Raz\u00f3n Tenencia": "Compa\u00f1ia",
          "Unnamed: 0": 75,
          "fecha_campa\u00f1a": "2024-12-28"
        },
        {
          "# Contacto": 999279286,
          "Barrio": "Centro",
          "BarrioCorregido": "Centro_SM",
          "CI": 1802777712,
          "Carnet": "Si",
          "Color primario": "Negro",
          "Color secundario": "Crema",
          "Edad": "Adulto",
          "Especie": "Perro",
          "G\u00e9nero": "Hembra",
          "Jornada": "3era Campa\u00f1a Bajo Costo San Miguelito",
          "La Matriz": "San Miguelito",
          "Latitude": -1.20371,
          "Longitude": -78.538478,
          "Lugar": "Centro/SM",
          "Nombre Mascota": "Princesa Sof\u00eda",
          "Nombre due\u00f1o": "Adri\u00e1n Navarrete",
          "Observaciones": NaN,
          "Origen": NaN,
          "Parroquia": "SM",
          "Peso(Kg)": 10.2,
          "Raza": "Mestizo",
          "Raz\u00f3n Tenencia": "Compa\u00f1ia",
          "Unnamed: 0": 76,
          "fecha_campa\u00f1a": "2024-12-28"
        },
        {
          "# Contacto": 991016233,
          "Barrio": "Huaynacuri",
          "BarrioCorregido": "Huaynacuri",
          "CI": 1850451467,
          "Carnet": "No",
          "Color primario": "Gris",
          "Color secundario": "Blanco",
          "Edad": "Cachorro",
          "Especie": "Gato",
          "G\u00e9nero": "Hembra",
          "Jornada": "4ta Campa\u00f1a Bajo Costo San Miguelito",
          "La Matriz": "San Miguelito",
          "Latitude": -1.201275,
          "Longitude": -78.527331,
          "Lugar": "Centro/SM",
          "Nombre Mascota": "Campanita",
          "Nombre due\u00f1o": "Sulay Ruiz",
          "Observaciones": NaN,
          "Origen": NaN,
          "Parroquia": "SM",
          "Peso(Kg)": 2.7,
          "Raza": "Mestizo",
          "Raz\u00f3n Tenencia": "Compa\u00f1ia",
          "Unnamed: 0": 77,
          "fecha_campa\u00f1a": "2025-02-01"
        },
        {
          "# Contacto": 983502342,
          "Barrio": "Huaynacuri",
          "BarrioCorregido": "Huaynacuri",
          "CI": 1803207966,
          "Carnet": "Si",
          "Color primario": "Negro",
          "Color secundario": "Blanco",
          "Edad": "Cachorro",
          "Especie": "Perro",
          "G\u00e9nero": "Hembra",
          "Jornada": "4ta Campa\u00f1a Bajo Costo San Miguelito",
          "La Matriz": "San Miguelito",
          "Latitude": -1.201275,
          "Longitude": -78.527331,
          "Lugar": "Centro/SM",
          "Nombre Mascota": "Luna",
          "Nombre due\u00f1o": "Narciza Pilco",
          "Observaciones": "Callejera, posible celo",
          "Origen": NaN,
          "Parroquia": "SM",
          "Peso(Kg)": 10.0,
          "Raza": "Mestizo",
          "Raz\u00f3n Tenencia": "Compa\u00f1ia",
          "Unnamed: 0": 78,
          "fecha_campa\u00f1a": "2025-02-01"
        },
        {
          "# Contacto": 960772575,
          "Barrio": "El Censo",
          "BarrioCorregido": "El Censo",
          "CI": 1752856482,
          "Carnet": "Si",
          "Color primario": "Negro",
          "Color secundario": "Caf\u00e9",
          "Edad": "Adulto",
          "Especie": "Perro",
          "G\u00e9nero": "Hembra",
          "Jornada": "4ta Campa\u00f1a Bajo Costo San Miguelito",
          "La Matriz": "San Miguelito",
          "Latitude": -1.194809,
          "Longitude": -78.539291,
          "Lugar": "Centro/SM",
          "Nombre Mascota": "Candy",
          "Nombre due\u00f1o": "Jhoana Moreta",
          "Observaciones": NaN,
          "Origen": NaN,
          "Parroquia": "SM",
          "Peso(Kg)": 22.5,
          "Raza": "Rottweiler",
          "Raz\u00f3n Tenencia": "Reproductiva",
          "Unnamed: 0": 79,
          "fecha_campa\u00f1a": "2025-02-01"
        },
        {
          "# Contacto": 960772575,
          "Barrio": "El Censo",
          "BarrioCorregido": "El Censo",
          "CI": 1752856482,
          "Carnet": "No",
          "Color primario": "Negro",
          "Color secundario": "Blanco",
          "Edad": "Adulto J\u00f3ven",
          "Especie": "Gato",
          "G\u00e9nero": "Hembra",
          "Jornada": "4ta Campa\u00f1a Bajo Costo San Miguelito",
          "La Matriz": "San Miguelito",
          "Latitude": -1.194809,
          "Longitude": -78.539291,
          "Lugar": "Centro/SM",
          "Nombre Mascota": "Simba",
          "Nombre due\u00f1o": "Jhoana Moreta",
          "Observaciones": NaN,
          "Origen": NaN,
          "Parroquia": "SM",
          "Peso(Kg)": 2.8,
          "Raza": "Mestizo",
          "Raz\u00f3n Tenencia": "Compa\u00f1ia",
          "Unnamed: 0": 80,
          "fecha_campa\u00f1a": "2025-02-01"
        },
        {
          "# Contacto": 997633787,
          "Barrio": "Cutzatahua",
          "BarrioCorregido": "Cutzatahua",
          "CI": 1804651618,
          "Carnet": "Si",
          "Color primario": "Negro",
          "Color secundario": NaN,
          "Edad": "Cachorro",
          "Especie": "Perro",
          "G\u00e9nero": "Hembra",
          "Jornada": "4ta Campa\u00f1a Bajo Costo San Miguelito",
          "La Matriz": "Emilio Mar\u00eda Ter\u00e1n",
          "Latitude": -1.233766,
          "Longitude": -78.509406,
          "Lugar": "Centro/SM",
          "Nombre Mascota": "Canao",
          "Nombre due\u00f1o": "Byron Sing\u00fce",
          "Observaciones": NaN,
          "Origen": "Vulnerable",
          "Parroquia": "EMT",
          "Peso(Kg)": 4.6,
          "Raza": "Mestizo",
          "Raz\u00f3n Tenencia": "Compa\u00f1ia",
          "Unnamed: 0": 81,
          "fecha_campa\u00f1a": "2025-02-01"
        },
        {
          "# Contacto": 996457737,
          "Barrio": "Yacupamba",
          "BarrioCorregido": "Yacupamba",
          "CI": 1727686139,
          "Carnet": "Si",
          "Color primario": "Dorado",
          "Color secundario": NaN,
          "Edad": "Adulto J\u00f3ven",
          "Especie": "Perro",
          "G\u00e9nero": "Hembra",
          "Jornada": "4ta Campa\u00f1a Bajo Costo San Miguelito",
          "La Matriz": "San Miguelito",
          "Latitude": -1.209416,
          "Longitude": -78.531354,
          "Lugar": "Centro/SM",
          "Nombre Mascota": "Caramelo",
          "Nombre due\u00f1o": "Pablo Toapanta",
          "Observaciones": NaN,
          "Origen": NaN,
          "Parroquia": "SM",
          "Peso(Kg)": 13.1,
          "Raza": "Golden Retriever",
          "Raz\u00f3n Tenencia": "Compa\u00f1ia",
          "Unnamed: 0": 82,
          "fecha_campa\u00f1a": "2025-02-01"
        },
        {
          "# Contacto": 981490032,
          "Barrio": "El Censo",
          "BarrioCorregido": "El Censo",
          "CI": 1802941276,
          "Carnet": "Si",
          "Color primario": "Amarillo",
          "Color secundario": "Naranja",
          "Edad": "Adulto J\u00f3ven",
          "Especie": "Gato",
          "G\u00e9nero": "Hembra",
          "Jornada": "4ta Campa\u00f1a Bajo Costo San Miguelito",
          "La Matriz": "San Miguelito",
          "Latitude": -1.194809,
          "Longitude": -78.539291,
          "Lugar": "Centro/SM",
          "Nombre Mascota": "Miel",
          "Nombre due\u00f1o": "Francisco Guan\u00edn",
          "Observaciones": NaN,
          "Origen": NaN,
          "Parroquia": "SM",
          "Peso(Kg)": 2.2,
          "Raza": "Mestizo",
          "Raz\u00f3n Tenencia": "Compa\u00f1ia",
          "Unnamed: 0": 83,
          "fecha_campa\u00f1a": "2025-02-01"
        },
        {
          "# Contacto": 999847719,
          "Barrio": "Centro",
          "BarrioCorregido": "Centro_SM",
          "CI": 1802920007,
          "Carnet": "No",
          "Color primario": "Negro",
          "Color secundario": "Amarillo",
          "Edad": "Adulto J\u00f3ven",
          "Especie": "Perro",
          "G\u00e9nero": "Macho",
          "Jornada": "4ta Campa\u00f1a Bajo Costo San Miguelito",
          "La Matriz": "San Miguelito",
          "Latitude": -1.20371,
          "Longitude": -78.538478,
          "Lugar": "Centro/SM",
          "Nombre Mascota": "Tobby",
          "Nombre due\u00f1o": "Mar\u00eda Tenelema",
          "Observaciones": NaN,
          "Origen": NaN,
          "Parroquia": "SM",
          "Peso(Kg)": 8.2,
          "Raza": "Mestizo",
          "Raz\u00f3n Tenencia": "Compa\u00f1ia",
          "Unnamed: 0": 84,
          "fecha_campa\u00f1a": "2025-02-01"
        },
        {
          "# Contacto": 998179318,
          "Barrio": "Empresa El\u00e9ctrica",
          "BarrioCorregido": "Empresa El\u00e9ctrica",
          "CI": 1850256833,
          "Carnet": "Si",
          "Color primario": "Crema",
          "Color secundario": NaN,
          "Edad": "Cachorro",
          "Especie": "Perro",
          "G\u00e9nero": "Hembra",
          "Jornada": "4ta Campa\u00f1a Bajo Costo San Miguelito",
          "La Matriz": "San Miguelito",
          "Latitude": -1.175296,
          "Longitude": -78.545964,
          "Lugar": "Centro/SM",
          "Nombre Mascota": "Princesa Victoria",
          "Nombre due\u00f1o": "Helen Velastegui",
          "Observaciones": NaN,
          "Origen": NaN,
          "Parroquia": "CN",
          "Peso(Kg)": 12.2,
          "Raza": "Mestizo",
          "Raz\u00f3n Tenencia": "Compa\u00f1ia",
          "Unnamed: 0": 85,
          "fecha_campa\u00f1a": "2025-02-01"
        },
        {
          "# Contacto": 991422111,
          "Barrio": "Quinta Ni\u00f1a Mar\u00eda",
          "BarrioCorregido": "Quinta Ni\u00f1a Mar\u00eda",
          "CI": 1802734762,
          "Carnet": "No",
          "Color primario": "Beige",
          "Color secundario": "Blanco",
          "Edad": "Adulto J\u00f3ven",
          "Especie": "Perro",
          "G\u00e9nero": "Hembra",
          "Jornada": "4ta Campa\u00f1a Bajo Costo San Miguelito",
          "La Matriz": "La Matriz",
          "Latitude": -1.181738,
          "Longitude": -78.540549,
          "Lugar": "Centro/SM",
          "Nombre Mascota": "Liz",
          "Nombre due\u00f1o": "Teresa Ortiz",
          "Observaciones": NaN,
          "Origen": "Vulnerable",
          "Parroquia": "LM",
          "Peso(Kg)": 14.6,
          "Raza": "Mestizo",
          "Raz\u00f3n Tenencia": "Compa\u00f1ia",
          "Unnamed: 0": 86,
          "fecha_campa\u00f1a": "2025-02-01"
        },
        {
          "# Contacto": 995243572,
          "Barrio": "Poal\u00f3",
          "BarrioCorregido": "Poal\u00f3",
          "CI": 1803761541,
          "Carnet": "No",
          "Color primario": "Amarillo",
          "Color secundario": "Negro",
          "Edad": "Adulto",
          "Especie": "Perro",
          "G\u00e9nero": "Macho",
          "Jornada": "4ta Campa\u00f1a Bajo Costo San Miguelito",
          "La Matriz": "San Jos\u00e9 de Poal\u00f3",
          "Latitude": -1.102163,
          "Longitude": -78.480462,
          "Lugar": "Centro/SM",
          "Nombre Mascota": "Rocky",
          "Nombre due\u00f1o": "Lourdes Carvajal",
          "Observaciones": NaN,
          "Origen": NaN,
          "Parroquia": "SJP",
          "Peso(Kg)": 32.0,
          "Raza": "Pitbull/Rotweiler",
          "Raz\u00f3n Tenencia": "Compa\u00f1ia",
          "Unnamed: 0": 87,
          "fecha_campa\u00f1a": "2025-02-01"
        },
        {
          "# Contacto": 991175890,
          "Barrio": "San Jacinto",
          "BarrioCorregido": "San Jacinto",
          "CI": 1803596459,
          "Carnet": "No",
          "Color primario": "Gris",
          "Color secundario": "Blanco",
          "Edad": "Adulto J\u00f3ven",
          "Especie": "Gato",
          "G\u00e9nero": "Hembra",
          "Jornada": "4ta Campa\u00f1a Bajo Costo San Miguelito",
          "La Matriz": "San Miguelito",
          "Latitude": -1.203533,
          "Longitude": -78.518796,
          "Lugar": "Centro/SM",
          "Nombre Mascota": "Luna",
          "Nombre due\u00f1o": "Scarlett Quinaluiza",
          "Observaciones": NaN,
          "Origen": NaN,
          "Parroquia": "SM",
          "Peso(Kg)": 2.1,
          "Raza": "Mestizo",
          "Raz\u00f3n Tenencia": "Compa\u00f1ia",
          "Unnamed: 0": 88,
          "fecha_campa\u00f1a": "2025-02-01"
        },
        {
          "# Contacto": 989166646,
          "Barrio": "El Censo",
          "BarrioCorregido": "El Censo",
          "CI": 1804041828,
          "Carnet": "No",
          "Color primario": "Caf\u00e9",
          "Color secundario": "Amarillo",
          "Edad": "Adulto",
          "Especie": "Perro",
          "G\u00e9nero": "Hembra",
          "Jornada": "4ta Campa\u00f1a Bajo Costo San Miguelito",
          "La Matriz": "San Miguelito",
          "Latitude": -1.194809,
          "Longitude": -78.539291,
          "Lugar": "Centro/SM",
          "Nombre Mascota": "Firuze",
          "Nombre due\u00f1o": "Johana Toapanta",
          "Observaciones": NaN,
          "Origen": NaN,
          "Parroquia": "SM",
          "Peso(Kg)": 14.3,
          "Raza": "Mestizo",
          "Raz\u00f3n Tenencia": "Compa\u00f1ia",
          "Unnamed: 0": 89,
          "fecha_campa\u00f1a": "2025-02-01"
        },
        {
          "# Contacto": 989166646,
          "Barrio": "El Censo",
          "BarrioCorregido": "El Censo",
          "CI": 1804041828,
          "Carnet": "No",
          "Color primario": "Gris",
          "Color secundario": "Amarillo",
          "Edad": "Cachorro",
          "Especie": "Gato",
          "G\u00e9nero": "Hembra",
          "Jornada": "4ta Campa\u00f1a Bajo Costo San Miguelito",
          "La Matriz": "San Miguelito",
          "Latitude": -1.194809,
          "Longitude": -78.539291,
          "Lugar": "Centro/SM",
          "Nombre Mascota": "Teketeke",
          "Nombre due\u00f1o": "Johana Toapanta",
          "Observaciones": NaN,
          "Origen": NaN,
          "Parroquia": "SM",
          "Peso(Kg)": 2.2,
          "Raza": "Mestizo",
          "Raz\u00f3n Tenencia": "Compa\u00f1ia",
          "Unnamed: 0": 90,
          "fecha_campa\u00f1a": "2025-02-01"
        },
        {
          "# Contacto": 967830053,
          "Barrio": "La Esperanza",
          "BarrioCorregido": "La Esperanza_SM",
          "CI": 1708087364,
          "Carnet": "No",
          "Color primario": "Amarillo",
          "Color secundario": "Crema",
          "Edad": "Cachorro",
          "Especie": "Perro",
          "G\u00e9nero": "Hembra",
          "Jornada": "4ta Campa\u00f1a Bajo Costo San Miguelito",
          "La Matriz": "San Miguelito",
          "Latitude": -1.213396,
          "Longitude": -78.522699,
          "Lugar": "Centro/SM",
          "Nombre Mascota": "Chiripa",
          "Nombre due\u00f1o": "C\u00e9sar Toasa",
          "Observaciones": NaN,
          "Origen": NaN,
          "Parroquia": "SM",
          "Peso(Kg)": 3.8,
          "Raza": "Mestizo",
          "Raz\u00f3n Tenencia": "Compa\u00f1ia",
          "Unnamed: 0": 91,
          "fecha_campa\u00f1a": "2025-02-01"
        },
        {
          "# Contacto": 967830053,
          "Barrio": "La Esperanza",
          "BarrioCorregido": "La Esperanza_SM",
          "CI": 1708087364,
          "Carnet": "No",
          "Color primario": "Blanco",
          "Color secundario": "Amarillo",
          "Edad": "Adulto",
          "Especie": "Perro",
          "G\u00e9nero": "Hembra",
          "Jornada": "4ta Campa\u00f1a Bajo Costo San Miguelito",
          "La Matriz": "San Miguelito",
          "Latitude": -1.213396,
          "Longitude": -78.522699,
          "Lugar": "Centro/SM",
          "Nombre Mascota": "Luna",
          "Nombre due\u00f1o": "C\u00e9sar Toasa",
          "Observaciones": NaN,
          "Origen": NaN,
          "Parroquia": "SM",
          "Peso(Kg)": 13.1,
          "Raza": "Mestizo",
          "Raz\u00f3n Tenencia": "Compa\u00f1ia",
          "Unnamed: 0": 92,
          "fecha_campa\u00f1a": "2025-02-01"
        },
        {
          "# Contacto": 981613559,
          "Barrio": "Centro",
          "BarrioCorregido": "Centro_SM",
          "CI": 1803463403,
          "Carnet": "Si",
          "Color primario": "Crema",
          "Color secundario": "Negro",
          "Edad": "Adulto",
          "Especie": "Perro",
          "G\u00e9nero": "Hembra",
          "Jornada": "4ta Campa\u00f1a Bajo Costo San Miguelito",
          "La Matriz": "San Miguelito",
          "Latitude": -1.20371,
          "Longitude": -78.538478,
          "Lugar": "Centro/SM",
          "Nombre Mascota": "Nena",
          "Nombre due\u00f1o": "M\u00f3nica L\u00f3pez",
          "Observaciones": NaN,
          "Origen": NaN,
          "Parroquia": "SM",
          "Peso(Kg)": 5.7,
          "Raza": "Pekin\u00e9s",
          "Raz\u00f3n Tenencia": "Reproductiva",
          "Unnamed: 0": 93,
          "fecha_campa\u00f1a": "2025-02-01"
        },
        {
          "# Contacto": 979509054,
          "Barrio": "Capillapamba",
          "BarrioCorregido": "Capillapamba",
          "CI": 1804362182,
          "Carnet": "No",
          "Color primario": "Amarillo",
          "Color secundario": "Blanco",
          "Edad": "Cachorro",
          "Especie": "Perro",
          "G\u00e9nero": "Hembra",
          "Jornada": "4ta Campa\u00f1a Bajo Costo San Miguelito",
          "La Matriz": "La Matriz",
          "Latitude": -1.159514,
          "Longitude": -78.531877,
          "Lugar": "Centro/SM",
          "Nombre Mascota": "Sky",
          "Nombre due\u00f1o": "Daniela Medina",
          "Observaciones": NaN,
          "Origen": NaN,
          "Parroquia": "LM",
          "Peso(Kg)": 4.8,
          "Raza": "Mestizo",
          "Raz\u00f3n Tenencia": "Compa\u00f1ia",
          "Unnamed: 0": 94,
          "fecha_campa\u00f1a": "2025-02-01"
        },
        {
          "# Contacto": 979509054,
          "Barrio": "Capillapamba",
          "BarrioCorregido": "Capillapamba",
          "CI": 1804362182,
          "Carnet": "No",
          "Color primario": "Blanco",
          "Color secundario": "Amarillo",
          "Edad": "Cachorro",
          "Especie": "Gato",
          "G\u00e9nero": "Hembra",
          "Jornada": "4ta Campa\u00f1a Bajo Costo San Miguelito",
          "La Matriz": "La Matriz",
          "Latitude": -1.159514,
          "Longitude": -78.531877,
          "Lugar": "Centro/SM",
          "Nombre Mascota": "Josefina",
          "Nombre due\u00f1o": "Daniela Medina",
          "Observaciones": NaN,
          "Origen": NaN,
          "Parroquia": "LM",
          "Peso(Kg)": 2.0,
          "Raza": "Mestizo",
          "Raz\u00f3n Tenencia": "Compa\u00f1ia",
          "Unnamed: 0": 95,
          "fecha_campa\u00f1a": "2025-02-01"
        },
        {
          "# Contacto": 999847719,
          "Barrio": "Centro",
          "BarrioCorregido": "Centro_SM",
          "CI": 1803755493,
          "Carnet": "Si",
          "Color primario": "Blanco",
          "Color secundario": NaN,
          "Edad": "Adulto J\u00f3ven",
          "Especie": "Perro",
          "G\u00e9nero": "Hembra",
          "Jornada": "4ta Campa\u00f1a Bajo Costo San Miguelito",
          "La Matriz": "San Miguelito",
          "Latitude": -1.20371,
          "Longitude": -78.538478,
          "Lugar": "Centro/SM",
          "Nombre Mascota": "Blanca",
          "Nombre due\u00f1o": "Mar\u00eda Tenelema",
          "Observaciones": NaN,
          "Origen": NaN,
          "Parroquia": "SM",
          "Peso(Kg)": 14.4,
          "Raza": "Mestizo",
          "Raz\u00f3n Tenencia": "Compa\u00f1ia",
          "Unnamed: 0": 96,
          "fecha_campa\u00f1a": "2025-02-01"
        },
        {
          "# Contacto": 939904482,
          "Barrio": "Centro",
          "BarrioCorregido": "Centro_SM",
          "CI": 1803283611,
          "Carnet": "No",
          "Color primario": "Negro",
          "Color secundario": NaN,
          "Edad": "Adulto",
          "Especie": "Gato",
          "G\u00e9nero": "Hembra",
          "Jornada": "4ta Campa\u00f1a Bajo Costo San Miguelito",
          "La Matriz": "San Miguelito",
          "Latitude": -1.20371,
          "Longitude": -78.538478,
          "Lugar": "Centro/SM",
          "Nombre Mascota": "Burbuja",
          "Nombre due\u00f1o": "N\u00e9stor Campa\u00f1a",
          "Observaciones": NaN,
          "Origen": NaN,
          "Parroquia": "SM",
          "Peso(Kg)": 3.2,
          "Raza": "Mestizo",
          "Raz\u00f3n Tenencia": "Compa\u00f1ia",
          "Unnamed: 0": 97,
          "fecha_campa\u00f1a": "2025-02-01"
        },
        {
          "# Contacto": 981613559,
          "Barrio": "Centro",
          "BarrioCorregido": "Centro_SM",
          "CI": 1803463403,
          "Carnet": "No",
          "Color primario": "Blanco",
          "Color secundario": "Crema",
          "Edad": "Adulto J\u00f3ven",
          "Especie": "Perro",
          "G\u00e9nero": "Hembra",
          "Jornada": "4ta Campa\u00f1a Bajo Costo San Miguelito",
          "La Matriz": "San Miguelito",
          "Latitude": -1.20371,
          "Longitude": -78.538478,
          "Lugar": "Centro/SM",
          "Nombre Mascota": "Bombita",
          "Nombre due\u00f1o": "M\u00f3nica L\u00f3pez",
          "Observaciones": NaN,
          "Origen": NaN,
          "Parroquia": "SM",
          "Peso(Kg)": 5.1,
          "Raza": "Mestizo",
          "Raz\u00f3n Tenencia": "Compa\u00f1ia",
          "Unnamed: 0": 98,
          "fecha_campa\u00f1a": "2025-02-01"
        },
        {
          "# Contacto": 981990193,
          "Barrio": "Chagrapamba",
          "BarrioCorregido": "Chagrapamba",
          "CI": 1308018629,
          "Carnet": "No",
          "Color primario": "Blanco",
          "Color secundario": NaN,
          "Edad": "Cachorro",
          "Especie": "Perro",
          "G\u00e9nero": "Hembra",
          "Jornada": "4ta Campa\u00f1a Bajo Costo San Miguelito",
          "La Matriz": "Presidente Urbina",
          "Latitude": -1.157174,
          "Longitude": -78.548483,
          "Lugar": "Centro/SM",
          "Nombre Mascota": "Violeta",
          "Nombre due\u00f1o": "Yadira Espinoza",
          "Observaciones": NaN,
          "Origen": NaN,
          "Parroquia": "PU",
          "Peso(Kg)": 13.5,
          "Raza": "Mestizo",
          "Raz\u00f3n Tenencia": "Compa\u00f1ia",
          "Unnamed: 0": 99,
          "fecha_campa\u00f1a": "2025-02-01"
        },
        {
          "# Contacto": 981990193,
          "Barrio": "Chagrapamba",
          "BarrioCorregido": "Chagrapamba",
          "CI": 1308018629,
          "Carnet": "No",
          "Color primario": "Blanco",
          "Color secundario": NaN,
          "Edad": "Cachorro",
          "Especie": "Perro",
          "G\u00e9nero": "Hembra",
          "Jornada": "4ta Campa\u00f1a Bajo Costo San Miguelito",
          "La Matriz": "Presidente Urbina",
          "Latitude": -1.15736,
          "Longitude": -78.548596,
          "Lugar": "Centro/SM",
          "Nombre Mascota": "Violeta",
          "Nombre due\u00f1o": "Yadira Espinoza",
          "Observaciones": NaN,
          "Origen": NaN,
          "Parroquia": "PU",
          "Peso(Kg)": 13.5,
          "Raza": "Mestizo",
          "Raz\u00f3n Tenencia": "Compa\u00f1ia",
          "Unnamed: 0": 99,
          "fecha_campa\u00f1a": "2025-02-01"
        },
        {
          "# Contacto": 991243786,
          "Barrio": "San Jos\u00e9 de Cruz\u00f1an",
          "BarrioCorregido": "San Jos\u00e9 de Cruz\u00f1an",
          "CI": 1850285741,
          "Carnet": "Si",
          "Color primario": "Canela",
          "Color secundario": NaN,
          "Edad": "Adulto",
          "Especie": "Perro",
          "G\u00e9nero": "Hembra",
          "Jornada": "5ta Campa\u00f1a Bajo Costo San Miguelito",
          "La Matriz": "San Miguelito",
          "Latitude": -1.193396,
          "Longitude": -78.532864,
          "Lugar": "Chacata/SM",
          "Nombre Mascota": "Canela",
          "Nombre due\u00f1o": "Ibeth Saquinga",
          "Observaciones": NaN,
          "Origen": NaN,
          "Parroquia": "SM",
          "Peso(Kg)": 26.8,
          "Raza": "Mastin/Labrador",
          "Raz\u00f3n Tenencia": "Compa\u00f1ia",
          "Unnamed: 0": 100,
          "fecha_campa\u00f1a": "2025-04-26"
        },
        {
          "# Contacto": 988652540,
          "Barrio": "Santa Ana",
          "BarrioCorregido": "Santa Ana_SM",
          "CI": 1803429198,
          "Carnet": "Si",
          "Color primario": "Crema",
          "Color secundario": "Negro",
          "Edad": "Cachorro",
          "Especie": "Perro",
          "G\u00e9nero": "Macho",
          "Jornada": "5ta Campa\u00f1a Bajo Costo San Miguelito",
          "La Matriz": "San Miguelito",
          "Latitude": -1.205784,
          "Longitude": -78.526821,
          "Lugar": "Chacata/SM",
          "Nombre Mascota": "Tommy",
          "Nombre due\u00f1o": "Edgar Constante",
          "Observaciones": NaN,
          "Origen": NaN,
          "Parroquia": "SM",
          "Peso(Kg)": 13.0,
          "Raza": "Mestizo",
          "Raz\u00f3n Tenencia": "Compa\u00f1ia",
          "Unnamed: 0": 101,
          "fecha_campa\u00f1a": "2025-04-26"
        },
        {
          "# Contacto": 998901041,
          "Barrio": "San Juan",
          "BarrioCorregido": "San Juan_SM",
          "CI": 1850712900,
          "Carnet": "Si",
          "Color primario": "Blanco",
          "Color secundario": "Blanco",
          "Edad": "Cachorro",
          "Especie": "Perro",
          "G\u00e9nero": "Hembra",
          "Jornada": "5ta Campa\u00f1a Bajo Costo San Miguelito",
          "La Matriz": "San Miguelito",
          "Latitude": -1.19483,
          "Longitude": -78.525486,
          "Lugar": "Chacata/SM",
          "Nombre Mascota": "Luna",
          "Nombre due\u00f1o": "Darwin Palate",
          "Observaciones": NaN,
          "Origen": "Vulnerable",
          "Parroquia": "SM",
          "Peso(Kg)": 4.1,
          "Raza": "Mestizo",
          "Raz\u00f3n Tenencia": "Compa\u00f1ia",
          "Unnamed: 0": 102,
          "fecha_campa\u00f1a": "2025-04-26"
        },
        {
          "# Contacto": 981179384,
          "Barrio": "Centro",
          "BarrioCorregido": "Centro_ME",
          "CI": 1850424308,
          "Carnet": "No",
          "Color primario": "Gris",
          "Color secundario": "Blanco",
          "Edad": "Adulto J\u00f3ven",
          "Especie": "Gato",
          "G\u00e9nero": "Hembra",
          "Jornada": "5ta Campa\u00f1a Bajo Costo San Miguelito",
          "La Matriz": "Marcos Espinel",
          "Latitude": -1.174365,
          "Longitude": -78.523254,
          "Lugar": "Chacata/SM",
          "Nombre Mascota": "Estrella",
          "Nombre due\u00f1o": "Damaris Ram\u00edrez",
          "Observaciones": NaN,
          "Origen": NaN,
          "Parroquia": "ME",
          "Peso(Kg)": 3.2,
          "Raza": "Mestizo",
          "Raz\u00f3n Tenencia": "Compa\u00f1ia",
          "Unnamed: 0": 103,
          "fecha_campa\u00f1a": "2025-04-26"
        },
        {
          "# Contacto": 967024059,
          "Barrio": "Quinta Ni\u00f1a Mar\u00eda",
          "BarrioCorregido": "Quinta Ni\u00f1a Mar\u00eda",
          "CI": 1805417951,
          "Carnet": "Si",
          "Color primario": "Caf\u00e9",
          "Color secundario": "Amarillo",
          "Edad": "Adulto",
          "Especie": "Perro",
          "G\u00e9nero": "Hembra",
          "Jornada": "5ta Campa\u00f1a Bajo Costo San Miguelito",
          "La Matriz": "La Matriz",
          "Latitude": -1.181738,
          "Longitude": -78.540549,
          "Lugar": "Chacata/SM",
          "Nombre Mascota": "Catalina",
          "Nombre due\u00f1o": "Alexander Toapanta",
          "Observaciones": "Tubo un parto hace 2 meses, actualmente destetada",
          "Origen": "Vulnerable",
          "Parroquia": "LM",
          "Peso(Kg)": 15.7,
          "Raza": "Mestizo",
          "Raz\u00f3n Tenencia": "Compa\u00f1ia",
          "Unnamed: 0": 104,
          "fecha_campa\u00f1a": "2025-04-26"
        },
        {
          "# Contacto": 961745182,
          "Barrio": "Chacata El Carmen",
          "BarrioCorregido": "Chacata El Carmen",
          "CI": 1850290055,
          "Carnet": "Si",
          "Color primario": "Crema",
          "Color secundario": "Amarillo",
          "Edad": "Adulto",
          "Especie": "Perro",
          "G\u00e9nero": "Hembra",
          "Jornada": "5ta Campa\u00f1a Bajo Costo San Miguelito",
          "La Matriz": "Marcos Espinel",
          "Latitude": -1.165971,
          "Longitude": -78.534278,
          "Lugar": "Chacata/SM",
          "Nombre Mascota": "Blanca",
          "Nombre due\u00f1o": "Diana Paredes",
          "Observaciones": NaN,
          "Origen": NaN,
          "Parroquia": "SM",
          "Peso(Kg)": 5.0,
          "Raza": "Pekin\u00e9s",
          "Raz\u00f3n Tenencia": "Compa\u00f1ia",
          "Unnamed: 0": 105,
          "fecha_campa\u00f1a": "2025-04-26"
        },
        {
          "# Contacto": 967986233,
          "Barrio": "La Primavera",
          "BarrioCorregido": "La Primavera",
          "CI": 1802777126,
          "Carnet": "Si",
          "Color primario": "Blanco",
          "Color secundario": "Blanco",
          "Edad": "Cachorro",
          "Especie": "Perro",
          "G\u00e9nero": "Macho",
          "Jornada": "5ta Campa\u00f1a Bajo Costo San Miguelito",
          "La Matriz": "La Matriz",
          "Latitude": -1.183131,
          "Longitude": -78.549593,
          "Lugar": "Chacata/SM",
          "Nombre Mascota": "Paquito",
          "Nombre due\u00f1o": "Victoria Carrillo",
          "Observaciones": "No tiene una patita",
          "Origen": NaN,
          "Parroquia": "LM",
          "Peso(Kg)": 9.0,
          "Raza": "French",
          "Raz\u00f3n Tenencia": "Compa\u00f1ia",
          "Unnamed: 0": 106,
          "fecha_campa\u00f1a": "2025-04-26"
        },
        {
          "# Contacto": 961745182,
          "Barrio": "Chacata El Carmen",
          "BarrioCorregido": "Chacata El Carmen",
          "CI": 1850290055,
          "Carnet": "Si",
          "Color primario": "Amarillo",
          "Color secundario": "Crema",
          "Edad": "Adulto",
          "Especie": "Perro",
          "G\u00e9nero": "Hembra",
          "Jornada": "5ta Campa\u00f1a Bajo Costo San Miguelito",
          "La Matriz": "Marcos Espinel",
          "Latitude": -1.165971,
          "Longitude": -78.534278,
          "Lugar": "Chacata/SM",
          "Nombre Mascota": "Princesa",
          "Nombre due\u00f1o": "Diana Paredes",
          "Observaciones": NaN,
          "Origen": NaN,
          "Parroquia": "SM",
          "Peso(Kg)": 8.3,
          "Raza": "Mestizo",
          "Raz\u00f3n Tenencia": "Compa\u00f1ia",
          "Unnamed: 0": 107,
          "fecha_campa\u00f1a": "2025-04-26"
        },
        {
          "# Contacto": 988282878,
          "Barrio": "San Jacinto",
          "BarrioCorregido": "San Jacinto",
          "CI": 1804056008,
          "Carnet": "No",
          "Color primario": "Negro",
          "Color secundario": NaN,
          "Edad": "Adulto J\u00f3ven",
          "Especie": "Perro",
          "G\u00e9nero": "Hembra",
          "Jornada": "5ta Campa\u00f1a Bajo Costo San Miguelito",
          "La Matriz": "San Miguelito",
          "Latitude": -1.203533,
          "Longitude": -78.518796,
          "Lugar": "Chacata/SM",
          "Nombre Mascota": "Nala",
          "Nombre due\u00f1o": "Emma Tip\u00e1n",
          "Observaciones": NaN,
          "Origen": NaN,
          "Parroquia": "SM",
          "Peso(Kg)": 8.7,
          "Raza": "Mestizo",
          "Raz\u00f3n Tenencia": "Compa\u00f1ia",
          "Unnamed: 0": 108,
          "fecha_campa\u00f1a": "2025-04-26"
        },
        {
          "# Contacto": 988282878,
          "Barrio": "San Jacinto",
          "BarrioCorregido": "San Jacinto",
          "CI": 1804056008,
          "Carnet": "Si",
          "Color primario": "Negro",
          "Color secundario": "Blanco",
          "Edad": "Adulto Mayor",
          "Especie": "Perro",
          "G\u00e9nero": "Hembra",
          "Jornada": "5ta Campa\u00f1a Bajo Costo San Miguelito",
          "La Matriz": "San Miguelito",
          "Latitude": -1.203533,
          "Longitude": -78.518796,
          "Lugar": "Chacata/SM",
          "Nombre Mascota": "Huawei",
          "Nombre due\u00f1o": "Emma Tip\u00e1n",
          "Observaciones": "Tubo un parto hace 3 meses",
          "Origen": NaN,
          "Parroquia": "SM",
          "Peso(Kg)": 11.0,
          "Raza": "Mestizo",
          "Raz\u00f3n Tenencia": "Compa\u00f1ia",
          "Unnamed: 0": 109,
          "fecha_campa\u00f1a": "2025-04-26"
        },
        {
          "# Contacto": 988282878,
          "Barrio": "San Jacinto",
          "BarrioCorregido": "San Jacinto",
          "CI": 1804056008,
          "Carnet": "No",
          "Color primario": "Blanco",
          "Color secundario": NaN,
          "Edad": "Adulto",
          "Especie": "Perro",
          "G\u00e9nero": "Hembra",
          "Jornada": "5ta Campa\u00f1a Bajo Costo San Miguelito",
          "La Matriz": "San Miguelito",
          "Latitude": -1.203533,
          "Longitude": -78.518796,
          "Lugar": "Chacata/SM",
          "Nombre Mascota": "Coca",
          "Nombre due\u00f1o": "Emma Tip\u00e1n",
          "Observaciones": NaN,
          "Origen": NaN,
          "Parroquia": "SM",
          "Peso(Kg)": 6.0,
          "Raza": "Mestizo",
          "Raz\u00f3n Tenencia": "Compa\u00f1ia",
          "Unnamed: 0": 110,
          "fecha_campa\u00f1a": "2025-04-26"
        },
        {
          "# Contacto": 988471849,
          "Barrio": "San Jacinto",
          "BarrioCorregido": "San Jacinto",
          "CI": 1804467270,
          "Carnet": "Si",
          "Color primario": "Amarillo",
          "Color secundario": "Negro",
          "Edad": "Cachorro",
          "Especie": "Perro",
          "G\u00e9nero": "Hembra",
          "Jornada": "5ta Campa\u00f1a Bajo Costo San Miguelito",
          "La Matriz": "San Miguelito",
          "Latitude": -1.203533,
          "Longitude": -78.518796,
          "Lugar": "Chacata/SM",
          "Nombre Mascota": "Baguira",
          "Nombre due\u00f1o": "Evelyn Naranjo",
          "Observaciones": NaN,
          "Origen": NaN,
          "Parroquia": "SM",
          "Peso(Kg)": 12.0,
          "Raza": "Mestizo",
          "Raz\u00f3n Tenencia": "Compa\u00f1ia",
          "Unnamed: 0": 111,
          "fecha_campa\u00f1a": "2025-04-26"
        },
        {
          "# Contacto": 962390839,
          "Barrio": "San Jacinto",
          "BarrioCorregido": "San Jacinto",
          "CI": 1802165454,
          "Carnet": "No",
          "Color primario": "Naranja",
          "Color secundario": "Amarillo",
          "Edad": "Cachorro",
          "Especie": "Gato",
          "G\u00e9nero": "Macho",
          "Jornada": "5ta Campa\u00f1a Bajo Costo San Miguelito",
          "La Matriz": "San Miguelito",
          "Latitude": -1.203533,
          "Longitude": -78.518796,
          "Lugar": "Chacata/SM",
          "Nombre Mascota": "Tom\u00e1s",
          "Nombre due\u00f1o": "Ester Guachi",
          "Observaciones": NaN,
          "Origen": NaN,
          "Parroquia": "SM",
          "Peso(Kg)": 3.0,
          "Raza": "Mestizo",
          "Raz\u00f3n Tenencia": "Compa\u00f1ia",
          "Unnamed: 0": 112,
          "fecha_campa\u00f1a": "2025-04-26"
        },
        {
          "# Contacto": 988471849,
          "Barrio": "San Jacinto",
          "BarrioCorregido": "San Jacinto",
          "CI": 1850444827,
          "Carnet": "No",
          "Color primario": "Caf\u00e9",
          "Color secundario": "Negro",
          "Edad": "Cachorro",
          "Especie": "Gato",
          "G\u00e9nero": "Hembra",
          "Jornada": "5ta Campa\u00f1a Bajo Costo San Miguelito",
          "La Matriz": "San Miguelito",
          "Latitude": -1.203533,
          "Longitude": -78.518796,
          "Lugar": "Chacata/SM",
          "Nombre Mascota": "Pepa",
          "Nombre due\u00f1o": "Evelyn Naranjo",
          "Observaciones": "Gatita joven",
          "Origen": NaN,
          "Parroquia": "SM",
          "Peso(Kg)": 1.3,
          "Raza": "Mestizo",
          "Raz\u00f3n Tenencia": "Compa\u00f1ia",
          "Unnamed: 0": 113,
          "fecha_campa\u00f1a": "2025-04-26"
        },
        {
          "# Contacto": 982121751,
          "Barrio": "Santa Teresita",
          "BarrioCorregido": "Santa Teresita",
          "CI": 1801598515,
          "Carnet": "Si",
          "Color primario": "Blanco",
          "Color secundario": "Crema",
          "Edad": "Adulto",
          "Especie": "Perro",
          "G\u00e9nero": "Hembra",
          "Jornada": "5ta Campa\u00f1a Bajo Costo San Miguelito",
          "La Matriz": "Ciudad Nueva",
          "Latitude": -1.179032,
          "Longitude": -78.56301,
          "Lugar": "Chacata/SM",
          "Nombre Mascota": "Pelusa",
          "Nombre due\u00f1o": "Rodrigo Falc\u00f3n",
          "Observaciones": NaN,
          "Origen": NaN,
          "Parroquia": "CN",
          "Peso(Kg)": 8.8,
          "Raza": "Mestizo",
          "Raz\u00f3n Tenencia": "Compa\u00f1ia",
          "Unnamed: 0": 114,
          "fecha_campa\u00f1a": "2025-04-26"
        },
        {
          "# Contacto": 982121751,
          "Barrio": "Santa Teresita",
          "BarrioCorregido": "Santa Teresita",
          "CI": 1801598515,
          "Carnet": "Si",
          "Color primario": "Blanco",
          "Color secundario": "Crema",
          "Edad": "Adulto",
          "Especie": "Perro",
          "G\u00e9nero": "Hembra",
          "Jornada": "5ta Campa\u00f1a Bajo Costo San Miguelito",
          "La Matriz": "Ciudad Nueva",
          "Latitude": -1.179032,
          "Longitude": -78.56301,
          "Lugar": "Chacata/SM",
          "Nombre Mascota": "Pelucha",
          "Nombre due\u00f1o": "Rodrigo Falc\u00f3n",
          "Observaciones": NaN,
          "Origen": NaN,
          "Parroquia": "CN",
          "Peso(Kg)": 8.5,
          "Raza": "Mestizo",
          "Raz\u00f3n Tenencia": "Compa\u00f1ia",
          "Unnamed: 0": 115,
          "fecha_campa\u00f1a": "2025-04-26"
        },
        {
          "# Contacto": 986360512,
          "Barrio": "San Pedro de Cruz\u00f1an",
          "BarrioCorregido": "San Pedro de Cruz\u00f1an",
          "CI": 1711360014,
          "Carnet": "Si",
          "Color primario": "Blanco",
          "Color secundario": "Negro",
          "Edad": "Adulto J\u00f3ven",
          "Especie": "Gato",
          "G\u00e9nero": "Hembra",
          "Jornada": "5ta Campa\u00f1a Bajo Costo San Miguelito",
          "La Matriz": "San Miguelito",
          "Latitude": -1.197059,
          "Longitude": -78.529297,
          "Lugar": "Chacata/SM",
          "Nombre Mascota": "Miroki",
          "Nombre due\u00f1o": "Luz Gord\u00f3n",
          "Observaciones": NaN,
          "Origen": NaN,
          "Parroquia": "SM",
          "Peso(Kg)": 3.0,
          "Raza": "Mestizo",
          "Raz\u00f3n Tenencia": "Compa\u00f1ia",
          "Unnamed: 0": 116,
          "fecha_campa\u00f1a": "2025-04-26"
        },
        {
          "# Contacto": 960538702,
          "Barrio": "Ciudad Nueva",
          "BarrioCorregido": "Ciudad Nueva",
          "CI": 1803583721,
          "Carnet": "Si",
          "Color primario": "Crema",
          "Color secundario": "Blanco",
          "Edad": "Cachorro",
          "Especie": "Perro",
          "G\u00e9nero": "Hembra",
          "Jornada": "5ta Campa\u00f1a Bajo Costo San Miguelito",
          "La Matriz": "Ciudad Nueva",
          "Latitude": -1.173622,
          "Longitude": -78.550283,
          "Lugar": "Chacata/SM",
          "Nombre Mascota": "Chula",
          "Nombre due\u00f1o": "Joselyn Carrillo",
          "Observaciones": "Perrita joven",
          "Origen": NaN,
          "Parroquia": "CN",
          "Peso(Kg)": 17.0,
          "Raza": "Mestizo",
          "Raz\u00f3n Tenencia": "Compa\u00f1ia",
          "Unnamed: 0": 117,
          "fecha_campa\u00f1a": "2025-04-26"
        },
        {
          "# Contacto": 960538702,
          "Barrio": "Ciudad Nueva",
          "BarrioCorregido": "Ciudad Nueva",
          "CI": 1804196689,
          "Carnet": "Si",
          "Color primario": "Crema",
          "Color secundario": "Negro",
          "Edad": "Adulto",
          "Especie": "Gato",
          "G\u00e9nero": "Hembra",
          "Jornada": "5ta Campa\u00f1a Bajo Costo San Miguelito",
          "La Matriz": "Ciudad Nueva",
          "Latitude": -1.173622,
          "Longitude": -78.550283,
          "Lugar": "Chacata/SM",
          "Nombre Mascota": "Micha",
          "Nombre due\u00f1o": "Joselyn Carrillo",
          "Observaciones": "Gatita adulta, ya ha tenido 3 partos antes",
          "Origen": NaN,
          "Parroquia": "CN",
          "Peso(Kg)": 2.4,
          "Raza": "Mestizo",
          "Raz\u00f3n Tenencia": "Compa\u00f1ia",
          "Unnamed: 0": 118,
          "fecha_campa\u00f1a": "2025-04-26"
        },
        {
          "# Contacto": 994896978,
          "Barrio": "Quinta Ni\u00f1a Mar\u00eda",
          "BarrioCorregido": "Quinta Ni\u00f1a Mar\u00eda",
          "CI": 1804614251,
          "Carnet": "No",
          "Color primario": "Negro",
          "Color secundario": "Blanco",
          "Edad": "Adulto J\u00f3ven",
          "Especie": "Gato",
          "G\u00e9nero": "Hembra",
          "Jornada": "5ta Campa\u00f1a Bajo Costo San Miguelito",
          "La Matriz": "La Matriz",
          "Latitude": -1.181738,
          "Longitude": -78.540549,
          "Lugar": "Chacata/SM",
          "Nombre Mascota": "Hades",
          "Nombre due\u00f1o": "Evelin Quishpe",
          "Observaciones": NaN,
          "Origen": NaN,
          "Parroquia": "LM",
          "Peso(Kg)": 2.4,
          "Raza": "Mestizo",
          "Raz\u00f3n Tenencia": "Compa\u00f1ia",
          "Unnamed: 0": 119,
          "fecha_campa\u00f1a": "2025-04-26"
        },
        {
          "# Contacto": 987632997,
          "Barrio": "La Elevaci\u00f3n",
          "BarrioCorregido": "La Elevaci\u00f3n",
          "CI": 1803608148,
          "Carnet": "Si",
          "Color primario": "Amarillo",
          "Color secundario": "Negro",
          "Edad": "Cachorro",
          "Especie": "Gato",
          "G\u00e9nero": "Hembra",
          "Jornada": "5ta Campa\u00f1a Bajo Costo San Miguelito",
          "La Matriz": "La Matriz",
          "Latitude": -1.191107,
          "Longitude": -78.547517,
          "Lugar": "Chacata/SM",
          "Nombre Mascota": "Naranja",
          "Nombre due\u00f1o": "Ana Zurita",
          "Observaciones": "Gatita adoptada, joven",
          "Origen": NaN,
          "Parroquia": "LM",
          "Peso(Kg)": 2.1,
          "Raza": "Mestizo",
          "Raz\u00f3n Tenencia": "Compa\u00f1ia",
          "Unnamed: 0": 120,
          "fecha_campa\u00f1a": "2025-04-26"
        },
        {
          "# Contacto": 986870277,
          "Barrio": "Centro",
          "BarrioCorregido": "Centro_SM",
          "CI": 1850283241,
          "Carnet": "Si",
          "Color primario": "Negro",
          "Color secundario": "Amarillo",
          "Edad": "Adulto",
          "Especie": "Perro",
          "G\u00e9nero": "Hembra",
          "Jornada": "5ta Campa\u00f1a Bajo Costo San Miguelito",
          "La Matriz": "San Miguelito",
          "Latitude": -1.20371,
          "Longitude": -78.538478,
          "Lugar": "Chacata/SM",
          "Nombre Mascota": "Lolita",
          "Nombre due\u00f1o": "Kevin Moya",
          "Observaciones": "Perrita adulta, ha tenido 3 partos antes",
          "Origen": NaN,
          "Parroquia": "SM",
          "Peso(Kg)": 4.7,
          "Raza": "Salchicha",
          "Raz\u00f3n Tenencia": "Compa\u00f1ia",
          "Unnamed: 0": 121,
          "fecha_campa\u00f1a": "2025-04-26"
        },
        {
          "# Contacto": 967913653,
          "Barrio": "San Jacinto",
          "BarrioCorregido": "San Jacinto",
          "CI": 1804748091,
          "Carnet": "Si",
          "Color primario": "Caf\u00e9",
          "Color secundario": "Naranja",
          "Edad": "Adulto",
          "Especie": "Perro",
          "G\u00e9nero": "Hembra",
          "Jornada": "5ta Campa\u00f1a Bajo Costo San Miguelito",
          "La Matriz": "San Miguelito",
          "Latitude": -1.203533,
          "Longitude": -78.518796,
          "Lugar": "Chacata/SM",
          "Nombre Mascota": "Linda",
          "Nombre due\u00f1o": "Bernardino D\u00edaz",
          "Observaciones": "Perrita adulta, con varios partos antes",
          "Origen": NaN,
          "Parroquia": "SM",
          "Peso(Kg)": 25.0,
          "Raza": "Mestizo",
          "Raz\u00f3n Tenencia": "Compa\u00f1ia",
          "Unnamed: 0": 122,
          "fecha_campa\u00f1a": "2025-04-26"
        },
        {
          "# Contacto": 90000000,
          "Barrio": "Chacata",
          "BarrioCorregido": "Chacata",
          "CI": 1801730696,
          "Carnet": "No",
          "Color primario": "Caf\u00e9",
          "Color secundario": "Negro",
          "Edad": "Adulto",
          "Especie": "Gato",
          "G\u00e9nero": "Hembra",
          "Jornada": "5ta Campa\u00f1a Bajo Costo San Miguelito",
          "La Matriz": "San Miguelito",
          "Latitude": -1.185849,
          "Longitude": -78.524324,
          "Lugar": "Chacata/SM",
          "Nombre Mascota": "Lulita",
          "Nombre due\u00f1o": "Lourdes Moya",
          "Observaciones": "Gatita adulta, 2 partos",
          "Origen": NaN,
          "Parroquia": "SM",
          "Peso(Kg)": 2.5,
          "Raza": "Mestizo",
          "Raz\u00f3n Tenencia": "Compa\u00f1ia",
          "Unnamed: 0": 123,
          "fecha_campa\u00f1a": "2025-04-26"
        },
        {
          "# Contacto": 968626299,
          "Barrio": "Chacata El Carmen",
          "BarrioCorregido": "Chacata El Carmen",
          "CI": 1805064431,
          "Carnet": "Si",
          "Color primario": "Blanco",
          "Color secundario": "Blanco",
          "Edad": "Adulto",
          "Especie": "Perro",
          "G\u00e9nero": "Hembra",
          "Jornada": "5ta Campa\u00f1a Bajo Costo San Miguelito",
          "La Matriz": "Marcos Espinel",
          "Latitude": -1.165971,
          "Longitude": -78.534278,
          "Lugar": "Chacata/SM",
          "Nombre Mascota": "Masha",
          "Nombre due\u00f1o": "Lizbeth Aucapi\u00f1a",
          "Observaciones": "Perrita adulta, 2 partos",
          "Origen": NaN,
          "Parroquia": "SM",
          "Peso(Kg)": 13.0,
          "Raza": "French Poodle",
          "Raz\u00f3n Tenencia": "Compa\u00f1ia",
          "Unnamed: 0": 124,
          "fecha_campa\u00f1a": "2025-04-26"
        },
        {
          "# Contacto": 988105587,
          "Barrio": "San Jacinto",
          "BarrioCorregido": "San Jacinto",
          "CI": 1850471911,
          "Carnet": "No",
          "Color primario": "Negro",
          "Color secundario": NaN,
          "Edad": "Adulto J\u00f3ven",
          "Especie": "Gato",
          "G\u00e9nero": "Macho",
          "Jornada": "5ta Campa\u00f1a Bajo Costo San Miguelito",
          "La Matriz": "San Miguelito",
          "Latitude": -1.203533,
          "Longitude": -78.518796,
          "Lugar": "Chacata/SM",
          "Nombre Mascota": "Vicente",
          "Nombre due\u00f1o": "Diana Pilco",
          "Observaciones": NaN,
          "Origen": NaN,
          "Parroquia": "SM",
          "Peso(Kg)": 2.5,
          "Raza": "Mestizo",
          "Raz\u00f3n Tenencia": "Compa\u00f1ia",
          "Unnamed: 0": 125,
          "fecha_campa\u00f1a": "2025-04-26"
        },
        {
          "# Contacto": 988324702,
          "Barrio": "El Censo",
          "BarrioCorregido": "El Censo",
          "CI": 1850717321,
          "Carnet": "No",
          "Color primario": "Caf\u00e9",
          "Color secundario": "Amarillo",
          "Edad": "Cachorro",
          "Especie": "Perro",
          "G\u00e9nero": "Hembra",
          "Jornada": "5ta Campa\u00f1a Bajo Costo San Miguelito",
          "La Matriz": "San Miguelito",
          "Latitude": -1.194809,
          "Longitude": -78.539291,
          "Lugar": "Chacata/SM",
          "Nombre Mascota": "Luna",
          "Nombre due\u00f1o": "Dom\u00e9nica Saquinga",
          "Observaciones": NaN,
          "Origen": NaN,
          "Parroquia": "SM",
          "Peso(Kg)": 8.0,
          "Raza": "Mestizo",
          "Raz\u00f3n Tenencia": "Compa\u00f1ia",
          "Unnamed: 0": 126,
          "fecha_campa\u00f1a": "2025-04-26"
        },
        {
          "# Contacto": 987624369,
          "Barrio": "La Tranquilla",
          "BarrioCorregido": "La Tranquilla",
          "CI": 1803355823,
          "Carnet": "Si",
          "Color primario": "Blanco",
          "Color secundario": "Amarillo",
          "Edad": "Adulto",
          "Especie": "Perro",
          "G\u00e9nero": "Hembra",
          "Jornada": "5ta Campa\u00f1a Bajo Costo San Miguelito",
          "La Matriz": "Ciudad Nueva",
          "Latitude": -1.171212,
          "Longitude": -78.549789,
          "Lugar": "Chacata/SM",
          "Nombre Mascota": "Nena",
          "Nombre due\u00f1o": "Dayron Basante",
          "Observaciones": NaN,
          "Origen": NaN,
          "Parroquia": "CN",
          "Peso(Kg)": 11.7,
          "Raza": "Mestizo",
          "Raz\u00f3n Tenencia": "Compa\u00f1ia",
          "Unnamed: 0": 127,
          "fecha_campa\u00f1a": "2025-04-26"
        },
        {
          "# Contacto": 969787121,
          "Barrio": "Chacata",
          "BarrioCorregido": "Chacata",
          "CI": 1804392130,
          "Carnet": "Si",
          "Color primario": "Negro",
          "Color secundario": NaN,
          "Edad": "Cachorro",
          "Especie": "Perro",
          "G\u00e9nero": "Hembra",
          "Jornada": "5ta Campa\u00f1a Bajo Costo San Miguelito",
          "La Matriz": "San Miguelito",
          "Latitude": -1.185849,
          "Longitude": -78.524324,
          "Lugar": "Chacata/SM",
          "Nombre Mascota": "Pepita",
          "Nombre due\u00f1o": "Hugo Paucar",
          "Observaciones": NaN,
          "Origen": NaN,
          "Parroquia": "SM",
          "Peso(Kg)": 7.3,
          "Raza": "Mestizo",
          "Raz\u00f3n Tenencia": "Compa\u00f1ia",
          "Unnamed: 0": 128,
          "fecha_campa\u00f1a": "2025-04-26"
        },
        {
          "# Contacto": 969664853,
          "Barrio": "Chacata",
          "BarrioCorregido": "Chacata",
          "CI": 1712506920,
          "Carnet": "Si",
          "Color primario": "Gris",
          "Color secundario": "Amarillo",
          "Edad": "Cachorro",
          "Especie": "Gato",
          "G\u00e9nero": "Hembra",
          "Jornada": "5ta Campa\u00f1a Bajo Costo San Miguelito",
          "La Matriz": "San Miguelito",
          "Latitude": -1.185849,
          "Longitude": -78.524324,
          "Lugar": "Chacata/SM",
          "Nombre Mascota": "Titi",
          "Nombre due\u00f1o": "Blanca Yanchatip\u00e1n",
          "Observaciones": NaN,
          "Origen": NaN,
          "Parroquia": "SM",
          "Peso(Kg)": 2.0,
          "Raza": "Mestizo",
          "Raz\u00f3n Tenencia": "Compa\u00f1ia",
          "Unnamed: 0": 129,
          "fecha_campa\u00f1a": "2025-04-26"
        }
      ],
      "elevationRange": [
        1,
        45
      ],
      "elevationScale": 100,
      "extruded": true,
      "getPosition": "@@=[Longitude, Latitude]",
      "id": "8288411c-e6ee-42bd-b003-3d19dd8b2446",
      "pickable": true,
      "radius": 150
    }
  ],
  "mapProvider": "carto",
  "mapStyle": "https://basemaps.cartocdn.com/gl/positron-gl-style/style.json",
  "views": [
    {
      "@@type": "MapView",
      "controller": true
    }
  ]
};
    const tooltip = {'html': '<b>Atendidos:</b> {elevationValue}', 'style': {'color': 'white'}};
    const customLibraries = null;
    const configuration = null;

    const deckInstance = createDeck({
            mapboxApiKey: 'pk.eyJ1Ijoiam9zZWphY29tZWIiLCJhIjoiY21hOGx6M2VsMWk0dzJwcHduOTZva2M1ayJ9.6kBeY3bw2BKHiAnNJwZW3g',
                  container,
      jsonInput,
      tooltip,
      customLibraries,
      configuration
    });

  </script>
</html>