<!DOCTYPE html>
<html>
  <head>
    <meta http-equiv="content-type" content="text/html; charset=UTF-8" />
    <title>pydeck</title>
        <script src="https://api.tiles.mapbox.com/mapbox-gl-js/v1.13.0/mapbox-gl.js"></script>
        <link rel="stylesheet" href="https://maxcdn.bootstrapcdn.com/bootstrap/3.2.0/css/bootstrap-theme.min.css" />
    <link rel="stylesheet" href="https://maxcdn.bootstrapcdn.com/font-awesome/4.6.3/css/font-awesome.min.css" />
    <script src='https://cdn.jsdelivr.net/npm/@deck.gl/jupyter-widget@~9.0.*/dist/index.js'></script>
    <style>
    body {
  margin: 0;
  padding: 0;
  overflow: hidden;
}

#deck-container {
  width: 100vw;
  height: 100vh;
}

#deck-container canvas {
  z-index: 1;
  background: none;
}
    </style>
  </head>
  <body>
    <div id="deck-container">
    </div>
  </body>
  <script>
    const container = document.getElementById('deck-container');
    const jsonInput = {
  "initialViewState": {
    "latitude": -1.14321,
    "longitude": -78.454717,
    "pitch": 45,
    "zoom": 12
  },
  "layers": [
    {
      "@@type": "GeoJsonLayer",
      "dashJustified": true,
      "data": "https://raw.githubusercontent.com/josejacomeb/estadisticas-happy-paws-pillaro/refs/heads/main/pillaro_parroquias.geojson",
      "filled": false,
      "getDashArray": "@@=[5, 5]",
      "getLineColor": [
        0,
        0,
        0
      ],
      "id": "c3b169ec-be38-42c7-96f3-da4e97363eb8",
      "lineWidthMinPixels": 8,
      "stroked": true
    },
    {
      "@@type": "GeoJsonLayer",
      "data": "https://raw.githubusercontent.com/josejacomeb/estadisticas-happy-paws-pillaro/refs/heads/main/pillaro_canton.geojson",
      "filled": false,
      "getLineColor": [
        225,
        111,
        38
      ],
      "id": "614ce5d4-f57e-4d00-8856-55d6c557c5e3",
      "lineWidthMinPixels": 17,
      "stroked": true
    },
    {
      "@@type": "HexagonLayer",
      "autoHighlight": true,
      "coverage": 1,
      "data": [
        {
          "# Contacto": 986330632.0,
          "Barrio": "Huaynacuri",
          "BarrioCorregido": "Huaynacuri",
          "CI": 1805530803.0,
          "Carn\u00e9t": "No",
          "Color Primario": NaN,
          "Color secundario": NaN,
          "Edad": "Cachorro",
          "Especie": "Perro",
          "G\u00e9nero": "Hembra",
          "Jornada": "1era",
          "La Matriz": "San Miguelito",
          "Latitude": -1.201275,
          "Longitude": -78.527331,
          "Lugar": "Yacupamba/SM",
          "Nombre Mascota": "Pelusa",
          "Nombre due\u00f1o": "Joseline Ruiz Guachi",
          "N\u00ba": 1,
          "Observaciones": NaN,
          "Origen": NaN,
          "Parroquia": "San Miguelito",
          "Peso(Kg)": 3.75,
          "Raza": "Mestizo",
          "Raz\u00f3n Tenencia": "Compa\u00f1ia",
          "fecha_campa\u00f1a": "2024-05-11"
        },
        {
          "# Contacto": 991016233.0,
          "Barrio": "Huaynacuri",
          "BarrioCorregido": "Huaynacuri",
          "CI": 1850451467.0,
          "Carn\u00e9t": "No",
          "Color Primario": NaN,
          "Color secundario": NaN,
          "Edad": "Adulto J\u00f3ven",
          "Especie": "Perro",
          "G\u00e9nero": "Hembra",
          "Jornada": "1era",
          "La Matriz": "San Miguelito",
          "Latitude": -1.201275,
          "Longitude": -78.527331,
          "Lugar": "Yacupamba/SM",
          "Nombre Mascota": "Evelyn",
          "Nombre due\u00f1o": "Sulay Estefania Ruiz Guachi",
          "N\u00ba": 2,
          "Observaciones": NaN,
          "Origen": NaN,
          "Parroquia": "San Miguelito",
          "Peso(Kg)": 8.3,
          "Raza": "Mestizo",
          "Raz\u00f3n Tenencia": "Compa\u00f1ia",
          "fecha_campa\u00f1a": "2024-05-11"
        },
        {
          "# Contacto": 981400315.0,
          "Barrio": "Centro",
          "BarrioCorregido": "Centro_EMT",
          "CI": 1804867081.0,
          "Carn\u00e9t": "No",
          "Color Primario": NaN,
          "Color secundario": NaN,
          "Edad": "Cachorro",
          "Especie": "Gato",
          "G\u00e9nero": "Hembra",
          "Jornada": "1era",
          "La Matriz": "Emilio Mar\u00eda Ter\u00e1n",
          "Latitude": -1.225136,
          "Longitude": -78.514642,
          "Lugar": "Yacupamba/SM",
          "Nombre Mascota": "Misha",
          "Nombre due\u00f1o": "Alex Laguatasig",
          "N\u00ba": 3,
          "Observaciones": NaN,
          "Origen": NaN,
          "Parroquia": "Emilio Maria Ter\u00e1n",
          "Peso(Kg)": 2.0,
          "Raza": "Mestizo",
          "Raz\u00f3n Tenencia": "Compa\u00f1ia",
          "fecha_campa\u00f1a": "2024-05-11"
        },
        {
          "# Contacto": 981400315.0,
          "Barrio": "Centro",
          "BarrioCorregido": "Centro_EMT",
          "CI": 1804867081.0,
          "Carn\u00e9t": "No",
          "Color Primario": NaN,
          "Color secundario": NaN,
          "Edad": "Cachorro",
          "Especie": "Gato",
          "G\u00e9nero": "Hembra",
          "Jornada": "1era",
          "La Matriz": "Emilio Mar\u00eda Ter\u00e1n",
          "Latitude": -1.225136,
          "Longitude": -78.514642,
          "Lugar": "Yacupamba/SM",
          "Nombre Mascota": "Tigresa",
          "Nombre due\u00f1o": "Alex Laguatasig",
          "N\u00ba": 4,
          "Observaciones": NaN,
          "Origen": NaN,
          "Parroquia": "Emilio Maria Ter\u00e1n",
          "Peso(Kg)": 2.0,
          "Raza": "Mestizo",
          "Raz\u00f3n Tenencia": "Compa\u00f1ia",
          "fecha_campa\u00f1a": "2024-05-11"
        },
        {
          "# Contacto": 997451667.0,
          "Barrio": "Centro",
          "BarrioCorregido": "Centro_LM",
          "CI": NaN,
          "Carn\u00e9t": "No",
          "Color Primario": NaN,
          "Color secundario": NaN,
          "Edad": "Adulto J\u00f3ven",
          "Especie": "Gato",
          "G\u00e9nero": "Hembra",
          "Jornada": "1era",
          "La Matriz": "La Matriz",
          "Latitude": -1.172605,
          "Longitude": -78.542566,
          "Lugar": "Yacupamba/SM",
          "Nombre Mascota": "Hannie",
          "Nombre due\u00f1o": "Karen Elizabeth Vallejo",
          "N\u00ba": 5,
          "Observaciones": NaN,
          "Origen": NaN,
          "Parroquia": "La Matriz",
          "Peso(Kg)": 2.0,
          "Raza": "Mestizo",
          "Raz\u00f3n Tenencia": "Compa\u00f1ia",
          "fecha_campa\u00f1a": "2024-05-11"
        },
        {
          "# Contacto": 993700611.0,
          "Barrio": "Yacupamba",
          "BarrioCorregido": "Yacupamba",
          "CI": 1804060450.0,
          "Carn\u00e9t": "No",
          "Color Primario": NaN,
          "Color secundario": NaN,
          "Edad": "Adulto",
          "Especie": "Gato",
          "G\u00e9nero": "Hembra",
          "Jornada": "1era",
          "La Matriz": "San Miguelito",
          "Latitude": -1.209416,
          "Longitude": -78.531354,
          "Lugar": "Yacupamba/SM",
          "Nombre Mascota": "Mimi",
          "Nombre due\u00f1o": "Sandra Bautista",
          "N\u00ba": 6,
          "Observaciones": NaN,
          "Origen": NaN,
          "Parroquia": "San Miguelito",
          "Peso(Kg)": 2.15,
          "Raza": "Mestizo",
          "Raz\u00f3n Tenencia": "Compa\u00f1ia",
          "fecha_campa\u00f1a": "2024-05-11"
        },
        {
          "# Contacto": 993700611.0,
          "Barrio": "Yacupamba",
          "BarrioCorregido": "Yacupamba",
          "CI": 1804060450.0,
          "Carn\u00e9t": "Si",
          "Color Primario": NaN,
          "Color secundario": NaN,
          "Edad": "Adulto",
          "Especie": "Perro",
          "G\u00e9nero": "Hembra",
          "Jornada": "1era",
          "La Matriz": "San Miguelito",
          "Latitude": -1.209416,
          "Longitude": -78.531354,
          "Lugar": "Yacupamba/SM",
          "Nombre Mascota": "Reina",
          "Nombre due\u00f1o": "Sandra Bautista",
          "N\u00ba": 7,
          "Observaciones": NaN,
          "Origen": NaN,
          "Parroquia": "San Miguelito",
          "Peso(Kg)": 14.0,
          "Raza": "Golden Retriever",
          "Raz\u00f3n Tenencia": "Compa\u00f1ia",
          "fecha_campa\u00f1a": "2024-05-11"
        },
        {
          "# Contacto": 993700611.0,
          "Barrio": "Yacupamba",
          "BarrioCorregido": "Yacupamba",
          "CI": 1804060450.0,
          "Carn\u00e9t": "No",
          "Color Primario": NaN,
          "Color secundario": NaN,
          "Edad": "Adulto J\u00f3ven",
          "Especie": "Perro",
          "G\u00e9nero": "Hembra",
          "Jornada": "1era",
          "La Matriz": "San Miguelito",
          "Latitude": -1.209416,
          "Longitude": -78.531354,
          "Lugar": "Yacupamba/SM",
          "Nombre Mascota": "Morita",
          "Nombre due\u00f1o": "Sandra Bautista",
          "N\u00ba": 8,
          "Observaciones": NaN,
          "Origen": NaN,
          "Parroquia": "San Miguelito",
          "Peso(Kg)": 10.5,
          "Raza": "Mestizo",
          "Raz\u00f3n Tenencia": "Compa\u00f1ia",
          "fecha_campa\u00f1a": "2024-05-11"
        },
        {
          "# Contacto": 997265232.0,
          "Barrio": "Quill\u00e1n",
          "BarrioCorregido": "Quill\u00e1n",
          "CI": 1850957950.0,
          "Carn\u00e9t": "No",
          "Color Primario": NaN,
          "Color secundario": NaN,
          "Edad": "Adulto J\u00f3ven",
          "Especie": "Perro",
          "G\u00e9nero": "Hembra",
          "Jornada": "1era",
          "La Matriz": "San Miguelito",
          "Latitude": -1.220022,
          "Longitude": -78.537674,
          "Lugar": "Yacupamba/SM",
          "Nombre Mascota": "Popis",
          "Nombre due\u00f1o": "Andrea Pilco",
          "N\u00ba": 9,
          "Observaciones": NaN,
          "Origen": NaN,
          "Parroquia": "San Miguelito",
          "Peso(Kg)": 5.0,
          "Raza": "Mestizo",
          "Raz\u00f3n Tenencia": "Compa\u00f1ia",
          "fecha_campa\u00f1a": "2024-05-11"
        },
        {
          "# Contacto": 984329635.0,
          "Barrio": "Centro",
          "BarrioCorregido": "Centro_SM",
          "CI": 1804230348.0,
          "Carn\u00e9t": "No",
          "Color Primario": NaN,
          "Color secundario": NaN,
          "Edad": "Adulto J\u00f3ven",
          "Especie": "Perro",
          "G\u00e9nero": "Hembra",
          "Jornada": "1era",
          "La Matriz": "San Miguelito",
          "Latitude": -1.20371,
          "Longitude": -78.538478,
          "Lugar": "Yacupamba/SM",
          "Nombre Mascota": "Mora",
          "Nombre due\u00f1o": "Alicia Guato",
          "N\u00ba": 10,
          "Observaciones": NaN,
          "Origen": NaN,
          "Parroquia": "San Miguelito",
          "Peso(Kg)": 6.85,
          "Raza": "Mestizo",
          "Raz\u00f3n Tenencia": "Compa\u00f1ia",
          "fecha_campa\u00f1a": "2024-05-11"
        },
        {
          "# Contacto": 984329635.0,
          "Barrio": "Centro",
          "BarrioCorregido": "Centro_SM",
          "CI": 1800527531.0,
          "Carn\u00e9t": "No",
          "Color Primario": NaN,
          "Color secundario": NaN,
          "Edad": "Adulto J\u00f3ven",
          "Especie": "Perro",
          "G\u00e9nero": "Hembra",
          "Jornada": "1era",
          "La Matriz": "San Miguelito",
          "Latitude": -1.20371,
          "Longitude": -78.538478,
          "Lugar": "Yacupamba/SM",
          "Nombre Mascota": "Ti\u00f1a",
          "Nombre due\u00f1o": "Mar\u00eda Isabel Alcaciega",
          "N\u00ba": 11,
          "Observaciones": NaN,
          "Origen": NaN,
          "Parroquia": "San Miguelito",
          "Peso(Kg)": 13.0,
          "Raza": "Mestizo",
          "Raz\u00f3n Tenencia": "Compa\u00f1ia",
          "fecha_campa\u00f1a": "2024-05-11"
        },
        {
          "# Contacto": 981105456.0,
          "Barrio": "Yacupamba",
          "BarrioCorregido": "Yacupamba",
          "CI": 18034614939.0,
          "Carn\u00e9t": "No",
          "Color Primario": NaN,
          "Color secundario": NaN,
          "Edad": "Adulto",
          "Especie": "Perro",
          "G\u00e9nero": "Hembra",
          "Jornada": "1era",
          "La Matriz": "San Miguelito",
          "Latitude": -1.209416,
          "Longitude": -78.531354,
          "Lugar": "Yacupamba/SM",
          "Nombre Mascota": "Pinky",
          "Nombre due\u00f1o": "Miriam Alcaciega",
          "N\u00ba": 12,
          "Observaciones": NaN,
          "Origen": NaN,
          "Parroquia": "San Miguelito",
          "Peso(Kg)": 5.0,
          "Raza": "Pekin\u00e9s",
          "Raz\u00f3n Tenencia": "Compa\u00f1ia",
          "fecha_campa\u00f1a": "2024-05-11"
        },
        {
          "# Contacto": 981105456.0,
          "Barrio": "Yacupamba",
          "BarrioCorregido": "Yacupamba",
          "CI": 18034614939.0,
          "Carn\u00e9t": "No",
          "Color Primario": NaN,
          "Color secundario": NaN,
          "Edad": "Adulto",
          "Especie": "Perro",
          "G\u00e9nero": "Hembra",
          "Jornada": "1era",
          "La Matriz": "San Miguelito",
          "Latitude": -1.209416,
          "Longitude": -78.531354,
          "Lugar": "Yacupamba/SM",
          "Nombre Mascota": "Cristina",
          "Nombre due\u00f1o": "Miriam Alcaciega",
          "N\u00ba": 13,
          "Observaciones": NaN,
          "Origen": NaN,
          "Parroquia": "San Miguelito",
          "Peso(Kg)": 5.45,
          "Raza": "Shih Tzu",
          "Raz\u00f3n Tenencia": "Compa\u00f1ia",
          "fecha_campa\u00f1a": "2024-05-11"
        },
        {
          "# Contacto": 981105456.0,
          "Barrio": "Yacupamba",
          "BarrioCorregido": "Yacupamba",
          "CI": 1803469939.0,
          "Carn\u00e9t": "No",
          "Color Primario": NaN,
          "Color secundario": NaN,
          "Edad": "Adulto",
          "Especie": "Gato",
          "G\u00e9nero": "Hembra",
          "Jornada": "1era",
          "La Matriz": "San Miguelito",
          "Latitude": -1.209416,
          "Longitude": -78.531354,
          "Lugar": "Yacupamba/SM",
          "Nombre Mascota": "Huesa",
          "Nombre due\u00f1o": "Miriam Alcaciega",
          "N\u00ba": 14,
          "Observaciones": NaN,
          "Origen": NaN,
          "Parroquia": "San Miguelito",
          "Peso(Kg)": 2.0,
          "Raza": "Mestizo",
          "Raz\u00f3n Tenencia": "Compa\u00f1ia",
          "fecha_campa\u00f1a": "2024-05-11"
        },
        {
          "# Contacto": 985412122.0,
          "Barrio": "Yacupamba",
          "BarrioCorregido": "Yacupamba",
          "CI": 1803352226.0,
          "Carn\u00e9t": "No",
          "Color Primario": NaN,
          "Color secundario": NaN,
          "Edad": "Adulto J\u00f3ven",
          "Especie": "Perro",
          "G\u00e9nero": "Hembra",
          "Jornada": "1era",
          "La Matriz": "San Miguelito",
          "Latitude": -1.209416,
          "Longitude": -78.531354,
          "Lugar": "Yacupamba/SM",
          "Nombre Mascota": "Negra",
          "Nombre due\u00f1o": "Blanca Guan\u00edn",
          "N\u00ba": 15,
          "Observaciones": NaN,
          "Origen": NaN,
          "Parroquia": "San Miguelito",
          "Peso(Kg)": 7.75,
          "Raza": "Mestizo",
          "Raz\u00f3n Tenencia": "Compa\u00f1ia",
          "fecha_campa\u00f1a": "2024-05-11"
        },
        {
          "# Contacto": 981105456.0,
          "Barrio": "Yacupamba",
          "BarrioCorregido": "Yacupamba",
          "CI": 1800221150.0,
          "Carn\u00e9t": "No",
          "Color Primario": NaN,
          "Color secundario": NaN,
          "Edad": "Adulto J\u00f3ven",
          "Especie": "Perro",
          "G\u00e9nero": "Hembra",
          "Jornada": "1era",
          "La Matriz": "San Miguelito",
          "Latitude": -1.209416,
          "Longitude": -78.531354,
          "Lugar": "Yacupamba/SM",
          "Nombre Mascota": "Negra",
          "Nombre due\u00f1o": "Manuel Mar\u00eda Alcaciega",
          "N\u00ba": 16,
          "Observaciones": NaN,
          "Origen": NaN,
          "Parroquia": "San Miguelito",
          "Peso(Kg)": 9.4,
          "Raza": "Mestizo",
          "Raz\u00f3n Tenencia": "Compa\u00f1ia",
          "fecha_campa\u00f1a": "2024-05-11"
        },
        {
          "# Contacto": 981105456.0,
          "Barrio": "Yacupamba",
          "BarrioCorregido": "Yacupamba",
          "CI": 1800221150.0,
          "Carn\u00e9t": "No",
          "Color Primario": NaN,
          "Color secundario": NaN,
          "Edad": "Adulto",
          "Especie": "Perro",
          "G\u00e9nero": "Hembra",
          "Jornada": "1era",
          "La Matriz": "San Miguelito",
          "Latitude": -1.209416,
          "Longitude": -78.531354,
          "Lugar": "Yacupamba/SM",
          "Nombre Mascota": "Zamba B/N",
          "Nombre due\u00f1o": "Manuel Mar\u00eda Alcaciega",
          "N\u00ba": 17,
          "Observaciones": NaN,
          "Origen": NaN,
          "Parroquia": "San Miguelito",
          "Peso(Kg)": 6.5,
          "Raza": "Mestizo",
          "Raz\u00f3n Tenencia": "Compa\u00f1ia",
          "fecha_campa\u00f1a": "2024-05-11"
        },
        {
          "# Contacto": 993839342.0,
          "Barrio": "San Jacinto",
          "BarrioCorregido": "San Jacinto",
          "CI": 1850448602.0,
          "Carn\u00e9t": "No",
          "Color Primario": NaN,
          "Color secundario": NaN,
          "Edad": "Adulto J\u00f3ven",
          "Especie": "Gato",
          "G\u00e9nero": "Macho",
          "Jornada": "1era",
          "La Matriz": "San Miguelito",
          "Latitude": -1.203533,
          "Longitude": -78.518796,
          "Lugar": "Yacupamba/SM",
          "Nombre Mascota": "Garfield",
          "Nombre due\u00f1o": "Jennifer Toapanta Pilco",
          "N\u00ba": 18,
          "Observaciones": NaN,
          "Origen": NaN,
          "Parroquia": "San Miguelito",
          "Peso(Kg)": 3.0,
          "Raza": "Mestizo",
          "Raz\u00f3n Tenencia": "Compa\u00f1ia",
          "fecha_campa\u00f1a": "2024-05-11"
        },
        {
          "# Contacto": 992756459.0,
          "Barrio": "El Censo",
          "BarrioCorregido": "El Censo",
          "CI": 503999476.0,
          "Carn\u00e9t": "Si",
          "Color Primario": NaN,
          "Color secundario": NaN,
          "Edad": "Adulto J\u00f3ven",
          "Especie": "Perro",
          "G\u00e9nero": "Macho",
          "Jornada": "1era",
          "La Matriz": "San Miguelito",
          "Latitude": -1.194809,
          "Longitude": -78.539291,
          "Lugar": "Yacupamba/SM",
          "Nombre Mascota": "Chester",
          "Nombre due\u00f1o": "Elizabeth Moposita",
          "N\u00ba": 19,
          "Observaciones": NaN,
          "Origen": NaN,
          "Parroquia": "San Miguelito",
          "Peso(Kg)": 19.6,
          "Raza": "Mestizo",
          "Raz\u00f3n Tenencia": "Compa\u00f1ia",
          "fecha_campa\u00f1a": "2024-05-11"
        },
        {
          "# Contacto": 967967324.0,
          "Barrio": "El Estadio",
          "BarrioCorregido": "El Estadio_EMT",
          "CI": 1803915113.0,
          "Carn\u00e9t": "No",
          "Color Primario": NaN,
          "Color secundario": NaN,
          "Edad": "Adulto Mayor",
          "Especie": "Perro",
          "G\u00e9nero": "Hembra",
          "Jornada": "1era",
          "La Matriz": "Emilio Mar\u00eda Ter\u00e1n",
          "Latitude": -1.221499,
          "Longitude": -78.509403,
          "Lugar": "Yacupamba/SM",
          "Nombre Mascota": "Dulce",
          "Nombre due\u00f1o": "Dayana Sailema",
          "N\u00ba": 20,
          "Observaciones": NaN,
          "Origen": NaN,
          "Parroquia": "Emilio Maria Ter\u00e1n",
          "Peso(Kg)": 11.4,
          "Raza": "Mestizo",
          "Raz\u00f3n Tenencia": "Compa\u00f1ia",
          "fecha_campa\u00f1a": "2024-05-11"
        },
        {
          "# Contacto": 967967324.0,
          "Barrio": "El Estadio",
          "BarrioCorregido": "El Estadio_EMT",
          "CI": 1803915113.0,
          "Carn\u00e9t": "No",
          "Color Primario": NaN,
          "Color secundario": NaN,
          "Edad": "Cachorro",
          "Especie": "Perro",
          "G\u00e9nero": "Hembra",
          "Jornada": "1era",
          "La Matriz": "Emilio Mar\u00eda Ter\u00e1n",
          "Latitude": -1.221499,
          "Longitude": -78.509403,
          "Lugar": "Yacupamba/SM",
          "Nombre Mascota": "Flor",
          "Nombre due\u00f1o": "Dayana Sailema",
          "N\u00ba": 21,
          "Observaciones": NaN,
          "Origen": NaN,
          "Parroquia": "Emilio Maria Ter\u00e1n",
          "Peso(Kg)": 7.6,
          "Raza": "Mestizo",
          "Raz\u00f3n Tenencia": "Compa\u00f1ia",
          "fecha_campa\u00f1a": "2024-05-11"
        },
        {
          "# Contacto": 967752544.0,
          "Barrio": "Centro",
          "BarrioCorregido": "Centro_EMT",
          "CI": 1850088400.0,
          "Carn\u00e9t": "No",
          "Color Primario": NaN,
          "Color secundario": NaN,
          "Edad": "Adulto",
          "Especie": "Perro",
          "G\u00e9nero": "Hembra",
          "Jornada": "1era",
          "La Matriz": "Emilio Mar\u00eda Ter\u00e1n",
          "Latitude": -1.225136,
          "Longitude": -78.514642,
          "Lugar": "Yacupamba/SM",
          "Nombre Mascota": "Cuca",
          "Nombre due\u00f1o": "Aracely Chicaiza",
          "N\u00ba": 22,
          "Observaciones": NaN,
          "Origen": NaN,
          "Parroquia": "Emilio Maria Ter\u00e1n",
          "Peso(Kg)": 15.0,
          "Raza": "Mestizo",
          "Raz\u00f3n Tenencia": "Compa\u00f1ia",
          "fecha_campa\u00f1a": "2024-05-11"
        },
        {
          "# Contacto": 967752544.0,
          "Barrio": "Centro",
          "BarrioCorregido": "Centro_EMT",
          "CI": 1850088400.0,
          "Carn\u00e9t": "Si",
          "Color Primario": NaN,
          "Color secundario": NaN,
          "Edad": "Adulto J\u00f3ven",
          "Especie": "Perro",
          "G\u00e9nero": "Hembra",
          "Jornada": "1era",
          "La Matriz": "Emilio Mar\u00eda Ter\u00e1n",
          "Latitude": -1.225136,
          "Longitude": -78.514642,
          "Lugar": "Yacupamba/SM",
          "Nombre Mascota": "Nana",
          "Nombre due\u00f1o": "Aracely Chicaiza",
          "N\u00ba": 23,
          "Observaciones": NaN,
          "Origen": NaN,
          "Parroquia": "Emilio Maria Ter\u00e1n",
          "Peso(Kg)": 8.5,
          "Raza": "Mestizo",
          "Raz\u00f3n Tenencia": "Compa\u00f1ia",
          "fecha_campa\u00f1a": "2024-05-11"
        },
        {
          "# Contacto": 993868820.0,
          "Barrio": "Yacupamba",
          "BarrioCorregido": "Yacupamba",
          "CI": 1800165847.0,
          "Carn\u00e9t": "No",
          "Color Primario": NaN,
          "Color secundario": NaN,
          "Edad": "Adulto J\u00f3ven",
          "Especie": "Perro",
          "G\u00e9nero": "Hembra",
          "Jornada": "1era",
          "La Matriz": "San Miguelito",
          "Latitude": -1.209416,
          "Longitude": -78.531354,
          "Lugar": "Yacupamba/SM",
          "Nombre Mascota": "Blanca Dorada",
          "Nombre due\u00f1o": "Jimena D\u00edaz",
          "N\u00ba": 24,
          "Observaciones": NaN,
          "Origen": NaN,
          "Parroquia": "San Miguelito",
          "Peso(Kg)": 12.0,
          "Raza": "Mestizo",
          "Raz\u00f3n Tenencia": "Compa\u00f1ia",
          "fecha_campa\u00f1a": "2024-05-11"
        },
        {
          "# Contacto": 993868820.0,
          "Barrio": "Yacupamba",
          "BarrioCorregido": "Yacupamba",
          "CI": 1800165847.0,
          "Carn\u00e9t": "No",
          "Color Primario": NaN,
          "Color secundario": NaN,
          "Edad": "Adulto J\u00f3ven",
          "Especie": "Gato",
          "G\u00e9nero": "Hembra",
          "Jornada": "1era",
          "La Matriz": "San Miguelito",
          "Latitude": -1.209416,
          "Longitude": -78.531354,
          "Lugar": "Yacupamba/SM",
          "Nombre Mascota": "Blanca",
          "Nombre due\u00f1o": "Jimena D\u00edaz",
          "N\u00ba": 25,
          "Observaciones": NaN,
          "Origen": NaN,
          "Parroquia": "San Miguelito",
          "Peso(Kg)": 2.5,
          "Raza": "Mestizo",
          "Raz\u00f3n Tenencia": "Compa\u00f1ia",
          "fecha_campa\u00f1a": "2024-05-11"
        },
        {
          "# Contacto": 993868820.0,
          "Barrio": "Yacupamba",
          "BarrioCorregido": "Yacupamba",
          "CI": 1800165847.0,
          "Carn\u00e9t": "No",
          "Color Primario": NaN,
          "Color secundario": NaN,
          "Edad": "Adulto",
          "Especie": "Gato",
          "G\u00e9nero": "Hembra",
          "Jornada": "1era",
          "La Matriz": "San Miguelito",
          "Latitude": -1.209416,
          "Longitude": -78.531354,
          "Lugar": "Yacupamba/SM",
          "Nombre Mascota": "Negra",
          "Nombre due\u00f1o": "Jimena D\u00edaz",
          "N\u00ba": 26,
          "Observaciones": NaN,
          "Origen": NaN,
          "Parroquia": "San Miguelito",
          "Peso(Kg)": 2.3,
          "Raza": "Mestizo",
          "Raz\u00f3n Tenencia": "Compa\u00f1ia",
          "fecha_campa\u00f1a": "2024-05-11"
        },
        {
          "# Contacto": 984490945.0,
          "Barrio": "Yacupamba",
          "BarrioCorregido": "Yacupamba",
          "CI": 1804277219.0,
          "Carn\u00e9t": "Si",
          "Color Primario": "Blanco",
          "Color secundario": "Crema",
          "Edad": "Adulto",
          "Especie": "Perro",
          "G\u00e9nero": "Hembra",
          "Jornada": "2da",
          "La Matriz": "San Miguelito",
          "Latitude": -1.209416,
          "Longitude": -78.531354,
          "Lugar": "Yacupamba/SM",
          "Nombre Mascota": "Pelusa",
          "Nombre due\u00f1o": "Alexandra P\u00e9rez",
          "N\u00ba": 27,
          "Observaciones": "Infecci\u00f3n uterina",
          "Origen": NaN,
          "Parroquia": "San Miguelito",
          "Peso(Kg)": 7.9,
          "Raza": "Mestizo",
          "Raz\u00f3n Tenencia": "Compa\u00f1ia",
          "fecha_campa\u00f1a": "2024-06-01"
        },
        {
          "# Contacto": 984490945.0,
          "Barrio": "Yacupamba",
          "BarrioCorregido": "Yacupamba",
          "CI": 1804277219.0,
          "Carn\u00e9t": "Si",
          "Color Primario": "Crema ",
          "Color secundario": "Blanco",
          "Edad": "Adulto J\u00f3ven",
          "Especie": "Perro",
          "G\u00e9nero": "Hembra",
          "Jornada": "2da",
          "La Matriz": "San Miguelito",
          "Latitude": -1.209416,
          "Longitude": -78.531354,
          "Lugar": "Yacupamba/SM",
          "Nombre Mascota": "Nutella",
          "Nombre due\u00f1o": "Margarita Torres ",
          "N\u00ba": 28,
          "Observaciones": NaN,
          "Origen": NaN,
          "Parroquia": "San Miguelito",
          "Peso(Kg)": 8.1,
          "Raza": "Mestizo",
          "Raz\u00f3n Tenencia": "Compa\u00f1ia",
          "fecha_campa\u00f1a": "2024-06-01"
        },
        {
          "# Contacto": 996457737.0,
          "Barrio": "Yacupamba",
          "BarrioCorregido": "Yacupamba",
          "CI": 1802003259.0,
          "Carn\u00e9t": "No",
          "Color Primario": "Amarilla",
          "Color secundario": NaN,
          "Edad": "Cachorro",
          "Especie": "Gato",
          "G\u00e9nero": "Hembra",
          "Jornada": "2da",
          "La Matriz": "San Miguelito",
          "Latitude": -1.209416,
          "Longitude": -78.531354,
          "Lugar": "Yacupamba/SM",
          "Nombre Mascota": "Michita",
          "Nombre due\u00f1o": "Luc\u00eda Pilco",
          "N\u00ba": 29,
          "Observaciones": NaN,
          "Origen": NaN,
          "Parroquia": "San Miguelito",
          "Peso(Kg)": 2.0,
          "Raza": "Mestizo",
          "Raz\u00f3n Tenencia": "Compa\u00f1ia",
          "fecha_campa\u00f1a": "2024-06-01"
        },
        {
          "# Contacto": 980632706.0,
          "Barrio": "Yacupamba",
          "BarrioCorregido": "Yacupamba",
          "CI": 1801531441.0,
          "Carn\u00e9t": "Si",
          "Color Primario": "Caf\u00e9",
          "Color secundario": NaN,
          "Edad": "Adulto J\u00f3ven",
          "Especie": "Perro",
          "G\u00e9nero": "Macho",
          "Jornada": "2da",
          "La Matriz": "San Miguelito",
          "Latitude": -1.209416,
          "Longitude": -78.531354,
          "Lugar": "Yacupamba/SM",
          "Nombre Mascota": "Chocolate",
          "Nombre due\u00f1o": "Susana Salazar ",
          "N\u00ba": 30,
          "Observaciones": NaN,
          "Origen": NaN,
          "Parroquia": "San Miguelito",
          "Peso(Kg)": 11.0,
          "Raza": "Mestizo",
          "Raz\u00f3n Tenencia": "Compa\u00f1ia",
          "fecha_campa\u00f1a": "2024-06-01"
        },
        {
          "# Contacto": 981469988.0,
          "Barrio": "Centro",
          "BarrioCorregido": "Centro_EMT",
          "CI": 1805046491.0,
          "Carn\u00e9t": "No",
          "Color Primario": "Negro",
          "Color secundario": NaN,
          "Edad": "Adulto",
          "Especie": "Gato",
          "G\u00e9nero": "Hembra",
          "Jornada": "2da",
          "La Matriz": "Emilio Mar\u00eda Ter\u00e1n",
          "Latitude": -1.225136,
          "Longitude": -78.514642,
          "Lugar": "Yacupamba/SM",
          "Nombre Mascota": "Wendy",
          "Nombre due\u00f1o": "Paulina Alexandra Cordova Morales",
          "N\u00ba": 31,
          "Observaciones": NaN,
          "Origen": NaN,
          "Parroquia": "Emilio Maria Ter\u00e1n",
          "Peso(Kg)": 3.0,
          "Raza": "Mestizo",
          "Raz\u00f3n Tenencia": "Compa\u00f1ia",
          "fecha_campa\u00f1a": "2024-06-01"
        },
        {
          "# Contacto": 981469988.0,
          "Barrio": "Centro",
          "BarrioCorregido": "Centro_EMT",
          "CI": 1805086491.0,
          "Carn\u00e9t": "No",
          "Color Primario": "Plomo",
          "Color secundario": "Atigrado",
          "Edad": "Adulto J\u00f3ven",
          "Especie": "Gato",
          "G\u00e9nero": "Hembra",
          "Jornada": "2da",
          "La Matriz": "Emilio Mar\u00eda Ter\u00e1n",
          "Latitude": -1.225136,
          "Longitude": -78.514642,
          "Lugar": "Yacupamba/SM",
          "Nombre Mascota": "Rosita",
          "Nombre due\u00f1o": "Paulina Alexandra Cordova Morales",
          "N\u00ba": 32,
          "Observaciones": NaN,
          "Origen": NaN,
          "Parroquia": "Emilio Maria Ter\u00e1n",
          "Peso(Kg)": 2.8,
          "Raza": "Mestizo",
          "Raz\u00f3n Tenencia": "Compa\u00f1ia",
          "fecha_campa\u00f1a": "2024-06-01"
        },
        {
          "# Contacto": 981469988.0,
          "Barrio": "Centro",
          "BarrioCorregido": "Centro_EMT",
          "CI": 1803416641.0,
          "Carn\u00e9t": "No",
          "Color Primario": "Atigrado",
          "Color secundario": NaN,
          "Edad": "Adulto",
          "Especie": "Gato",
          "G\u00e9nero": "Hembra",
          "Jornada": "2da",
          "La Matriz": "Emilio Mar\u00eda Ter\u00e1n",
          "Latitude": -1.225136,
          "Longitude": -78.514642,
          "Lugar": "Yacupamba/SM",
          "Nombre Mascota": "Persi",
          "Nombre due\u00f1o": "Paulina Alexandra Cordova Morales",
          "N\u00ba": 33,
          "Observaciones": NaN,
          "Origen": NaN,
          "Parroquia": "Emilio Maria Ter\u00e1n",
          "Peso(Kg)": 3.0,
          "Raza": "Mestizo",
          "Raz\u00f3n Tenencia": "Compa\u00f1ia",
          "fecha_campa\u00f1a": "2024-06-01"
        },
        {
          "# Contacto": 939942954.0,
          "Barrio": "Calvario",
          "BarrioCorregido": "Calvario_SM",
          "CI": 1850473693.0,
          "Carn\u00e9t": "No",
          "Color Primario": "Amarillo",
          "Color secundario": "Blanco",
          "Edad": "Adulto",
          "Especie": "Gato",
          "G\u00e9nero": "Hembra",
          "Jornada": "2da",
          "La Matriz": "San Miguelito",
          "Latitude": -1.199331,
          "Longitude": -78.53578,
          "Lugar": "Yacupamba/SM",
          "Nombre Mascota": "Emma",
          "Nombre due\u00f1o": "Ang\u00e9lica Mar\u00eda Pilco Maiza",
          "N\u00ba": 34,
          "Observaciones": NaN,
          "Origen": NaN,
          "Parroquia": "San Miguelito",
          "Peso(Kg)": 2.1,
          "Raza": "Mestizo",
          "Raz\u00f3n Tenencia": "Compa\u00f1ia",
          "fecha_campa\u00f1a": "2024-06-01"
        },
        {
          "# Contacto": 939942954.0,
          "Barrio": "Calvario",
          "BarrioCorregido": "Calvario_SM",
          "CI": 1850473693.0,
          "Carn\u00e9t": "No",
          "Color Primario": "Negro",
          "Color secundario": "Amarillo",
          "Edad": "Cachorro",
          "Especie": "Perro",
          "G\u00e9nero": "Hembra",
          "Jornada": "2da",
          "La Matriz": "San Miguelito",
          "Latitude": -1.199331,
          "Longitude": -78.53578,
          "Lugar": "Yacupamba/SM",
          "Nombre Mascota": "Negrita",
          "Nombre due\u00f1o": "Ang\u00e9lica Mar\u00eda Pilco Maiza",
          "N\u00ba": 35,
          "Observaciones": NaN,
          "Origen": NaN,
          "Parroquia": "San Miguelito",
          "Peso(Kg)": 5.5,
          "Raza": "Mestizo",
          "Raz\u00f3n Tenencia": "Compa\u00f1ia",
          "fecha_campa\u00f1a": "2024-06-01"
        },
        {
          "# Contacto": 939942954.0,
          "Barrio": "Calvario",
          "BarrioCorregido": "Calvario_SM",
          "CI": 1850433693.0,
          "Carn\u00e9t": "No",
          "Color Primario": "Amarillo",
          "Color secundario": NaN,
          "Edad": "Adulto",
          "Especie": "Perro",
          "G\u00e9nero": "Hembra",
          "Jornada": "2da",
          "La Matriz": "San Miguelito",
          "Latitude": -1.199331,
          "Longitude": -78.53578,
          "Lugar": "Yacupamba/SM",
          "Nombre Mascota": "Nena",
          "Nombre due\u00f1o": "Ang\u00e9lica Mar\u00eda Pilco Maiza",
          "N\u00ba": 36,
          "Observaciones": NaN,
          "Origen": NaN,
          "Parroquia": "San Miguelito",
          "Peso(Kg)": 7.3,
          "Raza": "Mestizo",
          "Raz\u00f3n Tenencia": "Compa\u00f1ia",
          "fecha_campa\u00f1a": "2024-06-01"
        },
        {
          "# Contacto": 967353918.0,
          "Barrio": "Centro",
          "BarrioCorregido": "Centro_EMT",
          "CI": 1850589738.0,
          "Carn\u00e9t": "Si",
          "Color Primario": "Blanco",
          "Color secundario": "Negro",
          "Edad": "Adulto J\u00f3ven",
          "Especie": "Perro",
          "G\u00e9nero": "Macho",
          "Jornada": "2da",
          "La Matriz": "Emilio Mar\u00eda Ter\u00e1n",
          "Latitude": -1.225136,
          "Longitude": -78.514642,
          "Lugar": "Yacupamba/SM",
          "Nombre Mascota": "Toby",
          "Nombre due\u00f1o": "Fernada Manobanda",
          "N\u00ba": 37,
          "Observaciones": NaN,
          "Origen": NaN,
          "Parroquia": "Emilio Maria Ter\u00e1n",
          "Peso(Kg)": 21.0,
          "Raza": "Mestizo",
          "Raz\u00f3n Tenencia": "Compa\u00f1ia",
          "fecha_campa\u00f1a": "2024-06-01"
        },
        {
          "# Contacto": 995600867.0,
          "Barrio": "Ciudad Nueva",
          "BarrioCorregido": "Ciudad Nueva",
          "CI": 1801807411.0,
          "Carn\u00e9t": "No",
          "Color Primario": "Tricolor",
          "Color secundario": NaN,
          "Edad": "Adulto",
          "Especie": "Gato",
          "G\u00e9nero": "Hembra",
          "Jornada": "2da",
          "La Matriz": "Ciudad Nueva",
          "Latitude": -1.173622,
          "Longitude": -78.550283,
          "Lugar": "Yacupamba/SM",
          "Nombre Mascota": "Michu",
          "Nombre due\u00f1o": "Gladys Ram\u00edrez",
          "N\u00ba": 38,
          "Observaciones": NaN,
          "Origen": NaN,
          "Parroquia": "Ciudad Nueva",
          "Peso(Kg)": 2.4,
          "Raza": "Mestizo",
          "Raz\u00f3n Tenencia": "Compa\u00f1ia",
          "fecha_campa\u00f1a": "2024-06-01"
        },
        {
          "# Contacto": 991862909.0,
          "Barrio": "Yacupamba",
          "BarrioCorregido": "Yacupamba",
          "CI": 1802730935.0,
          "Carn\u00e9t": "Si",
          "Color Primario": "Plomo",
          "Color secundario": NaN,
          "Edad": "Cachorro",
          "Especie": "Gato",
          "G\u00e9nero": "Hembra",
          "Jornada": "2da",
          "La Matriz": "San Miguelito",
          "Latitude": -1.209416,
          "Longitude": -78.531354,
          "Lugar": "Yacupamba/SM",
          "Nombre Mascota": "Luna",
          "Nombre due\u00f1o": "Martha Quishpe",
          "N\u00ba": 39,
          "Observaciones": NaN,
          "Origen": NaN,
          "Parroquia": "San Miguelito",
          "Peso(Kg)": 2.0,
          "Raza": "Mestizo",
          "Raz\u00f3n Tenencia": "Compa\u00f1ia",
          "fecha_campa\u00f1a": "2024-06-01"
        },
        {
          "# Contacto": 991862909.0,
          "Barrio": "Yacupamba",
          "BarrioCorregido": "Yacupamba",
          "CI": 1802730935.0,
          "Carn\u00e9t": "Si",
          "Color Primario": "Atigrado",
          "Color secundario": NaN,
          "Edad": "Cachorro",
          "Especie": "Gato",
          "G\u00e9nero": "Macho",
          "Jornada": "2da",
          "La Matriz": "San Miguelito",
          "Latitude": -1.209416,
          "Longitude": -78.531354,
          "Lugar": "Yacupamba/SM",
          "Nombre Mascota": "Copito",
          "Nombre due\u00f1o": "Martha Quishpe",
          "N\u00ba": 40,
          "Observaciones": NaN,
          "Origen": NaN,
          "Parroquia": "San Miguelito",
          "Peso(Kg)": 2.3,
          "Raza": "Mestizo",
          "Raz\u00f3n Tenencia": "Compa\u00f1ia",
          "fecha_campa\u00f1a": "2024-06-01"
        },
        {
          "# Contacto": 981366042.0,
          "Barrio": "San Jacinto",
          "BarrioCorregido": "San Jacinto",
          "CI": 1850263912.0,
          "Carn\u00e9t": "No",
          "Color Primario": NaN,
          "Color secundario": NaN,
          "Edad": "Cachorro",
          "Especie": "Gato",
          "G\u00e9nero": "Macho",
          "Jornada": "2da",
          "La Matriz": "San Miguelito",
          "Latitude": -1.203533,
          "Longitude": -78.518796,
          "Lugar": "Yacupamba/SM",
          "Nombre Mascota": "Domino",
          "Nombre due\u00f1o": "Andrea Gan\u00e1n Barrionuevo",
          "N\u00ba": 41,
          "Observaciones": NaN,
          "Origen": NaN,
          "Parroquia": "San Miguelito",
          "Peso(Kg)": 2.1,
          "Raza": "Mestizo",
          "Raz\u00f3n Tenencia": "Compa\u00f1ia",
          "fecha_campa\u00f1a": "2024-06-01"
        },
        {
          "# Contacto": 962151993.0,
          "Barrio": "El Censo",
          "BarrioCorregido": "El Censo",
          "CI": 1802171411.0,
          "Carn\u00e9t": "Si",
          "Color Primario": "Negro",
          "Color secundario": NaN,
          "Edad": "Adulto",
          "Especie": "Perro",
          "G\u00e9nero": "Hembra",
          "Jornada": "2da",
          "La Matriz": "San Miguelito",
          "Latitude": -1.194809,
          "Longitude": -78.539291,
          "Lugar": "Yacupamba/SM",
          "Nombre Mascota": "Minina",
          "Nombre due\u00f1o": "Mercedes Urquizo ",
          "N\u00ba": 42,
          "Observaciones": NaN,
          "Origen": NaN,
          "Parroquia": "San Miguelito",
          "Peso(Kg)": 21.0,
          "Raza": "Mestizo",
          "Raz\u00f3n Tenencia": "Compa\u00f1ia",
          "fecha_campa\u00f1a": "2024-06-01"
        },
        {
          "# Contacto": 962151993.0,
          "Barrio": "El Censo",
          "BarrioCorregido": "El Censo",
          "CI": 1802174411.0,
          "Carn\u00e9t": "Si",
          "Color Primario": "Amarilla",
          "Color secundario": NaN,
          "Edad": "Adulto",
          "Especie": "Perro",
          "G\u00e9nero": "Hembra",
          "Jornada": "2da",
          "La Matriz": "San Miguelito",
          "Latitude": -1.194809,
          "Longitude": -78.539291,
          "Lugar": "Yacupamba/SM",
          "Nombre Mascota": "Maril\u00fa",
          "Nombre due\u00f1o": "Mercedes Urquizo ",
          "N\u00ba": 43,
          "Observaciones": NaN,
          "Origen": NaN,
          "Parroquia": "San Miguelito",
          "Peso(Kg)": 11.8,
          "Raza": "Mestizo",
          "Raz\u00f3n Tenencia": "Compa\u00f1ia",
          "fecha_campa\u00f1a": "2024-06-01"
        },
        {
          "# Contacto": 982695588.0,
          "Barrio": "Centro",
          "BarrioCorregido": "Centro_SM",
          "CI": 1804867289.0,
          "Carn\u00e9t": "Si",
          "Color Primario": "Amarillo",
          "Color secundario": "Blanco",
          "Edad": "Adulto J\u00f3ven",
          "Especie": "Perro",
          "G\u00e9nero": "Macho",
          "Jornada": "2da",
          "La Matriz": "San Miguelito",
          "Latitude": -1.20371,
          "Longitude": -78.538478,
          "Lugar": "Yacupamba/SM",
          "Nombre Mascota": "Sukito",
          "Nombre due\u00f1o": "Christian Robalino",
          "N\u00ba": 44,
          "Observaciones": NaN,
          "Origen": NaN,
          "Parroquia": "San Miguelito",
          "Peso(Kg)": 4.8,
          "Raza": "Pekin\u00e9s",
          "Raz\u00f3n Tenencia": "Compa\u00f1ia",
          "fecha_campa\u00f1a": "2024-06-01"
        },
        {
          "# Contacto": 981999838.0,
          "Barrio": "Centro",
          "BarrioCorregido": "Centro_EMT",
          "CI": 1803225248.0,
          "Carn\u00e9t": "No",
          "Color Primario": "Blanco",
          "Color secundario": "Amarillo",
          "Edad": "Adulto J\u00f3ven",
          "Especie": "Gato",
          "G\u00e9nero": "Hembra",
          "Jornada": "2da",
          "La Matriz": "Emilio Mar\u00eda Ter\u00e1n",
          "Latitude": -1.225136,
          "Longitude": -78.514642,
          "Lugar": "Yacupamba/SM",
          "Nombre Mascota": "Moly",
          "Nombre due\u00f1o": "Erik P\u00e9rez",
          "N\u00ba": 45,
          "Observaciones": NaN,
          "Origen": NaN,
          "Parroquia": "Emilio Maria Ter\u00e1n",
          "Peso(Kg)": 3.0,
          "Raza": "Mestizo",
          "Raz\u00f3n Tenencia": "Compa\u00f1ia",
          "fecha_campa\u00f1a": "2024-06-01"
        },
        {
          "# Contacto": 981999838.0,
          "Barrio": "Centro",
          "BarrioCorregido": "Centro_EMT",
          "CI": 1803225248.0,
          "Carn\u00e9t": "No",
          "Color Primario": "Negro",
          "Color secundario": "Blanco",
          "Edad": "Adulto J\u00f3ven",
          "Especie": "Perro",
          "G\u00e9nero": "Hembra",
          "Jornada": "2da",
          "La Matriz": "Emilio Mar\u00eda Ter\u00e1n",
          "Latitude": -1.225136,
          "Longitude": -78.514642,
          "Lugar": "Yacupamba/SM",
          "Nombre Mascota": "Negra",
          "Nombre due\u00f1o": "\u00c1ngel P\u00e9rez",
          "N\u00ba": 46,
          "Observaciones": NaN,
          "Origen": NaN,
          "Parroquia": "Emilio Maria Ter\u00e1n",
          "Peso(Kg)": 11.3,
          "Raza": "Mestizo",
          "Raz\u00f3n Tenencia": "Compa\u00f1ia",
          "fecha_campa\u00f1a": "2024-06-01"
        },
        {
          "# Contacto": 979897112.0,
          "Barrio": "San Jacinto",
          "BarrioCorregido": "San Jacinto",
          "CI": 1850717321.0,
          "Carn\u00e9t": "No",
          "Color Primario": "Plomo",
          "Color secundario": NaN,
          "Edad": "Adulto",
          "Especie": "Gato",
          "G\u00e9nero": "Hembra",
          "Jornada": "2da",
          "La Matriz": "San Miguelito",
          "Latitude": -1.203533,
          "Longitude": -78.518796,
          "Lugar": "Yacupamba/SM",
          "Nombre Mascota": "Renata",
          "Nombre due\u00f1o": "Edison Bladimir Tip\u00e1n Guachi",
          "N\u00ba": 47,
          "Observaciones": NaN,
          "Origen": NaN,
          "Parroquia": "San Miguelito",
          "Peso(Kg)": 3.0,
          "Raza": "Mestizo",
          "Raz\u00f3n Tenencia": "Compa\u00f1ia",
          "fecha_campa\u00f1a": "2024-06-01"
        },
        {
          "# Contacto": 995929430.0,
          "Barrio": "Las Acacias",
          "BarrioCorregido": "Las Acacias",
          "CI": 105045065.0,
          "Carn\u00e9t": "Si",
          "Color Primario": "Plomo",
          "Color secundario": "Blanco",
          "Edad": "Adulto",
          "Especie": "Gato",
          "G\u00e9nero": "Hembra",
          "Jornada": "2da",
          "La Matriz": "La Matriz",
          "Latitude": -1.1699,
          "Longitude": -78.545162,
          "Lugar": "Yacupamba/SM",
          "Nombre Mascota": "Nami",
          "Nombre due\u00f1o": "Gabriela Balseca",
          "N\u00ba": 48,
          "Observaciones": NaN,
          "Origen": NaN,
          "Parroquia": "La Matriz",
          "Peso(Kg)": 2.9,
          "Raza": "Mestizo",
          "Raz\u00f3n Tenencia": "Compa\u00f1ia",
          "fecha_campa\u00f1a": "2024-06-01"
        },
        {
          "# Contacto": 994605781.0,
          "Barrio": "Yacupamba",
          "BarrioCorregido": "Yacupamba",
          "CI": NaN,
          "Carn\u00e9t": "No",
          "Color Primario": "Blanco",
          "Color secundario": "Amarillo",
          "Edad": "Adulto J\u00f3ven",
          "Especie": "Perro",
          "G\u00e9nero": "Hembra",
          "Jornada": "2da",
          "La Matriz": "San Miguelito",
          "Latitude": -1.209416,
          "Longitude": -78.531354,
          "Lugar": "Yacupamba/SM",
          "Nombre Mascota": "Jadi",
          "Nombre due\u00f1o": "Danna Torres",
          "N\u00ba": 49,
          "Observaciones": NaN,
          "Origen": NaN,
          "Parroquia": "San Miguelito",
          "Peso(Kg)": 12.3,
          "Raza": "Mestizo",
          "Raz\u00f3n Tenencia": "Compa\u00f1ia",
          "fecha_campa\u00f1a": "2024-06-01"
        },
        {
          "# Contacto": 986272018.0,
          "Barrio": "Yacupamba",
          "BarrioCorregido": "Yacupamba",
          "CI": 1713412334.0,
          "Carn\u00e9t": "No",
          "Color Primario": "Blanca",
          "Color secundario": NaN,
          "Edad": "Adulto J\u00f3ven",
          "Especie": "Perro",
          "G\u00e9nero": "Hembra",
          "Jornada": "2da",
          "La Matriz": "San Miguelito",
          "Latitude": -1.209416,
          "Longitude": -78.531354,
          "Lugar": "Yacupamba/SM",
          "Nombre Mascota": "Princesa",
          "Nombre due\u00f1o": "Julio Tipan",
          "N\u00ba": 50,
          "Observaciones": NaN,
          "Origen": NaN,
          "Parroquia": "San Miguelito",
          "Peso(Kg)": 7.6,
          "Raza": "Mestizo",
          "Raz\u00f3n Tenencia": "Compa\u00f1ia",
          "fecha_campa\u00f1a": "2024-06-01"
        },
        {
          "# Contacto": 986272018.0,
          "Barrio": "Yacupamba",
          "BarrioCorregido": "Yacupamba",
          "CI": 1713412334.0,
          "Carn\u00e9t": "No",
          "Color Primario": "Crema",
          "Color secundario": NaN,
          "Edad": "Adulto J\u00f3ven",
          "Especie": "Perro",
          "G\u00e9nero": "Hembra",
          "Jornada": "2da",
          "La Matriz": "San Miguelito",
          "Latitude": -1.209416,
          "Longitude": -78.531354,
          "Lugar": "Yacupamba/SM",
          "Nombre Mascota": "Chiripa",
          "Nombre due\u00f1o": "Julio Tipan",
          "N\u00ba": 51,
          "Observaciones": NaN,
          "Origen": NaN,
          "Parroquia": "San Miguelito",
          "Peso(Kg)": 8.6,
          "Raza": "Mestizo",
          "Raz\u00f3n Tenencia": "Compa\u00f1ia",
          "fecha_campa\u00f1a": "2024-06-01"
        },
        {
          "# Contacto": 999063323.0,
          "Barrio": "San Luis",
          "BarrioCorregido": "San Luis",
          "CI": 1850256577.0,
          "Carn\u00e9t": "Si",
          "Color Primario": "Amarillo",
          "Color secundario": "Crema",
          "Edad": "Adulto",
          "Especie": "Perro",
          "G\u00e9nero": "Hembra",
          "Jornada": "2da",
          "La Matriz": "La Matriz",
          "Latitude": -1.175983,
          "Longitude": -78.542131,
          "Lugar": "Yacupamba/SM",
          "Nombre Mascota": "Nena",
          "Nombre due\u00f1o": "Andrea Arcos",
          "N\u00ba": 52,
          "Observaciones": NaN,
          "Origen": NaN,
          "Parroquia": "La Matriz",
          "Peso(Kg)": 8.5,
          "Raza": "Mestizo",
          "Raz\u00f3n Tenencia": "Compa\u00f1ia",
          "fecha_campa\u00f1a": "2024-06-01"
        },
        {
          "# Contacto": 959169723.0,
          "Barrio": "Yacupamba",
          "BarrioCorregido": "Yacupamba",
          "CI": 1801469618.0,
          "Carn\u00e9t": "No",
          "Color Primario": "Plomo",
          "Color secundario": NaN,
          "Edad": "Adulto J\u00f3ven",
          "Especie": "Gato",
          "G\u00e9nero": "Hembra",
          "Jornada": "3era",
          "La Matriz": "San Miguelito",
          "Latitude": -1.209416,
          "Longitude": -78.531354,
          "Lugar": "Yacupamba/SM",
          "Nombre Mascota": "Chiripa",
          "Nombre due\u00f1o": "Carmela Guerra",
          "N\u00ba": 53,
          "Observaciones": NaN,
          "Origen": NaN,
          "Parroquia": "San Miguelito",
          "Peso(Kg)": 2.6,
          "Raza": "Mestizo",
          "Raz\u00f3n Tenencia": "Compa\u00f1ia",
          "fecha_campa\u00f1a": "2024-06-22"
        },
        {
          "# Contacto": 979897112.0,
          "Barrio": "San Jacinto",
          "BarrioCorregido": "San Jacinto",
          "CI": 1850717321.0,
          "Carn\u00e9t": "Si",
          "Color Primario": "Amarillo",
          "Color secundario": NaN,
          "Edad": "Adulto Mayor",
          "Especie": "Perro",
          "G\u00e9nero": "Hembra",
          "Jornada": "3era",
          "La Matriz": "San Miguelito",
          "Latitude": -1.203533,
          "Longitude": -78.518796,
          "Lugar": "Yacupamba/SM",
          "Nombre Mascota": "Kiara",
          "Nombre due\u00f1o": "Edison Bladimir Tip\u00e1n Guachi",
          "N\u00ba": 54,
          "Observaciones": NaN,
          "Origen": NaN,
          "Parroquia": "San Miguelito",
          "Peso(Kg)": 25.0,
          "Raza": "Golden Retriever",
          "Raz\u00f3n Tenencia": "Compa\u00f1ia",
          "fecha_campa\u00f1a": "2024-06-22"
        },
        {
          "# Contacto": 979897112.0,
          "Barrio": "San Jacinto",
          "BarrioCorregido": "San Jacinto",
          "CI": 1802165454.0,
          "Carn\u00e9t": "Si",
          "Color Primario": "Amarillo",
          "Color secundario": NaN,
          "Edad": "Adulto",
          "Especie": "Perro",
          "G\u00e9nero": "Hembra",
          "Jornada": "3era",
          "La Matriz": "San Miguelito",
          "Latitude": -1.203533,
          "Longitude": -78.518796,
          "Lugar": "Yacupamba/SM",
          "Nombre Mascota": "Tormenta",
          "Nombre due\u00f1o": "Mar\u00eda Esther Guachi",
          "N\u00ba": 55,
          "Observaciones": NaN,
          "Origen": NaN,
          "Parroquia": "San Miguelito",
          "Peso(Kg)": 18.0,
          "Raza": "Golden Retriever",
          "Raz\u00f3n Tenencia": "Compa\u00f1ia",
          "fecha_campa\u00f1a": "2024-06-22"
        },
        {
          "# Contacto": 996457737.0,
          "Barrio": "Yacupamba",
          "BarrioCorregido": "Yacupamba",
          "CI": 1802003559.0,
          "Carn\u00e9t": "No",
          "Color Primario": "Caf\u00e9",
          "Color secundario": "Machado",
          "Edad": "Cachorro",
          "Especie": "Perro",
          "G\u00e9nero": "Hembra",
          "Jornada": "3era",
          "La Matriz": "San Miguelito",
          "Latitude": -1.209416,
          "Longitude": -78.531354,
          "Lugar": "Yacupamba/SM",
          "Nombre Mascota": "Pitufina",
          "Nombre due\u00f1o": "Luc\u00eda Pilco",
          "N\u00ba": 56,
          "Observaciones": NaN,
          "Origen": NaN,
          "Parroquia": "San Miguelito",
          "Peso(Kg)": 6.5,
          "Raza": "Mestizo",
          "Raz\u00f3n Tenencia": "Compa\u00f1ia",
          "fecha_campa\u00f1a": "2024-06-22"
        },
        {
          "# Contacto": 985341864.0,
          "Barrio": "San Jacinto",
          "BarrioCorregido": "San Jacinto",
          "CI": 1802935773.0,
          "Carn\u00e9t": "No",
          "Color Primario": "Caf\u00e9",
          "Color secundario": NaN,
          "Edad": "Adulto J\u00f3ven",
          "Especie": "Perro",
          "G\u00e9nero": "Hembra",
          "Jornada": "3era",
          "La Matriz": "San Miguelito",
          "Latitude": -1.203533,
          "Longitude": -78.518796,
          "Lugar": "Yacupamba/SM",
          "Nombre Mascota": "Estela",
          "Nombre due\u00f1o": "Grey Barrionuevo",
          "N\u00ba": 57,
          "Observaciones": NaN,
          "Origen": NaN,
          "Parroquia": "San Miguelito",
          "Peso(Kg)": 5.0,
          "Raza": "Pekin\u00e9s",
          "Raz\u00f3n Tenencia": "Compa\u00f1ia",
          "fecha_campa\u00f1a": "2024-06-22"
        },
        {
          "# Contacto": 991886659.0,
          "Barrio": "Yacupamba",
          "BarrioCorregido": "Yacupamba",
          "CI": 1802938207.0,
          "Carn\u00e9t": "No",
          "Color Primario": "Caf\u00e9",
          "Color secundario": "Blanco",
          "Edad": "Cachorro",
          "Especie": "Perro",
          "G\u00e9nero": "Hembra",
          "Jornada": "3era",
          "La Matriz": "San Miguelito",
          "Latitude": -1.209416,
          "Longitude": -78.531354,
          "Lugar": "Yacupamba/SM",
          "Nombre Mascota": "Skaji",
          "Nombre due\u00f1o": "Juan Esteban Corella",
          "N\u00ba": 58,
          "Observaciones": NaN,
          "Origen": NaN,
          "Parroquia": "San Miguelito",
          "Peso(Kg)": 14.0,
          "Raza": "Mestizo",
          "Raz\u00f3n Tenencia": "Guardi\u00e1n",
          "fecha_campa\u00f1a": "2024-06-22"
        },
        {
          "# Contacto": 984713788.0,
          "Barrio": "Cochal\u00f3",
          "BarrioCorregido": "Cochal\u00f3",
          "CI": 1803915956.0,
          "Carn\u00e9t": "No",
          "Color Primario": "Amarilla",
          "Color secundario": NaN,
          "Edad": "Adulto",
          "Especie": "Perro",
          "G\u00e9nero": "Hembra",
          "Jornada": "3era",
          "La Matriz": "La Matriz",
          "Latitude": -1.168629,
          "Longitude": -78.528578,
          "Lugar": "Yacupamba/SM",
          "Nombre Mascota": "Canela",
          "Nombre due\u00f1o": "Juan Sebasti\u00e1n Naranjo(Luz Curi)",
          "N\u00ba": 59,
          "Observaciones": NaN,
          "Origen": NaN,
          "Parroquia": "La Matriz",
          "Peso(Kg)": 19.6,
          "Raza": "Mestizo",
          "Raz\u00f3n Tenencia": "Guardi\u00e1n",
          "fecha_campa\u00f1a": "2024-06-22"
        },
        {
          "# Contacto": 986672847.0,
          "Barrio": "San Jacinto",
          "BarrioCorregido": "San Jacinto",
          "CI": 1803472578.0,
          "Carn\u00e9t": "No",
          "Color Primario": "Atigrada",
          "Color secundario": NaN,
          "Edad": "Adulto",
          "Especie": "Gato",
          "G\u00e9nero": "Hembra",
          "Jornada": "3era",
          "La Matriz": "San Miguelito",
          "Latitude": -1.203533,
          "Longitude": -78.518796,
          "Lugar": "Yacupamba/SM",
          "Nombre Mascota": "Estrellita",
          "Nombre due\u00f1o": "Maritza Cujano",
          "N\u00ba": 60,
          "Observaciones": NaN,
          "Origen": NaN,
          "Parroquia": "San Miguelito",
          "Peso(Kg)": 2.6,
          "Raza": "Mestizo",
          "Raz\u00f3n Tenencia": "Compa\u00f1ia",
          "fecha_campa\u00f1a": "2024-06-22"
        },
        {
          "# Contacto": 986672847.0,
          "Barrio": "San Jacinto",
          "BarrioCorregido": "San Jacinto",
          "CI": 1803472578.0,
          "Carn\u00e9t": "No",
          "Color Primario": "Sal",
          "Color secundario": "Pimienta",
          "Edad": "Adulto",
          "Especie": "Gato",
          "G\u00e9nero": "Hembra",
          "Jornada": "3era",
          "La Matriz": "San Miguelito",
          "Latitude": -1.203533,
          "Longitude": -78.518796,
          "Lugar": "Yacupamba/SM",
          "Nombre Mascota": "Michita",
          "Nombre due\u00f1o": "Maritza Cujano",
          "N\u00ba": 61,
          "Observaciones": NaN,
          "Origen": NaN,
          "Parroquia": "San Miguelito",
          "Peso(Kg)": 2.5,
          "Raza": "Mestizo",
          "Raz\u00f3n Tenencia": "Compa\u00f1ia",
          "fecha_campa\u00f1a": "2024-06-22"
        },
        {
          "# Contacto": 998910929.0,
          "Barrio": "Centro",
          "BarrioCorregido": "Centro_SM",
          "CI": 1804885858.0,
          "Carn\u00e9t": "No",
          "Color Primario": "Negro",
          "Color secundario": NaN,
          "Edad": "Adulto",
          "Especie": "Perro",
          "G\u00e9nero": "Macho",
          "Jornada": "3era",
          "La Matriz": "San Miguelito",
          "Latitude": -1.20371,
          "Longitude": -78.538478,
          "Lugar": "Yacupamba/SM",
          "Nombre Mascota": "Negro",
          "Nombre due\u00f1o": "Felipe Soria",
          "N\u00ba": 62,
          "Observaciones": NaN,
          "Origen": NaN,
          "Parroquia": "San Miguelito",
          "Peso(Kg)": 19.0,
          "Raza": "Mestizo",
          "Raz\u00f3n Tenencia": "Compa\u00f1ia",
          "fecha_campa\u00f1a": "2024-06-22"
        },
        {
          "# Contacto": 984942403.0,
          "Barrio": "Centro",
          "BarrioCorregido": "Centro_SM",
          "CI": 1753298221.0,
          "Carn\u00e9t": "No",
          "Color Primario": "Amarillo",
          "Color secundario": "Blanco",
          "Edad": "Adulto",
          "Especie": "Gato",
          "G\u00e9nero": "Hembra",
          "Jornada": "3era",
          "La Matriz": "San Miguelito",
          "Latitude": -1.20371,
          "Longitude": -78.538478,
          "Lugar": "Yacupamba/SM",
          "Nombre Mascota": "Miche",
          "Nombre due\u00f1o": "Mireya L\u00f3pez",
          "N\u00ba": 63,
          "Observaciones": NaN,
          "Origen": NaN,
          "Parroquia": "San Miguelito",
          "Peso(Kg)": 2.5,
          "Raza": "Mestizo",
          "Raz\u00f3n Tenencia": "Compa\u00f1ia",
          "fecha_campa\u00f1a": "2024-06-22"
        },
        {
          "# Contacto": 985843585.0,
          "Barrio": "Centro",
          "BarrioCorregido": "Centro_EMT",
          "CI": 1805086491.0,
          "Carn\u00e9t": "No",
          "Color Primario": "Negro",
          "Color secundario": NaN,
          "Edad": "Adulto J\u00f3ven",
          "Especie": "Gato",
          "G\u00e9nero": "Hembra",
          "Jornada": "3era",
          "La Matriz": "Emilio Mar\u00eda Ter\u00e1n",
          "Latitude": -1.225136,
          "Longitude": -78.514642,
          "Lugar": "Yacupamba/SM",
          "Nombre Mascota": "Salem",
          "Nombre due\u00f1o": "Rosana C\u00f3rdova",
          "N\u00ba": 64,
          "Observaciones": NaN,
          "Origen": NaN,
          "Parroquia": "Emilio Maria Ter\u00e1n",
          "Peso(Kg)": 2.8,
          "Raza": "Mestizo",
          "Raz\u00f3n Tenencia": "Compa\u00f1ia",
          "fecha_campa\u00f1a": "2024-06-22"
        },
        {
          "# Contacto": 985843585.0,
          "Barrio": "Centro",
          "BarrioCorregido": "Centro_EMT",
          "CI": 1805086491.0,
          "Carn\u00e9t": "No",
          "Color Primario": "Blanco",
          "Color secundario": "Negro",
          "Edad": "Adulto J\u00f3ven",
          "Especie": "Perro",
          "G\u00e9nero": "Hembra",
          "Jornada": "3era",
          "La Matriz": "Emilio Mar\u00eda Ter\u00e1n",
          "Latitude": -1.225136,
          "Longitude": -78.514642,
          "Lugar": "Yacupamba/SM",
          "Nombre Mascota": "Black",
          "Nombre due\u00f1o": "Rosana C\u00f3rdova",
          "N\u00ba": 65,
          "Observaciones": NaN,
          "Origen": NaN,
          "Parroquia": "Emilio Maria Ter\u00e1n",
          "Peso(Kg)": 2.4,
          "Raza": "Mestizo",
          "Raz\u00f3n Tenencia": "Compa\u00f1ia",
          "fecha_campa\u00f1a": "2024-06-22"
        },
        {
          "# Contacto": 990563075.0,
          "Barrio": "Centro",
          "BarrioCorregido": "Centro_SM",
          "CI": 1802073393.0,
          "Carn\u00e9t": "No",
          "Color Primario": "Blanca",
          "Color secundario": NaN,
          "Edad": "Adulto J\u00f3ven",
          "Especie": "Perro",
          "G\u00e9nero": "Hembra",
          "Jornada": "3era",
          "La Matriz": "San Miguelito",
          "Latitude": -1.20371,
          "Longitude": -78.538478,
          "Lugar": "Yacupamba/SM",
          "Nombre Mascota": "Lea",
          "Nombre due\u00f1o": "Galo Saquinga",
          "N\u00ba": 66,
          "Observaciones": NaN,
          "Origen": NaN,
          "Parroquia": "San Miguelito",
          "Peso(Kg)": 15.0,
          "Raza": "Mestizo",
          "Raz\u00f3n Tenencia": "Compa\u00f1ia",
          "fecha_campa\u00f1a": "2024-06-22"
        },
        {
          "# Contacto": 962905185.0,
          "Barrio": "San Jacinto",
          "BarrioCorregido": "San Jacinto",
          "CI": 1803463049.0,
          "Carn\u00e9t": "No",
          "Color Primario": "Blanco",
          "Color secundario": NaN,
          "Edad": "Cachorro",
          "Especie": "Gato",
          "G\u00e9nero": "Macho",
          "Jornada": "3era",
          "La Matriz": "San Miguelito",
          "Latitude": -1.203533,
          "Longitude": -78.518796,
          "Lugar": "Yacupamba/SM",
          "Nombre Mascota": "Pablo",
          "Nombre due\u00f1o": "Elizabeth Barrionuevo",
          "N\u00ba": 67,
          "Observaciones": NaN,
          "Origen": NaN,
          "Parroquia": "San Miguelito",
          "Peso(Kg)": 2.8,
          "Raza": "Mestizo",
          "Raz\u00f3n Tenencia": "Compa\u00f1ia",
          "fecha_campa\u00f1a": "2024-06-22"
        },
        {
          "# Contacto": 999409081.0,
          "Barrio": "El Censo",
          "BarrioCorregido": "El Censo",
          "CI": 604812933.0,
          "Carn\u00e9t": "No",
          "Color Primario": "Sal",
          "Color secundario": "Pimienta",
          "Edad": "Cachorro",
          "Especie": "Gato",
          "G\u00e9nero": "Hembra",
          "Jornada": "3era",
          "La Matriz": "San Miguelito",
          "Latitude": -1.194809,
          "Longitude": -78.539291,
          "Lugar": "Yacupamba/SM",
          "Nombre Mascota": "Trixi",
          "Nombre due\u00f1o": "Cristina Benavides",
          "N\u00ba": 68,
          "Observaciones": NaN,
          "Origen": NaN,
          "Parroquia": "San Miguelito",
          "Peso(Kg)": 2.4,
          "Raza": "Mestizo",
          "Raz\u00f3n Tenencia": "Compa\u00f1ia",
          "fecha_campa\u00f1a": "2024-06-22"
        },
        {
          "# Contacto": 989621429.0,
          "Barrio": "La Primavera",
          "BarrioCorregido": "La Primavera",
          "CI": 1600253528.0,
          "Carn\u00e9t": "Si",
          "Color Primario": "Plomo",
          "Color secundario": "Blanco",
          "Edad": "Adulto",
          "Especie": "Perro",
          "G\u00e9nero": "Hembra",
          "Jornada": "3era",
          "La Matriz": "La Matriz",
          "Latitude": -1.183131,
          "Longitude": -78.549593,
          "Lugar": "Yacupamba/SM",
          "Nombre Mascota": "Mul\u00e1n",
          "Nombre due\u00f1o": "Dayana Montachana",
          "N\u00ba": 69,
          "Observaciones": NaN,
          "Origen": NaN,
          "Parroquia": "La Matriz",
          "Peso(Kg)": 17.0,
          "Raza": "Huskey Siberiano",
          "Raz\u00f3n Tenencia": "Compa\u00f1ia",
          "fecha_campa\u00f1a": "2024-06-22"
        },
        {
          "# Contacto": 988192572.0,
          "Barrio": "Panguihua",
          "BarrioCorregido": "Panguihua",
          "CI": 1803675543.0,
          "Carn\u00e9t": "Si",
          "Color Primario": "Dorada",
          "Color secundario": NaN,
          "Edad": "Adulto",
          "Especie": "Perro",
          "G\u00e9nero": "Hembra",
          "Jornada": "3era",
          "La Matriz": "San Miguelito",
          "Latitude": -1.200387,
          "Longitude": -78.546235,
          "Lugar": "Yacupamba/SM",
          "Nombre Mascota": "Deni",
          "Nombre due\u00f1o": "Alex B\u00e1ez",
          "N\u00ba": 70,
          "Observaciones": NaN,
          "Origen": NaN,
          "Parroquia": "San Miguelito",
          "Peso(Kg)": 24.0,
          "Raza": "Golden Retriever",
          "Raz\u00f3n Tenencia": "Compa\u00f1ia",
          "fecha_campa\u00f1a": "2024-06-22"
        },
        {
          "# Contacto": 988192572.0,
          "Barrio": "Panguihua",
          "BarrioCorregido": "Panguihua",
          "CI": 1803675543.0,
          "Carn\u00e9t": "Si",
          "Color Primario": "Amarillo",
          "Color secundario": NaN,
          "Edad": "Adulto Mayor",
          "Especie": "Perro",
          "G\u00e9nero": "Hembra",
          "Jornada": "3era",
          "La Matriz": "San Miguelito",
          "Latitude": -1.200387,
          "Longitude": -78.546235,
          "Lugar": "Yacupamba/SM",
          "Nombre Mascota": "Fiorella",
          "Nombre due\u00f1o": "Alex B\u00e1ez",
          "N\u00ba": 71,
          "Observaciones": NaN,
          "Origen": NaN,
          "Parroquia": "San Miguelito",
          "Peso(Kg)": 23.0,
          "Raza": "Golden Retriever",
          "Raz\u00f3n Tenencia": "Compa\u00f1ia",
          "fecha_campa\u00f1a": "2024-06-22"
        },
        {
          "# Contacto": 990803470.0,
          "Barrio": "Centro",
          "BarrioCorregido": "Centro_SM",
          "CI": 1804393559.0,
          "Carn\u00e9t": "No",
          "Color Primario": "Blanco",
          "Color secundario": NaN,
          "Edad": "Cachorro",
          "Especie": "Perro",
          "G\u00e9nero": "Hembra",
          "Jornada": "3era",
          "La Matriz": "San Miguelito",
          "Latitude": -1.20371,
          "Longitude": -78.538478,
          "Lugar": "Yacupamba/SM",
          "Nombre Mascota": "Copita",
          "Nombre due\u00f1o": "Elian Fierro",
          "N\u00ba": 72,
          "Observaciones": NaN,
          "Origen": NaN,
          "Parroquia": "San Miguelito",
          "Peso(Kg)": 5.5,
          "Raza": "Mestizo",
          "Raz\u00f3n Tenencia": "Compa\u00f1ia",
          "fecha_campa\u00f1a": "2024-06-22"
        },
        {
          "# Contacto": 980422933.0,
          "Barrio": "Yacupamba",
          "BarrioCorregido": "Yacupamba",
          "CI": 1805532577.0,
          "Carn\u00e9t": "No",
          "Color Primario": "Negro",
          "Color secundario": NaN,
          "Edad": "Adulto",
          "Especie": "Perro",
          "G\u00e9nero": "Hembra",
          "Jornada": "3era",
          "La Matriz": "San Miguelito",
          "Latitude": -1.209416,
          "Longitude": -78.531354,
          "Lugar": "Yacupamba/SM",
          "Nombre Mascota": "Madre",
          "Nombre due\u00f1o": "Laura D\u00edaz ",
          "N\u00ba": 73,
          "Observaciones": NaN,
          "Origen": "Vulnerable",
          "Parroquia": "San Miguelito",
          "Peso(Kg)": 15.0,
          "Raza": "Mestizo",
          "Raz\u00f3n Tenencia": "Callejero",
          "fecha_campa\u00f1a": "2024-06-22"
        },
        {
          "# Contacto": 980422933.0,
          "Barrio": "Yacupamba",
          "BarrioCorregido": "Yacupamba",
          "CI": 1802296929.0,
          "Carn\u00e9t": "No",
          "Color Primario": "Negro",
          "Color secundario": "Crema",
          "Edad": "Adulto",
          "Especie": "Perro",
          "G\u00e9nero": "Macho",
          "Jornada": "3era",
          "La Matriz": "San Miguelito",
          "Latitude": -1.209416,
          "Longitude": -78.531354,
          "Lugar": "Yacupamba/SM",
          "Nombre Mascota": "Conejo",
          "Nombre due\u00f1o": "Laura D\u00edaz ",
          "N\u00ba": 74,
          "Observaciones": NaN,
          "Origen": "Vulnerable",
          "Parroquia": "San Miguelito",
          "Peso(Kg)": 19.0,
          "Raza": "Mestizo",
          "Raz\u00f3n Tenencia": "Callejero",
          "fecha_campa\u00f1a": "2024-06-22"
        },
        {
          "# Contacto": 980505032.0,
          "Barrio": "Baratillo",
          "BarrioCorregido": "Baratillo",
          "CI": 1803813805.0,
          "Carn\u00e9t": "No",
          "Color Primario": "Negro",
          "Color secundario": NaN,
          "Edad": "Adulto J\u00f3ven",
          "Especie": "Perro",
          "G\u00e9nero": "Hembra",
          "Jornada": "3era",
          "La Matriz": "San Andr\u00e9s",
          "Latitude": -1.13112,
          "Longitude": -78.531314,
          "Lugar": "Yacupamba/SM",
          "Nombre Mascota": "Oki",
          "Nombre due\u00f1o": "Jessica Tigse",
          "N\u00ba": 75,
          "Observaciones": NaN,
          "Origen": NaN,
          "Parroquia": "San Andr\u00e9s",
          "Peso(Kg)": 12.3,
          "Raza": "Mestizo",
          "Raz\u00f3n Tenencia": "Compa\u00f1ia",
          "fecha_campa\u00f1a": "2024-06-22"
        },
        {
          "# Contacto": 967490068.0,
          "Barrio": "Huapante Grande",
          "BarrioCorregido": "Huapante Grande",
          "CI": 1803072006.0,
          "Carn\u00e9t": "Si",
          "Color Primario": "Ploma",
          "Color secundario": NaN,
          "Edad": "Adulto J\u00f3ven",
          "Especie": "Gato",
          "G\u00e9nero": "Hembra",
          "Jornada": "3era",
          "La Matriz": "San Andr\u00e9s",
          "Latitude": -1.082809,
          "Longitude": -78.548051,
          "Lugar": "Yacupamba/SM",
          "Nombre Mascota": "Esmeralda",
          "Nombre due\u00f1o": "Iv\u00e1n Toapanta",
          "N\u00ba": 76,
          "Observaciones": NaN,
          "Origen": NaN,
          "Parroquia": "San Andr\u00e9s",
          "Peso(Kg)": 3.4,
          "Raza": "Mestizo",
          "Raz\u00f3n Tenencia": "Compa\u00f1ia",
          "fecha_campa\u00f1a": "2024-06-22"
        },
        {
          "# Contacto": 967490068.0,
          "Barrio": "Huapante Grande",
          "BarrioCorregido": "Huapante Grande",
          "CI": 1803890498.0,
          "Carn\u00e9t": "Si",
          "Color Primario": "Crema",
          "Color secundario": NaN,
          "Edad": "Cachorro",
          "Especie": "Gato",
          "G\u00e9nero": "Hembra",
          "Jornada": "3era",
          "La Matriz": "San Andr\u00e9s",
          "Latitude": -1.082809,
          "Longitude": -78.548051,
          "Lugar": "Yacupamba/SM",
          "Nombre Mascota": "Luna",
          "Nombre due\u00f1o": "Irene Toapanta",
          "N\u00ba": 77,
          "Observaciones": NaN,
          "Origen": NaN,
          "Parroquia": "San Andr\u00e9s",
          "Peso(Kg)": 1.8,
          "Raza": "Mestizo",
          "Raz\u00f3n Tenencia": "Compa\u00f1ia",
          "fecha_campa\u00f1a": "2024-06-22"
        },
        {
          "# Contacto": 991227559.0,
          "Barrio": "Yacupamba",
          "BarrioCorregido": "Yacupamba",
          "CI": 1804554325.0,
          "Carn\u00e9t": "No",
          "Color Primario": "Crema",
          "Color secundario": "Caf\u00e9",
          "Edad": "Cachorro",
          "Especie": "Gato",
          "G\u00e9nero": "Hembra",
          "Jornada": "3era",
          "La Matriz": "San Miguelito",
          "Latitude": -1.209416,
          "Longitude": -78.531354,
          "Lugar": "Yacupamba/SM",
          "Nombre Mascota": "Milo",
          "Nombre due\u00f1o": "Melani Bermeo",
          "N\u00ba": 78,
          "Observaciones": NaN,
          "Origen": NaN,
          "Parroquia": "San Miguelito",
          "Peso(Kg)": 0.9,
          "Raza": "Siam\u00e9s",
          "Raz\u00f3n Tenencia": "Compa\u00f1ia",
          "fecha_campa\u00f1a": "2024-06-22"
        },
        {
          "# Contacto": 985576446.0,
          "Barrio": "Yacupamba",
          "BarrioCorregido": "Yacupamba",
          "CI": 1802296929.0,
          "Carn\u00e9t": "No",
          "Color Primario": "Crema",
          "Color secundario": "Dorado",
          "Edad": "Adulto",
          "Especie": "Perro",
          "G\u00e9nero": "Hembra",
          "Jornada": "3era",
          "La Matriz": "San Miguelito",
          "Latitude": -1.209416,
          "Longitude": -78.531354,
          "Lugar": "Yacupamba/SM",
          "Nombre Mascota": "Babucha",
          "Nombre due\u00f1o": "Susana Llugsha",
          "N\u00ba": 79,
          "Observaciones": NaN,
          "Origen": NaN,
          "Parroquia": "San Miguelito",
          "Peso(Kg)": 18.7,
          "Raza": "Mestizo",
          "Raz\u00f3n Tenencia": "Compa\u00f1ia",
          "fecha_campa\u00f1a": "2024-06-22"
        },
        {
          "# Contacto": 959058023.0,
          "Barrio": "San Jos\u00e9 de Cruz\u00f1an",
          "BarrioCorregido": "San Jos\u00e9 de Cruz\u00f1an",
          "CI": 1850285741.0,
          "Carn\u00e9t": "Si",
          "Color Primario": "Caf\u00e9",
          "Color secundario": NaN,
          "Edad": "Adulto",
          "Especie": "Perro",
          "G\u00e9nero": "Hembra",
          "Jornada": "4ta",
          "La Matriz": "San Miguelito",
          "Latitude": -1.193396,
          "Longitude": -78.532864,
          "Lugar": "Yacupamba/SM",
          "Nombre Mascota": "Dina",
          "Nombre due\u00f1o": "Carmita Ibeth Saquinga",
          "N\u00ba": 80,
          "Observaciones": NaN,
          "Origen": NaN,
          "Parroquia": "San Miguelito",
          "Peso(Kg)": 21.3,
          "Raza": "Mestizo",
          "Raz\u00f3n Tenencia": "Guardi\u00e1n",
          "fecha_campa\u00f1a": "2024-07-27"
        },
        {
          "# Contacto": 983226161.0,
          "Barrio": "San Jacinto",
          "BarrioCorregido": "San Jacinto",
          "CI": 1804339834.0,
          "Carn\u00e9t": "No",
          "Color Primario": "Crema",
          "Color secundario": "Dorado",
          "Edad": "Adulto",
          "Especie": "Perro",
          "G\u00e9nero": "Hembra",
          "Jornada": "4ta",
          "La Matriz": "San Miguelito",
          "Latitude": -1.203533,
          "Longitude": -78.518796,
          "Lugar": "Yacupamba/SM",
          "Nombre Mascota": "Ronda",
          "Nombre due\u00f1o": "Maricela Chico",
          "N\u00ba": 81,
          "Observaciones": NaN,
          "Origen": NaN,
          "Parroquia": "San Miguelito",
          "Peso(Kg)": 17.0,
          "Raza": "Mestizo",
          "Raz\u00f3n Tenencia": "Guardi\u00e1n",
          "fecha_campa\u00f1a": "2024-07-27"
        },
        {
          "# Contacto": 995193036.0,
          "Barrio": "Pobres Millonarios",
          "BarrioCorregido": "Pobres Millonarios",
          "CI": 1804869921.0,
          "Carn\u00e9t": "No",
          "Color Primario": "Caf\u00e9",
          "Color secundario": NaN,
          "Edad": "Adulto J\u00f3ven",
          "Especie": "Perro",
          "G\u00e9nero": "Hembra",
          "Jornada": "4ta",
          "La Matriz": "La Matriz",
          "Latitude": -1.164118,
          "Longitude": -78.544889,
          "Lugar": "Yacupamba/SM",
          "Nombre Mascota": "Kitty",
          "Nombre due\u00f1o": "Jessica Chamorro",
          "N\u00ba": 82,
          "Observaciones": NaN,
          "Origen": NaN,
          "Parroquia": "La Matriz",
          "Peso(Kg)": 12.45,
          "Raza": "Mestizo",
          "Raz\u00f3n Tenencia": "Guardi\u00e1n",
          "fecha_campa\u00f1a": "2024-07-27"
        },
        {
          "# Contacto": 995369569.0,
          "Barrio": "Chacata San Antonio",
          "BarrioCorregido": "Chacata San Antonio",
          "CI": 1803610730.0,
          "Carn\u00e9t": "Si",
          "Color Primario": "Negro",
          "Color secundario": "Blanco",
          "Edad": "Adulto J\u00f3ven",
          "Especie": "Perro",
          "G\u00e9nero": "Macho",
          "Jornada": "4ta",
          "La Matriz": "La Matriz",
          "Latitude": -1.184187,
          "Longitude": -78.536314,
          "Lugar": "Yacupamba/SM",
          "Nombre Mascota": "Jack",
          "Nombre due\u00f1o": "Mayra Reyes",
          "N\u00ba": 83,
          "Observaciones": NaN,
          "Origen": NaN,
          "Parroquia": "La Matriz",
          "Peso(Kg)": 18.3,
          "Raza": "Alaska Malamute",
          "Raz\u00f3n Tenencia": "Compa\u00f1ia",
          "fecha_campa\u00f1a": "2024-07-27"
        },
        {
          "# Contacto": 995369569.0,
          "Barrio": "Chacata San Antonio",
          "BarrioCorregido": "Chacata San Antonio",
          "CI": 1803610730.0,
          "Carn\u00e9t": "Si",
          "Color Primario": NaN,
          "Color secundario": NaN,
          "Edad": "Adulto J\u00f3ven",
          "Especie": "Perro",
          "G\u00e9nero": "Hembra",
          "Jornada": "4ta",
          "La Matriz": "La Matriz",
          "Latitude": -1.184187,
          "Longitude": -78.536314,
          "Lugar": "Yacupamba/SM",
          "Nombre Mascota": "Kiara",
          "Nombre due\u00f1o": "Mayra Reyes",
          "N\u00ba": 84,
          "Observaciones": NaN,
          "Origen": NaN,
          "Parroquia": "La Matriz",
          "Peso(Kg)": 12.3,
          "Raza": "Weimaraner",
          "Raz\u00f3n Tenencia": "Compa\u00f1ia",
          "fecha_campa\u00f1a": "2024-07-27"
        },
        {
          "# Contacto": 993868657.0,
          "Barrio": "Santa Ana",
          "BarrioCorregido": "Santa Ana_SM",
          "CI": 1804582078.0,
          "Carn\u00e9t": "No",
          "Color Primario": "Caf\u00e9",
          "Color secundario": "Blanco",
          "Edad": "Adulto J\u00f3ven",
          "Especie": "Perro",
          "G\u00e9nero": "Hembra",
          "Jornada": "4ta",
          "La Matriz": "San Miguelito",
          "Latitude": -1.205784,
          "Longitude": -78.526821,
          "Lugar": "Yacupamba/SM",
          "Nombre Mascota": "Princesa",
          "Nombre due\u00f1o": "Myriam Yanchaluisa",
          "N\u00ba": 85,
          "Observaciones": NaN,
          "Origen": NaN,
          "Parroquia": "San Miguelito",
          "Peso(Kg)": 8.0,
          "Raza": "Mestizo",
          "Raz\u00f3n Tenencia": "Guardi\u00e1n",
          "fecha_campa\u00f1a": "2024-07-27"
        },
        {
          "# Contacto": 981525484.0,
          "Barrio": "Yacupamba",
          "BarrioCorregido": "Yacupamba",
          "CI": 1800994699.0,
          "Carn\u00e9t": "Si",
          "Color Primario": "Blanco",
          "Color secundario": NaN,
          "Edad": "Adulto",
          "Especie": "Perro",
          "G\u00e9nero": "Macho",
          "Jornada": "4ta",
          "La Matriz": "San Miguelito",
          "Latitude": -1.209416,
          "Longitude": -78.531354,
          "Lugar": "Yacupamba/SM",
          "Nombre Mascota": "Beethoven",
          "Nombre due\u00f1o": "Misael J\u00e1come",
          "N\u00ba": 86,
          "Observaciones": NaN,
          "Origen": NaN,
          "Parroquia": "San Miguelito",
          "Peso(Kg)": 10.0,
          "Raza": "French Poodle",
          "Raz\u00f3n Tenencia": "Compa\u00f1ia",
          "fecha_campa\u00f1a": "2024-07-27"
        },
        {
          "# Contacto": 991862909.0,
          "Barrio": "Yacupamba",
          "BarrioCorregido": "Yacupamba",
          "CI": 1802730935.0,
          "Carn\u00e9t": "No",
          "Color Primario": "Gris",
          "Color secundario": "Blanco",
          "Edad": "Adulto J\u00f3ven",
          "Especie": "Gato",
          "G\u00e9nero": "Hembra",
          "Jornada": "4ta",
          "La Matriz": "San Miguelito",
          "Latitude": -1.209416,
          "Longitude": -78.531354,
          "Lugar": "Yacupamba/SM",
          "Nombre Mascota": "Micha",
          "Nombre due\u00f1o": "Martha Quishpe",
          "N\u00ba": 87,
          "Observaciones": NaN,
          "Origen": NaN,
          "Parroquia": "San Miguelito",
          "Peso(Kg)": 2.7,
          "Raza": "Mestizo",
          "Raz\u00f3n Tenencia": "Compa\u00f1ia",
          "fecha_campa\u00f1a": "2024-07-27"
        },
        {
          "# Contacto": 991862909.0,
          "Barrio": "Yacupamba",
          "BarrioCorregido": "Yacupamba",
          "CI": 1802730935.0,
          "Carn\u00e9t": "No",
          "Color Primario": "Gris",
          "Color secundario": "Blanco",
          "Edad": "Adulto J\u00f3ven",
          "Especie": "Perro",
          "G\u00e9nero": "Hembra",
          "Jornada": "4ta",
          "La Matriz": "San Miguelito",
          "Latitude": -1.209416,
          "Longitude": -78.531354,
          "Lugar": "Yacupamba/SM",
          "Nombre Mascota": "Luna",
          "Nombre due\u00f1o": "Martha Quishpe",
          "N\u00ba": 88,
          "Observaciones": NaN,
          "Origen": NaN,
          "Parroquia": "San Miguelito",
          "Peso(Kg)": 3.25,
          "Raza": "Schnauzer",
          "Raz\u00f3n Tenencia": "Compa\u00f1ia",
          "fecha_campa\u00f1a": "2024-07-27"
        },
        {
          "# Contacto": 991422111.0,
          "Barrio": "San Vicente",
          "BarrioCorregido": "San Vicente",
          "CI": 1809593052.0,
          "Carn\u00e9t": "No",
          "Color Primario": "Blanco",
          "Color secundario": NaN,
          "Edad": "Adulto",
          "Especie": "Perro",
          "G\u00e9nero": "Hembra",
          "Jornada": "4ta",
          "La Matriz": "La Matriz",
          "Latitude": -1.188041,
          "Longitude": -78.54064,
          "Lugar": "Yacupamba/SM",
          "Nombre Mascota": "Pelusa",
          "Nombre due\u00f1o": "Teresa Ortiz",
          "N\u00ba": 89,
          "Observaciones": NaN,
          "Origen": NaN,
          "Parroquia": "La Matriz",
          "Peso(Kg)": 12.5,
          "Raza": "French Poodle",
          "Raz\u00f3n Tenencia": "Compa\u00f1ia",
          "fecha_campa\u00f1a": "2024-07-27"
        },
        {
          "# Contacto": 986563824.0,
          "Barrio": "San Vicente",
          "BarrioCorregido": "San Vicente",
          "CI": 1803437027.0,
          "Carn\u00e9t": "No",
          "Color Primario": "Dorado",
          "Color secundario": "Blanco",
          "Edad": "Adulto",
          "Especie": "Perro",
          "G\u00e9nero": "Hembra",
          "Jornada": "4ta",
          "La Matriz": "La Matriz",
          "Latitude": -1.188041,
          "Longitude": -78.54064,
          "Lugar": "Yacupamba/SM",
          "Nombre Mascota": "Campana",
          "Nombre due\u00f1o": "Martha Lema",
          "N\u00ba": 90,
          "Observaciones": NaN,
          "Origen": NaN,
          "Parroquia": "La Matriz",
          "Peso(Kg)": 11.7,
          "Raza": "Mestizo",
          "Raz\u00f3n Tenencia": "Guardi\u00e1n",
          "fecha_campa\u00f1a": "2024-07-27"
        },
        {
          "# Contacto": 981366042.0,
          "Barrio": "San Jacinto",
          "BarrioCorregido": "San Jacinto",
          "CI": 1850263912.0,
          "Carn\u00e9t": "No",
          "Color Primario": "Negro",
          "Color secundario": "Naranja",
          "Edad": "Adulto J\u00f3ven",
          "Especie": "Gato",
          "G\u00e9nero": "Hembra",
          "Jornada": "4ta",
          "La Matriz": "San Miguelito",
          "Latitude": -1.203533,
          "Longitude": -78.518796,
          "Lugar": "Yacupamba/SM",
          "Nombre Mascota": "Manchas",
          "Nombre due\u00f1o": "Andrea Gan\u00e1n Barrionuevo",
          "N\u00ba": 91,
          "Observaciones": NaN,
          "Origen": NaN,
          "Parroquia": "San Miguelito",
          "Peso(Kg)": 2.4,
          "Raza": "Mestizo",
          "Raz\u00f3n Tenencia": "Compa\u00f1ia",
          "fecha_campa\u00f1a": "2024-07-27"
        },
        {
          "# Contacto": 981366042.0,
          "Barrio": "San Jacinto",
          "BarrioCorregido": "San Jacinto",
          "CI": 18502663912.0,
          "Carn\u00e9t": "No",
          "Color Primario": "Negro",
          "Color secundario": "Caf\u00e9",
          "Edad": "Adulto",
          "Especie": "Gato",
          "G\u00e9nero": "Hembra",
          "Jornada": "4ta",
          "La Matriz": "San Miguelito",
          "Latitude": -1.203533,
          "Longitude": -78.518796,
          "Lugar": "Yacupamba/SM",
          "Nombre Mascota": "Lulu",
          "Nombre due\u00f1o": "Andrea Gan\u00e1n Barrionuevo",
          "N\u00ba": 92,
          "Observaciones": NaN,
          "Origen": NaN,
          "Parroquia": "San Miguelito",
          "Peso(Kg)": 2.6,
          "Raza": "Mestizo",
          "Raz\u00f3n Tenencia": "Compa\u00f1ia",
          "fecha_campa\u00f1a": "2024-07-27"
        },
        {
          "# Contacto": 997300535.0,
          "Barrio": "Ciudad Nueva",
          "BarrioCorregido": "Ciudad Nueva",
          "CI": 1802823904.0,
          "Carn\u00e9t": "Si",
          "Color Primario": "Caf\u00e9",
          "Color secundario": "Blanco",
          "Edad": "Adulto J\u00f3ven",
          "Especie": "Perro",
          "G\u00e9nero": "Macho",
          "Jornada": "4ta",
          "La Matriz": "Ciudad Nueva",
          "Latitude": -1.173622,
          "Longitude": -78.550283,
          "Lugar": "Yacupamba/SM",
          "Nombre Mascota": "Canelita",
          "Nombre due\u00f1o": "Cecilia Medina",
          "N\u00ba": 93,
          "Observaciones": NaN,
          "Origen": NaN,
          "Parroquia": "Ciudad Nueva",
          "Peso(Kg)": 3.8,
          "Raza": "Mestizo",
          "Raz\u00f3n Tenencia": "Compa\u00f1ia",
          "fecha_campa\u00f1a": "2024-07-27"
        },
        {
          "# Contacto": 979591082.0,
          "Barrio": "Yacupamba",
          "BarrioCorregido": "Yacupamba",
          "CI": 1803469939.0,
          "Carn\u00e9t": "No",
          "Color Primario": "Caf\u00e9",
          "Color secundario": "Blanco",
          "Edad": "Adulto",
          "Especie": "Perro",
          "G\u00e9nero": "Hembra",
          "Jornada": "4ta",
          "La Matriz": "San Miguelito",
          "Latitude": -1.209416,
          "Longitude": -78.531354,
          "Lugar": "Yacupamba/SM",
          "Nombre Mascota": "Princesa",
          "Nombre due\u00f1o": "Myriam Alcaciega",
          "N\u00ba": 94,
          "Observaciones": NaN,
          "Origen": NaN,
          "Parroquia": "San Miguelito",
          "Peso(Kg)": 5.8,
          "Raza": "Pekin\u00e9s",
          "Raz\u00f3n Tenencia": "Compa\u00f1ia",
          "fecha_campa\u00f1a": "2024-07-27"
        },
        {
          "# Contacto": 979591082.0,
          "Barrio": "Yacupamba",
          "BarrioCorregido": "Yacupamba",
          "CI": 1803469939.0,
          "Carn\u00e9t": "No",
          "Color Primario": "Caf\u00e9",
          "Color secundario": "Blanco",
          "Edad": "Adulto",
          "Especie": "Perro",
          "G\u00e9nero": "Macho",
          "Jornada": "4ta",
          "La Matriz": "San Miguelito",
          "Latitude": -1.209416,
          "Longitude": -78.531354,
          "Lugar": "Yacupamba/SM",
          "Nombre Mascota": "Oso",
          "Nombre due\u00f1o": "Myriam Alcaciega",
          "N\u00ba": 95,
          "Observaciones": NaN,
          "Origen": "Vulnerable",
          "Parroquia": "San Miguelito",
          "Peso(Kg)": 16.0,
          "Raza": "Mestizo",
          "Raz\u00f3n Tenencia": "Compa\u00f1ia",
          "fecha_campa\u00f1a": "2024-07-27"
        },
        {
          "# Contacto": 980422933.0,
          "Barrio": "Yacupamba",
          "BarrioCorregido": "Yacupamba",
          "CI": NaN,
          "Carn\u00e9t": "No",
          "Color Primario": "Negro",
          "Color secundario": "Amarilla",
          "Edad": "Adulto",
          "Especie": "Perro",
          "G\u00e9nero": "Hembra",
          "Jornada": "4ta",
          "La Matriz": "San Miguelito",
          "Latitude": -1.209416,
          "Longitude": -78.531354,
          "Lugar": "Yacupamba/SM",
          "Nombre Mascota": "Turbita",
          "Nombre due\u00f1o": "Laura D\u00edaz",
          "N\u00ba": 96,
          "Observaciones": NaN,
          "Origen": "Vulnerable",
          "Parroquia": "San Miguelito",
          "Peso(Kg)": 13.0,
          "Raza": "Mestizo",
          "Raz\u00f3n Tenencia": "Callejero",
          "fecha_campa\u00f1a": "2024-07-27"
        },
        {
          "# Contacto": NaN,
          "Barrio": "Centro",
          "BarrioCorregido": "Centro_SM",
          "CI": NaN,
          "Carn\u00e9t": "No",
          "Color Primario": "Negro",
          "Color secundario": NaN,
          "Edad": "Adulto",
          "Especie": "Perro",
          "G\u00e9nero": "Macho",
          "Jornada": "4ta",
          "La Matriz": "San Miguelito",
          "Latitude": -1.20371,
          "Longitude": -78.538478,
          "Lugar": "Yacupamba/SM",
          "Nombre Mascota": "Negro",
          "Nombre due\u00f1o": "Unidad Educativa \"12 de Noviembre\"",
          "N\u00ba": 97,
          "Observaciones": NaN,
          "Origen": "Vulnerable",
          "Parroquia": "San Miguelito",
          "Peso(Kg)": 20.2,
          "Raza": "Mestizo",
          "Raz\u00f3n Tenencia": "Callejero",
          "fecha_campa\u00f1a": "2024-07-27"
        },
        {
          "# Contacto": NaN,
          "Barrio": "Centro",
          "BarrioCorregido": "Centro_SM",
          "CI": NaN,
          "Carn\u00e9t": "No",
          "Color Primario": "Negro",
          "Color secundario": "Caf\u00e9",
          "Edad": "Adulto",
          "Especie": "Perro",
          "G\u00e9nero": "Macho",
          "Jornada": "4ta",
          "La Matriz": "San Miguelito",
          "Latitude": -1.20371,
          "Longitude": -78.538478,
          "Lugar": "Yacupamba/SM",
          "Nombre Mascota": "Robalino",
          "Nombre due\u00f1o": "Unidad Educativa \"12 de Noviembre\"",
          "N\u00ba": 98,
          "Observaciones": NaN,
          "Origen": "Vulnerable",
          "Parroquia": "San Miguelito",
          "Peso(Kg)": 26.0,
          "Raza": "Mestizo",
          "Raz\u00f3n Tenencia": "Callejero",
          "fecha_campa\u00f1a": "2024-07-27"
        },
        {
          "# Contacto": NaN,
          "Barrio": "Centro",
          "BarrioCorregido": "Centro_SM",
          "CI": NaN,
          "Carn\u00e9t": "No",
          "Color Primario": "Blanco",
          "Color secundario": "Caf\u00e9",
          "Edad": "Adulto",
          "Especie": "Perro",
          "G\u00e9nero": "Hembra",
          "Jornada": "4ta",
          "La Matriz": "San Miguelito",
          "Latitude": -1.20371,
          "Longitude": -78.538478,
          "Lugar": "Yacupamba/SM",
          "Nombre Mascota": "Gata",
          "Nombre due\u00f1o": "Unidad Educativa \"12 de Noviembre\"",
          "N\u00ba": 99,
          "Observaciones": NaN,
          "Origen": "Vulnerable",
          "Parroquia": "San Miguelito",
          "Peso(Kg)": 11.2,
          "Raza": "Mestizo",
          "Raz\u00f3n Tenencia": "Callejero",
          "fecha_campa\u00f1a": "2024-07-27"
        },
        {
          "# Contacto": 995666529.0,
          "Barrio": "Centro",
          "BarrioCorregido": "Centro_ME",
          "CI": 1802416923.0,
          "Carn\u00e9t": "Si",
          "Color Primario": "Dorado",
          "Color secundario": NaN,
          "Edad": "Cachorro",
          "Especie": "Perro",
          "G\u00e9nero": "Macho",
          "Jornada": "4ta",
          "La Matriz": "Marcos Espinel",
          "Latitude": -1.174365,
          "Longitude": -78.523254,
          "Lugar": "Yacupamba/SM",
          "Nombre Mascota": "Marcos",
          "Nombre due\u00f1o": "Delfina \u00c1lvarez",
          "N\u00ba": 100,
          "Observaciones": NaN,
          "Origen": NaN,
          "Parroquia": "Marcos Espinel",
          "Peso(Kg)": 3.0,
          "Raza": "Mestizo",
          "Raz\u00f3n Tenencia": "Compa\u00f1ia",
          "fecha_campa\u00f1a": "2024-07-27"
        },
        {
          "# Contacto": 995666529.0,
          "Barrio": "Centro",
          "BarrioCorregido": "Centro_ME",
          "CI": 1802416923.0,
          "Carn\u00e9t": "No",
          "Color Primario": "Dorado",
          "Color secundario": NaN,
          "Edad": "Adulto J\u00f3ven",
          "Especie": "Gato",
          "G\u00e9nero": "Macho",
          "Jornada": "4ta",
          "La Matriz": "Marcos Espinel",
          "Latitude": -1.174365,
          "Longitude": -78.523254,
          "Lugar": "Yacupamba/SM",
          "Nombre Mascota": "Gigo",
          "Nombre due\u00f1o": "Delfina \u00c1lvarez",
          "N\u00ba": 101,
          "Observaciones": NaN,
          "Origen": NaN,
          "Parroquia": "Marcos Espinel",
          "Peso(Kg)": 3.2,
          "Raza": "Mestizo",
          "Raz\u00f3n Tenencia": "Compa\u00f1ia",
          "fecha_campa\u00f1a": "2024-07-27"
        },
        {
          "# Contacto": 995576965.0,
          "Barrio": "24 de Mayo",
          "BarrioCorregido": "24 de Mayo",
          "CI": 1850256585.0,
          "Carn\u00e9t": "Si",
          "Color Primario": "Blanco",
          "Color secundario": "Amarillo",
          "Edad": "Adulto",
          "Especie": "Perro",
          "G\u00e9nero": "Macho",
          "Jornada": "4ta",
          "La Matriz": "La Matriz",
          "Latitude": -1.171392,
          "Longitude": -78.539785,
          "Lugar": "Yacupamba/SM",
          "Nombre Mascota": "Mapo",
          "Nombre due\u00f1o": "Nicole Rend\u00f3n",
          "N\u00ba": 102,
          "Observaciones": NaN,
          "Origen": NaN,
          "Parroquia": "La Matriz",
          "Peso(Kg)": 6.2,
          "Raza": "Chihuahua",
          "Raz\u00f3n Tenencia": "Compa\u00f1ia",
          "fecha_campa\u00f1a": "2024-07-27"
        },
        {
          "# Contacto": 994194750.0,
          "Barrio": "San Luis",
          "BarrioCorregido": "San Luis",
          "CI": 1726376781.0,
          "Carn\u00e9t": "No",
          "Color Primario": "Blanco",
          "Color secundario": "Caf\u00e9",
          "Edad": "Adulto",
          "Especie": "Gato",
          "G\u00e9nero": "Hembra",
          "Jornada": "1era",
          "La Matriz": "La Matriz",
          "Latitude": -1.175983,
          "Longitude": -78.542131,
          "Lugar": "Callate/LM",
          "Nombre Mascota": "Pascualita",
          "Nombre due\u00f1o": "Pablo Paredes",
          "N\u00ba": 103,
          "Observaciones": NaN,
          "Origen": NaN,
          "Parroquia": "La Matriz",
          "Peso(Kg)": 3.5,
          "Raza": "Mestizo",
          "Raz\u00f3n Tenencia": "Compa\u00f1ia",
          "fecha_campa\u00f1a": "2024-07-13"
        },
        {
          "# Contacto": 984177776.0,
          "Barrio": "Centro",
          "BarrioCorregido": "Centro_SM",
          "CI": 1804630190.0,
          "Carn\u00e9t": "Si",
          "Color Primario": "Blanco",
          "Color secundario": "Caf\u00e9",
          "Edad": "Adulto J\u00f3ven",
          "Especie": "Gato",
          "G\u00e9nero": "Hembra",
          "Jornada": "1era",
          "La Matriz": "San Miguelito",
          "Latitude": -1.20371,
          "Longitude": -78.538478,
          "Lugar": "Callate/LM",
          "Nombre Mascota": "Snow ",
          "Nombre due\u00f1o": "Andres Gomez",
          "N\u00ba": 104,
          "Observaciones": NaN,
          "Origen": NaN,
          "Parroquia": "San Miguelito",
          "Peso(Kg)": 2.5,
          "Raza": "Mestizo",
          "Raz\u00f3n Tenencia": "Compa\u00f1ia",
          "fecha_campa\u00f1a": "2024-07-13"
        },
        {
          "# Contacto": 999805838.0,
          "Barrio": "Ciudad Nueva",
          "BarrioCorregido": "Ciudad Nueva",
          "CI": 1803466737.0,
          "Carn\u00e9t": "Si",
          "Color Primario": "Caf\u00e9",
          "Color secundario": "Negro",
          "Edad": "Adulto J\u00f3ven",
          "Especie": "Perro",
          "G\u00e9nero": "Hembra",
          "Jornada": "1era",
          "La Matriz": "Ciudad Nueva",
          "Latitude": -1.173622,
          "Longitude": -78.550283,
          "Lugar": "Callate/LM",
          "Nombre Mascota": "Dona",
          "Nombre due\u00f1o": "Damaris Iza",
          "N\u00ba": 105,
          "Observaciones": NaN,
          "Origen": NaN,
          "Parroquia": "Ciudad Nueva",
          "Peso(Kg)": 5.0,
          "Raza": "Mestizo",
          "Raz\u00f3n Tenencia": "Compa\u00f1ia",
          "fecha_campa\u00f1a": "2024-07-13"
        },
        {
          "# Contacto": 994258553.0,
          "Barrio": "Ciudadela el Chofer",
          "BarrioCorregido": "Ciudadela el Chofer",
          "CI": 1850434356.0,
          "Carn\u00e9t": "No",
          "Color Primario": "Negro",
          "Color secundario": NaN,
          "Edad": "Cachorro",
          "Especie": "Gato",
          "G\u00e9nero": "Macho",
          "Jornada": "1era",
          "La Matriz": "Ciudad Nueva",
          "Latitude": -1.178242,
          "Longitude": -78.546737,
          "Lugar": "Callate/LM",
          "Nombre Mascota": "Asrael",
          "Nombre due\u00f1o": "Jimmy Chimborazo",
          "N\u00ba": 106,
          "Observaciones": NaN,
          "Origen": NaN,
          "Parroquia": "Ciudad Nueva",
          "Peso(Kg)": 2.1,
          "Raza": "Mestizo",
          "Raz\u00f3n Tenencia": "Compa\u00f1ia",
          "fecha_campa\u00f1a": "2024-07-13"
        },
        {
          "# Contacto": 998920083.0,
          "Barrio": "La Esperanza",
          "BarrioCorregido": "La Esperanza_PU",
          "CI": 503784001.0,
          "Carn\u00e9t": "Si",
          "Color Primario": "Canela",
          "Color secundario": NaN,
          "Edad": "Adulto",
          "Especie": "Perro",
          "G\u00e9nero": "Hembra",
          "Jornada": "1era",
          "La Matriz": "Presidente Urbina",
          "Latitude": -1.1457506,
          "Longitude": -78.5485107,
          "Lugar": "Callate/LM",
          "Nombre Mascota": "Zoe",
          "Nombre due\u00f1o": "David Gamboa",
          "N\u00ba": 107,
          "Observaciones": NaN,
          "Origen": NaN,
          "Parroquia": "Presidente Urbina",
          "Peso(Kg)": 21.6,
          "Raza": "Pitbull",
          "Raz\u00f3n Tenencia": "Compa\u00f1ia",
          "fecha_campa\u00f1a": "2024-07-13"
        },
        {
          "# Contacto": 968791333.0,
          "Barrio": "Quinta Ni\u00f1a Maria",
          "BarrioCorregido": "Quinta Ni\u00f1a Maria",
          "CI": 1752856482.0,
          "Carn\u00e9t": "No",
          "Color Primario": "Negro",
          "Color secundario": "Caf\u00e9",
          "Edad": "Adulto J\u00f3ven",
          "Especie": "Gato",
          "G\u00e9nero": "Hembra",
          "Jornada": "1era",
          "La Matriz": NaN,
          "Latitude": NaN,
          "Longitude": NaN,
          "Lugar": "Callate/LM",
          "Nombre Mascota": "Simba",
          "Nombre due\u00f1o": "Johana Moreta",
          "N\u00ba": 108,
          "Observaciones": NaN,
          "Origen": NaN,
          "Parroquia": "La Matriz",
          "Peso(Kg)": 3.1,
          "Raza": "Mestizo",
          "Raz\u00f3n Tenencia": "Compa\u00f1ia",
          "fecha_campa\u00f1a": "2024-07-13"
        },
        {
          "# Contacto": 980059102.0,
          "Barrio": "24 de Mayo",
          "BarrioCorregido": "24 de Mayo",
          "CI": 501941470.0,
          "Carn\u00e9t": "Si",
          "Color Primario": "Blanco",
          "Color secundario": NaN,
          "Edad": "Adulto",
          "Especie": "Gato",
          "G\u00e9nero": "Hembra",
          "Jornada": "1era",
          "La Matriz": "La Matriz",
          "Latitude": -1.171392,
          "Longitude": -78.539785,
          "Lugar": "Callate/LM",
          "Nombre Mascota": "Kitty",
          "Nombre due\u00f1o": "Jhoana Bautista\u00a0",
          "N\u00ba": 109,
          "Observaciones": NaN,
          "Origen": NaN,
          "Parroquia": "La Matriz",
          "Peso(Kg)": 3.4,
          "Raza": "Mestizo",
          "Raz\u00f3n Tenencia": "Compa\u00f1ia",
          "fecha_campa\u00f1a": "2024-07-13"
        },
        {
          "# Contacto": 983147347.0,
          "Barrio": "San Luis",
          "BarrioCorregido": "San Luis",
          "CI": 1803612140.0,
          "Carn\u00e9t": "Si",
          "Color Primario": "Negro",
          "Color secundario": "Caf\u00e9",
          "Edad": "Adulto J\u00f3ven",
          "Especie": "Perro",
          "G\u00e9nero": "Macho",
          "Jornada": "1era",
          "La Matriz": "La Matriz",
          "Latitude": -1.175983,
          "Longitude": -78.542131,
          "Lugar": "Callate/LM",
          "Nombre Mascota": "Mario",
          "Nombre due\u00f1o": "Karina Ripalda",
          "N\u00ba": 110,
          "Observaciones": NaN,
          "Origen": NaN,
          "Parroquia": "La Matriz",
          "Peso(Kg)": 4.8,
          "Raza": "Mestizo",
          "Raz\u00f3n Tenencia": "Compa\u00f1ia",
          "fecha_campa\u00f1a": "2024-07-13"
        },
        {
          "# Contacto": 981389958.0,
          "Barrio": "Centro",
          "BarrioCorregido": "Centro_ME",
          "CI": 1850579481.0,
          "Carn\u00e9t": "Si",
          "Color Primario": "Caf\u00e9",
          "Color secundario": NaN,
          "Edad": "Adulto",
          "Especie": "Perro",
          "G\u00e9nero": "Hembra",
          "Jornada": "1era",
          "La Matriz": "Marcos Espinel",
          "Latitude": -1.174365,
          "Longitude": -78.523254,
          "Lugar": "Callate/LM",
          "Nombre Mascota": "Bavis",
          "Nombre due\u00f1o": "Micaela Carrillo",
          "N\u00ba": 111,
          "Observaciones": NaN,
          "Origen": NaN,
          "Parroquia": "Marcos Espinel",
          "Peso(Kg)": 6.4,
          "Raza": "Pekin\u00e9s",
          "Raz\u00f3n Tenencia": "Compa\u00f1ia",
          "fecha_campa\u00f1a": "2024-07-13"
        },
        {
          "# Contacto": 992159269.0,
          "Barrio": "San Jacinto",
          "BarrioCorregido": "San Jacinto",
          "CI": 1722763016.0,
          "Carn\u00e9t": "No",
          "Color Primario": "Caf\u00e9",
          "Color secundario": "Negro",
          "Edad": "Adulto",
          "Especie": "Perro",
          "G\u00e9nero": "Hembra",
          "Jornada": "1era",
          "La Matriz": "San Miguelito",
          "Latitude": -1.203533,
          "Longitude": -78.518796,
          "Lugar": "Callate/LM",
          "Nombre Mascota": "Luna",
          "Nombre due\u00f1o": "Priscila D\u00edaz",
          "N\u00ba": 112,
          "Observaciones": NaN,
          "Origen": NaN,
          "Parroquia": "San Miguelito",
          "Peso(Kg)": 2.0,
          "Raza": "Mestizo",
          "Raz\u00f3n Tenencia": "Compa\u00f1ia",
          "fecha_campa\u00f1a": "2024-07-13"
        },
        {
          "# Contacto": 992800641.0,
          "Barrio": "Ciudad Nueva",
          "BarrioCorregido": "Ciudad Nueva",
          "CI": 1803906237.0,
          "Carn\u00e9t": "Si",
          "Color Primario": "Blanco",
          "Color secundario": NaN,
          "Edad": "Adulto Mayor",
          "Especie": "Perro",
          "G\u00e9nero": "Hembra",
          "Jornada": "1era",
          "La Matriz": "Ciudad Nueva",
          "Latitude": -1.173622,
          "Longitude": -78.550283,
          "Lugar": "Callate/LM",
          "Nombre Mascota": "Ainhoa",
          "Nombre due\u00f1o": "Jos\u00e9 Masabanda",
          "N\u00ba": 113,
          "Observaciones": NaN,
          "Origen": NaN,
          "Parroquia": "Ciudad Nueva",
          "Peso(Kg)": 5.4,
          "Raza": "Pekin\u00e9s",
          "Raz\u00f3n Tenencia": "Compa\u00f1ia",
          "fecha_campa\u00f1a": "2024-07-13"
        },
        {
          "# Contacto": 992901079.0,
          "Barrio": "San Vicente",
          "BarrioCorregido": "San Vicente",
          "CI": 1802340206.0,
          "Carn\u00e9t": "Si",
          "Color Primario": "Blanco",
          "Color secundario": "Caf\u00e9",
          "Edad": "Cachorro",
          "Especie": "Perro",
          "G\u00e9nero": "Hembra",
          "Jornada": "1era",
          "La Matriz": "La Matriz",
          "Latitude": -1.188041,
          "Longitude": -78.54064,
          "Lugar": "Callate/LM",
          "Nombre Mascota": "Lolita",
          "Nombre due\u00f1o": "Narciza Pujos",
          "N\u00ba": 114,
          "Observaciones": NaN,
          "Origen": NaN,
          "Parroquia": "La Matriz",
          "Peso(Kg)": 1.5,
          "Raza": "Pinscher",
          "Raz\u00f3n Tenencia": "Compa\u00f1ia",
          "fecha_campa\u00f1a": "2024-07-13"
        },
        {
          "# Contacto": 991647959.0,
          "Barrio": "San Francisco",
          "BarrioCorregido": "San Francisco",
          "CI": 1805508437.0,
          "Carn\u00e9t": "No",
          "Color Primario": "Negro",
          "Color secundario": "Caf\u00e9",
          "Edad": "Adulto",
          "Especie": "Perro",
          "G\u00e9nero": "Hembra",
          "Jornada": "1era",
          "La Matriz": "La Matriz",
          "Latitude": -1.13344,
          "Longitude": -78.526164,
          "Lugar": "Callate/LM",
          "Nombre Mascota": "Estela",
          "Nombre due\u00f1o": "Kerly Ortega ",
          "N\u00ba": 115,
          "Observaciones": NaN,
          "Origen": NaN,
          "Parroquia": "San Andr\u00e9s",
          "Peso(Kg)": 8.3,
          "Raza": "Mestizo",
          "Raz\u00f3n Tenencia": "Compa\u00f1ia",
          "fecha_campa\u00f1a": "2024-07-13"
        },
        {
          "# Contacto": NaN,
          "Barrio": "San Luis",
          "BarrioCorregido": "San Luis",
          "CI": NaN,
          "Carn\u00e9t": "No",
          "Color Primario": "Blanco",
          "Color secundario": NaN,
          "Edad": "Adulto",
          "Especie": "Perro",
          "G\u00e9nero": "Macho",
          "Jornada": "1era",
          "La Matriz": "La Matriz",
          "Latitude": -1.175983,
          "Longitude": -78.542131,
          "Lugar": "Callate/LM",
          "Nombre Mascota": "Dobby",
          "Nombre due\u00f1o": "Callejerito - San Luis",
          "N\u00ba": 116,
          "Observaciones": NaN,
          "Origen": "Vulnerable",
          "Parroquia": "La Matriz",
          "Peso(Kg)": 21.0,
          "Raza": "Mestizo",
          "Raz\u00f3n Tenencia": NaN,
          "fecha_campa\u00f1a": "2024-07-13"
        },
        {
          "# Contacto": NaN,
          "Barrio": "San Luis",
          "BarrioCorregido": "San Luis",
          "CI": NaN,
          "Carn\u00e9t": "No",
          "Color Primario": "Negro",
          "Color secundario": NaN,
          "Edad": "Adulto",
          "Especie": "Perro",
          "G\u00e9nero": "Hembra",
          "Jornada": "1era",
          "La Matriz": "La Matriz",
          "Latitude": -1.175983,
          "Longitude": -78.542131,
          "Lugar": "Callate/LM",
          "Nombre Mascota": "Negrita",
          "Nombre due\u00f1o": "Callejerito - San Luis",
          "N\u00ba": 117,
          "Observaciones": NaN,
          "Origen": "Vulnerable",
          "Parroquia": "La Matriz",
          "Peso(Kg)": 23.0,
          "Raza": "Mestizo",
          "Raz\u00f3n Tenencia": NaN,
          "fecha_campa\u00f1a": "2024-07-13"
        },
        {
          "# Contacto": 962639556.0,
          "Barrio": "Callate",
          "BarrioCorregido": "Callate",
          "CI": 1804646055.0,
          "Carn\u00e9t": "Si",
          "Color Primario": "Gris ",
          "Color secundario": "Caf\u00e9",
          "Edad": "Adulto",
          "Especie": "Gato",
          "G\u00e9nero": "Hembra",
          "Jornada": "1era",
          "La Matriz": "La Matriz",
          "Latitude": -1.167618,
          "Longitude": -78.542724,
          "Lugar": "Callate/LM",
          "Nombre Mascota": "Fufa",
          "Nombre due\u00f1o": "Daniel Ramos",
          "N\u00ba": 118,
          "Observaciones": NaN,
          "Origen": NaN,
          "Parroquia": "La Matriz",
          "Peso(Kg)": 3.0,
          "Raza": "Mestizo",
          "Raz\u00f3n Tenencia": "Compa\u00f1ia",
          "fecha_campa\u00f1a": "2024-07-13"
        },
        {
          "# Contacto": 962639556.0,
          "Barrio": "Callate",
          "BarrioCorregido": "Callate",
          "CI": 1804646055.0,
          "Carn\u00e9t": "No",
          "Color Primario": "Blanco",
          "Color secundario": "Caf\u00e9",
          "Edad": "Adulto",
          "Especie": "Gato",
          "G\u00e9nero": "Hembra",
          "Jornada": "1era",
          "La Matriz": "La Matriz",
          "Latitude": -1.167618,
          "Longitude": -78.542724,
          "Lugar": "Callate/LM",
          "Nombre Mascota": "Chiquita",
          "Nombre due\u00f1o": "Daniel Ramos",
          "N\u00ba": 119,
          "Observaciones": NaN,
          "Origen": NaN,
          "Parroquia": "La Matriz",
          "Peso(Kg)": 3.4,
          "Raza": "Mestizo",
          "Raz\u00f3n Tenencia": "Compa\u00f1ia",
          "fecha_campa\u00f1a": "2024-07-13"
        },
        {
          "# Contacto": 990737425.0,
          "Barrio": "Jes\u00fas del Gran Poder",
          "BarrioCorregido": "Jes\u00fas del Gran Poder",
          "CI": 1900235333.0,
          "Carn\u00e9t": "No",
          "Color Primario": "Caf\u00e9",
          "Color secundario": "Blanco",
          "Edad": "Adulto",
          "Especie": "Perro",
          "G\u00e9nero": "Hembra",
          "Jornada": "1era",
          "La Matriz": "La Matriz",
          "Latitude": -1.191817,
          "Longitude": -78.553314,
          "Lugar": "Callate/LM",
          "Nombre Mascota": "Chiquita",
          "Nombre due\u00f1o": "Clemencia Quitu\u00f1a",
          "N\u00ba": 120,
          "Observaciones": NaN,
          "Origen": NaN,
          "Parroquia": "La Matriz",
          "Peso(Kg)": 10.0,
          "Raza": "Mestizo",
          "Raz\u00f3n Tenencia": "Compa\u00f1ia",
          "fecha_campa\u00f1a": "2024-07-13"
        },
        {
          "# Contacto": 934182244.0,
          "Barrio": "Tunguipamba",
          "BarrioCorregido": "Tunguipamba",
          "CI": 1804515185.0,
          "Carn\u00e9t": "Si",
          "Color Primario": "Caf\u00e9",
          "Color secundario": "Blanco",
          "Edad": "Adulto J\u00f3ven",
          "Especie": "Perro",
          "G\u00e9nero": "Hembra",
          "Jornada": "1era",
          "La Matriz": "La Matriz",
          "Latitude": -1.156373,
          "Longitude": -78.52349,
          "Lugar": "Callate/LM",
          "Nombre Mascota": "Lassie",
          "Nombre due\u00f1o": "Susana Espin",
          "N\u00ba": 121,
          "Observaciones": NaN,
          "Origen": NaN,
          "Parroquia": "Marcos Espinel",
          "Peso(Kg)": 8.0,
          "Raza": "Mestizo",
          "Raz\u00f3n Tenencia": "Compa\u00f1ia",
          "fecha_campa\u00f1a": "2024-07-13"
        },
        {
          "# Contacto": 934182244.0,
          "Barrio": "Tunguipamba",
          "BarrioCorregido": "Tunguipamba",
          "CI": 1804515155.0,
          "Carn\u00e9t": "No",
          "Color Primario": "Dorado",
          "Color secundario": "Blanco",
          "Edad": "Adulto",
          "Especie": "Gato",
          "G\u00e9nero": "Hembra",
          "Jornada": "1era",
          "La Matriz": "La Matriz",
          "Latitude": -1.156373,
          "Longitude": -78.52349,
          "Lugar": "Callate/LM",
          "Nombre Mascota": "Suka",
          "Nombre due\u00f1o": "Susana Espin",
          "N\u00ba": 122,
          "Observaciones": NaN,
          "Origen": NaN,
          "Parroquia": "Marcos Espinel",
          "Peso(Kg)": 2.3,
          "Raza": "Mestizo",
          "Raz\u00f3n Tenencia": "Compa\u00f1ia",
          "fecha_campa\u00f1a": "2024-07-13"
        },
        {
          "# Contacto": 998685089.0,
          "Barrio": "Chacata San Antonio",
          "BarrioCorregido": "Chacata San Antonio",
          "CI": 1804620910.0,
          "Carn\u00e9t": "No",
          "Color Primario": "Caf\u00e9",
          "Color secundario": "Negro",
          "Edad": "Adulto J\u00f3ven",
          "Especie": "Perro",
          "G\u00e9nero": "Hembra",
          "Jornada": "1era",
          "La Matriz": "La Matriz",
          "Latitude": -1.184187,
          "Longitude": -78.536314,
          "Lugar": "Callate/LM",
          "Nombre Mascota": "Princesa",
          "Nombre due\u00f1o": "Rolando Barrionuevo ",
          "N\u00ba": 123,
          "Observaciones": NaN,
          "Origen": NaN,
          "Parroquia": "La Matriz",
          "Peso(Kg)": 17.3,
          "Raza": "Mestizo",
          "Raz\u00f3n Tenencia": "Compa\u00f1ia",
          "fecha_campa\u00f1a": "2024-07-13"
        },
        {
          "# Contacto": 324267399.0,
          "Barrio": "Callate",
          "BarrioCorregido": "Callate",
          "CI": 1803833753.0,
          "Carn\u00e9t": "Si",
          "Color Primario": "Dorado",
          "Color secundario": NaN,
          "Edad": "Adulto Mayor",
          "Especie": "Perro",
          "G\u00e9nero": "Hembra",
          "Jornada": "1era",
          "La Matriz": "La Matriz",
          "Latitude": -1.167618,
          "Longitude": -78.542724,
          "Lugar": "Callate/LM",
          "Nombre Mascota": "Keisy",
          "Nombre due\u00f1o": "Mauricio Viera ",
          "N\u00ba": 124,
          "Observaciones": NaN,
          "Origen": NaN,
          "Parroquia": "La Matriz",
          "Peso(Kg)": 15.8,
          "Raza": "Golden Retriever",
          "Raz\u00f3n Tenencia": "Compa\u00f1ia",
          "fecha_campa\u00f1a": "2024-07-13"
        },
        {
          "# Contacto": 985943068.0,
          "Barrio": "La Esperanza",
          "BarrioCorregido": "La Esperanza_SM",
          "CI": 1801721646.0,
          "Carn\u00e9t": "No",
          "Color Primario": "Blanco",
          "Color secundario": "Negro",
          "Edad": "Adulto J\u00f3ven",
          "Especie": "Perro",
          "G\u00e9nero": "Hembra",
          "Jornada": "1era",
          "La Matriz": "San Miguelito",
          "Latitude": -1.213396,
          "Longitude": -78.522699,
          "Lugar": "Callate/LM",
          "Nombre Mascota": "Merlina",
          "Nombre due\u00f1o": "Leslie Pilco",
          "N\u00ba": 125,
          "Observaciones": NaN,
          "Origen": NaN,
          "Parroquia": "San Miguelito",
          "Peso(Kg)": 5.0,
          "Raza": "Mestizo",
          "Raz\u00f3n Tenencia": "Compa\u00f1ia",
          "fecha_campa\u00f1a": "2024-07-13"
        },
        {
          "# Contacto": 985943068.0,
          "Barrio": "La Esperanza",
          "BarrioCorregido": "La Esperanza_SM",
          "CI": 1801721648.0,
          "Carn\u00e9t": "Si",
          "Color Primario": "Caf\u00e9",
          "Color secundario": "Blanco",
          "Edad": "Adulto",
          "Especie": "Perro",
          "G\u00e9nero": "Hembra",
          "Jornada": "1era",
          "La Matriz": "San Miguelito",
          "Latitude": -1.213396,
          "Longitude": -78.522699,
          "Lugar": "Callate/LM",
          "Nombre Mascota": "Noa",
          "Nombre due\u00f1o": "Leslie Pilco",
          "N\u00ba": 126,
          "Observaciones": NaN,
          "Origen": NaN,
          "Parroquia": "San Miguelito",
          "Peso(Kg)": 4.8,
          "Raza": "Mestizo",
          "Raz\u00f3n Tenencia": "Compa\u00f1ia",
          "fecha_campa\u00f1a": "2024-07-13"
        },
        {
          "# Contacto": 998010996.0,
          "Barrio": "Las Acacias",
          "BarrioCorregido": "Las Acacias",
          "CI": 1804315784.0,
          "Carn\u00e9t": "No",
          "Color Primario": "Gris ",
          "Color secundario": NaN,
          "Edad": "Adulto J\u00f3ven",
          "Especie": "Gato",
          "G\u00e9nero": "Macho",
          "Jornada": "1era",
          "La Matriz": "La Matriz",
          "Latitude": -1.1699,
          "Longitude": -78.545162,
          "Lugar": "Callate/LM",
          "Nombre Mascota": "Ramon",
          "Nombre due\u00f1o": "Tatiana Proa\u00f1o",
          "N\u00ba": 127,
          "Observaciones": NaN,
          "Origen": NaN,
          "Parroquia": "La Matriz",
          "Peso(Kg)": 4.5,
          "Raza": "Mestizo",
          "Raz\u00f3n Tenencia": "Compa\u00f1ia",
          "fecha_campa\u00f1a": "2024-07-13"
        },
        {
          "# Contacto": 981990193.0,
          "Barrio": "Chagrapamba",
          "BarrioCorregido": "Chagrapamba",
          "CI": 1308018609.0,
          "Carn\u00e9t": "Si",
          "Color Primario": "Crema",
          "Color secundario": NaN,
          "Edad": "Adulto J\u00f3ven",
          "Especie": "Perro",
          "G\u00e9nero": "Hembra",
          "Jornada": "1era",
          "La Matriz": "Presidente Urbina",
          "Latitude": -1.157174,
          "Longitude": -78.548483,
          "Lugar": "Callate/LM",
          "Nombre Mascota": "Princesa",
          "Nombre due\u00f1o": "Yadira Espinoza",
          "N\u00ba": 128,
          "Observaciones": NaN,
          "Origen": NaN,
          "Parroquia": "Presidente Urbina",
          "Peso(Kg)": 9.8,
          "Raza": "Mestizo",
          "Raz\u00f3n Tenencia": "Compa\u00f1ia",
          "fecha_campa\u00f1a": "2024-07-13"
        },
        {
          "# Contacto": 981990193.0,
          "Barrio": "Chagrapamba",
          "BarrioCorregido": "Chagrapamba",
          "CI": 1308018609.0,
          "Carn\u00e9t": "Si",
          "Color Primario": "Crema",
          "Color secundario": NaN,
          "Edad": "Adulto J\u00f3ven",
          "Especie": "Perro",
          "G\u00e9nero": "Hembra",
          "Jornada": "1era",
          "La Matriz": "Presidente Urbina",
          "Latitude": -1.15736,
          "Longitude": -78.548596,
          "Lugar": "Callate/LM",
          "Nombre Mascota": "Princesa",
          "Nombre due\u00f1o": "Yadira Espinoza",
          "N\u00ba": 128,
          "Observaciones": NaN,
          "Origen": NaN,
          "Parroquia": "Presidente Urbina",
          "Peso(Kg)": 9.8,
          "Raza": "Mestizo",
          "Raz\u00f3n Tenencia": "Compa\u00f1ia",
          "fecha_campa\u00f1a": "2024-07-13"
        },
        {
          "# Contacto": 981827175.0,
          "Barrio": "La Merced",
          "BarrioCorregido": "La Merced",
          "CI": 1802435641.0,
          "Carn\u00e9t": "No",
          "Color Primario": "Blanco",
          "Color secundario": NaN,
          "Edad": "Adulto",
          "Especie": "Perro",
          "G\u00e9nero": "Hembra",
          "Jornada": "1era",
          "La Matriz": "La Matriz",
          "Latitude": -1.14182,
          "Longitude": -78.521004,
          "Lugar": "Callate/LM",
          "Nombre Mascota": "Blanquita",
          "Nombre due\u00f1o": "Lucia Tub\u00f3n",
          "N\u00ba": 129,
          "Observaciones": "Contactar otra campa\u00f1a",
          "Origen": NaN,
          "Parroquia": "La Matriz",
          "Peso(Kg)": 3.4,
          "Raza": "Mestizo",
          "Raz\u00f3n Tenencia": "Compa\u00f1ia",
          "fecha_campa\u00f1a": "2024-07-13"
        },
        {
          "# Contacto": 985079885.0,
          "Barrio": "La Merced",
          "BarrioCorregido": "La Merced",
          "CI": 1804008504.0,
          "Carn\u00e9t": "Si",
          "Color Primario": "Blanco",
          "Color secundario": NaN,
          "Edad": "Adulto J\u00f3ven",
          "Especie": "Perro",
          "G\u00e9nero": "Hembra",
          "Jornada": "1era",
          "La Matriz": "La Matriz",
          "Latitude": -1.14182,
          "Longitude": -78.521004,
          "Lugar": "Callate/LM",
          "Nombre Mascota": "Chiquita",
          "Nombre due\u00f1o": "Mar\u00eda Velasco ",
          "N\u00ba": 130,
          "Observaciones": NaN,
          "Origen": NaN,
          "Parroquia": "La Matriz",
          "Peso(Kg)": 6.4,
          "Raza": "French Poodle",
          "Raz\u00f3n Tenencia": "Compa\u00f1ia",
          "fecha_campa\u00f1a": "2024-07-13"
        },
        {
          "# Contacto": 985079885.0,
          "Barrio": "La Merced",
          "BarrioCorregido": "La Merced",
          "CI": 1804008504.0,
          "Carn\u00e9t": "Si",
          "Color Primario": "Naranja",
          "Color secundario": "Blanco",
          "Edad": "Adulto J\u00f3ven",
          "Especie": "Gato",
          "G\u00e9nero": "Macho",
          "Jornada": "1era",
          "La Matriz": "La Matriz",
          "Latitude": -1.14182,
          "Longitude": -78.521004,
          "Lugar": "Callate/LM",
          "Nombre Mascota": "Pepe",
          "Nombre due\u00f1o": "Mar\u00eda Velasco ",
          "N\u00ba": 131,
          "Observaciones": NaN,
          "Origen": NaN,
          "Parroquia": "La Matriz",
          "Peso(Kg)": 3.0,
          "Raza": "Mestizo",
          "Raz\u00f3n Tenencia": "Compa\u00f1ia",
          "fecha_campa\u00f1a": "2024-07-13"
        },
        {
          "# Contacto": 998177066.0,
          "Barrio": "Callate",
          "BarrioCorregido": "Callate",
          "CI": 1801774140.0,
          "Carn\u00e9t": "No",
          "Color Primario": "Blanco",
          "Color secundario": "Negro",
          "Edad": "Adulto",
          "Especie": "Perro",
          "G\u00e9nero": "Hembra",
          "Jornada": "1era",
          "La Matriz": "La Matriz",
          "Latitude": -1.167618,
          "Longitude": -78.542724,
          "Lugar": "Callate/LM",
          "Nombre Mascota": "Luna",
          "Nombre due\u00f1o": "Olga Jimenez",
          "N\u00ba": 132,
          "Observaciones": NaN,
          "Origen": NaN,
          "Parroquia": "La Matriz",
          "Peso(Kg)": 16.0,
          "Raza": "Mestizo",
          "Raz\u00f3n Tenencia": "Compa\u00f1ia",
          "fecha_campa\u00f1a": "2024-07-13"
        },
        {
          "# Contacto": 998177066.0,
          "Barrio": "Callate",
          "BarrioCorregido": "Callate",
          "CI": 1801774140.0,
          "Carn\u00e9t": "No",
          "Color Primario": "Caf\u00e9",
          "Color secundario": "Negro",
          "Edad": "Adulto J\u00f3ven",
          "Especie": "Perro",
          "G\u00e9nero": "Macho",
          "Jornada": "1era",
          "La Matriz": "La Matriz",
          "Latitude": -1.167618,
          "Longitude": -78.542724,
          "Lugar": "Callate/LM",
          "Nombre Mascota": "Zoe",
          "Nombre due\u00f1o": "Olga Jimenez",
          "N\u00ba": 133,
          "Observaciones": NaN,
          "Origen": NaN,
          "Parroquia": "La Matriz",
          "Peso(Kg)": 21.0,
          "Raza": "Mestizo",
          "Raz\u00f3n Tenencia": "Compa\u00f1ia",
          "fecha_campa\u00f1a": "2024-07-13"
        },
        {
          "# Contacto": 979504054.0,
          "Barrio": "Capillapamba",
          "BarrioCorregido": "Capillapamba",
          "CI": 1801404532.0,
          "Carn\u00e9t": "No",
          "Color Primario": "Gris ",
          "Color secundario": NaN,
          "Edad": "Cachorro",
          "Especie": "Gato",
          "G\u00e9nero": "Macho",
          "Jornada": "1era",
          "La Matriz": "La Matriz",
          "Latitude": -1.159514,
          "Longitude": -78.531877,
          "Lugar": "Callate/LM",
          "Nombre Mascota": "Pepe",
          "Nombre due\u00f1o": "Clemencia Chico ",
          "N\u00ba": 134,
          "Observaciones": NaN,
          "Origen": NaN,
          "Parroquia": "La Matriz",
          "Peso(Kg)": 3.0,
          "Raza": "Mestizo",
          "Raz\u00f3n Tenencia": "Compa\u00f1ia",
          "fecha_campa\u00f1a": "2024-07-13"
        },
        {
          "# Contacto": 981768244.0,
          "Barrio": "San Andr\u00e9s",
          "BarrioCorregido": "San Andr\u00e9s",
          "CI": 1805505599.0,
          "Carn\u00e9t": "No",
          "Color Primario": "Caf\u00e9",
          "Color secundario": "Negro",
          "Edad": "Adulto J\u00f3ven",
          "Especie": "Perro",
          "G\u00e9nero": "Hembra",
          "Jornada": "1era",
          "La Matriz": "San Andr\u00e9s",
          "Latitude": -1.134743,
          "Longitude": -78.539935,
          "Lugar": "Callate/LM",
          "Nombre Mascota": "Galak",
          "Nombre due\u00f1o": "Cristina Siza",
          "N\u00ba": 135,
          "Observaciones": NaN,
          "Origen": NaN,
          "Parroquia": "San Andr\u00e9s",
          "Peso(Kg)": 9.5,
          "Raza": "Mestizo",
          "Raz\u00f3n Tenencia": "Compa\u00f1ia",
          "fecha_campa\u00f1a": "2024-07-13"
        },
        {
          "# Contacto": 998656335.0,
          "Barrio": "El Bel\u00e9n",
          "BarrioCorregido": "El Bel\u00e9n",
          "CI": 1805056718.0,
          "Carn\u00e9t": "Si",
          "Color Primario": "Blanco",
          "Color secundario": NaN,
          "Edad": "Adulto J\u00f3ven",
          "Especie": "Gato",
          "G\u00e9nero": "Macho",
          "Jornada": "1era",
          "La Matriz": "Ciudad Nueva",
          "Latitude": -1.168567,
          "Longitude": -78.545857,
          "Lugar": "Callate/LM",
          "Nombre Mascota": "Milky",
          "Nombre due\u00f1o": "Tatiana Sanchez",
          "N\u00ba": 136,
          "Observaciones": NaN,
          "Origen": NaN,
          "Parroquia": "Ciudad Nueva",
          "Peso(Kg)": 4.8,
          "Raza": "Mestizo",
          "Raz\u00f3n Tenencia": "Compa\u00f1ia",
          "fecha_campa\u00f1a": "2024-07-13"
        },
        {
          "# Contacto": 962837249.0,
          "Barrio": "Callate",
          "BarrioCorregido": "Callate",
          "CI": 1805359971.0,
          "Carn\u00e9t": "No",
          "Color Primario": "Negro",
          "Color secundario": "Blanco",
          "Edad": "Adulto J\u00f3ven",
          "Especie": "Gato",
          "G\u00e9nero": "Macho",
          "Jornada": "1era",
          "La Matriz": "La Matriz",
          "Latitude": -1.167618,
          "Longitude": -78.542724,
          "Lugar": "Callate/LM",
          "Nombre Mascota": "Pepe",
          "Nombre due\u00f1o": "Vely Titua\u00f1a",
          "N\u00ba": 137,
          "Observaciones": NaN,
          "Origen": NaN,
          "Parroquia": "La Matriz",
          "Peso(Kg)": 2.5,
          "Raza": "Mestizo",
          "Raz\u00f3n Tenencia": "Compa\u00f1ia",
          "fecha_campa\u00f1a": "2024-07-13"
        },
        {
          "# Contacto": NaN,
          "Barrio": "San Luis",
          "BarrioCorregido": "San Luis",
          "CI": NaN,
          "Carn\u00e9t": "No",
          "Color Primario": NaN,
          "Color secundario": NaN,
          "Edad": "Adulto J\u00f3ven",
          "Especie": "Perro",
          "G\u00e9nero": "Macho",
          "Jornada": "1era",
          "La Matriz": "La Matriz",
          "Latitude": -1.175983,
          "Longitude": -78.542131,
          "Lugar": "Callate/LM",
          "Nombre Mascota": "Martin",
          "Nombre due\u00f1o": "Callejerito - San Luis",
          "N\u00ba": 138,
          "Observaciones": NaN,
          "Origen": "Vulnerable",
          "Parroquia": "La Matriz",
          "Peso(Kg)": 12.3,
          "Raza": "Mestizo",
          "Raz\u00f3n Tenencia": "Compa\u00f1ia",
          "fecha_campa\u00f1a": "2024-07-13"
        },
        {
          "# Contacto": 980496009.0,
          "Barrio": "Capillapamba",
          "BarrioCorregido": "Capillapamba",
          "CI": 1805358932.0,
          "Carn\u00e9t": "Si",
          "Color Primario": "Negro",
          "Color secundario": "Caf\u00e9",
          "Edad": "Adulto J\u00f3ven",
          "Especie": "Perro",
          "G\u00e9nero": "Macho",
          "Jornada": "2da",
          "La Matriz": "La Matriz",
          "Latitude": -1.159514,
          "Longitude": -78.531877,
          "Lugar": "Callate/LM",
          "Nombre Mascota": "Felix",
          "Nombre due\u00f1o": "Daniel Chico",
          "N\u00ba": 139,
          "Observaciones": NaN,
          "Origen": NaN,
          "Parroquia": "La Matriz",
          "Peso(Kg)": 3.2,
          "Raza": "Doberman Fisher",
          "Raz\u00f3n Tenencia": "Compa\u00f1ia",
          "fecha_campa\u00f1a": "2024-07-14"
        },
        {
          "# Contacto": 992630440.0,
          "Barrio": "La Primavera",
          "BarrioCorregido": "La Primavera",
          "CI": 1850408467.0,
          "Carn\u00e9t": "Si",
          "Color Primario": "Amarillo",
          "Color secundario": NaN,
          "Edad": "Adulto",
          "Especie": "Perro",
          "G\u00e9nero": "Hembra",
          "Jornada": "2da",
          "La Matriz": "La Matriz",
          "Latitude": -1.183131,
          "Longitude": -78.549593,
          "Lugar": "Callate/LM",
          "Nombre Mascota": "Lassie",
          "Nombre due\u00f1o": "Sonia Reyes",
          "N\u00ba": 140,
          "Observaciones": NaN,
          "Origen": NaN,
          "Parroquia": "La Matriz",
          "Peso(Kg)": 16.1,
          "Raza": "Mestizo",
          "Raz\u00f3n Tenencia": "Compa\u00f1ia",
          "fecha_campa\u00f1a": "2024-07-14"
        },
        {
          "# Contacto": 992630440.0,
          "Barrio": "La Primavera",
          "BarrioCorregido": "La Primavera",
          "CI": 1850408467.0,
          "Carn\u00e9t": "No",
          "Color Primario": "Blanco",
          "Color secundario": "Negro",
          "Edad": "Cachorro",
          "Especie": "Gato",
          "G\u00e9nero": "Macho",
          "Jornada": "2da",
          "La Matriz": "La Matriz",
          "Latitude": -1.183131,
          "Longitude": -78.549593,
          "Lugar": "Callate/LM",
          "Nombre Mascota": "Figaro",
          "Nombre due\u00f1o": "Sonia Reyes",
          "N\u00ba": 141,
          "Observaciones": NaN,
          "Origen": NaN,
          "Parroquia": "La Matriz",
          "Peso(Kg)": 2.1,
          "Raza": "Mestizo",
          "Raz\u00f3n Tenencia": "Compa\u00f1ia",
          "fecha_campa\u00f1a": "2024-07-14"
        },
        {
          "# Contacto": 992630440.0,
          "Barrio": "La Primavera",
          "BarrioCorregido": "La Primavera",
          "CI": 1850408467.0,
          "Carn\u00e9t": "No",
          "Color Primario": "Negro",
          "Color secundario": "Amarillo",
          "Edad": "Adulto J\u00f3ven",
          "Especie": "Gato",
          "G\u00e9nero": "Macho",
          "Jornada": "2da",
          "La Matriz": "La Matriz",
          "Latitude": -1.183131,
          "Longitude": -78.549593,
          "Lugar": "Callate/LM",
          "Nombre Mascota": "Gary",
          "Nombre due\u00f1o": "Sonia Reyes",
          "N\u00ba": 142,
          "Observaciones": NaN,
          "Origen": NaN,
          "Parroquia": "La Matriz",
          "Peso(Kg)": 3.0,
          "Raza": "Mestizo",
          "Raz\u00f3n Tenencia": "Compa\u00f1ia",
          "fecha_campa\u00f1a": "2024-07-14"
        },
        {
          "# Contacto": 985301901.0,
          "Barrio": "San Marcos",
          "BarrioCorregido": "San Marcos",
          "CI": 1850432426.0,
          "Carn\u00e9t": "No",
          "Color Primario": "Caf\u00e9",
          "Color secundario": "Gris",
          "Edad": "Adulto J\u00f3ven",
          "Especie": "Perro",
          "G\u00e9nero": "Macho",
          "Jornada": "2da",
          "La Matriz": "La Matriz",
          "Latitude": -1.16891,
          "Longitude": -78.542158,
          "Lugar": "Callate/LM",
          "Nombre Mascota": "Topic",
          "Nombre due\u00f1o": "Laura Galora",
          "N\u00ba": 143,
          "Observaciones": NaN,
          "Origen": NaN,
          "Parroquia": "La Matriz",
          "Peso(Kg)": 9.2,
          "Raza": "Mestizo",
          "Raz\u00f3n Tenencia": "Compa\u00f1ia",
          "fecha_campa\u00f1a": "2024-07-14"
        },
        {
          "# Contacto": 990684381.0,
          "Barrio": "Callate",
          "BarrioCorregido": "Callate",
          "CI": 1715586192.0,
          "Carn\u00e9t": "Si",
          "Color Primario": "Negro",
          "Color secundario": "Amarillo",
          "Edad": "Cachorro",
          "Especie": "Perro",
          "G\u00e9nero": "Hembra",
          "Jornada": "2da",
          "La Matriz": "La Matriz",
          "Latitude": -1.167618,
          "Longitude": -78.542724,
          "Lugar": "Callate/LM",
          "Nombre Mascota": "Rufina",
          "Nombre due\u00f1o": "Tania Alban",
          "N\u00ba": 144,
          "Observaciones": NaN,
          "Origen": NaN,
          "Parroquia": "La Matriz",
          "Peso(Kg)": 14.6,
          "Raza": "Mestizo",
          "Raz\u00f3n Tenencia": "Compa\u00f1ia",
          "fecha_campa\u00f1a": "2024-07-14"
        },
        {
          "# Contacto": 979509054.0,
          "Barrio": "Capillapamba",
          "BarrioCorregido": "Capillapamba",
          "CI": 1804362182.0,
          "Carn\u00e9t": "Si",
          "Color Primario": "Amarillo",
          "Color secundario": NaN,
          "Edad": "Cachorro",
          "Especie": "Perro",
          "G\u00e9nero": "Macho",
          "Jornada": "2da",
          "La Matriz": "La Matriz",
          "Latitude": -1.159514,
          "Longitude": -78.531877,
          "Lugar": "Callate/LM",
          "Nombre Mascota": "Draco",
          "Nombre due\u00f1o": "Daniela Medina",
          "N\u00ba": 145,
          "Observaciones": NaN,
          "Origen": NaN,
          "Parroquia": "La Matriz",
          "Peso(Kg)": 19.0,
          "Raza": "Boxer",
          "Raz\u00f3n Tenencia": "Compa\u00f1ia",
          "fecha_campa\u00f1a": "2024-07-14"
        },
        {
          "# Contacto": 981113574.0,
          "Barrio": "Cochal\u00f3",
          "BarrioCorregido": "Cochal\u00f3",
          "CI": 1807241914.0,
          "Carn\u00e9t": "No",
          "Color Primario": "Negro",
          "Color secundario": "Amarillo",
          "Edad": "Cachorro",
          "Especie": "Gato",
          "G\u00e9nero": "Hembra",
          "Jornada": "2da",
          "La Matriz": "La Matriz",
          "Latitude": -1.168629,
          "Longitude": -78.528578,
          "Lugar": "Callate/LM",
          "Nombre Mascota": "Pelu",
          "Nombre due\u00f1o": "Mayra Amores",
          "N\u00ba": 146,
          "Observaciones": NaN,
          "Origen": NaN,
          "Parroquia": "La Matriz",
          "Peso(Kg)": 2.0,
          "Raza": "Mestizo",
          "Raz\u00f3n Tenencia": "Compa\u00f1ia",
          "fecha_campa\u00f1a": "2024-07-14"
        },
        {
          "# Contacto": 960484002.0,
          "Barrio": "Jes\u00fas del Gran Poder",
          "BarrioCorregido": "Jes\u00fas del Gran Poder",
          "CI": 1804616561.0,
          "Carn\u00e9t": "No",
          "Color Primario": "Caf\u00e9",
          "Color secundario": "Blanco",
          "Edad": "Adulto J\u00f3ven",
          "Especie": "Perro",
          "G\u00e9nero": "Hembra",
          "Jornada": "2da",
          "La Matriz": "La Matriz",
          "Latitude": -1.191817,
          "Longitude": -78.553314,
          "Lugar": "Callate/LM",
          "Nombre Mascota": "Moli",
          "Nombre due\u00f1o": "Angela Cajas",
          "N\u00ba": 147,
          "Observaciones": NaN,
          "Origen": NaN,
          "Parroquia": "La Matriz",
          "Peso(Kg)": 14.0,
          "Raza": "Mestizo",
          "Raz\u00f3n Tenencia": "Compa\u00f1ia",
          "fecha_campa\u00f1a": "2024-07-14"
        },
        {
          "# Contacto": 990071151.0,
          "Barrio": "Baquerizo Moreno",
          "BarrioCorregido": "Baquerizo Moreno",
          "CI": 1850234178.0,
          "Carn\u00e9t": "Si",
          "Color Primario": "Blanco",
          "Color secundario": "Amarillo",
          "Edad": "Cachorro",
          "Especie": "Perro",
          "G\u00e9nero": "Hembra",
          "Jornada": "2da",
          "La Matriz": "Baquerizo Moreno",
          "Latitude": -1.22815,
          "Longitude": -78.497618,
          "Lugar": "Callate/LM",
          "Nombre Mascota": "Kiara",
          "Nombre due\u00f1o": "Jennifer Romero",
          "N\u00ba": 148,
          "Observaciones": NaN,
          "Origen": NaN,
          "Parroquia": "Baquerizo Moreno",
          "Peso(Kg)": 5.0,
          "Raza": "Mestizo",
          "Raz\u00f3n Tenencia": "Compa\u00f1ia",
          "fecha_campa\u00f1a": "2024-07-14"
        },
        {
          "# Contacto": 995576565.0,
          "Barrio": "San Luis",
          "BarrioCorregido": "San Luis",
          "CI": 1850256585.0,
          "Carn\u00e9t": "Si",
          "Color Primario": "Blanco",
          "Color secundario": NaN,
          "Edad": "Adulto",
          "Especie": "Perro",
          "G\u00e9nero": "Macho",
          "Jornada": "2da",
          "La Matriz": "La Matriz",
          "Latitude": -1.175983,
          "Longitude": -78.542131,
          "Lugar": "Callate/LM",
          "Nombre Mascota": "Arturo",
          "Nombre due\u00f1o": "Andrea Arcos",
          "N\u00ba": 149,
          "Observaciones": NaN,
          "Origen": NaN,
          "Parroquia": "La Matriz",
          "Peso(Kg)": 4.3,
          "Raza": "Pekin\u00e9s",
          "Raz\u00f3n Tenencia": "Compa\u00f1ia",
          "fecha_campa\u00f1a": "2024-07-14"
        },
        {
          "# Contacto": 995576565.0,
          "Barrio": "San Luis",
          "BarrioCorregido": "San Luis",
          "CI": 1850256585.0,
          "Carn\u00e9t": "Si",
          "Color Primario": "Caf\u00e9",
          "Color secundario": "Blanco",
          "Edad": "Adulto Mayor",
          "Especie": "Perro",
          "G\u00e9nero": "Macho",
          "Jornada": "2da",
          "La Matriz": "La Matriz",
          "Latitude": -1.175983,
          "Longitude": -78.542131,
          "Lugar": "Callate/LM",
          "Nombre Mascota": "Felipe",
          "Nombre due\u00f1o": "Andrea Arcos",
          "N\u00ba": 150,
          "Observaciones": NaN,
          "Origen": NaN,
          "Parroquia": "La Matriz",
          "Peso(Kg)": 5.1,
          "Raza": "Pekin\u00e9s",
          "Raz\u00f3n Tenencia": "Compa\u00f1ia",
          "fecha_campa\u00f1a": "2024-07-14"
        },
        {
          "# Contacto": 990806958.0,
          "Barrio": "Rocafuerte",
          "BarrioCorregido": "Rocafuerte",
          "CI": 1802150852.0,
          "Carn\u00e9t": "Si",
          "Color Primario": "Blanco",
          "Color secundario": NaN,
          "Edad": "Cachorro",
          "Especie": "Perro",
          "G\u00e9nero": "Macho",
          "Jornada": "2da",
          "La Matriz": "Marcos Espinel",
          "Latitude": -1.167926,
          "Longitude": -78.518764,
          "Lugar": "Callate/LM",
          "Nombre Mascota": "Lucas",
          "Nombre due\u00f1o": "Ang\u00e9lica Freire",
          "N\u00ba": 151,
          "Observaciones": NaN,
          "Origen": NaN,
          "Parroquia": "Marcos Espinel",
          "Peso(Kg)": 6.0,
          "Raza": "Mestizo",
          "Raz\u00f3n Tenencia": "Compa\u00f1ia",
          "fecha_campa\u00f1a": "2024-07-14"
        },
        {
          "# Contacto": 987642722.0,
          "Barrio": "San Vicente",
          "BarrioCorregido": "San Vicente",
          "CI": 1718007519.0,
          "Carn\u00e9t": "Si",
          "Color Primario": "Blanco",
          "Color secundario": NaN,
          "Edad": "Adulto Mayor",
          "Especie": "Perro",
          "G\u00e9nero": "Hembra",
          "Jornada": "2da",
          "La Matriz": "La Matriz",
          "Latitude": -1.188041,
          "Longitude": -78.54064,
          "Lugar": "Callate/LM",
          "Nombre Mascota": "Mini",
          "Nombre due\u00f1o": "Diego Punina",
          "N\u00ba": 152,
          "Observaciones": NaN,
          "Origen": NaN,
          "Parroquia": "La Matriz",
          "Peso(Kg)": 3.9,
          "Raza": "Pekin\u00e9s",
          "Raz\u00f3n Tenencia": "Compa\u00f1ia",
          "fecha_campa\u00f1a": "2024-07-14"
        },
        {
          "# Contacto": 939833457.0,
          "Barrio": "Poal\u00f3",
          "BarrioCorregido": "Poal\u00f3",
          "CI": 1804089066.0,
          "Carn\u00e9t": "No",
          "Color Primario": "Amarillo",
          "Color secundario": NaN,
          "Edad": "Cachorro",
          "Especie": "Gato",
          "G\u00e9nero": "Macho",
          "Jornada": "2da",
          "La Matriz": "San Jos\u00e9 de Poal\u00f3",
          "Latitude": -1.102163,
          "Longitude": -78.480462,
          "Lugar": "Callate/LM",
          "Nombre Mascota": "Tommy",
          "Nombre due\u00f1o": "Ana Haro",
          "N\u00ba": 153,
          "Observaciones": NaN,
          "Origen": NaN,
          "Parroquia": "San Jos\u00e9 de Poal\u00f3",
          "Peso(Kg)": 3.3,
          "Raza": "Mestizo",
          "Raz\u00f3n Tenencia": "Compa\u00f1ia",
          "fecha_campa\u00f1a": "2024-07-14"
        },
        {
          "# Contacto": 999933546.0,
          "Barrio": "Salcedo/Cotopaxi",
          "BarrioCorregido": "Salcedo/Cotopaxi",
          "CI": 503668113.0,
          "Carn\u00e9t": "No",
          "Color Primario": "Negro",
          "Color secundario": NaN,
          "Edad": "Cachorro",
          "Especie": "Perro",
          "G\u00e9nero": "Hembra",
          "Jornada": "2da",
          "La Matriz": "Salcedo",
          "Latitude": -1.043159,
          "Longitude": -78.590645,
          "Lugar": "Callate/LM",
          "Nombre Mascota": "Sarita",
          "Nombre due\u00f1o": "Christian Quishpe",
          "N\u00ba": 154,
          "Observaciones": NaN,
          "Origen": NaN,
          "Parroquia": "Salcedo",
          "Peso(Kg)": 15.5,
          "Raza": "Mestizo",
          "Raz\u00f3n Tenencia": "Compa\u00f1ia",
          "fecha_campa\u00f1a": "2024-07-14"
        },
        {
          "# Contacto": 981039881.0,
          "Barrio": "Robalinopamba",
          "BarrioCorregido": "Robalinopamba",
          "CI": 1803081650.0,
          "Carn\u00e9t": "No",
          "Color Primario": "Blanca",
          "Color secundario": "Amarillo",
          "Edad": "Adulto",
          "Especie": "Perro",
          "G\u00e9nero": "Hembra",
          "Jornada": "2da",
          "La Matriz": "Ciudad Nueva",
          "Latitude": -1.169154,
          "Longitude": -78.554462,
          "Lugar": "Callate/LM",
          "Nombre Mascota": "Antonieta",
          "Nombre due\u00f1o": "Patricia Chiluiza",
          "N\u00ba": 155,
          "Observaciones": NaN,
          "Origen": NaN,
          "Parroquia": "Ciudad Nueva",
          "Peso(Kg)": 17.0,
          "Raza": "Mestizo",
          "Raz\u00f3n Tenencia": "Compa\u00f1ia",
          "fecha_campa\u00f1a": "2024-07-14"
        },
        {
          "# Contacto": 991891406.0,
          "Barrio": "San Luis",
          "BarrioCorregido": "San Luis",
          "CI": 1802171155.0,
          "Carn\u00e9t": "Si",
          "Color Primario": "Crema",
          "Color secundario": "Blanca",
          "Edad": "Cachorro",
          "Especie": "Perro",
          "G\u00e9nero": "Hembra",
          "Jornada": "2da",
          "La Matriz": "La Matriz",
          "Latitude": -1.175983,
          "Longitude": -78.542131,
          "Lugar": "Callate/LM",
          "Nombre Mascota": "Polar ",
          "Nombre due\u00f1o": "Oswaldo Solis",
          "N\u00ba": 156,
          "Observaciones": NaN,
          "Origen": NaN,
          "Parroquia": "La Matriz",
          "Peso(Kg)": 22.0,
          "Raza": "Mestizo",
          "Raz\u00f3n Tenencia": "Compa\u00f1ia",
          "fecha_campa\u00f1a": "2024-07-14"
        },
        {
          "# Contacto": 969086054.0,
          "Barrio": "Ciudad Nueva",
          "BarrioCorregido": "Ciudad Nueva",
          "CI": 1804906640.0,
          "Carn\u00e9t": "No",
          "Color Primario": "Negro",
          "Color secundario": NaN,
          "Edad": "Cachorro",
          "Especie": "Perro",
          "G\u00e9nero": "Hembra",
          "Jornada": "2da",
          "La Matriz": "Ciudad Nueva",
          "Latitude": -1.173622,
          "Longitude": -78.550283,
          "Lugar": "Callate/LM",
          "Nombre Mascota": "Negra Samba",
          "Nombre due\u00f1o": "Ver\u00f3nica Yanchaluisa",
          "N\u00ba": 157,
          "Observaciones": NaN,
          "Origen": NaN,
          "Parroquia": "Ciudad Nueva",
          "Peso(Kg)": 15.6,
          "Raza": "Mestizo",
          "Raz\u00f3n Tenencia": "Compa\u00f1ia",
          "fecha_campa\u00f1a": "2024-07-14"
        },
        {
          "# Contacto": 985071586.0,
          "Barrio": "San Juan",
          "BarrioCorregido": "San Juan_SM",
          "CI": 1802236719.0,
          "Carn\u00e9t": "No",
          "Color Primario": "Amarillo",
          "Color secundario": NaN,
          "Edad": "Cachorro",
          "Especie": "Perro",
          "G\u00e9nero": "Hembra",
          "Jornada": "2da",
          "La Matriz": "San Miguelito",
          "Latitude": -1.19483,
          "Longitude": -78.525486,
          "Lugar": "Callate/LM",
          "Nombre Mascota": "Nena",
          "Nombre due\u00f1o": "Clemencia Alcaciega",
          "N\u00ba": 158,
          "Observaciones": NaN,
          "Origen": NaN,
          "Parroquia": "San Miguelito",
          "Peso(Kg)": 6.1,
          "Raza": "Mestizo",
          "Raz\u00f3n Tenencia": "Compa\u00f1ia",
          "fecha_campa\u00f1a": "2024-07-14"
        },
        {
          "# Contacto": 990859363.0,
          "Barrio": "Chacata",
          "BarrioCorregido": "Chacata",
          "CI": 1803895737.0,
          "Carn\u00e9t": "Si",
          "Color Primario": "Amarillo",
          "Color secundario": "Crema",
          "Edad": "Adulto Mayor",
          "Especie": "Perro",
          "G\u00e9nero": "Hembra",
          "Jornada": "2da",
          "La Matriz": "San Miguelito",
          "Latitude": -1.185849,
          "Longitude": -78.524324,
          "Lugar": "Callate/LM",
          "Nombre Mascota": "Clarisa",
          "Nombre due\u00f1o": "Scarleth Galarza",
          "N\u00ba": 159,
          "Observaciones": NaN,
          "Origen": NaN,
          "Parroquia": "San Miguelito",
          "Peso(Kg)": 8.0,
          "Raza": "Mestizo",
          "Raz\u00f3n Tenencia": "Compa\u00f1ia",
          "fecha_campa\u00f1a": "2024-07-14"
        },
        {
          "# Contacto": 986824972.0,
          "Barrio": "San Juan",
          "BarrioCorregido": "San Juan_SM",
          "CI": 1850262351.0,
          "Carn\u00e9t": "Si",
          "Color Primario": "Caf\u00e9",
          "Color secundario": "Dorado",
          "Edad": "Adulto",
          "Especie": "Perro",
          "G\u00e9nero": "Hembra",
          "Jornada": "2da",
          "La Matriz": "San Miguelito",
          "Latitude": -1.19483,
          "Longitude": -78.525486,
          "Lugar": "Callate/LM",
          "Nombre Mascota": "Chio",
          "Nombre due\u00f1o": "Camila Yachil",
          "N\u00ba": 160,
          "Observaciones": NaN,
          "Origen": NaN,
          "Parroquia": "San Miguelito",
          "Peso(Kg)": 5.2,
          "Raza": "Salchicha",
          "Raz\u00f3n Tenencia": "Compa\u00f1ia",
          "fecha_campa\u00f1a": "2024-07-14"
        },
        {
          "# Contacto": 980385445.0,
          "Barrio": "San Luis",
          "BarrioCorregido": "San Luis",
          "CI": 1802722668.0,
          "Carn\u00e9t": "Si",
          "Color Primario": "Blanco",
          "Color secundario": NaN,
          "Edad": "Adulto J\u00f3ven",
          "Especie": "Perro",
          "G\u00e9nero": "Hembra",
          "Jornada": "2da",
          "La Matriz": "La Matriz",
          "Latitude": -1.175983,
          "Longitude": -78.542131,
          "Lugar": "Callate/LM",
          "Nombre Mascota": "Taylor",
          "Nombre due\u00f1o": "Norma Sambonino",
          "N\u00ba": 161,
          "Observaciones": NaN,
          "Origen": NaN,
          "Parroquia": "La Matriz",
          "Peso(Kg)": 11.0,
          "Raza": "Mestizo",
          "Raz\u00f3n Tenencia": "Compa\u00f1ia",
          "fecha_campa\u00f1a": "2024-07-14"
        },
        {
          "# Contacto": 988237036.0,
          "Barrio": "Centro",
          "BarrioCorregido": "Centro_LM",
          "CI": 1802075125.0,
          "Carn\u00e9t": "No",
          "Color Primario": "Amarillo",
          "Color secundario": NaN,
          "Edad": "Adulto J\u00f3ven",
          "Especie": "Perro",
          "G\u00e9nero": "Hembra",
          "Jornada": "2da",
          "La Matriz": "La Matriz",
          "Latitude": -1.172605,
          "Longitude": -78.542566,
          "Lugar": "Callate/LM",
          "Nombre Mascota": "Pitufa",
          "Nombre due\u00f1o": "Guadalupe Martinez",
          "N\u00ba": 162,
          "Observaciones": NaN,
          "Origen": NaN,
          "Parroquia": "La Matriz",
          "Peso(Kg)": 9.0,
          "Raza": "Mestizo",
          "Raz\u00f3n Tenencia": "Compa\u00f1ia",
          "fecha_campa\u00f1a": "2024-07-14"
        },
        {
          "# Contacto": 988237036.0,
          "Barrio": "Centro",
          "BarrioCorregido": "Centro_LM",
          "CI": 1802075125.0,
          "Carn\u00e9t": "Si",
          "Color Primario": "Negro",
          "Color secundario": NaN,
          "Edad": "Adulto J\u00f3ven",
          "Especie": "Perro",
          "G\u00e9nero": "Hembra",
          "Jornada": "2da",
          "La Matriz": "La Matriz",
          "Latitude": -1.172605,
          "Longitude": -78.542566,
          "Lugar": "Callate/LM",
          "Nombre Mascota": "Negra",
          "Nombre due\u00f1o": "Guadalupe Martinez",
          "N\u00ba": 163,
          "Observaciones": NaN,
          "Origen": NaN,
          "Parroquia": "La Matriz",
          "Peso(Kg)": 8.2,
          "Raza": "Mestizo",
          "Raz\u00f3n Tenencia": "Compa\u00f1ia",
          "fecha_campa\u00f1a": "2024-07-14"
        },
        {
          "# Contacto": 980250658.0,
          "Barrio": "Centro",
          "BarrioCorregido": "Centro_SM",
          "CI": 1805400791.0,
          "Carn\u00e9t": "No",
          "Color Primario": "Gris",
          "Color secundario": "Blanco",
          "Edad": "Adulto J\u00f3ven",
          "Especie": "Gato",
          "G\u00e9nero": "Hembra",
          "Jornada": "2da",
          "La Matriz": "San Miguelito",
          "Latitude": -1.20371,
          "Longitude": -78.538478,
          "Lugar": "Callate/LM",
          "Nombre Mascota": "Milanesa",
          "Nombre due\u00f1o": "Edison Guachi",
          "N\u00ba": 164,
          "Observaciones": NaN,
          "Origen": NaN,
          "Parroquia": "San Miguelito",
          "Peso(Kg)": 2.2,
          "Raza": "Mestizo",
          "Raz\u00f3n Tenencia": "Compa\u00f1ia",
          "fecha_campa\u00f1a": "2024-07-14"
        },
        {
          "# Contacto": 980250658.0,
          "Barrio": "Centro",
          "BarrioCorregido": "Centro_SM",
          "CI": 1805400791.0,
          "Carn\u00e9t": "No",
          "Color Primario": "Negro",
          "Color secundario": "Gris",
          "Edad": "Adulto",
          "Especie": "Gato",
          "G\u00e9nero": "Hembra",
          "Jornada": "2da",
          "La Matriz": "San Miguelito",
          "Latitude": -1.20371,
          "Longitude": -78.538478,
          "Lugar": "Callate/LM",
          "Nombre Mascota": "Pelusa",
          "Nombre due\u00f1o": "Edison Guachi",
          "N\u00ba": 165,
          "Observaciones": NaN,
          "Origen": NaN,
          "Parroquia": "San Miguelito",
          "Peso(Kg)": 2.5,
          "Raza": "Mestizo",
          "Raz\u00f3n Tenencia": "Compa\u00f1ia",
          "fecha_campa\u00f1a": "2024-07-14"
        },
        {
          "# Contacto": 984570782.0,
          "Barrio": "24 de Mayo",
          "BarrioCorregido": "24 de Mayo",
          "CI": 1850602275.0,
          "Carn\u00e9t": "Si",
          "Color Primario": "Blanco",
          "Color secundario": NaN,
          "Edad": "Adulto",
          "Especie": "Perro",
          "G\u00e9nero": "Macho",
          "Jornada": "2da",
          "La Matriz": "La Matriz",
          "Latitude": -1.171392,
          "Longitude": -78.539785,
          "Lugar": "Callate/LM",
          "Nombre Mascota": "Thor",
          "Nombre due\u00f1o": "Christopher Rendon",
          "N\u00ba": 166,
          "Observaciones": NaN,
          "Origen": NaN,
          "Parroquia": "La Matriz",
          "Peso(Kg)": 4.5,
          "Raza": "Pekin\u00e9s",
          "Raz\u00f3n Tenencia": "Compa\u00f1ia",
          "fecha_campa\u00f1a": "2024-07-14"
        },
        {
          "# Contacto": NaN,
          "Barrio": "Cochal\u00f3",
          "BarrioCorregido": "Cochal\u00f3",
          "CI": NaN,
          "Carn\u00e9t": "No",
          "Color Primario": "Caf\u00e9",
          "Color secundario": NaN,
          "Edad": "Adulto",
          "Especie": "Perro",
          "G\u00e9nero": "Macho",
          "Jornada": "2da",
          "La Matriz": "La Matriz",
          "Latitude": -1.168629,
          "Longitude": -78.528578,
          "Lugar": "Callate/LM",
          "Nombre Mascota": "Perico",
          "Nombre due\u00f1o": "Jorge Velasco (vulnerable)",
          "N\u00ba": 167,
          "Observaciones": NaN,
          "Origen": "Vulnerable",
          "Parroquia": "La Matriz",
          "Peso(Kg)": 25.0,
          "Raza": "Mestizo",
          "Raz\u00f3n Tenencia": "Compa\u00f1ia",
          "fecha_campa\u00f1a": "2024-07-14"
        },
        {
          "# Contacto": 991295632.0,
          "Barrio": "Cochal\u00f3",
          "BarrioCorregido": "Cochal\u00f3",
          "CI": 1800448654.0,
          "Carn\u00e9t": "Si",
          "Color Primario": "Canela",
          "Color secundario": NaN,
          "Edad": "Cachorro",
          "Especie": "Perro",
          "G\u00e9nero": "Macho",
          "Jornada": "2da",
          "La Matriz": "La Matriz",
          "Latitude": -1.168629,
          "Longitude": -78.528578,
          "Lugar": "Callate/LM",
          "Nombre Mascota": "Chocolate",
          "Nombre due\u00f1o": "Alberto Velasco",
          "N\u00ba": 168,
          "Observaciones": NaN,
          "Origen": NaN,
          "Parroquia": "La Matriz",
          "Peso(Kg)": 12.0,
          "Raza": "Mestizo",
          "Raz\u00f3n Tenencia": "Compa\u00f1ia",
          "fecha_campa\u00f1a": "2024-07-14"
        },
        {
          "# Contacto": 99624112.0,
          "Barrio": "Callate",
          "BarrioCorregido": "Callate",
          "CI": 1804335113.0,
          "Carn\u00e9t": "Si",
          "Color Primario": "Negro",
          "Color secundario": "Caf\u00e9",
          "Edad": "Cachorro",
          "Especie": "Perro",
          "G\u00e9nero": "Hembra",
          "Jornada": "2da",
          "La Matriz": "La Matriz",
          "Latitude": -1.167618,
          "Longitude": -78.542724,
          "Lugar": "Callate/LM",
          "Nombre Mascota": "Lucia",
          "Nombre due\u00f1o": "Monica Rivera",
          "N\u00ba": 169,
          "Observaciones": NaN,
          "Origen": NaN,
          "Parroquia": "La Matriz",
          "Peso(Kg)": 14.3,
          "Raza": "Mestizo",
          "Raz\u00f3n Tenencia": "Compa\u00f1ia",
          "fecha_campa\u00f1a": "2024-07-14"
        },
        {
          "# Contacto": 99624112.0,
          "Barrio": "Callate",
          "BarrioCorregido": "Callate",
          "CI": 1804335113.0,
          "Carn\u00e9t": "Si",
          "Color Primario": "Negro",
          "Color secundario": "Blanco",
          "Edad": "Adulto",
          "Especie": "Perro",
          "G\u00e9nero": "Hembra",
          "Jornada": "2da",
          "La Matriz": "La Matriz",
          "Latitude": -1.167618,
          "Longitude": -78.542724,
          "Lugar": "Callate/LM",
          "Nombre Mascota": "Nena",
          "Nombre due\u00f1o": "Monica Rivera",
          "N\u00ba": 170,
          "Observaciones": NaN,
          "Origen": NaN,
          "Parroquia": "La Matriz",
          "Peso(Kg)": 21.0,
          "Raza": "Mestizo",
          "Raz\u00f3n Tenencia": "Compa\u00f1ia",
          "fecha_campa\u00f1a": "2024-07-14"
        },
        {
          "# Contacto": 989360795.0,
          "Barrio": "Cochal\u00f3",
          "BarrioCorregido": "Cochal\u00f3",
          "CI": 1804545752.0,
          "Carn\u00e9t": "No",
          "Color Primario": "Negro",
          "Color secundario": NaN,
          "Edad": "Adulto J\u00f3ven",
          "Especie": "Perro",
          "G\u00e9nero": "Hembra",
          "Jornada": "2da",
          "La Matriz": "La Matriz",
          "Latitude": -1.168629,
          "Longitude": -78.528578,
          "Lugar": "Callate/LM",
          "Nombre Mascota": "Negra",
          "Nombre due\u00f1o": "Mayra Lagos (vulnerable)",
          "N\u00ba": 171,
          "Observaciones": NaN,
          "Origen": "Vulnerable",
          "Parroquia": "La Matriz",
          "Peso(Kg)": 17.5,
          "Raza": "Mestizo",
          "Raz\u00f3n Tenencia": "Compa\u00f1ia",
          "fecha_campa\u00f1a": "2024-07-14"
        },
        {
          "# Contacto": 996505252.0,
          "Barrio": "Cochal\u00f3",
          "BarrioCorregido": "Cochal\u00f3",
          "CI": 1802295558.0,
          "Carn\u00e9t": "No",
          "Color Primario": "Negro",
          "Color secundario": "Amarillo",
          "Edad": "Adulto J\u00f3ven",
          "Especie": "Gato",
          "G\u00e9nero": "Hembra",
          "Jornada": "2da",
          "La Matriz": "La Matriz",
          "Latitude": -1.168629,
          "Longitude": -78.528578,
          "Lugar": "Callate/LM",
          "Nombre Mascota": "Pepita",
          "Nombre due\u00f1o": "Ruth Amores",
          "N\u00ba": 172,
          "Observaciones": NaN,
          "Origen": NaN,
          "Parroquia": "La Matriz",
          "Peso(Kg)": 2.5,
          "Raza": "Mestizo",
          "Raz\u00f3n Tenencia": "Compa\u00f1ia",
          "fecha_campa\u00f1a": "2024-07-14"
        },
        {
          "# Contacto": NaN,
          "Barrio": NaN,
          "BarrioCorregido": NaN,
          "CI": NaN,
          "Carn\u00e9t": "No",
          "Color Primario": "Negro",
          "Color secundario": NaN,
          "Edad": "Adulto",
          "Especie": "Perro",
          "G\u00e9nero": "Hembra",
          "Jornada": "2da",
          "La Matriz": NaN,
          "Latitude": NaN,
          "Longitude": NaN,
          "Lugar": "Callate/LM",
          "Nombre Mascota": "Negra",
          "Nombre due\u00f1o": "Jorge Velasco (vulnerable)",
          "N\u00ba": 173,
          "Observaciones": NaN,
          "Origen": "Vulnerable",
          "Parroquia": NaN,
          "Peso(Kg)": 18.0,
          "Raza": "Mestizo",
          "Raz\u00f3n Tenencia": "Compa\u00f1ia",
          "fecha_campa\u00f1a": "2024-07-14"
        },
        {
          "# Contacto": 981945079.0,
          "Barrio": "Baquerizo Moreno",
          "BarrioCorregido": "Baquerizo Moreno",
          "CI": 1803659836.0,
          "Carn\u00e9t": "Si",
          "Color Primario": "Negro",
          "Color secundario": "Amarillo",
          "Edad": "Cachorro",
          "Especie": "Gato",
          "G\u00e9nero": "Hembra",
          "Jornada": "3era",
          "La Matriz": "Baquerizo Moreno",
          "Latitude": -1.22815,
          "Longitude": -78.497618,
          "Lugar": "Callate/LM",
          "Nombre Mascota": "Mimi",
          "Nombre due\u00f1o": "Lorena Frutos",
          "N\u00ba": 174,
          "Observaciones": NaN,
          "Origen": NaN,
          "Parroquia": "Baquerizo Moreno",
          "Peso(Kg)": 2.3,
          "Raza": "Mestizo",
          "Raz\u00f3n Tenencia": "Compa\u00f1ia",
          "fecha_campa\u00f1a": "2024-08-10"
        },
        {
          "# Contacto": 986226161.0,
          "Barrio": "Robalinopamba",
          "BarrioCorregido": "Robalinopamba",
          "CI": 1805244751.0,
          "Carn\u00e9t": "Si",
          "Color Primario": "Gris",
          "Color secundario": "Blanco",
          "Edad": "Cachorro",
          "Especie": "Gato",
          "G\u00e9nero": "Hembra",
          "Jornada": "3era",
          "La Matriz": "Ciudad Nueva",
          "Latitude": -1.169154,
          "Longitude": -78.554462,
          "Lugar": "Callate/LM",
          "Nombre Mascota": "Molly",
          "Nombre due\u00f1o": "Fernando Moya",
          "N\u00ba": 175,
          "Observaciones": NaN,
          "Origen": NaN,
          "Parroquia": "Ciudad Nueva",
          "Peso(Kg)": 2.2,
          "Raza": "Mestizo",
          "Raz\u00f3n Tenencia": "Compa\u00f1ia",
          "fecha_campa\u00f1a": "2024-08-10"
        },
        {
          "# Contacto": 986226161.0,
          "Barrio": "Robalinopamba",
          "BarrioCorregido": "Robalinopamba",
          "CI": 1805244781.0,
          "Carn\u00e9t": "No",
          "Color Primario": "Caf\u00e9",
          "Color secundario": "Amarillo",
          "Edad": "Adulto J\u00f3ven",
          "Especie": "Gato",
          "G\u00e9nero": "Hembra",
          "Jornada": "3era",
          "La Matriz": "Ciudad Nueva",
          "Latitude": -1.169154,
          "Longitude": -78.554462,
          "Lugar": "Callate/LM",
          "Nombre Mascota": "Chispitas",
          "Nombre due\u00f1o": "Nicole Lopez",
          "N\u00ba": 176,
          "Observaciones": NaN,
          "Origen": NaN,
          "Parroquia": "Ciudad Nueva",
          "Peso(Kg)": 3.0,
          "Raza": "Mestizo",
          "Raz\u00f3n Tenencia": "Compa\u00f1ia",
          "fecha_campa\u00f1a": "2024-08-10"
        },
        {
          "# Contacto": 995567635.0,
          "Barrio": "Ciudadela Valle Hermoso",
          "BarrioCorregido": "Ciudadela Valle Hermoso",
          "CI": 1802413375.0,
          "Carn\u00e9t": "Si",
          "Color Primario": "Negro",
          "Color secundario": "Crema",
          "Edad": "Adulto",
          "Especie": "Perro",
          "G\u00e9nero": "Hembra",
          "Jornada": "3era",
          "La Matriz": "La Matriz",
          "Latitude": -1.1810007,
          "Longitude": -78.5438857,
          "Lugar": "Callate/LM",
          "Nombre Mascota": "Sasha",
          "Nombre due\u00f1o": "Norma Moya",
          "N\u00ba": 177,
          "Observaciones": "Piometra",
          "Origen": NaN,
          "Parroquia": "La Matriz",
          "Peso(Kg)": 5.8,
          "Raza": "Pekin\u00e9s",
          "Raz\u00f3n Tenencia": "Compa\u00f1ia",
          "fecha_campa\u00f1a": "2024-08-10"
        },
        {
          "# Contacto": 981113574.0,
          "Barrio": "Cochal\u00f3",
          "BarrioCorregido": "Cochal\u00f3",
          "CI": 1805241914.0,
          "Carn\u00e9t": "No",
          "Color Primario": "Negro",
          "Color secundario": NaN,
          "Edad": "Adulto",
          "Especie": "Perro",
          "G\u00e9nero": "Hembra",
          "Jornada": "3era",
          "La Matriz": "La Matriz",
          "Latitude": -1.168629,
          "Longitude": -78.528578,
          "Lugar": "Callate/LM",
          "Nombre Mascota": "Almendra",
          "Nombre due\u00f1o": "Mayra Amores",
          "N\u00ba": 178,
          "Observaciones": NaN,
          "Origen": NaN,
          "Parroquia": "La Matriz",
          "Peso(Kg)": 16.9,
          "Raza": "Mestizo",
          "Raz\u00f3n Tenencia": "Compa\u00f1ia",
          "fecha_campa\u00f1a": "2024-08-10"
        },
        {
          "# Contacto": 981113574.0,
          "Barrio": "Cochal\u00f3",
          "BarrioCorregido": "Cochal\u00f3",
          "CI": 1805241914.0,
          "Carn\u00e9t": "No",
          "Color Primario": "Negro",
          "Color secundario": "Blanco",
          "Edad": "Cachorro",
          "Especie": "Perro",
          "G\u00e9nero": "Hembra",
          "Jornada": "3era",
          "La Matriz": "La Matriz",
          "Latitude": -1.168629,
          "Longitude": -78.528578,
          "Lugar": "Callate/LM",
          "Nombre Mascota": "Oreo",
          "Nombre due\u00f1o": "Mayra Amores",
          "N\u00ba": 179,
          "Observaciones": NaN,
          "Origen": NaN,
          "Parroquia": "La Matriz",
          "Peso(Kg)": 9.1,
          "Raza": "Mestizo",
          "Raz\u00f3n Tenencia": "Compa\u00f1ia",
          "fecha_campa\u00f1a": "2024-08-10"
        },
        {
          "# Contacto": NaN,
          "Barrio": "Santa Rosa",
          "BarrioCorregido": "Santa Rosa",
          "CI": NaN,
          "Carn\u00e9t": "No",
          "Color Primario": "Naranja",
          "Color secundario": "Negro",
          "Edad": "Adulto J\u00f3ven",
          "Especie": "Gato",
          "G\u00e9nero": "Hembra",
          "Jornada": "3era",
          "La Matriz": "Presidente Urbina",
          "Latitude": -1.152884,
          "Longitude": -78.543258,
          "Lugar": "Callate/LM",
          "Nombre Mascota": "Lula",
          "Nombre due\u00f1o": "Karen Chango",
          "N\u00ba": 180,
          "Observaciones": NaN,
          "Origen": NaN,
          "Parroquia": "Presidente Urbina",
          "Peso(Kg)": 1.8,
          "Raza": "Mestizo",
          "Raz\u00f3n Tenencia": "Compa\u00f1ia",
          "fecha_campa\u00f1a": "2024-08-10"
        },
        {
          "# Contacto": 979711289.0,
          "Barrio": "San Andr\u00e9s",
          "BarrioCorregido": "San Andr\u00e9s",
          "CI": 1804641445.0,
          "Carn\u00e9t": "No",
          "Color Primario": "Caf\u00e9",
          "Color secundario": "Amarillo",
          "Edad": "Adulto J\u00f3ven",
          "Especie": "Gato",
          "G\u00e9nero": "Hembra",
          "Jornada": "3era",
          "La Matriz": "San Andr\u00e9s",
          "Latitude": -1.134743,
          "Longitude": -78.539935,
          "Lugar": "Callate/LM",
          "Nombre Mascota": "Sof\u00eda",
          "Nombre due\u00f1o": "Ruth Saquinga",
          "N\u00ba": 181,
          "Observaciones": NaN,
          "Origen": NaN,
          "Parroquia": "San Andr\u00e9s",
          "Peso(Kg)": 3.3,
          "Raza": "Mestizo",
          "Raz\u00f3n Tenencia": "Compa\u00f1ia",
          "fecha_campa\u00f1a": "2024-08-10"
        },
        {
          "# Contacto": 979711289.0,
          "Barrio": "San Andr\u00e9s",
          "BarrioCorregido": "San Andr\u00e9s",
          "CI": 1804641445.0,
          "Carn\u00e9t": "No",
          "Color Primario": "Caf\u00e9",
          "Color secundario": NaN,
          "Edad": "Adulto",
          "Especie": "Perro",
          "G\u00e9nero": "Hembra",
          "Jornada": "3era",
          "La Matriz": "San Andr\u00e9s",
          "Latitude": -1.134743,
          "Longitude": -78.539935,
          "Lugar": "Callate/LM",
          "Nombre Mascota": "Osa",
          "Nombre due\u00f1o": "Ruth Saquinga",
          "N\u00ba": 182,
          "Observaciones": "Ausencia Ojo, En Celo",
          "Origen": NaN,
          "Parroquia": "San Andr\u00e9s",
          "Peso(Kg)": 8.5,
          "Raza": "Mestizo",
          "Raz\u00f3n Tenencia": "Compa\u00f1ia",
          "fecha_campa\u00f1a": "2024-08-10"
        },
        {
          "# Contacto": 979711289.0,
          "Barrio": "San Andr\u00e9s",
          "BarrioCorregido": "San Andr\u00e9s",
          "CI": 1804641445.0,
          "Carn\u00e9t": "No",
          "Color Primario": "Blanco",
          "Color secundario": NaN,
          "Edad": "Adulto J\u00f3ven",
          "Especie": "Perro",
          "G\u00e9nero": "Hembra",
          "Jornada": "3era",
          "La Matriz": "San Andr\u00e9s",
          "Latitude": -1.134743,
          "Longitude": -78.539935,
          "Lugar": "Callate/LM",
          "Nombre Mascota": "Ni\u00f1a",
          "Nombre due\u00f1o": "Ruth Saquinga",
          "N\u00ba": 183,
          "Observaciones": "En Celo",
          "Origen": NaN,
          "Parroquia": "San Andr\u00e9s",
          "Peso(Kg)": 6.3,
          "Raza": "Mestizo",
          "Raz\u00f3n Tenencia": "Compa\u00f1ia",
          "fecha_campa\u00f1a": "2024-08-10"
        },
        {
          "# Contacto": 979711289.0,
          "Barrio": "San Andr\u00e9s",
          "BarrioCorregido": "San Andr\u00e9s",
          "CI": 1804641445.0,
          "Carn\u00e9t": "No",
          "Color Primario": "Blanco",
          "Color secundario": NaN,
          "Edad": "Adulto J\u00f3ven",
          "Especie": "Perro",
          "G\u00e9nero": "Hembra",
          "Jornada": "3era",
          "La Matriz": "San Andr\u00e9s",
          "Latitude": -1.134743,
          "Longitude": -78.539935,
          "Lugar": "Callate/LM",
          "Nombre Mascota": "Princesa",
          "Nombre due\u00f1o": "Ruth Saquinga",
          "N\u00ba": 184,
          "Observaciones": "En Celo",
          "Origen": NaN,
          "Parroquia": "San Andr\u00e9s",
          "Peso(Kg)": 9.5,
          "Raza": "Mestizo",
          "Raz\u00f3n Tenencia": "Compa\u00f1ia",
          "fecha_campa\u00f1a": "2024-08-10"
        },
        {
          "# Contacto": 994267244.0,
          "Barrio": "Santa Rosa",
          "BarrioCorregido": "Santa Rosa",
          "CI": 1803875378.0,
          "Carn\u00e9t": "No",
          "Color Primario": "Gris",
          "Color secundario": NaN,
          "Edad": "Adulto J\u00f3ven",
          "Especie": "Gato",
          "G\u00e9nero": "Macho",
          "Jornada": "3era",
          "La Matriz": "Presidente Urbina",
          "Latitude": -1.152884,
          "Longitude": -78.543258,
          "Lugar": "Callate/LM",
          "Nombre Mascota": "Tito",
          "Nombre due\u00f1o": "Ines Calapi\u00f1a",
          "N\u00ba": 185,
          "Observaciones": NaN,
          "Origen": NaN,
          "Parroquia": "Presidente Urbina",
          "Peso(Kg)": 2.1,
          "Raza": "Mestizo",
          "Raz\u00f3n Tenencia": "Compa\u00f1ia",
          "fecha_campa\u00f1a": "2024-08-10"
        },
        {
          "# Contacto": 994267244.0,
          "Barrio": "Santa Rosa",
          "BarrioCorregido": "Santa Rosa",
          "CI": 1803875378.0,
          "Carn\u00e9t": "No",
          "Color Primario": "Caf\u00e9",
          "Color secundario": "Blanco",
          "Edad": "Adulto J\u00f3ven",
          "Especie": "Perro",
          "G\u00e9nero": "Macho",
          "Jornada": "3era",
          "La Matriz": "Presidente Urbina",
          "Latitude": -1.152884,
          "Longitude": -78.543258,
          "Lugar": "Callate/LM",
          "Nombre Mascota": "Bobby",
          "Nombre due\u00f1o": "Ines Calapi\u00f1a",
          "N\u00ba": 186,
          "Observaciones": NaN,
          "Origen": NaN,
          "Parroquia": "Presidente Urbina",
          "Peso(Kg)": 7.4,
          "Raza": "Mestizo",
          "Raz\u00f3n Tenencia": "Compa\u00f1ia",
          "fecha_campa\u00f1a": "2024-08-10"
        },
        {
          "# Contacto": 968339923.0,
          "Barrio": "San Juan",
          "BarrioCorregido": "San Juan_SM",
          "CI": 1803915956.0,
          "Carn\u00e9t": "Si",
          "Color Primario": "Dorado",
          "Color secundario": "Blanco",
          "Edad": "Adulto",
          "Especie": "Perro",
          "G\u00e9nero": "Hembra",
          "Jornada": "3era",
          "La Matriz": "San Miguelito",
          "Latitude": -1.19483,
          "Longitude": -78.525486,
          "Lugar": "Callate/LM",
          "Nombre Mascota": "Eli",
          "Nombre due\u00f1o": "Luz Curi",
          "N\u00ba": 187,
          "Observaciones": NaN,
          "Origen": NaN,
          "Parroquia": "San Miguelito",
          "Peso(Kg)": 24.0,
          "Raza": "Golden Retriever",
          "Raz\u00f3n Tenencia": "Compa\u00f1ia",
          "fecha_campa\u00f1a": "2024-08-10"
        },
        {
          "# Contacto": NaN,
          "Barrio": NaN,
          "BarrioCorregido": NaN,
          "CI": NaN,
          "Carn\u00e9t": "No",
          "Color Primario": "Caf\u00e9",
          "Color secundario": "Blanco",
          "Edad": "Adulto",
          "Especie": "Perro",
          "G\u00e9nero": "Hembra",
          "Jornada": "3era",
          "La Matriz": NaN,
          "Latitude": NaN,
          "Longitude": NaN,
          "Lugar": "Callate/LM",
          "Nombre Mascota": "Luna",
          "Nombre due\u00f1o": NaN,
          "N\u00ba": 188,
          "Observaciones": NaN,
          "Origen": "Vulnerable",
          "Parroquia": NaN,
          "Peso(Kg)": 22.5,
          "Raza": "Mestizo",
          "Raz\u00f3n Tenencia": "Compa\u00f1ia",
          "fecha_campa\u00f1a": "2024-08-10"
        },
        {
          "# Contacto": 993440417.0,
          "Barrio": "El Bel\u00e9n",
          "BarrioCorregido": "El Bel\u00e9n",
          "CI": 1803219003.0,
          "Carn\u00e9t": "No",
          "Color Primario": "Negro",
          "Color secundario": NaN,
          "Edad": "Adulto",
          "Especie": "Perro",
          "G\u00e9nero": "Hembra",
          "Jornada": "3era",
          "La Matriz": "Ciudad Nueva",
          "Latitude": -1.168567,
          "Longitude": -78.545857,
          "Lugar": "Callate/LM",
          "Nombre Mascota": "Salome",
          "Nombre due\u00f1o": "Martha Pilco",
          "N\u00ba": 189,
          "Observaciones": NaN,
          "Origen": NaN,
          "Parroquia": "Ciudad Nueva",
          "Peso(Kg)": 23.8,
          "Raza": "Mestizo",
          "Raz\u00f3n Tenencia": "Compa\u00f1ia",
          "fecha_campa\u00f1a": "2024-08-10"
        },
        {
          "# Contacto": 992901079.0,
          "Barrio": "San Vicente",
          "BarrioCorregido": "San Vicente",
          "CI": 1802340206.0,
          "Carn\u00e9t": "Si",
          "Color Primario": "Blanco",
          "Color secundario": "Gris",
          "Edad": "Adulto J\u00f3ven",
          "Especie": "Gato",
          "G\u00e9nero": "Macho",
          "Jornada": "3era",
          "La Matriz": "La Matriz",
          "Latitude": -1.188041,
          "Longitude": -78.54064,
          "Lugar": "Callate/LM",
          "Nombre Mascota": "Figarito",
          "Nombre due\u00f1o": "Narciza Pujos",
          "N\u00ba": 190,
          "Observaciones": NaN,
          "Origen": NaN,
          "Parroquia": "La Matriz",
          "Peso(Kg)": 3.9,
          "Raza": "Mestizo",
          "Raz\u00f3n Tenencia": "Compa\u00f1ia",
          "fecha_campa\u00f1a": "2024-08-10"
        },
        {
          "# Contacto": 992901079.0,
          "Barrio": "San Vicente",
          "BarrioCorregido": "San Vicente",
          "CI": 1802340206.0,
          "Carn\u00e9t": "Si",
          "Color Primario": "Negro",
          "Color secundario": NaN,
          "Edad": "Adulto J\u00f3ven",
          "Especie": "Perro",
          "G\u00e9nero": "Hembra",
          "Jornada": "3era",
          "La Matriz": "La Matriz",
          "Latitude": -1.188041,
          "Longitude": -78.54064,
          "Lugar": "Callate/LM",
          "Nombre Mascota": "Lunita",
          "Nombre due\u00f1o": "Narciza Pujos",
          "N\u00ba": 191,
          "Observaciones": NaN,
          "Origen": NaN,
          "Parroquia": "La Matriz",
          "Peso(Kg)": 2.9,
          "Raza": "Mestizo",
          "Raz\u00f3n Tenencia": "Compa\u00f1ia",
          "fecha_campa\u00f1a": "2024-08-10"
        },
        {
          "# Contacto": 989245461.0,
          "Barrio": "La Primavera",
          "BarrioCorregido": "La Primavera",
          "CI": 1804463022.0,
          "Carn\u00e9t": "No",
          "Color Primario": "Negro",
          "Color secundario": NaN,
          "Edad": "Adulto J\u00f3ven",
          "Especie": "Perro",
          "G\u00e9nero": "Hembra",
          "Jornada": "3era",
          "La Matriz": "La Matriz",
          "Latitude": -1.183131,
          "Longitude": -78.549593,
          "Lugar": "Callate/LM",
          "Nombre Mascota": "Princesa",
          "Nombre due\u00f1o": "Stalin Yanchatipan",
          "N\u00ba": 192,
          "Observaciones": NaN,
          "Origen": NaN,
          "Parroquia": "La Matriz",
          "Peso(Kg)": 4.9,
          "Raza": "Salchicha",
          "Raz\u00f3n Tenencia": "Compa\u00f1ia",
          "fecha_campa\u00f1a": "2024-08-10"
        },
        {
          "# Contacto": 989245461.0,
          "Barrio": "La Primavera",
          "BarrioCorregido": "La Primavera",
          "CI": 1804463022.0,
          "Carn\u00e9t": "No",
          "Color Primario": "Negro",
          "Color secundario": NaN,
          "Edad": "Adulto",
          "Especie": "Perro",
          "G\u00e9nero": "Hembra",
          "Jornada": "3era",
          "La Matriz": "La Matriz",
          "Latitude": -1.183131,
          "Longitude": -78.549593,
          "Lugar": "Callate/LM",
          "Nombre Mascota": "Cookie",
          "Nombre due\u00f1o": "Stalin Yanchatipan",
          "N\u00ba": 193,
          "Observaciones": NaN,
          "Origen": NaN,
          "Parroquia": "La Matriz",
          "Peso(Kg)": 5.0,
          "Raza": "Salchicha",
          "Raz\u00f3n Tenencia": "Compa\u00f1ia",
          "fecha_campa\u00f1a": "2024-08-10"
        },
        {
          "# Contacto": 991727826.0,
          "Barrio": "La Primavera",
          "BarrioCorregido": "La Primavera",
          "CI": 1850071240.0,
          "Carn\u00e9t": "No",
          "Color Primario": "Amarillo",
          "Color secundario": "Negro",
          "Edad": "Adulto",
          "Especie": "Gato",
          "G\u00e9nero": "Macho",
          "Jornada": "3era",
          "La Matriz": "La Matriz",
          "Latitude": -1.183131,
          "Longitude": -78.549593,
          "Lugar": "Callate/LM",
          "Nombre Mascota": "Leo",
          "Nombre due\u00f1o": "Daniela Jami",
          "N\u00ba": 194,
          "Observaciones": NaN,
          "Origen": NaN,
          "Parroquia": "La Matriz",
          "Peso(Kg)": 4.0,
          "Raza": "Mestizo",
          "Raz\u00f3n Tenencia": "Compa\u00f1ia",
          "fecha_campa\u00f1a": "2024-08-10"
        },
        {
          "# Contacto": NaN,
          "Barrio": NaN,
          "BarrioCorregido": NaN,
          "CI": NaN,
          "Carn\u00e9t": NaN,
          "Color Primario": NaN,
          "Color secundario": NaN,
          "Edad": "Adulto",
          "Especie": "Perro",
          "G\u00e9nero": "Macho",
          "Jornada": "3era",
          "La Matriz": NaN,
          "Latitude": NaN,
          "Longitude": NaN,
          "Lugar": "Callate/LM",
          "Nombre Mascota": "Callejero",
          "Nombre due\u00f1o": NaN,
          "N\u00ba": 195,
          "Observaciones": NaN,
          "Origen": "Vulnerable",
          "Parroquia": NaN,
          "Peso(Kg)": 18.0,
          "Raza": "Mestizo",
          "Raz\u00f3n Tenencia": NaN,
          "fecha_campa\u00f1a": "2024-08-10"
        },
        {
          "# Contacto": 998625237.0,
          "Barrio": "Garc\u00eda Moreno",
          "BarrioCorregido": "Garc\u00eda Moreno",
          "CI": 1803680931.0,
          "Carn\u00e9t": "Si",
          "Color Primario": "Negro",
          "Color secundario": NaN,
          "Edad": "Adulto J\u00f3ven",
          "Especie": "Gato",
          "G\u00e9nero": "Hembra",
          "Jornada": "3era",
          "La Matriz": "Marcos Espinel",
          "Latitude": -1.177116,
          "Longitude": -78.533393,
          "Lugar": "Callate/LM",
          "Nombre Mascota": "Nube",
          "Nombre due\u00f1o": "David Chicaiza",
          "N\u00ba": 196,
          "Observaciones": NaN,
          "Origen": NaN,
          "Parroquia": "Marcos Espinel",
          "Peso(Kg)": 2.6,
          "Raza": "Mestizo",
          "Raz\u00f3n Tenencia": "Compa\u00f1ia",
          "fecha_campa\u00f1a": "2024-08-10"
        },
        {
          "# Contacto": 987892311.0,
          "Barrio": "Ciudad Nueva",
          "BarrioCorregido": "Ciudad Nueva",
          "CI": 1804905220.0,
          "Carn\u00e9t": "No",
          "Color Primario": "Negro",
          "Color secundario": "Caf\u00e9",
          "Edad": "Adulto J\u00f3ven",
          "Especie": "Gato",
          "G\u00e9nero": "Macho",
          "Jornada": "3era",
          "La Matriz": "Ciudad Nueva",
          "Latitude": -1.173622,
          "Longitude": -78.550283,
          "Lugar": "Callate/LM",
          "Nombre Mascota": "Tutto",
          "Nombre due\u00f1o": "Elizabeth Rodriguez",
          "N\u00ba": 197,
          "Observaciones": NaN,
          "Origen": NaN,
          "Parroquia": "Ciudad Nueva",
          "Peso(Kg)": 3.2,
          "Raza": "Mestizo",
          "Raz\u00f3n Tenencia": "Compa\u00f1ia",
          "fecha_campa\u00f1a": "2024-08-10"
        },
        {
          "# Contacto": 962639556.0,
          "Barrio": "Callate",
          "BarrioCorregido": "Callate",
          "CI": 1804646055.0,
          "Carn\u00e9t": "No",
          "Color Primario": "Blanco",
          "Color secundario": "Caf\u00e9",
          "Edad": "Adulto",
          "Especie": "Perro",
          "G\u00e9nero": "Hembra",
          "Jornada": "3era",
          "La Matriz": "La Matriz",
          "Latitude": -1.167618,
          "Longitude": -78.542724,
          "Lugar": "Callate/LM",
          "Nombre Mascota": "Blanquita",
          "Nombre due\u00f1o": "Daniel Ramos",
          "N\u00ba": 198,
          "Observaciones": NaN,
          "Origen": NaN,
          "Parroquia": "La Matriz",
          "Peso(Kg)": 11.4,
          "Raza": "Mestizo",
          "Raz\u00f3n Tenencia": "Compa\u00f1ia",
          "fecha_campa\u00f1a": "2024-08-10"
        },
        {
          "# Contacto": 992822768.0,
          "Barrio": "Garc\u00eda Moreno",
          "BarrioCorregido": "Garc\u00eda Moreno",
          "CI": 1804795779.0,
          "Carn\u00e9t": "Si",
          "Color Primario": "Negro",
          "Color secundario": "Amarillo",
          "Edad": "Adulto J\u00f3ven",
          "Especie": "Gato",
          "G\u00e9nero": "Hembra",
          "Jornada": "3era",
          "La Matriz": "Marcos Espinel",
          "Latitude": -1.177116,
          "Longitude": -78.533393,
          "Lugar": "Callate/LM",
          "Nombre Mascota": "Pirata",
          "Nombre due\u00f1o": "Mar\u00eda Jos\u00e9 Barahona",
          "N\u00ba": 199,
          "Observaciones": NaN,
          "Origen": NaN,
          "Parroquia": "Marcos Espinel",
          "Peso(Kg)": 3.1,
          "Raza": "Mestizo",
          "Raz\u00f3n Tenencia": "Compa\u00f1ia",
          "fecha_campa\u00f1a": "2024-08-10"
        },
        {
          "# Contacto": 985008356.0,
          "Barrio": "San Bartolom\u00e9",
          "BarrioCorregido": "San Bartolom\u00e9",
          "CI": 1805058011.0,
          "Carn\u00e9t": "Si",
          "Color Primario": "Negro",
          "Color secundario": NaN,
          "Edad": "Adulto J\u00f3ven",
          "Especie": "Gato",
          "G\u00e9nero": "Macho",
          "Jornada": "3era",
          "La Matriz": "La Matriz",
          "Latitude": -1.176601,
          "Longitude": -78.537263,
          "Lugar": "Callate/LM",
          "Nombre Mascota": "Negrito",
          "Nombre due\u00f1o": "Andrea Esparza",
          "N\u00ba": 200,
          "Observaciones": "Hernia",
          "Origen": NaN,
          "Parroquia": "La Matriz",
          "Peso(Kg)": 3.8,
          "Raza": "Mestizo",
          "Raz\u00f3n Tenencia": "Compa\u00f1ia",
          "fecha_campa\u00f1a": "2024-08-10"
        },
        {
          "# Contacto": 993531355.0,
          "Barrio": "Huapante Chico",
          "BarrioCorregido": "Huapante Chico",
          "CI": 1804537882.0,
          "Carn\u00e9t": "No",
          "Color Primario": "Amarillo",
          "Color secundario": "Blanco",
          "Edad": "Adulto J\u00f3ven",
          "Especie": "Perro",
          "G\u00e9nero": "Hembra",
          "Jornada": "3era",
          "La Matriz": "San Andr\u00e9s",
          "Latitude": -1.101042,
          "Longitude": -78.547456,
          "Lugar": "Callate/LM",
          "Nombre Mascota": "Morita",
          "Nombre due\u00f1o": "Ver\u00f3nica Maiquiza",
          "N\u00ba": 201,
          "Observaciones": NaN,
          "Origen": NaN,
          "Parroquia": "San Andr\u00e9s",
          "Peso(Kg)": 13.1,
          "Raza": "Mestizo",
          "Raz\u00f3n Tenencia": "Compa\u00f1ia",
          "fecha_campa\u00f1a": "2024-08-10"
        },
        {
          "# Contacto": 989695071.0,
          "Barrio": "San Vicente Bellavista",
          "BarrioCorregido": "San Vicente Bellavista",
          "CI": 1801352590.0,
          "Carn\u00e9t": "Si",
          "Color Primario": "Amarillo",
          "Color secundario": "Blanco",
          "Edad": "Adulto J\u00f3ven",
          "Especie": "Perro",
          "G\u00e9nero": "Hembra",
          "Jornada": "3era",
          "La Matriz": "Presidente Urbina",
          "Latitude": -1.139243,
          "Longitude": -78.558321,
          "Lugar": "Callate/LM",
          "Nombre Mascota": "Punky",
          "Nombre due\u00f1o": "Nelly Alvarez",
          "N\u00ba": 202,
          "Observaciones": NaN,
          "Origen": NaN,
          "Parroquia": "Presidente Urbina",
          "Peso(Kg)": 18.2,
          "Raza": "Mestizo",
          "Raz\u00f3n Tenencia": "Compa\u00f1ia",
          "fecha_campa\u00f1a": "2024-08-10"
        },
        {
          "# Contacto": 989695071.0,
          "Barrio": "San Vicente Bellavista",
          "BarrioCorregido": "San Vicente Bellavista",
          "CI": 1801352590.0,
          "Carn\u00e9t": "Si",
          "Color Primario": "Negro",
          "Color secundario": NaN,
          "Edad": "Adulto",
          "Especie": "Perro",
          "G\u00e9nero": "Hembra",
          "Jornada": "3era",
          "La Matriz": "Presidente Urbina",
          "Latitude": -1.139243,
          "Longitude": -78.558321,
          "Lugar": "Callate/LM",
          "Nombre Mascota": "Coco",
          "Nombre due\u00f1o": "Nelly Alvarez",
          "N\u00ba": 203,
          "Observaciones": NaN,
          "Origen": NaN,
          "Parroquia": "Presidente Urbina",
          "Peso(Kg)": 6.1,
          "Raza": "Mestizo",
          "Raz\u00f3n Tenencia": "Compa\u00f1ia",
          "fecha_campa\u00f1a": "2024-08-10"
        },
        {
          "# Contacto": 984231681.0,
          "Barrio": "Ciudadela el Chofer",
          "BarrioCorregido": "Ciudadela el Chofer",
          "CI": 1804902276.0,
          "Carn\u00e9t": "Si",
          "Color Primario": "Albaricoque",
          "Color secundario": "Blanco",
          "Edad": "Adulto J\u00f3ven",
          "Especie": "Perro",
          "G\u00e9nero": "Hembra",
          "Jornada": "3era",
          "La Matriz": "Ciudad Nueva",
          "Latitude": -1.178242,
          "Longitude": -78.546737,
          "Lugar": "Callate/LM",
          "Nombre Mascota": "Lola",
          "Nombre due\u00f1o": "Silvia Velasco",
          "N\u00ba": 204,
          "Observaciones": NaN,
          "Origen": NaN,
          "Parroquia": "Ciudad Nueva",
          "Peso(Kg)": 16.9,
          "Raza": "Pitbull",
          "Raz\u00f3n Tenencia": "Compa\u00f1ia",
          "fecha_campa\u00f1a": "2024-08-10"
        },
        {
          "# Contacto": 984231681.0,
          "Barrio": "Ciudadela el Chofer",
          "BarrioCorregido": "Ciudadela el Chofer",
          "CI": 1804902276.0,
          "Carn\u00e9t": "No",
          "Color Primario": "Dorado",
          "Color secundario": NaN,
          "Edad": "Cachorro",
          "Especie": "Perro",
          "G\u00e9nero": "Hembra",
          "Jornada": "3era",
          "La Matriz": "Ciudad Nueva",
          "Latitude": -1.178242,
          "Longitude": -78.546737,
          "Lugar": "Callate/LM",
          "Nombre Mascota": "Suca",
          "Nombre due\u00f1o": "Silvia Velasco",
          "N\u00ba": 205,
          "Observaciones": NaN,
          "Origen": NaN,
          "Parroquia": "Ciudad Nueva",
          "Peso(Kg)": 11.9,
          "Raza": "Golden Retriever",
          "Raz\u00f3n Tenencia": "Compa\u00f1ia",
          "fecha_campa\u00f1a": "2024-08-10"
        },
        {
          "# Contacto": NaN,
          "Barrio": NaN,
          "BarrioCorregido": NaN,
          "CI": NaN,
          "Carn\u00e9t": "No",
          "Color Primario": "Negro",
          "Color secundario": "Gris",
          "Edad": "Adulto",
          "Especie": "Perro",
          "G\u00e9nero": "Hembra",
          "Jornada": "3era",
          "La Matriz": NaN,
          "Latitude": NaN,
          "Longitude": NaN,
          "Lugar": "Callate/LM",
          "Nombre Mascota": "Clarita",
          "Nombre due\u00f1o": NaN,
          "N\u00ba": 206,
          "Observaciones": NaN,
          "Origen": "Vulnerable",
          "Parroquia": NaN,
          "Peso(Kg)": 24.0,
          "Raza": "Mestizo",
          "Raz\u00f3n Tenencia": NaN,
          "fecha_campa\u00f1a": "2024-08-10"
        },
        {
          "# Contacto": NaN,
          "Barrio": NaN,
          "BarrioCorregido": NaN,
          "CI": NaN,
          "Carn\u00e9t": "No",
          "Color Primario": "Negro",
          "Color secundario": "Amarillo",
          "Edad": "Adulto",
          "Especie": "Perro",
          "G\u00e9nero": "Hembra",
          "Jornada": "3era",
          "La Matriz": NaN,
          "Latitude": NaN,
          "Longitude": NaN,
          "Lugar": "Callate/LM",
          "Nombre Mascota": "Suca",
          "Nombre due\u00f1o": NaN,
          "N\u00ba": 207,
          "Observaciones": NaN,
          "Origen": "Vulnerable",
          "Parroquia": NaN,
          "Peso(Kg)": 26.0,
          "Raza": "Mestizo",
          "Raz\u00f3n Tenencia": NaN,
          "fecha_campa\u00f1a": "2024-08-10"
        },
        {
          "# Contacto": 984713788.0,
          "Barrio": "Centro",
          "BarrioCorregido": "Centro_LM",
          "CI": 172094383.0,
          "Carn\u00e9t": "No",
          "Color Primario": "Negro",
          "Color secundario": "Albaricoque",
          "Edad": "Adulto",
          "Especie": "Perro",
          "G\u00e9nero": "Hembra",
          "Jornada": "3era",
          "La Matriz": "La Matriz",
          "Latitude": -1.172605,
          "Longitude": -78.542566,
          "Lugar": "Callate/LM",
          "Nombre Mascota": "Claris",
          "Nombre due\u00f1o": "Juan Naranjo",
          "N\u00ba": 208,
          "Observaciones": NaN,
          "Origen": NaN,
          "Parroquia": "La Matriz",
          "Peso(Kg)": 26.0,
          "Raza": "Pastor Alem\u00e1n",
          "Raz\u00f3n Tenencia": "Compa\u00f1ia",
          "fecha_campa\u00f1a": "2024-08-10"
        },
        {
          "# Contacto": 984231601.0,
          "Barrio": "Ciudadela el Chofer",
          "BarrioCorregido": "Ciudadela el Chofer",
          "CI": 1804902276.0,
          "Carn\u00e9t": "No",
          "Color Primario": "Blanco",
          "Color secundario": NaN,
          "Edad": "Adulto Mayor",
          "Especie": "Perro",
          "G\u00e9nero": "Hembra",
          "Jornada": "3era",
          "La Matriz": "Ciudad Nueva",
          "Latitude": -1.178242,
          "Longitude": -78.546737,
          "Lugar": "Callate/LM",
          "Nombre Mascota": "Nina",
          "Nombre due\u00f1o": "Silvia Velasco",
          "N\u00ba": 209,
          "Observaciones": NaN,
          "Origen": NaN,
          "Parroquia": "Ciudad Nueva",
          "Peso(Kg)": 7.0,
          "Raza": "French Poodle",
          "Raz\u00f3n Tenencia": "Compa\u00f1ia",
          "fecha_campa\u00f1a": "2024-08-10"
        },
        {
          "# Contacto": NaN,
          "Barrio": "24 de Mayo",
          "BarrioCorregido": "24 de Mayo",
          "CI": NaN,
          "Carn\u00e9t": "No",
          "Color Primario": "Blanco",
          "Color secundario": NaN,
          "Edad": "Adulto",
          "Especie": "Perro",
          "G\u00e9nero": "Hembra",
          "Jornada": "3era",
          "La Matriz": "La Matriz",
          "Latitude": -1.171392,
          "Longitude": -78.539785,
          "Lugar": "Callate/LM",
          "Nombre Mascota": "Negro",
          "Nombre due\u00f1o": "Milton Torres",
          "N\u00ba": 210,
          "Observaciones": NaN,
          "Origen": NaN,
          "Parroquia": "La Matriz",
          "Peso(Kg)": 18.0,
          "Raza": "Pitbull",
          "Raz\u00f3n Tenencia": "Compa\u00f1ia",
          "fecha_campa\u00f1a": "2024-08-10"
        },
        {
          "# Contacto": 967148576.0,
          "Barrio": "Centro",
          "BarrioCorregido": "Centro_SM",
          "CI": 1802849578.0,
          "Carn\u00e9t": "No",
          "Color Primario": "Amarillo",
          "Color secundario": "Negro",
          "Edad": "Adulto",
          "Especie": "Perro",
          "G\u00e9nero": "Hembra",
          "Jornada": "1era",
          "La Matriz": "San Miguelito",
          "Latitude": -1.20371,
          "Longitude": -78.538478,
          "Lugar": "Centro/SM",
          "Nombre Mascota": "Dulce",
          "Nombre due\u00f1o": "Sonia D\u00edaz",
          "N\u00ba": 211,
          "Observaciones": NaN,
          "Origen": NaN,
          "Parroquia": "San Miguelito",
          "Peso(Kg)": 4.5,
          "Raza": "Pekin\u00e9s",
          "Raz\u00f3n Tenencia": "Compa\u00f1ia",
          "fecha_campa\u00f1a": "2024-11-24"
        },
        {
          "# Contacto": 967148576.0,
          "Barrio": "Centro",
          "BarrioCorregido": "Centro_SM",
          "CI": 1802849578.0,
          "Carn\u00e9t": "Si",
          "Color Primario": "Amarillo",
          "Color secundario": NaN,
          "Edad": "Adulto J\u00f3ven",
          "Especie": "Gato",
          "G\u00e9nero": "Macho",
          "Jornada": "1era",
          "La Matriz": "San Miguelito",
          "Latitude": -1.20371,
          "Longitude": -78.538478,
          "Lugar": "Centro/SM",
          "Nombre Mascota": "Amarillo",
          "Nombre due\u00f1o": "Sonia D\u00edaz",
          "N\u00ba": 212,
          "Observaciones": NaN,
          "Origen": NaN,
          "Parroquia": "San Miguelito",
          "Peso(Kg)": 4.1,
          "Raza": "Mestizo",
          "Raz\u00f3n Tenencia": "Compa\u00f1ia",
          "fecha_campa\u00f1a": "2024-11-24"
        },
        {
          "# Contacto": 967148576.0,
          "Barrio": "Centro",
          "BarrioCorregido": "Centro_SM",
          "CI": 1802849578.0,
          "Carn\u00e9t": "No",
          "Color Primario": "Negro",
          "Color secundario": NaN,
          "Edad": "Adulto J\u00f3ven",
          "Especie": "Gato",
          "G\u00e9nero": "Hembra",
          "Jornada": "1era",
          "La Matriz": "San Miguelito",
          "Latitude": -1.20371,
          "Longitude": -78.538478,
          "Lugar": "Centro/SM",
          "Nombre Mascota": "Negra",
          "Nombre due\u00f1o": "Sonia D\u00edaz",
          "N\u00ba": 213,
          "Observaciones": NaN,
          "Origen": NaN,
          "Parroquia": "San Miguelito",
          "Peso(Kg)": 2.4,
          "Raza": "Mestizo",
          "Raz\u00f3n Tenencia": "Compa\u00f1ia",
          "fecha_campa\u00f1a": "2024-11-24"
        },
        {
          "# Contacto": 967873743.0,
          "Barrio": "Chacata El Carmen",
          "BarrioCorregido": "Chacata El Carmen",
          "CI": 1803595776.0,
          "Carn\u00e9t": "No",
          "Color Primario": "Blanca",
          "Color secundario": "Plomo",
          "Edad": "Adulto J\u00f3ven",
          "Especie": "Gato",
          "G\u00e9nero": "Hembra",
          "Jornada": "1era",
          "La Matriz": "Marcos Espinel",
          "Latitude": -1.165971,
          "Longitude": -78.534278,
          "Lugar": "Centro/SM",
          "Nombre Mascota": "Dorami",
          "Nombre due\u00f1o": "Nube Sarmiento",
          "N\u00ba": 214,
          "Observaciones": NaN,
          "Origen": NaN,
          "Parroquia": "San Miguelito",
          "Peso(Kg)": 3.0,
          "Raza": "Mestizo",
          "Raz\u00f3n Tenencia": "Compa\u00f1ia",
          "fecha_campa\u00f1a": "2024-11-24"
        },
        {
          "# Contacto": 967873743.0,
          "Barrio": "Chacata El Carmen",
          "BarrioCorregido": "Chacata El Carmen",
          "CI": 1803595436.0,
          "Carn\u00e9t": "Si",
          "Color Primario": "Plomo",
          "Color secundario": NaN,
          "Edad": "Adulto",
          "Especie": "Perro",
          "G\u00e9nero": "Hembra",
          "Jornada": "1era",
          "La Matriz": "Marcos Espinel",
          "Latitude": -1.165971,
          "Longitude": -78.534278,
          "Lugar": "Centro/SM",
          "Nombre Mascota": "Hony",
          "Nombre due\u00f1o": "Nube Sarmiento",
          "N\u00ba": 215,
          "Observaciones": NaN,
          "Origen": NaN,
          "Parroquia": "San Miguelito",
          "Peso(Kg)": 20.7,
          "Raza": "Pastor Ingl\u00e9s",
          "Raz\u00f3n Tenencia": "Compa\u00f1ia",
          "fecha_campa\u00f1a": "2024-11-24"
        },
        {
          "# Contacto": 969874643.0,
          "Barrio": "Centro",
          "BarrioCorregido": "Centro_SM",
          "CI": 1804230398.0,
          "Carn\u00e9t": "No",
          "Color Primario": "Blanco",
          "Color secundario": "Plomo",
          "Edad": "Cachorro",
          "Especie": "Gato",
          "G\u00e9nero": "Hembra",
          "Jornada": "1era",
          "La Matriz": "San Miguelito",
          "Latitude": -1.20371,
          "Longitude": -78.538478,
          "Lugar": "Centro/SM",
          "Nombre Mascota": "Celeste",
          "Nombre due\u00f1o": "Nancy Guato",
          "N\u00ba": 216,
          "Observaciones": NaN,
          "Origen": NaN,
          "Parroquia": "San Miguelito",
          "Peso(Kg)": 1.6,
          "Raza": "Mestizo",
          "Raz\u00f3n Tenencia": "Compa\u00f1ia",
          "fecha_campa\u00f1a": "2024-11-24"
        },
        {
          "# Contacto": 969874643.0,
          "Barrio": "Centro",
          "BarrioCorregido": "Centro_SM",
          "CI": 1804230348.0,
          "Carn\u00e9t": "No",
          "Color Primario": "Negro",
          "Color secundario": "Amarillo",
          "Edad": "Adulto J\u00f3ven",
          "Especie": "Perro",
          "G\u00e9nero": "Hembra",
          "Jornada": "1era",
          "La Matriz": "San Miguelito",
          "Latitude": -1.20371,
          "Longitude": -78.538478,
          "Lugar": "Centro/SM",
          "Nombre Mascota": "True",
          "Nombre due\u00f1o": "Nancy Guato",
          "N\u00ba": 217,
          "Observaciones": NaN,
          "Origen": NaN,
          "Parroquia": "San Miguelito",
          "Peso(Kg)": 9.8,
          "Raza": "Mestizo",
          "Raz\u00f3n Tenencia": "Compa\u00f1ia",
          "fecha_campa\u00f1a": "2024-11-24"
        },
        {
          "# Contacto": 981618999.0,
          "Barrio": "Centro",
          "BarrioCorregido": "Centro_SM",
          "CI": 1802777712.0,
          "Carn\u00e9t": "No",
          "Color Primario": "Negro",
          "Color secundario": NaN,
          "Edad": "Adulto",
          "Especie": "Perro",
          "G\u00e9nero": "Hembra",
          "Jornada": "1era",
          "La Matriz": "San Miguelito",
          "Latitude": -1.20371,
          "Longitude": -78.538478,
          "Lugar": "Centro/SM",
          "Nombre Mascota": "Pitufina",
          "Nombre due\u00f1o": "Germania Chaquinga",
          "N\u00ba": 218,
          "Observaciones": NaN,
          "Origen": NaN,
          "Parroquia": "San Miguelito",
          "Peso(Kg)": 12.8,
          "Raza": "Mestizo",
          "Raz\u00f3n Tenencia": "Compa\u00f1ia",
          "fecha_campa\u00f1a": "2024-11-24"
        },
        {
          "# Contacto": 981618999.0,
          "Barrio": "Centro",
          "BarrioCorregido": "Centro_SM",
          "CI": 1802777712.0,
          "Carn\u00e9t": "No",
          "Color Primario": "Blanca",
          "Color secundario": NaN,
          "Edad": "Adulto",
          "Especie": "Perro",
          "G\u00e9nero": "Hembra",
          "Jornada": "1era",
          "La Matriz": "San Miguelito",
          "Latitude": -1.20371,
          "Longitude": -78.538478,
          "Lugar": "Centro/SM",
          "Nombre Mascota": "Hermosa",
          "Nombre due\u00f1o": "Germania Chaquinga",
          "N\u00ba": 219,
          "Observaciones": NaN,
          "Origen": NaN,
          "Parroquia": "San Miguelito",
          "Peso(Kg)": 8.5,
          "Raza": "Mestizo",
          "Raz\u00f3n Tenencia": "Compa\u00f1ia",
          "fecha_campa\u00f1a": "2024-11-24"
        },
        {
          "# Contacto": 997433678.0,
          "Barrio": "El Bel\u00e9n",
          "BarrioCorregido": "El Bel\u00e9n",
          "CI": 1850433036.0,
          "Carn\u00e9t": "No",
          "Color Primario": "Negro",
          "Color secundario": "Amarillo",
          "Edad": "Adulto J\u00f3ven",
          "Especie": "Gato",
          "G\u00e9nero": "Hembra",
          "Jornada": "1era",
          "La Matriz": "Ciudad Nueva",
          "Latitude": -1.168567,
          "Longitude": -78.545857,
          "Lugar": "Centro/SM",
          "Nombre Mascota": "Lupe",
          "Nombre due\u00f1o": "Josseline Criollo Morales",
          "N\u00ba": 220,
          "Observaciones": "Externo",
          "Origen": NaN,
          "Parroquia": "La Matriz",
          "Peso(Kg)": 1.9,
          "Raza": "Mestizo",
          "Raz\u00f3n Tenencia": "Compa\u00f1ia",
          "fecha_campa\u00f1a": "2024-11-24"
        },
        {
          "# Contacto": 993320430.0,
          "Barrio": "Centro",
          "BarrioCorregido": "Centro_SM",
          "CI": 1804814083.0,
          "Carn\u00e9t": "No",
          "Color Primario": "Amarillo",
          "Color secundario": "Blanco",
          "Edad": "Adulto",
          "Especie": "Perro",
          "G\u00e9nero": "Hembra",
          "Jornada": "1era",
          "La Matriz": "San Miguelito",
          "Latitude": -1.20371,
          "Longitude": -78.538478,
          "Lugar": "Centro/SM",
          "Nombre Mascota": "Mu\u00f1eca",
          "Nombre due\u00f1o": "M\u00f3nica Lema",
          "N\u00ba": 221,
          "Observaciones": "Vulnerable - Gratuito",
          "Origen": "Vulnerable",
          "Parroquia": "San Miguelito",
          "Peso(Kg)": 8.2,
          "Raza": "Mestizo",
          "Raz\u00f3n Tenencia": "Compa\u00f1ia",
          "fecha_campa\u00f1a": "2024-11-24"
        },
        {
          "# Contacto": 987027215.0,
          "Barrio": "San Juan",
          "BarrioCorregido": "San Juan_SM",
          "CI": 1803959665.0,
          "Carn\u00e9t": "No",
          "Color Primario": "Blanco",
          "Color secundario": "Gris",
          "Edad": "Adulto J\u00f3ven",
          "Especie": "Gato",
          "G\u00e9nero": "Hembra",
          "Jornada": "1era",
          "La Matriz": "San Miguelito",
          "Latitude": -1.19483,
          "Longitude": -78.525486,
          "Lugar": "Centro/SM",
          "Nombre Mascota": "Mercedes",
          "Nombre due\u00f1o": "Juan Paredes Lara",
          "N\u00ba": 222,
          "Observaciones": NaN,
          "Origen": NaN,
          "Parroquia": "San Miguelito",
          "Peso(Kg)": 3.0,
          "Raza": "Mestizo",
          "Raz\u00f3n Tenencia": "Compa\u00f1ia",
          "fecha_campa\u00f1a": "2024-11-24"
        },
        {
          "# Contacto": 987847460.0,
          "Barrio": "Centro",
          "BarrioCorregido": "Centro_SM",
          "CI": 1802979203.0,
          "Carn\u00e9t": "No",
          "Color Primario": "Gris",
          "Color secundario": "Negro",
          "Edad": "Adulto",
          "Especie": "Perro",
          "G\u00e9nero": "Hembra",
          "Jornada": "1era",
          "La Matriz": "San Miguelito",
          "Latitude": -1.20371,
          "Longitude": -78.538478,
          "Lugar": "Centro/SM",
          "Nombre Mascota": "Morita",
          "Nombre due\u00f1o": "Rodrigo Tixe",
          "N\u00ba": 223,
          "Observaciones": "Apadrinamiento P\u00e1rroco",
          "Origen": "Vulnerable",
          "Parroquia": "San Miguelito",
          "Peso(Kg)": 17.2,
          "Raza": "Mestizo",
          "Raz\u00f3n Tenencia": "Compa\u00f1ia",
          "fecha_campa\u00f1a": "2024-11-24"
        },
        {
          "# Contacto": 987847460.0,
          "Barrio": "Centro",
          "BarrioCorregido": "Centro_SM",
          "CI": 1802959203.0,
          "Carn\u00e9t": "No",
          "Color Primario": "Negro",
          "Color secundario": "Amarillo",
          "Edad": "Adulto",
          "Especie": "Perro",
          "G\u00e9nero": "Hembra",
          "Jornada": "1era",
          "La Matriz": "San Miguelito",
          "Latitude": -1.20371,
          "Longitude": -78.538478,
          "Lugar": "Centro/SM",
          "Nombre Mascota": "Chavela",
          "Nombre due\u00f1o": "Rodrigo Tixe",
          "N\u00ba": 224,
          "Observaciones": "Apadrinamiento Padre",
          "Origen": "Vulnerable",
          "Parroquia": "San Miguelito",
          "Peso(Kg)": 20.7,
          "Raza": "Mestizo",
          "Raz\u00f3n Tenencia": "Compa\u00f1ia",
          "fecha_campa\u00f1a": "2024-11-24"
        },
        {
          "# Contacto": 997295631.0,
          "Barrio": "Centro",
          "BarrioCorregido": "Centro_SM",
          "CI": 1803680659.0,
          "Carn\u00e9t": "Si",
          "Color Primario": "Negro",
          "Color secundario": "Blanco",
          "Edad": "Adulto",
          "Especie": "Perro",
          "G\u00e9nero": "Hembra",
          "Jornada": "1era",
          "La Matriz": "San Miguelito",
          "Latitude": -1.20371,
          "Longitude": -78.538478,
          "Lugar": "Centro/SM",
          "Nombre Mascota": "Pucha",
          "Nombre due\u00f1o": "Alberto Moya",
          "N\u00ba": 225,
          "Observaciones": NaN,
          "Origen": NaN,
          "Parroquia": "San Miguelito",
          "Peso(Kg)": 16.8,
          "Raza": "Mestizo",
          "Raz\u00f3n Tenencia": "Compa\u00f1ia",
          "fecha_campa\u00f1a": "2024-11-24"
        },
        {
          "# Contacto": 980385445.0,
          "Barrio": "San Luis",
          "BarrioCorregido": "San Luis",
          "CI": 1802722668.0,
          "Carn\u00e9t": "No",
          "Color Primario": "Amarillo",
          "Color secundario": "Blanco",
          "Edad": "Cachorro",
          "Especie": "Perro",
          "G\u00e9nero": "Hembra",
          "Jornada": "1era",
          "La Matriz": "La Matriz",
          "Latitude": -1.175983,
          "Longitude": -78.542131,
          "Lugar": "Centro/SM",
          "Nombre Mascota": "Chiquita",
          "Nombre due\u00f1o": "Norma Sambonino",
          "N\u00ba": 226,
          "Observaciones": NaN,
          "Origen": NaN,
          "Parroquia": "San Miguelito",
          "Peso(Kg)": 4.8,
          "Raza": "Mestizo",
          "Raz\u00f3n Tenencia": "Compa\u00f1ia",
          "fecha_campa\u00f1a": "2024-11-24"
        },
        {
          "# Contacto": 999847719.0,
          "Barrio": "Centro",
          "BarrioCorregido": "Centro_SM",
          "CI": 1802121424.0,
          "Carn\u00e9t": "Si",
          "Color Primario": "Plomo",
          "Color secundario": "Blanco",
          "Edad": "Adulto J\u00f3ven",
          "Especie": "Gato",
          "G\u00e9nero": "Hembra",
          "Jornada": "1era",
          "La Matriz": "San Miguelito",
          "Latitude": -1.20371,
          "Longitude": -78.538478,
          "Lugar": "Centro/SM",
          "Nombre Mascota": "Catalina",
          "Nombre due\u00f1o": "Mar\u00eda Tenelema",
          "N\u00ba": 227,
          "Observaciones": NaN,
          "Origen": NaN,
          "Parroquia": "San Miguelito",
          "Peso(Kg)": 2.9,
          "Raza": "Mestizo",
          "Raz\u00f3n Tenencia": "Compa\u00f1ia",
          "fecha_campa\u00f1a": "2024-11-24"
        },
        {
          "# Contacto": 999847719.0,
          "Barrio": "Centro",
          "BarrioCorregido": "Centro_SM",
          "CI": 1802121424.0,
          "Carn\u00e9t": "No",
          "Color Primario": "Negro",
          "Color secundario": NaN,
          "Edad": "Adulto J\u00f3ven",
          "Especie": "Gato",
          "G\u00e9nero": "Macho",
          "Jornada": "1era",
          "La Matriz": "San Miguelito",
          "Latitude": -1.20371,
          "Longitude": -78.538478,
          "Lugar": "Centro/SM",
          "Nombre Mascota": "Saulo",
          "Nombre due\u00f1o": "Mar\u00eda Tenelema",
          "N\u00ba": 228,
          "Observaciones": NaN,
          "Origen": NaN,
          "Parroquia": "San Miguelito",
          "Peso(Kg)": 3.5,
          "Raza": "Mestizo",
          "Raz\u00f3n Tenencia": "Compa\u00f1ia",
          "fecha_campa\u00f1a": "2024-11-24"
        },
        {
          "# Contacto": 999847719.0,
          "Barrio": "Centro",
          "BarrioCorregido": "Centro_SM",
          "CI": 1802121424.0,
          "Carn\u00e9t": "No",
          "Color Primario": "Gris",
          "Color secundario": NaN,
          "Edad": "Adulto",
          "Especie": "Gato",
          "G\u00e9nero": "Hembra",
          "Jornada": "1era",
          "La Matriz": "San Miguelito",
          "Latitude": -1.20371,
          "Longitude": -78.538478,
          "Lugar": "Centro/SM",
          "Nombre Mascota": "Piraca",
          "Nombre due\u00f1o": "Mar\u00eda Tenelema",
          "N\u00ba": 229,
          "Observaciones": NaN,
          "Origen": NaN,
          "Parroquia": "San Miguelito",
          "Peso(Kg)": 3.2,
          "Raza": "Mestizo",
          "Raz\u00f3n Tenencia": "Compa\u00f1ia",
          "fecha_campa\u00f1a": "2024-11-24"
        },
        {
          "# Contacto": 981387560.0,
          "Barrio": "Centro",
          "BarrioCorregido": "Centro_SM",
          "CI": 1803889110.0,
          "Carn\u00e9t": "No",
          "Color Primario": "Blanco",
          "Color secundario": NaN,
          "Edad": "Adulto J\u00f3ven",
          "Especie": "Perro",
          "G\u00e9nero": "Hembra",
          "Jornada": "1era",
          "La Matriz": "San Miguelito",
          "Latitude": -1.20371,
          "Longitude": -78.538478,
          "Lugar": "Centro/SM",
          "Nombre Mascota": "Sophie",
          "Nombre due\u00f1o": "Estefan\u00eda Haro",
          "N\u00ba": 230,
          "Observaciones": NaN,
          "Origen": NaN,
          "Parroquia": "San Miguelito",
          "Peso(Kg)": 4.4,
          "Raza": "Pekin\u00e9s",
          "Raz\u00f3n Tenencia": "Compa\u00f1ia",
          "fecha_campa\u00f1a": "2024-11-24"
        },
        {
          "# Contacto": 979442136.0,
          "Barrio": "Centro",
          "BarrioCorregido": "Centro_SM",
          "CI": 1804904918.0,
          "Carn\u00e9t": "No",
          "Color Primario": "Amarillo",
          "Color secundario": "Negro",
          "Edad": "Adulto",
          "Especie": "Perro",
          "G\u00e9nero": "Hembra",
          "Jornada": "1era",
          "La Matriz": "San Miguelito",
          "Latitude": -1.20371,
          "Longitude": -78.538478,
          "Lugar": "Centro/SM",
          "Nombre Mascota": "Banana",
          "Nombre due\u00f1o": "Paulina Pujos",
          "N\u00ba": 231,
          "Observaciones": "Vulnerable - Gratuito",
          "Origen": "Vulnerable",
          "Parroquia": "San Miguelito",
          "Peso(Kg)": 21.6,
          "Raza": "Pastor Alem\u00e1n",
          "Raz\u00f3n Tenencia": "Compa\u00f1ia",
          "fecha_campa\u00f1a": "2024-11-24"
        },
        {
          "# Contacto": 979442136.0,
          "Barrio": "Centro",
          "BarrioCorregido": "Centro_SM",
          "CI": 1804904918.0,
          "Carn\u00e9t": "No",
          "Color Primario": "Blanco",
          "Color secundario": "Gris",
          "Edad": "Cachorro",
          "Especie": "Gato",
          "G\u00e9nero": "Hembra",
          "Jornada": "1era",
          "La Matriz": "San Miguelito",
          "Latitude": -1.20371,
          "Longitude": -78.538478,
          "Lugar": "Centro/SM",
          "Nombre Mascota": "Valentina",
          "Nombre due\u00f1o": "Paulina Pujos",
          "N\u00ba": 232,
          "Observaciones": "Vulnerable - Gratuito",
          "Origen": "Vulnerable",
          "Parroquia": "San Miguelito",
          "Peso(Kg)": 2.2,
          "Raza": "Mestizo",
          "Raz\u00f3n Tenencia": "Compa\u00f1ia",
          "fecha_campa\u00f1a": "2024-11-24"
        },
        {
          "# Contacto": 998632757.0,
          "Barrio": "Yacupamba",
          "BarrioCorregido": "Yacupamba",
          "CI": 1804502787.0,
          "Carn\u00e9t": "No",
          "Color Primario": "Blanco",
          "Color secundario": "Negro",
          "Edad": "Adulto J\u00f3ven",
          "Especie": "Gato",
          "G\u00e9nero": "Hembra",
          "Jornada": "1era",
          "La Matriz": "San Miguelito",
          "Latitude": -1.209416,
          "Longitude": -78.531354,
          "Lugar": "Centro/SM",
          "Nombre Mascota": "F\u00edgaro",
          "Nombre due\u00f1o": "Jaime D\u00edaz",
          "N\u00ba": 233,
          "Observaciones": NaN,
          "Origen": NaN,
          "Parroquia": "San Miguelito",
          "Peso(Kg)": 3.3,
          "Raza": "Mestizo",
          "Raz\u00f3n Tenencia": "Compa\u00f1ia",
          "fecha_campa\u00f1a": "2024-11-24"
        },
        {
          "# Contacto": 998632757.0,
          "Barrio": "Yacupamba",
          "BarrioCorregido": "Yacupamba",
          "CI": 1804502787.0,
          "Carn\u00e9t": "No",
          "Color Primario": "Negro",
          "Color secundario": NaN,
          "Edad": "Adulto",
          "Especie": "Perro",
          "G\u00e9nero": "Hembra",
          "Jornada": "1era",
          "La Matriz": "San Miguelito",
          "Latitude": -1.209416,
          "Longitude": -78.531354,
          "Lugar": "Centro/SM",
          "Nombre Mascota": "Baguira",
          "Nombre due\u00f1o": "Jaime D\u00edaz",
          "N\u00ba": 234,
          "Observaciones": NaN,
          "Origen": NaN,
          "Parroquia": "San Miguelito",
          "Peso(Kg)": 19.0,
          "Raza": "Mestizo",
          "Raz\u00f3n Tenencia": "Compa\u00f1ia",
          "fecha_campa\u00f1a": "2024-11-24"
        },
        {
          "# Contacto": 967570447.0,
          "Barrio": "Centro",
          "BarrioCorregido": "Centro_SM",
          "CI": 1800000000.0,
          "Carn\u00e9t": "No",
          "Color Primario": "Blanco",
          "Color secundario": NaN,
          "Edad": "Cachorro",
          "Especie": "Perro",
          "G\u00e9nero": "Macho",
          "Jornada": "1era",
          "La Matriz": "San Miguelito",
          "Latitude": -1.20371,
          "Longitude": -78.538478,
          "Lugar": "Centro/SM",
          "Nombre Mascota": "Capit\u00e1n",
          "Nombre due\u00f1o": "Mar\u00eda Moya",
          "N\u00ba": 235,
          "Observaciones": NaN,
          "Origen": NaN,
          "Parroquia": "San Miguelito",
          "Peso(Kg)": 16.6,
          "Raza": "Mestizo",
          "Raz\u00f3n Tenencia": "Compa\u00f1ia",
          "fecha_campa\u00f1a": "2024-11-24"
        },
        {
          "# Contacto": 967780355.0,
          "Barrio": "Centro",
          "BarrioCorregido": "Centro_SM",
          "CI": 1803255171.0,
          "Carn\u00e9t": "No",
          "Color Primario": "Negro",
          "Color secundario": "Blanco",
          "Edad": "Cachorro",
          "Especie": "Perro",
          "G\u00e9nero": "Hembra",
          "Jornada": "1era",
          "La Matriz": "San Miguelito",
          "Latitude": -1.20371,
          "Longitude": -78.538478,
          "Lugar": "Centro/SM",
          "Nombre Mascota": "Panda",
          "Nombre due\u00f1o": "Silvia Carrasco",
          "N\u00ba": 236,
          "Observaciones": NaN,
          "Origen": NaN,
          "Parroquia": "San Miguelito",
          "Peso(Kg)": 7.1,
          "Raza": "Mestizo",
          "Raz\u00f3n Tenencia": "Compa\u00f1ia",
          "fecha_campa\u00f1a": "2024-11-24"
        },
        {
          "# Contacto": 982315533.0,
          "Barrio": "Centro",
          "BarrioCorregido": "Centro_SM",
          "CI": 503276933.0,
          "Carn\u00e9t": "Si",
          "Color Primario": "Blanco",
          "Color secundario": NaN,
          "Edad": "Adulto Mayor",
          "Especie": "Perro",
          "G\u00e9nero": "Hembra",
          "Jornada": "1era",
          "La Matriz": "San Miguelito",
          "Latitude": -1.20371,
          "Longitude": -78.538478,
          "Lugar": "Centro/SM",
          "Nombre Mascota": "Nevada",
          "Nombre due\u00f1o": "Ligia Ortega",
          "N\u00ba": 237,
          "Observaciones": NaN,
          "Origen": NaN,
          "Parroquia": "San Miguelito",
          "Peso(Kg)": 10.3,
          "Raza": "Mestizo",
          "Raz\u00f3n Tenencia": "Compa\u00f1ia",
          "fecha_campa\u00f1a": "2024-11-24"
        },
        {
          "# Contacto": 999847719.0,
          "Barrio": "Centro",
          "BarrioCorregido": "Centro_SM",
          "CI": 1802121424.0,
          "Carn\u00e9t": "No",
          "Color Primario": "Negro",
          "Color secundario": NaN,
          "Edad": "Adulto",
          "Especie": "Perro",
          "G\u00e9nero": "Hembra",
          "Jornada": "1era",
          "La Matriz": "San Miguelito",
          "Latitude": -1.20371,
          "Longitude": -78.538478,
          "Lugar": "Centro/SM",
          "Nombre Mascota": "Negrita",
          "Nombre due\u00f1o": "Mar\u00eda Tenelema",
          "N\u00ba": 238,
          "Observaciones": "Callejero",
          "Origen": "Vulnerable",
          "Parroquia": "San Miguelito",
          "Peso(Kg)": 13.7,
          "Raza": "Mestizo",
          "Raz\u00f3n Tenencia": "Compa\u00f1ia",
          "fecha_campa\u00f1a": "2024-11-24"
        },
        {
          "# Contacto": 999755272.0,
          "Barrio": "Bellavista",
          "BarrioCorregido": "Bellavista",
          "CI": 1803365137.0,
          "Carn\u00e9t": "No",
          "Color Primario": "Negro",
          "Color secundario": "Blanco",
          "Edad": "Adulto",
          "Especie": "Perro",
          "G\u00e9nero": "Hembra",
          "Jornada": "2da",
          "La Matriz": "San Miguelito",
          "Latitude": -1.20238,
          "Longitude": -78.533516,
          "Lugar": "Centro/SM",
          "Nombre Mascota": "Fiona",
          "Nombre due\u00f1o": "Carmen Sailema",
          "N\u00ba": 239,
          "Observaciones": NaN,
          "Origen": NaN,
          "Parroquia": "San Miguelito",
          "Peso(Kg)": 10.8,
          "Raza": "Mestizo",
          "Raz\u00f3n Tenencia": "Compa\u00f1ia",
          "fecha_campa\u00f1a": "2024-12-08"
        },
        {
          "# Contacto": 981827028.0,
          "Barrio": "Centro",
          "BarrioCorregido": "Centro_SM",
          "CI": 1804610143.0,
          "Carn\u00e9t": "Si",
          "Color Primario": "Beige",
          "Color secundario": NaN,
          "Edad": "Cachorro",
          "Especie": "Perro",
          "G\u00e9nero": "Hembra",
          "Jornada": "2da",
          "La Matriz": "San Miguelito",
          "Latitude": -1.20371,
          "Longitude": -78.538478,
          "Lugar": "Centro/SM",
          "Nombre Mascota": "Sasha",
          "Nombre due\u00f1o": "Juan Carlos Vasco",
          "N\u00ba": 240,
          "Observaciones": NaN,
          "Origen": NaN,
          "Parroquia": "San Miguelito",
          "Peso(Kg)": 2.4,
          "Raza": "Mestizo",
          "Raz\u00f3n Tenencia": "Compa\u00f1ia",
          "fecha_campa\u00f1a": "2024-12-08"
        },
        {
          "# Contacto": 981827028.0,
          "Barrio": "Centro",
          "BarrioCorregido": "Centro_LM",
          "CI": 1804610143.0,
          "Carn\u00e9t": "Si",
          "Color Primario": "Amarillo",
          "Color secundario": "Blanco",
          "Edad": "Adulto",
          "Especie": "Gato",
          "G\u00e9nero": "Macho",
          "Jornada": "2da",
          "La Matriz": "La Matriz",
          "Latitude": -1.172605,
          "Longitude": -78.542566,
          "Lugar": "Centro/SM",
          "Nombre Mascota": "Romeo",
          "Nombre due\u00f1o": "Juan Carlos Vasco",
          "N\u00ba": 241,
          "Observaciones": NaN,
          "Origen": NaN,
          "Parroquia": "La Matriz",
          "Peso(Kg)": 2.7,
          "Raza": "Mestizo",
          "Raz\u00f3n Tenencia": "Compa\u00f1ia",
          "fecha_campa\u00f1a": "2024-12-08"
        },
        {
          "# Contacto": 969773902.0,
          "Barrio": "Yacupamba",
          "BarrioCorregido": "Yacupamba",
          "CI": 1804271219.0,
          "Carn\u00e9t": "No",
          "Color Primario": "Negro",
          "Color secundario": "Blanco",
          "Edad": "Cachorro",
          "Especie": "Gato",
          "G\u00e9nero": "Hembra",
          "Jornada": "2da",
          "La Matriz": "San Miguelito",
          "Latitude": -1.209416,
          "Longitude": -78.531354,
          "Lugar": "Centro/SM",
          "Nombre Mascota": "Kira",
          "Nombre due\u00f1o": "Alexandra P\u00e9rez",
          "N\u00ba": 242,
          "Observaciones": NaN,
          "Origen": NaN,
          "Parroquia": "San Miguelito",
          "Peso(Kg)": 2.1,
          "Raza": "Mestizo",
          "Raz\u00f3n Tenencia": "Compa\u00f1ia",
          "fecha_campa\u00f1a": "2024-12-08"
        },
        {
          "# Contacto": 959443979.0,
          "Barrio": "Yacupamba",
          "BarrioCorregido": "Yacupamba",
          "CI": 1801735356.0,
          "Carn\u00e9t": "No",
          "Color Primario": "Negro",
          "Color secundario": NaN,
          "Edad": "Cachorro",
          "Especie": "Perro",
          "G\u00e9nero": "Macho",
          "Jornada": "2da",
          "La Matriz": "San Miguelito",
          "Latitude": -1.209416,
          "Longitude": -78.531354,
          "Lugar": "Centro/SM",
          "Nombre Mascota": "Tom",
          "Nombre due\u00f1o": "Flor Morales",
          "N\u00ba": 243,
          "Observaciones": NaN,
          "Origen": NaN,
          "Parroquia": "San Miguelito",
          "Peso(Kg)": 20.6,
          "Raza": "Mestizo",
          "Raz\u00f3n Tenencia": "Compa\u00f1ia",
          "fecha_campa\u00f1a": "2024-12-08"
        },
        {
          "# Contacto": 1000000000.0,
          "Barrio": "Panguihua",
          "BarrioCorregido": "Panguihua",
          "CI": 1.0,
          "Carn\u00e9t": "Si",
          "Color Primario": "Blanco",
          "Color secundario": "Amarillo",
          "Edad": "Adulto J\u00f3ven",
          "Especie": "Perro",
          "G\u00e9nero": "Hembra",
          "Jornada": "2da",
          "La Matriz": "San Miguelito",
          "Latitude": -1.200387,
          "Longitude": -78.546235,
          "Lugar": "Centro/SM",
          "Nombre Mascota": "Verbena",
          "Nombre due\u00f1o": "Vicente D\u00edaz",
          "N\u00ba": 244,
          "Observaciones": NaN,
          "Origen": "Vulnerable",
          "Parroquia": "San Miguelito",
          "Peso(Kg)": 5.2,
          "Raza": "Mestizo",
          "Raz\u00f3n Tenencia": "Compa\u00f1ia",
          "fecha_campa\u00f1a": "2024-12-08"
        },
        {
          "# Contacto": 1000000000.0,
          "Barrio": "Panguihua",
          "BarrioCorregido": "Panguihua",
          "CI": 0.0,
          "Carn\u00e9t": "No",
          "Color Primario": "Amarillo",
          "Color secundario": "Caf\u00e9",
          "Edad": "Adulto J\u00f3ven",
          "Especie": "Perro",
          "G\u00e9nero": "Hembra",
          "Jornada": "2da",
          "La Matriz": "San Miguelito",
          "Latitude": -1.200387,
          "Longitude": -78.546235,
          "Lugar": "Centro/SM",
          "Nombre Mascota": "Violeta",
          "Nombre due\u00f1o": "Vicente D\u00edaz",
          "N\u00ba": 245,
          "Observaciones": NaN,
          "Origen": "Vulnerable",
          "Parroquia": "San Miguelito",
          "Peso(Kg)": 4.9,
          "Raza": "Mestizo",
          "Raz\u00f3n Tenencia": "Compa\u00f1ia",
          "fecha_campa\u00f1a": "2024-12-08"
        },
        {
          "# Contacto": 967565006.0,
          "Barrio": "Centro",
          "BarrioCorregido": "Centro_SM",
          "CI": 180433793.0,
          "Carn\u00e9t": "No",
          "Color Primario": "Negro",
          "Color secundario": "Blanco",
          "Edad": "Adulto",
          "Especie": "Perro",
          "G\u00e9nero": "Hembra",
          "Jornada": "2da",
          "La Matriz": "San Miguelito",
          "Latitude": -1.20371,
          "Longitude": -78.538478,
          "Lugar": "Centro/SM",
          "Nombre Mascota": "Luna",
          "Nombre due\u00f1o": "Elvia Guzm\u00e1n",
          "N\u00ba": 246,
          "Observaciones": NaN,
          "Origen": NaN,
          "Parroquia": "San Miguelito",
          "Peso(Kg)": 4.5,
          "Raza": "Mestizo",
          "Raz\u00f3n Tenencia": "Compa\u00f1ia",
          "fecha_campa\u00f1a": "2024-12-08"
        },
        {
          "# Contacto": 981248616.0,
          "Barrio": "Panguihua",
          "BarrioCorregido": "Panguihua",
          "CI": 1805340997.0,
          "Carn\u00e9t": "No",
          "Color Primario": "Beige",
          "Color secundario": "Blanco",
          "Edad": "Adulto J\u00f3ven",
          "Especie": "Perro",
          "G\u00e9nero": "Hembra",
          "Jornada": "2da",
          "La Matriz": "San Miguelito",
          "Latitude": -1.200387,
          "Longitude": -78.546235,
          "Lugar": "Centro/SM",
          "Nombre Mascota": "Lupita",
          "Nombre due\u00f1o": "Cecilia Llugsha",
          "N\u00ba": 247,
          "Observaciones": NaN,
          "Origen": "Vulnerable",
          "Parroquia": "San Miguelito",
          "Peso(Kg)": 4.5,
          "Raza": "Mestizo",
          "Raz\u00f3n Tenencia": "Compa\u00f1ia",
          "fecha_campa\u00f1a": "2024-12-08"
        },
        {
          "# Contacto": 967009535.0,
          "Barrio": "San Isidro",
          "BarrioCorregido": "San Isidro",
          "CI": 1804059002.0,
          "Carn\u00e9t": "Si",
          "Color Primario": "Negro",
          "Color secundario": "Negro",
          "Edad": "Adulto J\u00f3ven",
          "Especie": "Perro",
          "G\u00e9nero": "Hembra",
          "Jornada": "2da",
          "La Matriz": "San Miguelito",
          "Latitude": -1.207512,
          "Longitude": -78.535968,
          "Lugar": "Centro/SM",
          "Nombre Mascota": "Lassie",
          "Nombre due\u00f1o": "Mar\u00eda Ortiz",
          "N\u00ba": 248,
          "Observaciones": NaN,
          "Origen": NaN,
          "Parroquia": "San Miguelito",
          "Peso(Kg)": 11.8,
          "Raza": "Mestizo",
          "Raz\u00f3n Tenencia": "Compa\u00f1ia",
          "fecha_campa\u00f1a": "2024-12-08"
        },
        {
          "# Contacto": 981248616.0,
          "Barrio": "Panguihua",
          "BarrioCorregido": "Panguihua",
          "CI": 180186347.0,
          "Carn\u00e9t": "No",
          "Color Primario": "Blanco",
          "Color secundario": "Negro",
          "Edad": "Adulto J\u00f3ven",
          "Especie": "Perro",
          "G\u00e9nero": "Hembra",
          "Jornada": "2da",
          "La Matriz": "San Miguelito",
          "Latitude": -1.200387,
          "Longitude": -78.546235,
          "Lugar": "Centro/SM",
          "Nombre Mascota": "Pirulina",
          "Nombre due\u00f1o": "Cecilia Llugsha",
          "N\u00ba": 249,
          "Observaciones": NaN,
          "Origen": "Vulnerable",
          "Parroquia": "San Miguelito",
          "Peso(Kg)": 7.0,
          "Raza": "Mestizo",
          "Raz\u00f3n Tenencia": "Compa\u00f1ia",
          "fecha_campa\u00f1a": "2024-12-08"
        },
        {
          "# Contacto": 998208571.0,
          "Barrio": "Centro",
          "BarrioCorregido": "Centro_SM",
          "CI": 604832733.0,
          "Carn\u00e9t": "No",
          "Color Primario": "Negro",
          "Color secundario": "Caf\u00e9",
          "Edad": "Adulto",
          "Especie": "Perro",
          "G\u00e9nero": "Macho",
          "Jornada": "2da",
          "La Matriz": "San Miguelito",
          "Latitude": -1.20371,
          "Longitude": -78.538478,
          "Lugar": "Centro/SM",
          "Nombre Mascota": "Negro",
          "Nombre due\u00f1o": "Nicole Barahona",
          "N\u00ba": 250,
          "Observaciones": NaN,
          "Origen": NaN,
          "Parroquia": "San Miguelito",
          "Peso(Kg)": 7.3,
          "Raza": "Salchicha",
          "Raz\u00f3n Tenencia": "Compa\u00f1ia",
          "fecha_campa\u00f1a": "2024-12-08"
        },
        {
          "# Contacto": 999609874.0,
          "Barrio": "Panguihua",
          "BarrioCorregido": "Panguihua",
          "CI": 1805506340.0,
          "Carn\u00e9t": "No",
          "Color Primario": "Amarillo",
          "Color secundario": "Negro",
          "Edad": "Adulto",
          "Especie": "Gato",
          "G\u00e9nero": "Hembra",
          "Jornada": "2da",
          "La Matriz": "San Miguelito",
          "Latitude": -1.200387,
          "Longitude": -78.546235,
          "Lugar": "Centro/SM",
          "Nombre Mascota": "Cleopatra",
          "Nombre due\u00f1o": "Laura D\u00edaz",
          "N\u00ba": 251,
          "Observaciones": NaN,
          "Origen": NaN,
          "Parroquia": "San Miguelito",
          "Peso(Kg)": 1.4,
          "Raza": "Mestizo",
          "Raz\u00f3n Tenencia": "Compa\u00f1ia",
          "fecha_campa\u00f1a": "2024-12-08"
        },
        {
          "# Contacto": 999609874.0,
          "Barrio": "Panguihua",
          "BarrioCorregido": "Panguihua",
          "CI": 1803049038.0,
          "Carn\u00e9t": "No",
          "Color Primario": "Blanco",
          "Color secundario": "Naranja",
          "Edad": "Cachorro",
          "Especie": "Gato",
          "G\u00e9nero": "Hembra",
          "Jornada": "2da",
          "La Matriz": "San Miguelito",
          "Latitude": -1.200387,
          "Longitude": -78.546235,
          "Lugar": "Centro/SM",
          "Nombre Mascota": "Fernanda",
          "Nombre due\u00f1o": "Laura D\u00edaz",
          "N\u00ba": 252,
          "Observaciones": NaN,
          "Origen": NaN,
          "Parroquia": "San Miguelito",
          "Peso(Kg)": 1.0,
          "Raza": "Mestizo",
          "Raz\u00f3n Tenencia": "Compa\u00f1ia",
          "fecha_campa\u00f1a": "2024-12-08"
        },
        {
          "# Contacto": 981827028.0,
          "Barrio": "Centro",
          "BarrioCorregido": "Centro_SM",
          "CI": 1804610143.0,
          "Carn\u00e9t": "No",
          "Color Primario": "Beige",
          "Color secundario": NaN,
          "Edad": "Cachorro",
          "Especie": "Gato",
          "G\u00e9nero": "Macho",
          "Jornada": "2da",
          "La Matriz": "San Miguelito",
          "Latitude": -1.20371,
          "Longitude": -78.538478,
          "Lugar": "Centro/SM",
          "Nombre Mascota": "Mart\u00edn",
          "Nombre due\u00f1o": "Juan Carlos Vasco",
          "N\u00ba": 253,
          "Observaciones": NaN,
          "Origen": NaN,
          "Parroquia": "San Miguelito",
          "Peso(Kg)": 2.6,
          "Raza": "Mestizo",
          "Raz\u00f3n Tenencia": "Compa\u00f1ia",
          "fecha_campa\u00f1a": "2024-12-08"
        },
        {
          "# Contacto": 998624181.0,
          "Barrio": "Ciudad Nueva",
          "BarrioCorregido": "Ciudad Nueva",
          "CI": 1802210425.0,
          "Carn\u00e9t": "No",
          "Color Primario": "Beige",
          "Color secundario": "Blanco",
          "Edad": "Adulto J\u00f3ven",
          "Especie": "Perro",
          "G\u00e9nero": "Hembra",
          "Jornada": "2da",
          "La Matriz": "Ciudad Nueva",
          "Latitude": -1.173622,
          "Longitude": -78.550283,
          "Lugar": "Centro/SM",
          "Nombre Mascota": "Luna",
          "Nombre due\u00f1o": "Mercedes Paucar",
          "N\u00ba": 254,
          "Observaciones": NaN,
          "Origen": NaN,
          "Parroquia": "Ciudad Nueva",
          "Peso(Kg)": 14.2,
          "Raza": "Mestizo",
          "Raz\u00f3n Tenencia": "Compa\u00f1ia",
          "fecha_campa\u00f1a": "2024-12-08"
        },
        {
          "# Contacto": 992864496.0,
          "Barrio": "Centro",
          "BarrioCorregido": "Centro_SM",
          "CI": 504135344.0,
          "Carn\u00e9t": "No",
          "Color Primario": "Gris",
          "Color secundario": "Blanco",
          "Edad": "Adulto J\u00f3ven",
          "Especie": "Gato",
          "G\u00e9nero": "Hembra",
          "Jornada": "2da",
          "La Matriz": "San Miguelito",
          "Latitude": -1.20371,
          "Longitude": -78.538478,
          "Lugar": "Centro/SM",
          "Nombre Mascota": "Kira",
          "Nombre due\u00f1o": "M\u00f3nica Chicaiza",
          "N\u00ba": 255,
          "Observaciones": NaN,
          "Origen": NaN,
          "Parroquia": "San Miguelito",
          "Peso(Kg)": 3.3,
          "Raza": "Mestizo",
          "Raz\u00f3n Tenencia": "Compa\u00f1ia",
          "fecha_campa\u00f1a": "2024-12-08"
        },
        {
          "# Contacto": 992864496.0,
          "Barrio": "Centro",
          "BarrioCorregido": "Centro_SM",
          "CI": 1850278092.0,
          "Carn\u00e9t": "No",
          "Color Primario": "Crema",
          "Color secundario": NaN,
          "Edad": "Adulto J\u00f3ven",
          "Especie": "Gato",
          "G\u00e9nero": "Hembra",
          "Jornada": "2da",
          "La Matriz": "San Miguelito",
          "Latitude": -1.20371,
          "Longitude": -78.538478,
          "Lugar": "Centro/SM",
          "Nombre Mascota": "Dulce",
          "Nombre due\u00f1o": "M\u00f3nica Chicaiza",
          "N\u00ba": 256,
          "Observaciones": NaN,
          "Origen": NaN,
          "Parroquia": "San Miguelito",
          "Peso(Kg)": 3.4,
          "Raza": "Mestizo",
          "Raz\u00f3n Tenencia": "Compa\u00f1ia",
          "fecha_campa\u00f1a": "2024-12-08"
        },
        {
          "# Contacto": 999847719.0,
          "Barrio": "Centro",
          "BarrioCorregido": "Centro_SM",
          "CI": 1802121424.0,
          "Carn\u00e9t": "No",
          "Color Primario": "Blanco",
          "Color secundario": "Negro",
          "Edad": "Adulto",
          "Especie": "Gato",
          "G\u00e9nero": "Hembra",
          "Jornada": "2da",
          "La Matriz": "San Miguelito",
          "Latitude": -1.20371,
          "Longitude": -78.538478,
          "Lugar": "Centro/SM",
          "Nombre Mascota": "Molly",
          "Nombre due\u00f1o": "Mar\u00eda Tenelema",
          "N\u00ba": 257,
          "Observaciones": NaN,
          "Origen": NaN,
          "Parroquia": "San Miguelito",
          "Peso(Kg)": 2.3,
          "Raza": "Mestizo",
          "Raz\u00f3n Tenencia": "Compa\u00f1ia",
          "fecha_campa\u00f1a": "2024-12-08"
        },
        {
          "# Contacto": 986622043.0,
          "Barrio": "San Pedro de Cruz\u00f1an",
          "BarrioCorregido": "San Pedro de Cruz\u00f1an",
          "CI": 1803790441.0,
          "Carn\u00e9t": "No",
          "Color Primario": "Gris",
          "Color secundario": NaN,
          "Edad": "Adulto",
          "Especie": "Gato",
          "G\u00e9nero": "Hembra",
          "Jornada": "2da",
          "La Matriz": "San Miguelito",
          "Latitude": -1.197059,
          "Longitude": -78.529297,
          "Lugar": "Centro/SM",
          "Nombre Mascota": "Mia",
          "Nombre due\u00f1o": "Walter Guachi",
          "N\u00ba": 258,
          "Observaciones": NaN,
          "Origen": NaN,
          "Parroquia": "San Miguelito",
          "Peso(Kg)": 2.3,
          "Raza": "Mestizo",
          "Raz\u00f3n Tenencia": "Compa\u00f1ia",
          "fecha_campa\u00f1a": "2024-12-08"
        },
        {
          "# Contacto": 969412643.0,
          "Barrio": "El Censo",
          "BarrioCorregido": "El Censo",
          "CI": 1850791805.0,
          "Carn\u00e9t": "No",
          "Color Primario": "Blanco",
          "Color secundario": "Negro",
          "Edad": "Adulto",
          "Especie": "Perro",
          "G\u00e9nero": "Hembra",
          "Jornada": "2da",
          "La Matriz": "San Miguelito",
          "Latitude": -1.194809,
          "Longitude": -78.539291,
          "Lugar": "Centro/SM",
          "Nombre Mascota": "Hope",
          "Nombre due\u00f1o": "Evelyn Lagua",
          "N\u00ba": 259,
          "Observaciones": NaN,
          "Origen": NaN,
          "Parroquia": "San Miguelito",
          "Peso(Kg)": 14.0,
          "Raza": "Mestizo",
          "Raz\u00f3n Tenencia": "Compa\u00f1ia",
          "fecha_campa\u00f1a": "2024-12-08"
        },
        {
          "# Contacto": 969412643.0,
          "Barrio": "El Censo",
          "BarrioCorregido": "El Censo",
          "CI": 1850791805.0,
          "Carn\u00e9t": "No",
          "Color Primario": "Blanco",
          "Color secundario": "Caf\u00e9",
          "Edad": "Adulto",
          "Especie": "Perro",
          "G\u00e9nero": "Hembra",
          "Jornada": "2da",
          "La Matriz": "San Miguelito",
          "Latitude": -1.194809,
          "Longitude": -78.539291,
          "Lugar": "Centro/SM",
          "Nombre Mascota": "Asha",
          "Nombre due\u00f1o": "Evelyn Lagua",
          "N\u00ba": 260,
          "Observaciones": NaN,
          "Origen": NaN,
          "Parroquia": "San Miguelito",
          "Peso(Kg)": 10.3,
          "Raza": "Mestizo",
          "Raz\u00f3n Tenencia": "Compa\u00f1ia",
          "fecha_campa\u00f1a": "2024-12-08"
        },
        {
          "# Contacto": 969412643.0,
          "Barrio": "El Censo",
          "BarrioCorregido": "El Censo",
          "CI": 1850791805.0,
          "Carn\u00e9t": "No",
          "Color Primario": "Negro",
          "Color secundario": NaN,
          "Edad": "Adulto J\u00f3ven",
          "Especie": "Gato",
          "G\u00e9nero": "Hembra",
          "Jornada": "2da",
          "La Matriz": "San Miguelito",
          "Latitude": -1.194809,
          "Longitude": -78.539291,
          "Lugar": "Centro/SM",
          "Nombre Mascota": "Oreo",
          "Nombre due\u00f1o": "Evelyn Lagua",
          "N\u00ba": 261,
          "Observaciones": NaN,
          "Origen": NaN,
          "Parroquia": "San Miguelito",
          "Peso(Kg)": 2.2,
          "Raza": "Mestizo",
          "Raz\u00f3n Tenencia": "Compa\u00f1ia",
          "fecha_campa\u00f1a": "2024-12-08"
        },
        {
          "# Contacto": 991175890.0,
          "Barrio": "San Jacinto",
          "BarrioCorregido": "San Jacinto",
          "CI": 1803596459.0,
          "Carn\u00e9t": "No",
          "Color Primario": "Amarillo",
          "Color secundario": "Blanco",
          "Edad": "Adulto J\u00f3ven",
          "Especie": "Gato",
          "G\u00e9nero": "Hembra",
          "Jornada": "2da",
          "La Matriz": "San Miguelito",
          "Latitude": -1.203533,
          "Longitude": -78.518796,
          "Lugar": "Centro/SM",
          "Nombre Mascota": "Sof\u00eda",
          "Nombre due\u00f1o": "Scarlett Quinaluiza",
          "N\u00ba": 262,
          "Observaciones": NaN,
          "Origen": NaN,
          "Parroquia": "San Miguelito",
          "Peso(Kg)": 2.1,
          "Raza": "Mestizo",
          "Raz\u00f3n Tenencia": "Compa\u00f1ia",
          "fecha_campa\u00f1a": "2024-12-08"
        },
        {
          "# Contacto": 990130775.0,
          "Barrio": "Huaynacuri",
          "BarrioCorregido": "Huaynacuri",
          "CI": 1802889939.0,
          "Carn\u00e9t": "Si",
          "Color Primario": "Blanco",
          "Color secundario": NaN,
          "Edad": "Cachorro",
          "Especie": "Perro",
          "G\u00e9nero": "Hembra",
          "Jornada": "2da",
          "La Matriz": "San Miguelito",
          "Latitude": -1.201275,
          "Longitude": -78.527331,
          "Lugar": "Centro/SM",
          "Nombre Mascota": "Soledad",
          "Nombre due\u00f1o": "Griselda Guachi",
          "N\u00ba": 263,
          "Observaciones": NaN,
          "Origen": NaN,
          "Parroquia": "San Miguelito",
          "Peso(Kg)": 9.5,
          "Raza": "Mestizo",
          "Raz\u00f3n Tenencia": "Compa\u00f1ia",
          "fecha_campa\u00f1a": "2024-12-08"
        },
        {
          "# Contacto": 988336846.0,
          "Barrio": "Centro",
          "BarrioCorregido": "Centro_SM",
          "CI": 1850618875.0,
          "Carn\u00e9t": "No",
          "Color Primario": "Negro",
          "Color secundario": "Blanco",
          "Edad": "Adulto J\u00f3ven",
          "Especie": "Perro",
          "G\u00e9nero": "Hembra",
          "Jornada": "2da",
          "La Matriz": "San Miguelito",
          "Latitude": -1.20371,
          "Longitude": -78.538478,
          "Lugar": "Centro/SM",
          "Nombre Mascota": "Lola",
          "Nombre due\u00f1o": "Jennifer Chango",
          "N\u00ba": 264,
          "Observaciones": NaN,
          "Origen": NaN,
          "Parroquia": "San Miguelito",
          "Peso(Kg)": 15.6,
          "Raza": "Mestizo",
          "Raz\u00f3n Tenencia": "Compa\u00f1ia",
          "fecha_campa\u00f1a": "2024-12-08"
        },
        {
          "# Contacto": 994150402.0,
          "Barrio": "Centro",
          "BarrioCorregido": "Centro_SM",
          "CI": 1800000000.0,
          "Carn\u00e9t": "No",
          "Color Primario": "Amarillo",
          "Color secundario": "Crema",
          "Edad": "Adulto",
          "Especie": "Perro",
          "G\u00e9nero": "Macho",
          "Jornada": "2da",
          "La Matriz": "San Miguelito",
          "Latitude": -1.20371,
          "Longitude": -78.538478,
          "Lugar": "Centro/SM",
          "Nombre Mascota": "Calucho Barriga",
          "Nombre due\u00f1o": "Carol Barriga",
          "N\u00ba": 265,
          "Observaciones": "Apadrinamiento Reina P\u00edllaro",
          "Origen": "Vulnerable",
          "Parroquia": "San Miguelito",
          "Peso(Kg)": 9.5,
          "Raza": "Mestizo",
          "Raz\u00f3n Tenencia": "Compa\u00f1ia",
          "fecha_campa\u00f1a": "2024-12-08"
        },
        {
          "# Contacto": 980325199.0,
          "Barrio": "Centro",
          "BarrioCorregido": "Centro_SM",
          "CI": 1850378157.0,
          "Carn\u00e9t": "Si",
          "Color Primario": "Negro",
          "Color secundario": "Naranja",
          "Edad": "Adulto",
          "Especie": "Gato",
          "G\u00e9nero": "Hembra",
          "Jornada": "3era",
          "La Matriz": "San Miguelito",
          "Latitude": -1.20371,
          "Longitude": -78.538478,
          "Lugar": "Centro/SM",
          "Nombre Mascota": "Negra",
          "Nombre due\u00f1o": "Milena L\u00f3pez",
          "N\u00ba": 266,
          "Observaciones": NaN,
          "Origen": NaN,
          "Parroquia": "San Miguelito",
          "Peso(Kg)": 2.8,
          "Raza": "Mestizo",
          "Raz\u00f3n Tenencia": "Compa\u00f1ia",
          "fecha_campa\u00f1a": "2024-12-28"
        },
        {
          "# Contacto": 979093598.0,
          "Barrio": "El Censo",
          "BarrioCorregido": "El Censo",
          "CI": 1801631183.0,
          "Carn\u00e9t": "No",
          "Color Primario": "Negro",
          "Color secundario": "Gris",
          "Edad": "Cachorro",
          "Especie": "Gato",
          "G\u00e9nero": "Hembra",
          "Jornada": "3era",
          "La Matriz": "San Miguelito",
          "Latitude": -1.194809,
          "Longitude": -78.539291,
          "Lugar": "Centro/SM",
          "Nombre Mascota": "Pelusita",
          "Nombre due\u00f1o": "Santiago Pilco",
          "N\u00ba": 267,
          "Observaciones": NaN,
          "Origen": NaN,
          "Parroquia": "San Miguelito",
          "Peso(Kg)": 1.9,
          "Raza": "Mestizo",
          "Raz\u00f3n Tenencia": "Compa\u00f1ia",
          "fecha_campa\u00f1a": "2024-12-28"
        },
        {
          "# Contacto": 981039881.0,
          "Barrio": "San Pedro del Capul\u00ed",
          "BarrioCorregido": "San Pedro del Capul\u00ed",
          "CI": 1803081850.0,
          "Carn\u00e9t": "No",
          "Color Primario": "Amarillo",
          "Color secundario": "Blanco",
          "Edad": "Adulto",
          "Especie": "Perro",
          "G\u00e9nero": "Hembra",
          "Jornada": "3era",
          "La Matriz": "San Andr\u00e9s",
          "Latitude": -1.124481,
          "Longitude": -78.547619,
          "Lugar": "Centro/SM",
          "Nombre Mascota": "Chiquita",
          "Nombre due\u00f1o": "Patricia Chiluiza",
          "N\u00ba": 268,
          "Observaciones": "Callejera",
          "Origen": "Vulnerable",
          "Parroquia": "San Andr\u00e9s",
          "Peso(Kg)": 5.1,
          "Raza": "Mestizo",
          "Raz\u00f3n Tenencia": "Compa\u00f1ia",
          "fecha_campa\u00f1a": "2024-12-28"
        },
        {
          "# Contacto": 984444335.0,
          "Barrio": "Ciudad Nueva",
          "BarrioCorregido": "Ciudad Nueva",
          "CI": 1804191060.0,
          "Carn\u00e9t": "No",
          "Color Primario": "Negro",
          "Color secundario": "Blanco",
          "Edad": "Adulto",
          "Especie": "Perro",
          "G\u00e9nero": "Hembra",
          "Jornada": "3era",
          "La Matriz": "Ciudad Nueva",
          "Latitude": -1.173622,
          "Longitude": -78.550283,
          "Lugar": "Centro/SM",
          "Nombre Mascota": "Negra",
          "Nombre due\u00f1o": "Cristina Pazmi\u00f1o",
          "N\u00ba": 269,
          "Observaciones": "Perrita con TBT, hacer seguimiento",
          "Origen": NaN,
          "Parroquia": "Ciudad Nueva",
          "Peso(Kg)": 20.0,
          "Raza": "Mestizo",
          "Raz\u00f3n Tenencia": "Compa\u00f1ia",
          "fecha_campa\u00f1a": "2024-12-28"
        },
        {
          "# Contacto": 984444335.0,
          "Barrio": "Ciudad Nueva",
          "BarrioCorregido": "Ciudad Nueva",
          "CI": 1804191060.0,
          "Carn\u00e9t": "No",
          "Color Primario": "Negro",
          "Color secundario": "Blanco",
          "Edad": "Cachorro",
          "Especie": "Perro",
          "G\u00e9nero": "Hembra",
          "Jornada": "3era",
          "La Matriz": "Ciudad Nueva",
          "Latitude": -1.173622,
          "Longitude": -78.550283,
          "Lugar": "Centro/SM",
          "Nombre Mascota": "Chiquilina",
          "Nombre due\u00f1o": "Cristina Pazmi\u00f1o",
          "N\u00ba": 270,
          "Observaciones": NaN,
          "Origen": NaN,
          "Parroquia": "Ciudad Nueva",
          "Peso(Kg)": 9.0,
          "Raza": "Mestizo",
          "Raz\u00f3n Tenencia": "Compa\u00f1ia",
          "fecha_campa\u00f1a": "2024-12-28"
        },
        {
          "# Contacto": 991175890.0,
          "Barrio": "San Jacinto",
          "BarrioCorregido": "San Jacinto",
          "CI": 1803596459.0,
          "Carn\u00e9t": "No",
          "Color Primario": "Canela",
          "Color secundario": "Amarillo",
          "Edad": "Adulto",
          "Especie": "Perro",
          "G\u00e9nero": "Hembra",
          "Jornada": "3era",
          "La Matriz": "San Miguelito",
          "Latitude": -1.203533,
          "Longitude": -78.518796,
          "Lugar": "Centro/SM",
          "Nombre Mascota": "Colorada",
          "Nombre due\u00f1o": "Scarlett Quinaluiza",
          "N\u00ba": 271,
          "Observaciones": "Callejera San Jacinto",
          "Origen": "Vulnerable",
          "Parroquia": "San Miguelito",
          "Peso(Kg)": 13.0,
          "Raza": "Mestizo",
          "Raz\u00f3n Tenencia": "Compa\u00f1ia",
          "fecha_campa\u00f1a": "2024-12-28"
        },
        {
          "# Contacto": 969412643.0,
          "Barrio": "El Censo",
          "BarrioCorregido": "El Censo",
          "CI": 1850791805.0,
          "Carn\u00e9t": "No",
          "Color Primario": "Gris",
          "Color secundario": NaN,
          "Edad": "Adulto",
          "Especie": "Gato",
          "G\u00e9nero": "Hembra",
          "Jornada": "3era",
          "La Matriz": "San Miguelito",
          "Latitude": -1.194809,
          "Longitude": -78.539291,
          "Lugar": "Centro/SM",
          "Nombre Mascota": "Azu",
          "Nombre due\u00f1o": "Evelyn Lagua",
          "N\u00ba": 272,
          "Observaciones": NaN,
          "Origen": NaN,
          "Parroquia": "San Miguelito",
          "Peso(Kg)": 3.1,
          "Raza": "Mestizo",
          "Raz\u00f3n Tenencia": "Compa\u00f1ia",
          "fecha_campa\u00f1a": "2024-12-28"
        },
        {
          "# Contacto": 939622958.0,
          "Barrio": "Centro",
          "BarrioCorregido": "Centro_SM",
          "CI": 703587451.0,
          "Carn\u00e9t": "Si",
          "Color Primario": "Crema",
          "Color secundario": "Blanco",
          "Edad": "Adulto J\u00f3ven",
          "Especie": "Perro",
          "G\u00e9nero": "Macho",
          "Jornada": "3era",
          "La Matriz": "San Miguelito",
          "Latitude": -1.20371,
          "Longitude": -78.538478,
          "Lugar": "Centro/SM",
          "Nombre Mascota": "Box",
          "Nombre due\u00f1o": "Fausto Paladines",
          "N\u00ba": 273,
          "Observaciones": NaN,
          "Origen": NaN,
          "Parroquia": "San Miguelito",
          "Peso(Kg)": 21.8,
          "Raza": "Mestizo",
          "Raz\u00f3n Tenencia": "Compa\u00f1ia",
          "fecha_campa\u00f1a": "2024-12-28"
        },
        {
          "# Contacto": 985871193.0,
          "Barrio": "Yacupamba",
          "BarrioCorregido": "Yacupamba",
          "CI": 1803078839.0,
          "Carn\u00e9t": "Si",
          "Color Primario": "Blanco",
          "Color secundario": "Gris",
          "Edad": "Adulto",
          "Especie": "Perro",
          "G\u00e9nero": "Macho",
          "Jornada": "3era",
          "La Matriz": "San Miguelito",
          "Latitude": -1.209416,
          "Longitude": -78.531354,
          "Lugar": "Centro/SM",
          "Nombre Mascota": "Tommy",
          "Nombre due\u00f1o": "Medardo Ibarra",
          "N\u00ba": 274,
          "Observaciones": NaN,
          "Origen": NaN,
          "Parroquia": "San Miguelito",
          "Peso(Kg)": 6.1,
          "Raza": "Schnauzer",
          "Raz\u00f3n Tenencia": "Compa\u00f1ia",
          "fecha_campa\u00f1a": "2024-12-28"
        },
        {
          "# Contacto": 988237036.0,
          "Barrio": "Centro",
          "BarrioCorregido": "Centro_LM",
          "CI": 1802075125.0,
          "Carn\u00e9t": "No",
          "Color Primario": "Blanco",
          "Color secundario": "Gris",
          "Edad": "Adulto J\u00f3ven",
          "Especie": "Perro",
          "G\u00e9nero": "Hembra",
          "Jornada": "3era",
          "La Matriz": "La Matriz",
          "Latitude": -1.172605,
          "Longitude": -78.542566,
          "Lugar": "Centro/SM",
          "Nombre Mascota": "Joaquina",
          "Nombre due\u00f1o": "Guadalupe Mart\u00ednez",
          "N\u00ba": 275,
          "Observaciones": "Callejera Joaquina",
          "Origen": "Vulnerable",
          "Parroquia": "La Matriz",
          "Peso(Kg)": 16.5,
          "Raza": "Huskey Siberiano",
          "Raz\u00f3n Tenencia": "Compa\u00f1ia",
          "fecha_campa\u00f1a": "2024-12-28"
        },
        {
          "# Contacto": 988237036.0,
          "Barrio": "Centro",
          "BarrioCorregido": "Centro_LM",
          "CI": 1802075125.0,
          "Carn\u00e9t": "No",
          "Color Primario": "Blanco",
          "Color secundario": "Crema",
          "Edad": "Cachorro",
          "Especie": "Perro",
          "G\u00e9nero": "Hembra",
          "Jornada": "3era",
          "La Matriz": "La Matriz",
          "Latitude": -1.172605,
          "Longitude": -78.542566,
          "Lugar": "Centro/SM",
          "Nombre Mascota": "Flaca",
          "Nombre due\u00f1o": "Guadalupe Mart\u00ednez",
          "N\u00ba": 276,
          "Observaciones": "Callejera Parque P\u00edllaro",
          "Origen": "Vulnerable",
          "Parroquia": "La Matriz",
          "Peso(Kg)": 14.2,
          "Raza": "Mestizo",
          "Raz\u00f3n Tenencia": "Compa\u00f1ia",
          "fecha_campa\u00f1a": "2024-12-28"
        },
        {
          "# Contacto": 987539642.0,
          "Barrio": "Yacupamba",
          "BarrioCorregido": "Yacupamba",
          "CI": 602117202.0,
          "Carn\u00e9t": "No",
          "Color Primario": "Negro",
          "Color secundario": "Amarillo",
          "Edad": "Adulto",
          "Especie": "Gato",
          "G\u00e9nero": "Hembra",
          "Jornada": "3era",
          "La Matriz": "San Miguelito",
          "Latitude": -1.209416,
          "Longitude": -78.531354,
          "Lugar": "Centro/SM",
          "Nombre Mascota": "Patylu",
          "Nombre due\u00f1o": "Ignacio D\u00e1vila",
          "N\u00ba": 277,
          "Observaciones": NaN,
          "Origen": NaN,
          "Parroquia": "San Miguelito",
          "Peso(Kg)": 2.5,
          "Raza": "Mestizo",
          "Raz\u00f3n Tenencia": "Compa\u00f1ia",
          "fecha_campa\u00f1a": "2024-12-28"
        },
        {
          "# Contacto": 980325588.0,
          "Barrio": "Huaynacuri",
          "BarrioCorregido": "Huaynacuri",
          "CI": 1850446343.0,
          "Carn\u00e9t": "No",
          "Color Primario": "Negro",
          "Color secundario": "Gris",
          "Edad": "Adulto",
          "Especie": "Perro",
          "G\u00e9nero": "Hembra",
          "Jornada": "3era",
          "La Matriz": "San Miguelito",
          "Latitude": -1.201275,
          "Longitude": -78.527331,
          "Lugar": "Centro/SM",
          "Nombre Mascota": "Lulu",
          "Nombre due\u00f1o": "Alexander Toasa",
          "N\u00ba": 278,
          "Observaciones": "Posiblemente pre\u00f1ada",
          "Origen": NaN,
          "Parroquia": "San Miguelito",
          "Peso(Kg)": 15.3,
          "Raza": "Mestizo",
          "Raz\u00f3n Tenencia": "Compa\u00f1ia",
          "fecha_campa\u00f1a": "2024-12-28"
        },
        {
          "# Contacto": 1000000000.0,
          "Barrio": "Centro",
          "BarrioCorregido": "Centro_SM",
          "CI": 1804230348.0,
          "Carn\u00e9t": "No",
          "Color Primario": "Negro",
          "Color secundario": "Blanco",
          "Edad": "Adulto",
          "Especie": "Gato",
          "G\u00e9nero": "Hembra",
          "Jornada": "3era",
          "La Matriz": "San Miguelito",
          "Latitude": -1.20371,
          "Longitude": -78.538478,
          "Lugar": "Centro/SM",
          "Nombre Mascota": "Oreo",
          "Nombre due\u00f1o": "Nancy Guato",
          "N\u00ba": 279,
          "Observaciones": NaN,
          "Origen": NaN,
          "Parroquia": "San Miguelito",
          "Peso(Kg)": 2.0,
          "Raza": "Mestizo",
          "Raz\u00f3n Tenencia": "Compa\u00f1ia",
          "fecha_campa\u00f1a": "2024-12-28"
        },
        {
          "# Contacto": 987360735.0,
          "Barrio": "Panguihua",
          "BarrioCorregido": "Panguihua",
          "CI": 1804727152.0,
          "Carn\u00e9t": "Si",
          "Color Primario": "Blanco",
          "Color secundario": "Caf\u00e9",
          "Edad": "Adulto",
          "Especie": "Perro",
          "G\u00e9nero": "Hembra",
          "Jornada": "3era",
          "La Matriz": "San Miguelito",
          "Latitude": -1.200387,
          "Longitude": -78.546235,
          "Lugar": "Centro/SM",
          "Nombre Mascota": "Chiquita",
          "Nombre due\u00f1o": "Victoria del Roc\u00edo L\u00f3pez",
          "N\u00ba": 280,
          "Observaciones": NaN,
          "Origen": NaN,
          "Parroquia": "San Miguelito",
          "Peso(Kg)": 10.2,
          "Raza": "Mestizo",
          "Raz\u00f3n Tenencia": "Compa\u00f1ia",
          "fecha_campa\u00f1a": "2024-12-28"
        },
        {
          "# Contacto": 993631749.0,
          "Barrio": "Centro",
          "BarrioCorregido": "Centro_SM",
          "CI": 1850528538.0,
          "Carn\u00e9t": "No",
          "Color Primario": "Negro",
          "Color secundario": "Amarillo",
          "Edad": "Adulto",
          "Especie": "Gato",
          "G\u00e9nero": "Hembra",
          "Jornada": "3era",
          "La Matriz": "San Miguelito",
          "Latitude": -1.20371,
          "Longitude": -78.538478,
          "Lugar": "Centro/SM",
          "Nombre Mascota": "Lulu",
          "Nombre due\u00f1o": "Leonardo Medina",
          "N\u00ba": 281,
          "Observaciones": NaN,
          "Origen": NaN,
          "Parroquia": "San Miguelito",
          "Peso(Kg)": 2.0,
          "Raza": "Mestizo",
          "Raz\u00f3n Tenencia": "Compa\u00f1ia",
          "fecha_campa\u00f1a": "2024-12-28"
        },
        {
          "# Contacto": 993631749.0,
          "Barrio": "Centro",
          "BarrioCorregido": "Centro_SM",
          "CI": 1850528538.0,
          "Carn\u00e9t": "Si",
          "Color Primario": "Negro",
          "Color secundario": "Amarillo",
          "Edad": "Adulto",
          "Especie": "Perro",
          "G\u00e9nero": "Macho",
          "Jornada": "3era",
          "La Matriz": "San Miguelito",
          "Latitude": -1.20371,
          "Longitude": -78.538478,
          "Lugar": "Centro/SM",
          "Nombre Mascota": "Max",
          "Nombre due\u00f1o": "Leonardo Medina",
          "N\u00ba": 282,
          "Observaciones": NaN,
          "Origen": NaN,
          "Parroquia": "San Miguelito",
          "Peso(Kg)": 18.5,
          "Raza": "Pastor Belga Malinois",
          "Raz\u00f3n Tenencia": "Compa\u00f1ia",
          "fecha_campa\u00f1a": "2024-12-28"
        },
        {
          "# Contacto": 987969131.0,
          "Barrio": "La Esperanza",
          "BarrioCorregido": "La Esperanza_SM",
          "CI": 1804612735.0,
          "Carn\u00e9t": "Si",
          "Color Primario": "Negro",
          "Color secundario": "Amarillo",
          "Edad": "Cachorro",
          "Especie": "Gato",
          "G\u00e9nero": "Hembra",
          "Jornada": "3era",
          "La Matriz": "San Miguelito",
          "Latitude": -1.213396,
          "Longitude": -78.522699,
          "Lugar": "Centro/SM",
          "Nombre Mascota": "Negrita",
          "Nombre due\u00f1o": "Julia Guachi",
          "N\u00ba": 283,
          "Observaciones": NaN,
          "Origen": NaN,
          "Parroquia": "San Miguelito",
          "Peso(Kg)": 2.0,
          "Raza": "Mestizo",
          "Raz\u00f3n Tenencia": "Compa\u00f1ia",
          "fecha_campa\u00f1a": "2024-12-28"
        },
        {
          "# Contacto": 987969131.0,
          "Barrio": "La Esperanza",
          "BarrioCorregido": "La Esperanza_SM",
          "CI": 1804612735.0,
          "Carn\u00e9t": "Si",
          "Color Primario": "Blanco",
          "Color secundario": "Amarillo",
          "Edad": "Cachorro",
          "Especie": "Gato",
          "G\u00e9nero": "Hembra",
          "Jornada": "3era",
          "La Matriz": "San Miguelito",
          "Latitude": -1.213396,
          "Longitude": -78.522699,
          "Lugar": "Centro/SM",
          "Nombre Mascota": "Blanca",
          "Nombre due\u00f1o": "Julia Guachi",
          "N\u00ba": 284,
          "Observaciones": NaN,
          "Origen": NaN,
          "Parroquia": "San Miguelito",
          "Peso(Kg)": 2.0,
          "Raza": "Mestizo",
          "Raz\u00f3n Tenencia": "Compa\u00f1ia",
          "fecha_campa\u00f1a": "2024-12-28"
        },
        {
          "# Contacto": 999847719.0,
          "Barrio": "Centro",
          "BarrioCorregido": "Centro_SM",
          "CI": 1802121424.0,
          "Carn\u00e9t": "Si",
          "Color Primario": "Blanco",
          "Color secundario": "Gris",
          "Edad": "Adulto",
          "Especie": "Gato",
          "G\u00e9nero": "Macho",
          "Jornada": "3era",
          "La Matriz": "San Miguelito",
          "Latitude": -1.20371,
          "Longitude": -78.538478,
          "Lugar": "Centro/SM",
          "Nombre Mascota": "Tom",
          "Nombre due\u00f1o": "Mar\u00eda Tenelema",
          "N\u00ba": 285,
          "Observaciones": NaN,
          "Origen": NaN,
          "Parroquia": "San Miguelito",
          "Peso(Kg)": 3.0,
          "Raza": "Siam\u00e9s",
          "Raz\u00f3n Tenencia": "Compa\u00f1ia",
          "fecha_campa\u00f1a": "2024-12-28"
        },
        {
          "# Contacto": 983200434.0,
          "Barrio": "Centro",
          "BarrioCorregido": "Centro_SM",
          "CI": 1802121424.0,
          "Carn\u00e9t": "No",
          "Color Primario": "Negro",
          "Color secundario": "Gris",
          "Edad": "Adulto",
          "Especie": "Perro",
          "G\u00e9nero": "Hembra",
          "Jornada": "3era",
          "La Matriz": "San Miguelito",
          "Latitude": -1.20371,
          "Longitude": -78.538478,
          "Lugar": "Centro/SM",
          "Nombre Mascota": "Pelusa",
          "Nombre due\u00f1o": "Deisy Tenelema",
          "N\u00ba": 286,
          "Observaciones": "Callejera San Miguelito",
          "Origen": "Vulnerable",
          "Parroquia": "San Miguelito",
          "Peso(Kg)": 10.0,
          "Raza": "Mestizo",
          "Raz\u00f3n Tenencia": "Compa\u00f1ia",
          "fecha_campa\u00f1a": "2024-12-28"
        },
        {
          "# Contacto": 981618999.0,
          "Barrio": "Centro",
          "BarrioCorregido": "Centro_SM",
          "CI": 1802777712.0,
          "Carn\u00e9t": "Si",
          "Color Primario": "Negro",
          "Color secundario": "Crema",
          "Edad": "Adulto",
          "Especie": "Perro",
          "G\u00e9nero": "Hembra",
          "Jornada": "3era",
          "La Matriz": "San Miguelito",
          "Latitude": -1.20371,
          "Longitude": -78.538478,
          "Lugar": "Centro/SM",
          "Nombre Mascota": "Princesa Sof\u00eda",
          "Nombre due\u00f1o": "Germania Chaquinga",
          "N\u00ba": 287,
          "Observaciones": NaN,
          "Origen": NaN,
          "Parroquia": "San Miguelito",
          "Peso(Kg)": 10.2,
          "Raza": "Mestizo",
          "Raz\u00f3n Tenencia": "Compa\u00f1ia",
          "fecha_campa\u00f1a": "2024-12-28"
        },
        {
          "# Contacto": 991016233.0,
          "Barrio": "Huaynacuri",
          "BarrioCorregido": "Huaynacuri",
          "CI": 1850451467.0,
          "Carn\u00e9t": "No",
          "Color Primario": "Gris",
          "Color secundario": "Blanco",
          "Edad": "Cachorro",
          "Especie": "Gato",
          "G\u00e9nero": "Hembra",
          "Jornada": "4ta",
          "La Matriz": "San Miguelito",
          "Latitude": -1.201275,
          "Longitude": -78.527331,
          "Lugar": "Centro/SM",
          "Nombre Mascota": "Campanita",
          "Nombre due\u00f1o": "Sulay Ruiz",
          "N\u00ba": 288,
          "Observaciones": NaN,
          "Origen": NaN,
          "Parroquia": "San Miguelito",
          "Peso(Kg)": 2.7,
          "Raza": "Mestizo",
          "Raz\u00f3n Tenencia": "Compa\u00f1ia",
          "fecha_campa\u00f1a": "2025-02-01"
        },
        {
          "# Contacto": 983502342.0,
          "Barrio": "Huaynacuri",
          "BarrioCorregido": "Huaynacuri",
          "CI": 1803207966.0,
          "Carn\u00e9t": "Si",
          "Color Primario": "Negro",
          "Color secundario": "Blanco",
          "Edad": "Cachorro",
          "Especie": "Perro",
          "G\u00e9nero": "Hembra",
          "Jornada": "4ta",
          "La Matriz": "San Miguelito",
          "Latitude": -1.201275,
          "Longitude": -78.527331,
          "Lugar": "Centro/SM",
          "Nombre Mascota": "Luna",
          "Nombre due\u00f1o": "Narciza Pilco",
          "N\u00ba": 289,
          "Observaciones": "Callejera, posible celo",
          "Origen": NaN,
          "Parroquia": "San Miguelito",
          "Peso(Kg)": 10.0,
          "Raza": "Mestizo",
          "Raz\u00f3n Tenencia": "Compa\u00f1ia",
          "fecha_campa\u00f1a": "2025-02-01"
        },
        {
          "# Contacto": 960772575.0,
          "Barrio": "El Censo",
          "BarrioCorregido": "El Censo",
          "CI": 1752856482.0,
          "Carn\u00e9t": "Si",
          "Color Primario": "Negro",
          "Color secundario": "Caf\u00e9",
          "Edad": "Adulto",
          "Especie": "Perro",
          "G\u00e9nero": "Hembra",
          "Jornada": "4ta",
          "La Matriz": "San Miguelito",
          "Latitude": -1.194809,
          "Longitude": -78.539291,
          "Lugar": "Centro/SM",
          "Nombre Mascota": "Candy",
          "Nombre due\u00f1o": "Jhoana Moreta",
          "N\u00ba": 290,
          "Observaciones": NaN,
          "Origen": NaN,
          "Parroquia": "San Miguelito",
          "Peso(Kg)": 22.5,
          "Raza": "Rottweiler",
          "Raz\u00f3n Tenencia": "Reproductiva",
          "fecha_campa\u00f1a": "2025-02-01"
        },
        {
          "# Contacto": 960772575.0,
          "Barrio": "El Censo",
          "BarrioCorregido": "El Censo",
          "CI": 1752856482.0,
          "Carn\u00e9t": "No",
          "Color Primario": "Negro",
          "Color secundario": "Blanco",
          "Edad": "Adulto J\u00f3ven",
          "Especie": "Gato",
          "G\u00e9nero": "Hembra",
          "Jornada": "4ta",
          "La Matriz": "San Miguelito",
          "Latitude": -1.194809,
          "Longitude": -78.539291,
          "Lugar": "Centro/SM",
          "Nombre Mascota": "Simba",
          "Nombre due\u00f1o": "Jhoana Moreta",
          "N\u00ba": 291,
          "Observaciones": NaN,
          "Origen": NaN,
          "Parroquia": "San Miguelito",
          "Peso(Kg)": 2.8,
          "Raza": "Mestizo",
          "Raz\u00f3n Tenencia": "Compa\u00f1ia",
          "fecha_campa\u00f1a": "2025-02-01"
        },
        {
          "# Contacto": 997633787.0,
          "Barrio": "Cutzatahua",
          "BarrioCorregido": "Cutzatahua",
          "CI": 1804651618.0,
          "Carn\u00e9t": "Si",
          "Color Primario": "Negro",
          "Color secundario": NaN,
          "Edad": "Cachorro",
          "Especie": "Perro",
          "G\u00e9nero": "Hembra",
          "Jornada": "4ta",
          "La Matriz": "Emilio Mar\u00eda Ter\u00e1n",
          "Latitude": -1.233766,
          "Longitude": -78.509406,
          "Lugar": "Centro/SM",
          "Nombre Mascota": "Canao",
          "Nombre due\u00f1o": "Byron Sing\u00fce",
          "N\u00ba": 292,
          "Observaciones": NaN,
          "Origen": NaN,
          "Parroquia": "Emilio Maria Ter\u00e1n",
          "Peso(Kg)": 4.6,
          "Raza": "Mestizo",
          "Raz\u00f3n Tenencia": "Compa\u00f1ia",
          "fecha_campa\u00f1a": "2025-02-01"
        },
        {
          "# Contacto": 996457737.0,
          "Barrio": "Yacupamba",
          "BarrioCorregido": "Yacupamba",
          "CI": 1727686139.0,
          "Carn\u00e9t": "Si",
          "Color Primario": "Dorado",
          "Color secundario": NaN,
          "Edad": "Adulto J\u00f3ven",
          "Especie": "Perro",
          "G\u00e9nero": "Hembra",
          "Jornada": "4ta",
          "La Matriz": "San Miguelito",
          "Latitude": -1.209416,
          "Longitude": -78.531354,
          "Lugar": "Centro/SM",
          "Nombre Mascota": "Caramelo",
          "Nombre due\u00f1o": "Pablo Toapanta",
          "N\u00ba": 293,
          "Observaciones": NaN,
          "Origen": NaN,
          "Parroquia": "San Miguelito",
          "Peso(Kg)": 13.1,
          "Raza": "Golden Retriever",
          "Raz\u00f3n Tenencia": "Compa\u00f1ia",
          "fecha_campa\u00f1a": "2025-02-01"
        },
        {
          "# Contacto": 981490032.0,
          "Barrio": "El Censo",
          "BarrioCorregido": "El Censo",
          "CI": 1802941276.0,
          "Carn\u00e9t": "Si",
          "Color Primario": "Amarillo",
          "Color secundario": "Naranja",
          "Edad": "Adulto J\u00f3ven",
          "Especie": "Gato",
          "G\u00e9nero": "Hembra",
          "Jornada": "4ta",
          "La Matriz": "San Miguelito",
          "Latitude": -1.194809,
          "Longitude": -78.539291,
          "Lugar": "Centro/SM",
          "Nombre Mascota": "Miel",
          "Nombre due\u00f1o": "Francisco Guan\u00edn",
          "N\u00ba": 294,
          "Observaciones": NaN,
          "Origen": NaN,
          "Parroquia": "San Miguelito",
          "Peso(Kg)": 2.2,
          "Raza": "Mestizo",
          "Raz\u00f3n Tenencia": "Compa\u00f1ia",
          "fecha_campa\u00f1a": "2025-02-01"
        },
        {
          "# Contacto": 999847719.0,
          "Barrio": "Centro",
          "BarrioCorregido": "Centro_SM",
          "CI": 1802920007.0,
          "Carn\u00e9t": "No",
          "Color Primario": "Negro",
          "Color secundario": "Amarillo",
          "Edad": "Adulto J\u00f3ven",
          "Especie": "Perro",
          "G\u00e9nero": "Macho",
          "Jornada": "4ta",
          "La Matriz": "San Miguelito",
          "Latitude": -1.20371,
          "Longitude": -78.538478,
          "Lugar": "Centro/SM",
          "Nombre Mascota": "Tobby",
          "Nombre due\u00f1o": "Mar\u00eda Tenelema",
          "N\u00ba": 295,
          "Observaciones": NaN,
          "Origen": NaN,
          "Parroquia": "San Miguelito",
          "Peso(Kg)": 8.2,
          "Raza": "Mestizo",
          "Raz\u00f3n Tenencia": "Compa\u00f1ia",
          "fecha_campa\u00f1a": "2025-02-01"
        },
        {
          "# Contacto": 998179318.0,
          "Barrio": "Empresa El\u00e9ctrica",
          "BarrioCorregido": "Empresa El\u00e9ctrica",
          "CI": 1850256833.0,
          "Carn\u00e9t": "Si",
          "Color Primario": "Crema",
          "Color secundario": NaN,
          "Edad": "Cachorro",
          "Especie": "Perro",
          "G\u00e9nero": "Hembra",
          "Jornada": "4ta",
          "La Matriz": "San Miguelito",
          "Latitude": -1.175296,
          "Longitude": -78.545964,
          "Lugar": "Centro/SM",
          "Nombre Mascota": "Princesa Victoria",
          "Nombre due\u00f1o": "Helen Velastegui",
          "N\u00ba": 296,
          "Observaciones": NaN,
          "Origen": NaN,
          "Parroquia": "Ciudad Nueva",
          "Peso(Kg)": 12.2,
          "Raza": "Mestizo",
          "Raz\u00f3n Tenencia": "Compa\u00f1ia",
          "fecha_campa\u00f1a": "2025-02-01"
        },
        {
          "# Contacto": 998226180.0,
          "Barrio": "Quinta Ni\u00f1a Maria",
          "BarrioCorregido": "Quinta Ni\u00f1a Maria",
          "CI": 1802734762.0,
          "Carn\u00e9t": "No",
          "Color Primario": "Beige",
          "Color secundario": "Blanco",
          "Edad": "Adulto J\u00f3ven",
          "Especie": "Perro",
          "G\u00e9nero": "Hembra",
          "Jornada": "4ta",
          "La Matriz": NaN,
          "Latitude": NaN,
          "Longitude": NaN,
          "Lugar": "Centro/SM",
          "Nombre Mascota": "Liz",
          "Nombre due\u00f1o": "Mery Bautista",
          "N\u00ba": 297,
          "Observaciones": NaN,
          "Origen": NaN,
          "Parroquia": "La Matriz",
          "Peso(Kg)": 14.6,
          "Raza": "Mestizo",
          "Raz\u00f3n Tenencia": "Compa\u00f1ia",
          "fecha_campa\u00f1a": "2025-02-01"
        },
        {
          "# Contacto": 995243572.0,
          "Barrio": "Centro",
          "BarrioCorregido": "Centro_SJDP",
          "CI": 1803761541.0,
          "Carn\u00e9t": "No",
          "Color Primario": "Amarillo",
          "Color secundario": "Negro",
          "Edad": "Adulto",
          "Especie": "Perro",
          "G\u00e9nero": "Macho",
          "Jornada": "4ta",
          "La Matriz": "San Jos\u00e9 de Poal\u00f3",
          "Latitude": -1.102163,
          "Longitude": -78.480462,
          "Lugar": "Centro/SM",
          "Nombre Mascota": "Rocky",
          "Nombre due\u00f1o": "Lourdes Carvajal",
          "N\u00ba": 298,
          "Observaciones": NaN,
          "Origen": NaN,
          "Parroquia": "San Jos\u00e9 de Poal\u00f3",
          "Peso(Kg)": 32.0,
          "Raza": "Pitbull/Rotweiler",
          "Raz\u00f3n Tenencia": "Compa\u00f1ia",
          "fecha_campa\u00f1a": "2025-02-01"
        },
        {
          "# Contacto": 991175890.0,
          "Barrio": "San Jacinto",
          "BarrioCorregido": "San Jacinto",
          "CI": 1803596459.0,
          "Carn\u00e9t": "No",
          "Color Primario": "Gris",
          "Color secundario": "Blanco",
          "Edad": "Adulto J\u00f3ven",
          "Especie": "Gato",
          "G\u00e9nero": "Hembra",
          "Jornada": "4ta",
          "La Matriz": "San Miguelito",
          "Latitude": -1.203533,
          "Longitude": -78.518796,
          "Lugar": "Centro/SM",
          "Nombre Mascota": "Luna",
          "Nombre due\u00f1o": "Scarlett Quinaluiza",
          "N\u00ba": 299,
          "Observaciones": NaN,
          "Origen": NaN,
          "Parroquia": "San Miguelito",
          "Peso(Kg)": 2.1,
          "Raza": "Mestizo",
          "Raz\u00f3n Tenencia": "Compa\u00f1ia",
          "fecha_campa\u00f1a": "2025-02-01"
        },
        {
          "# Contacto": 989166646.0,
          "Barrio": "El Censo",
          "BarrioCorregido": "El Censo",
          "CI": 1804041828.0,
          "Carn\u00e9t": "No",
          "Color Primario": "Caf\u00e9",
          "Color secundario": "Amarillo",
          "Edad": "Adulto",
          "Especie": "Perro",
          "G\u00e9nero": "Hembra",
          "Jornada": "4ta",
          "La Matriz": "San Miguelito",
          "Latitude": -1.194809,
          "Longitude": -78.539291,
          "Lugar": "Centro/SM",
          "Nombre Mascota": "Firuze",
          "Nombre due\u00f1o": "Johana Toapanta",
          "N\u00ba": 300,
          "Observaciones": NaN,
          "Origen": NaN,
          "Parroquia": "San Miguelito",
          "Peso(Kg)": 14.3,
          "Raza": "Mestizo",
          "Raz\u00f3n Tenencia": "Compa\u00f1ia",
          "fecha_campa\u00f1a": "2025-02-01"
        },
        {
          "# Contacto": 989166646.0,
          "Barrio": "El Censo",
          "BarrioCorregido": "El Censo",
          "CI": 1804041828.0,
          "Carn\u00e9t": "No",
          "Color Primario": "Gris",
          "Color secundario": "Amarillo",
          "Edad": "Cachorro",
          "Especie": "Gato",
          "G\u00e9nero": "Hembra",
          "Jornada": "4ta",
          "La Matriz": "San Miguelito",
          "Latitude": -1.194809,
          "Longitude": -78.539291,
          "Lugar": "Centro/SM",
          "Nombre Mascota": "Teketeke",
          "Nombre due\u00f1o": "Johana Toapanta",
          "N\u00ba": 301,
          "Observaciones": NaN,
          "Origen": NaN,
          "Parroquia": "San Miguelito",
          "Peso(Kg)": 2.2,
          "Raza": "Mestizo",
          "Raz\u00f3n Tenencia": "Compa\u00f1ia",
          "fecha_campa\u00f1a": "2025-02-01"
        },
        {
          "# Contacto": 967830053.0,
          "Barrio": "La Esperanza",
          "BarrioCorregido": "La Esperanza_SM",
          "CI": 1708087364.0,
          "Carn\u00e9t": "No",
          "Color Primario": "Amarillo",
          "Color secundario": "Crema",
          "Edad": "Cachorro",
          "Especie": "Perro",
          "G\u00e9nero": "Hembra",
          "Jornada": "4ta",
          "La Matriz": "San Miguelito",
          "Latitude": -1.213396,
          "Longitude": -78.522699,
          "Lugar": "Centro/SM",
          "Nombre Mascota": "Chiripa",
          "Nombre due\u00f1o": "C\u00e9sar Toasa",
          "N\u00ba": 302,
          "Observaciones": NaN,
          "Origen": NaN,
          "Parroquia": "San Miguelito",
          "Peso(Kg)": 3.8,
          "Raza": "Mestizo",
          "Raz\u00f3n Tenencia": "Compa\u00f1ia",
          "fecha_campa\u00f1a": "2025-02-01"
        },
        {
          "# Contacto": 967830053.0,
          "Barrio": "La Esperanza",
          "BarrioCorregido": "La Esperanza_SM",
          "CI": 1708087364.0,
          "Carn\u00e9t": "No",
          "Color Primario": "Blanco",
          "Color secundario": "Amarillo",
          "Edad": "Adulto",
          "Especie": "Perro",
          "G\u00e9nero": "Hembra",
          "Jornada": "4ta",
          "La Matriz": "San Miguelito",
          "Latitude": -1.213396,
          "Longitude": -78.522699,
          "Lugar": "Centro/SM",
          "Nombre Mascota": "Luna",
          "Nombre due\u00f1o": "C\u00e9sar Toasa",
          "N\u00ba": 303,
          "Observaciones": NaN,
          "Origen": NaN,
          "Parroquia": "San Miguelito",
          "Peso(Kg)": 13.1,
          "Raza": "Mestizo",
          "Raz\u00f3n Tenencia": "Compa\u00f1ia",
          "fecha_campa\u00f1a": "2025-02-01"
        },
        {
          "# Contacto": 981613559.0,
          "Barrio": "Centro",
          "BarrioCorregido": "Centro_SM",
          "CI": 1803463403.0,
          "Carn\u00e9t": "Si",
          "Color Primario": "Crema",
          "Color secundario": "Negro",
          "Edad": "Adulto",
          "Especie": "Perro",
          "G\u00e9nero": "Hembra",
          "Jornada": "4ta",
          "La Matriz": "San Miguelito",
          "Latitude": -1.20371,
          "Longitude": -78.538478,
          "Lugar": "Centro/SM",
          "Nombre Mascota": "Nena",
          "Nombre due\u00f1o": "M\u00f3nica L\u00f3pez",
          "N\u00ba": 304,
          "Observaciones": NaN,
          "Origen": NaN,
          "Parroquia": "San Miguelito",
          "Peso(Kg)": 5.7,
          "Raza": "Pekin\u00e9s",
          "Raz\u00f3n Tenencia": "Reproductiva",
          "fecha_campa\u00f1a": "2025-02-01"
        },
        {
          "# Contacto": 979509054.0,
          "Barrio": "Capillapamba",
          "BarrioCorregido": "Capillapamba",
          "CI": 1804362182.0,
          "Carn\u00e9t": "No",
          "Color Primario": "Amarillo",
          "Color secundario": "Blanco",
          "Edad": "Cachorro",
          "Especie": "Perro",
          "G\u00e9nero": "Hembra",
          "Jornada": "4ta",
          "La Matriz": "La Matriz",
          "Latitude": -1.159514,
          "Longitude": -78.531877,
          "Lugar": "Centro/SM",
          "Nombre Mascota": "Sky",
          "Nombre due\u00f1o": "Daniela Medina",
          "N\u00ba": 305,
          "Observaciones": NaN,
          "Origen": NaN,
          "Parroquia": "La Matriz",
          "Peso(Kg)": 4.8,
          "Raza": "Mestizo",
          "Raz\u00f3n Tenencia": "Compa\u00f1ia",
          "fecha_campa\u00f1a": "2025-02-01"
        },
        {
          "# Contacto": 979509054.0,
          "Barrio": "Capillapamba",
          "BarrioCorregido": "Capillapamba",
          "CI": 1804362182.0,
          "Carn\u00e9t": "No",
          "Color Primario": "Blanco",
          "Color secundario": "Amarillo",
          "Edad": "Cachorro",
          "Especie": "Gato",
          "G\u00e9nero": "Hembra",
          "Jornada": "4ta",
          "La Matriz": "La Matriz",
          "Latitude": -1.159514,
          "Longitude": -78.531877,
          "Lugar": "Centro/SM",
          "Nombre Mascota": "Josefina",
          "Nombre due\u00f1o": "Daniela Medina",
          "N\u00ba": 306,
          "Observaciones": NaN,
          "Origen": NaN,
          "Parroquia": "La Matriz",
          "Peso(Kg)": 2.0,
          "Raza": "Mestizo",
          "Raz\u00f3n Tenencia": "Compa\u00f1ia",
          "fecha_campa\u00f1a": "2025-02-01"
        },
        {
          "# Contacto": 993968529.0,
          "Barrio": "Centro",
          "BarrioCorregido": "Centro_SM",
          "CI": 1803755493.0,
          "Carn\u00e9t": "Si",
          "Color Primario": "Blanco",
          "Color secundario": NaN,
          "Edad": "Adulto J\u00f3ven",
          "Especie": "Perro",
          "G\u00e9nero": "Hembra",
          "Jornada": "4ta",
          "La Matriz": "San Miguelito",
          "Latitude": -1.20371,
          "Longitude": -78.538478,
          "Lugar": "Centro/SM",
          "Nombre Mascota": "Blanca",
          "Nombre due\u00f1o": "Carmen Chicaiza",
          "N\u00ba": 307,
          "Observaciones": NaN,
          "Origen": "Vulnerable",
          "Parroquia": "San Miguelito",
          "Peso(Kg)": 14.4,
          "Raza": "Mestizo",
          "Raz\u00f3n Tenencia": "Compa\u00f1ia",
          "fecha_campa\u00f1a": "2025-02-01"
        },
        {
          "# Contacto": 939904482.0,
          "Barrio": "Centro",
          "BarrioCorregido": "Centro_SM",
          "CI": 1803283611.0,
          "Carn\u00e9t": "No",
          "Color Primario": "Negro",
          "Color secundario": NaN,
          "Edad": "Adulto",
          "Especie": "Gato",
          "G\u00e9nero": "Hembra",
          "Jornada": "4ta",
          "La Matriz": "San Miguelito",
          "Latitude": -1.20371,
          "Longitude": -78.538478,
          "Lugar": "Centro/SM",
          "Nombre Mascota": "Burbuja",
          "Nombre due\u00f1o": "N\u00e9stor Campa\u00f1a",
          "N\u00ba": 308,
          "Observaciones": NaN,
          "Origen": NaN,
          "Parroquia": "San Miguelito",
          "Peso(Kg)": 3.2,
          "Raza": "Mestizo",
          "Raz\u00f3n Tenencia": "Compa\u00f1ia",
          "fecha_campa\u00f1a": "2025-02-01"
        },
        {
          "# Contacto": 981613559.0,
          "Barrio": "Centro",
          "BarrioCorregido": "Centro_SM",
          "CI": 1803463403.0,
          "Carn\u00e9t": "No",
          "Color Primario": "Blanco",
          "Color secundario": "Crema",
          "Edad": "Adulto J\u00f3ven",
          "Especie": "Perro",
          "G\u00e9nero": "Hembra",
          "Jornada": "4ta",
          "La Matriz": "San Miguelito",
          "Latitude": -1.20371,
          "Longitude": -78.538478,
          "Lugar": "Centro/SM",
          "Nombre Mascota": "Bombita",
          "Nombre due\u00f1o": "M\u00f3nica L\u00f3pez",
          "N\u00ba": 309,
          "Observaciones": NaN,
          "Origen": NaN,
          "Parroquia": "San Miguelito",
          "Peso(Kg)": 5.1,
          "Raza": "Mestizo",
          "Raz\u00f3n Tenencia": "Compa\u00f1ia",
          "fecha_campa\u00f1a": "2025-02-01"
        },
        {
          "# Contacto": 981990193.0,
          "Barrio": "Chagrapamba",
          "BarrioCorregido": "Chagrapamba",
          "CI": 1308018629.0,
          "Carn\u00e9t": "No",
          "Color Primario": "Blanco",
          "Color secundario": NaN,
          "Edad": "Cachorro",
          "Especie": "Perro",
          "G\u00e9nero": "Hembra",
          "Jornada": "4ta",
          "La Matriz": "Presidente Urbina",
          "Latitude": -1.157174,
          "Longitude": -78.548483,
          "Lugar": "Centro/SM",
          "Nombre Mascota": "Violeta",
          "Nombre due\u00f1o": "Yadira Espinoza",
          "N\u00ba": 310,
          "Observaciones": NaN,
          "Origen": NaN,
          "Parroquia": "Presidente Urbina",
          "Peso(Kg)": 13.5,
          "Raza": "Mestizo",
          "Raz\u00f3n Tenencia": "Compa\u00f1ia",
          "fecha_campa\u00f1a": "2025-02-01"
        },
        {
          "# Contacto": 981990193.0,
          "Barrio": "Chagrapamba",
          "BarrioCorregido": "Chagrapamba",
          "CI": 1308018629.0,
          "Carn\u00e9t": "No",
          "Color Primario": "Blanco",
          "Color secundario": NaN,
          "Edad": "Cachorro",
          "Especie": "Perro",
          "G\u00e9nero": "Hembra",
          "Jornada": "4ta",
          "La Matriz": "Presidente Urbina",
          "Latitude": -1.15736,
          "Longitude": -78.548596,
          "Lugar": "Centro/SM",
          "Nombre Mascota": "Violeta",
          "Nombre due\u00f1o": "Yadira Espinoza",
          "N\u00ba": 310,
          "Observaciones": NaN,
          "Origen": NaN,
          "Parroquia": "Presidente Urbina",
          "Peso(Kg)": 13.5,
          "Raza": "Mestizo",
          "Raz\u00f3n Tenencia": "Compa\u00f1ia",
          "fecha_campa\u00f1a": "2025-02-01"
        },
        {
          "# Contacto": 991243786.0,
          "Barrio": "San Jos\u00e9 de Cruz\u00f1an",
          "BarrioCorregido": "San Jos\u00e9 de Cruz\u00f1an",
          "CI": 1850285741.0,
          "Carn\u00e9t": "Si",
          "Color Primario": "Canela",
          "Color secundario": NaN,
          "Edad": "Adulto",
          "Especie": "Perro",
          "G\u00e9nero": "Hembra",
          "Jornada": "5ta",
          "La Matriz": "San Miguelito",
          "Latitude": -1.193396,
          "Longitude": -78.532864,
          "Lugar": "Chacata/SM",
          "Nombre Mascota": "Canela",
          "Nombre due\u00f1o": "Ibeth Saquinga",
          "N\u00ba": 311,
          "Observaciones": NaN,
          "Origen": NaN,
          "Parroquia": "San Miguelito",
          "Peso(Kg)": 26.8,
          "Raza": "Mastin/Labrador",
          "Raz\u00f3n Tenencia": "Compa\u00f1ia",
          "fecha_campa\u00f1a": "2025-04-26"
        },
        {
          "# Contacto": 988652540.0,
          "Barrio": "Santa Ana",
          "BarrioCorregido": "Santa Ana_SM",
          "CI": 1803429198.0,
          "Carn\u00e9t": "Si",
          "Color Primario": "Crema",
          "Color secundario": "Negro",
          "Edad": "Cachorro",
          "Especie": "Perro",
          "G\u00e9nero": "Macho",
          "Jornada": "5ta",
          "La Matriz": "San Miguelito",
          "Latitude": -1.205784,
          "Longitude": -78.526821,
          "Lugar": "Chacata/SM",
          "Nombre Mascota": "Tommy",
          "Nombre due\u00f1o": "Edgar Constante",
          "N\u00ba": 312,
          "Observaciones": NaN,
          "Origen": NaN,
          "Parroquia": "San Miguelito",
          "Peso(Kg)": 13.0,
          "Raza": "Mestizo",
          "Raz\u00f3n Tenencia": "Compa\u00f1ia",
          "fecha_campa\u00f1a": "2025-04-26"
        },
        {
          "# Contacto": 998901041.0,
          "Barrio": "San Juan",
          "BarrioCorregido": "San Juan_SM",
          "CI": 1850712900.0,
          "Carn\u00e9t": "Si",
          "Color Primario": "Blanco",
          "Color secundario": "Blanco",
          "Edad": "Cachorro",
          "Especie": "Perro",
          "G\u00e9nero": "Hembra",
          "Jornada": "5ta",
          "La Matriz": "San Miguelito",
          "Latitude": -1.19483,
          "Longitude": -78.525486,
          "Lugar": "Chacata/SM",
          "Nombre Mascota": "Luna",
          "Nombre due\u00f1o": "Darwin Palate",
          "N\u00ba": 313,
          "Observaciones": NaN,
          "Origen": NaN,
          "Parroquia": "San Miguelito",
          "Peso(Kg)": 4.1,
          "Raza": "Mestizo",
          "Raz\u00f3n Tenencia": "Compa\u00f1ia",
          "fecha_campa\u00f1a": "2025-04-26"
        },
        {
          "# Contacto": 981179384.0,
          "Barrio": "Centro",
          "BarrioCorregido": "Centro_ME",
          "CI": 1850424308.0,
          "Carn\u00e9t": "No",
          "Color Primario": "Gris",
          "Color secundario": "Blanco",
          "Edad": "Adulto J\u00f3ven",
          "Especie": "Gato",
          "G\u00e9nero": "Hembra",
          "Jornada": "5ta",
          "La Matriz": "Marcos Espinel",
          "Latitude": -1.174365,
          "Longitude": -78.523254,
          "Lugar": "Chacata/SM",
          "Nombre Mascota": "Estrella",
          "Nombre due\u00f1o": "Damaris Ram\u00edrez",
          "N\u00ba": 314,
          "Observaciones": NaN,
          "Origen": NaN,
          "Parroquia": "Marcos Espinel",
          "Peso(Kg)": 3.2,
          "Raza": "Mestizo",
          "Raz\u00f3n Tenencia": "Compa\u00f1ia",
          "fecha_campa\u00f1a": "2025-04-26"
        },
        {
          "# Contacto": 967024059.0,
          "Barrio": "Quinta Ni\u00f1a Maria",
          "BarrioCorregido": "Quinta Ni\u00f1a Maria",
          "CI": 1805417951.0,
          "Carn\u00e9t": "Si",
          "Color Primario": "Caf\u00e9",
          "Color secundario": "Amarillo",
          "Edad": "Adulto",
          "Especie": "Perro",
          "G\u00e9nero": "Hembra",
          "Jornada": "5ta",
          "La Matriz": NaN,
          "Latitude": NaN,
          "Longitude": NaN,
          "Lugar": "Chacata/SM",
          "Nombre Mascota": "Catalina",
          "Nombre due\u00f1o": "Alexander Toapanta",
          "N\u00ba": 315,
          "Observaciones": "Tubo un parto hace 2 meses, actualmente destetada",
          "Origen": NaN,
          "Parroquia": "La Matriz",
          "Peso(Kg)": 15.7,
          "Raza": "Mestizo",
          "Raz\u00f3n Tenencia": "Compa\u00f1ia",
          "fecha_campa\u00f1a": "2025-04-26"
        },
        {
          "# Contacto": 961745182.0,
          "Barrio": "Chacata El Carmen",
          "BarrioCorregido": "Chacata El Carmen",
          "CI": 1850290055.0,
          "Carn\u00e9t": "Si",
          "Color Primario": "Crema",
          "Color secundario": "Amarillo",
          "Edad": "Adulto",
          "Especie": "Perro",
          "G\u00e9nero": "Hembra",
          "Jornada": "5ta",
          "La Matriz": "Marcos Espinel",
          "Latitude": -1.165971,
          "Longitude": -78.534278,
          "Lugar": "Chacata/SM",
          "Nombre Mascota": "Blanca",
          "Nombre due\u00f1o": "Diana Paredes",
          "N\u00ba": 316,
          "Observaciones": NaN,
          "Origen": NaN,
          "Parroquia": "San Miguelito",
          "Peso(Kg)": 5.0,
          "Raza": "Pekin\u00e9s",
          "Raz\u00f3n Tenencia": "Compa\u00f1ia",
          "fecha_campa\u00f1a": "2025-04-26"
        },
        {
          "# Contacto": 967986233.0,
          "Barrio": "La Primavera",
          "BarrioCorregido": "La Primavera",
          "CI": 1802777126.0,
          "Carn\u00e9t": "Si",
          "Color Primario": "Blanco",
          "Color secundario": "Blanco",
          "Edad": "Cachorro",
          "Especie": "Perro",
          "G\u00e9nero": "Macho",
          "Jornada": "5ta",
          "La Matriz": "La Matriz",
          "Latitude": -1.183131,
          "Longitude": -78.549593,
          "Lugar": "Chacata/SM",
          "Nombre Mascota": "Paquito",
          "Nombre due\u00f1o": "Victoria Carrillo",
          "N\u00ba": 317,
          "Observaciones": "No tiene una patita",
          "Origen": NaN,
          "Parroquia": "La Matriz",
          "Peso(Kg)": 9.0,
          "Raza": "French",
          "Raz\u00f3n Tenencia": "Compa\u00f1ia",
          "fecha_campa\u00f1a": "2025-04-26"
        },
        {
          "# Contacto": 961745182.0,
          "Barrio": "Chacata El Carmen",
          "BarrioCorregido": "Chacata El Carmen",
          "CI": 1850290055.0,
          "Carn\u00e9t": "Si",
          "Color Primario": "Amarillo",
          "Color secundario": "Crema",
          "Edad": "Adulto",
          "Especie": "Perro",
          "G\u00e9nero": "Hembra",
          "Jornada": "5ta",
          "La Matriz": "Marcos Espinel",
          "Latitude": -1.165971,
          "Longitude": -78.534278,
          "Lugar": "Chacata/SM",
          "Nombre Mascota": "Princesa",
          "Nombre due\u00f1o": "Diana Paredes",
          "N\u00ba": 318,
          "Observaciones": NaN,
          "Origen": NaN,
          "Parroquia": "San Miguelito",
          "Peso(Kg)": 8.3,
          "Raza": "Mestizo",
          "Raz\u00f3n Tenencia": "Compa\u00f1ia",
          "fecha_campa\u00f1a": "2025-04-26"
        },
        {
          "# Contacto": 988282878.0,
          "Barrio": "San Jacinto",
          "BarrioCorregido": "San Jacinto",
          "CI": 1804056008.0,
          "Carn\u00e9t": "No",
          "Color Primario": "Negro",
          "Color secundario": NaN,
          "Edad": "Adulto J\u00f3ven",
          "Especie": "Perro",
          "G\u00e9nero": "Hembra",
          "Jornada": "5ta",
          "La Matriz": "San Miguelito",
          "Latitude": -1.203533,
          "Longitude": -78.518796,
          "Lugar": "Chacata/SM",
          "Nombre Mascota": "Nala",
          "Nombre due\u00f1o": "Emma Tip\u00e1n",
          "N\u00ba": 319,
          "Observaciones": NaN,
          "Origen": NaN,
          "Parroquia": "San Miguelito",
          "Peso(Kg)": 8.7,
          "Raza": "Mestizo",
          "Raz\u00f3n Tenencia": "Compa\u00f1ia",
          "fecha_campa\u00f1a": "2025-04-26"
        },
        {
          "# Contacto": 988282878.0,
          "Barrio": "San Jacinto",
          "BarrioCorregido": "San Jacinto",
          "CI": 1804056008.0,
          "Carn\u00e9t": "Si",
          "Color Primario": "Negro",
          "Color secundario": "Blanco",
          "Edad": "Adulto Mayor",
          "Especie": "Perro",
          "G\u00e9nero": "Hembra",
          "Jornada": "5ta",
          "La Matriz": "San Miguelito",
          "Latitude": -1.203533,
          "Longitude": -78.518796,
          "Lugar": "Chacata/SM",
          "Nombre Mascota": "Huawei",
          "Nombre due\u00f1o": "Emma Tip\u00e1n",
          "N\u00ba": 320,
          "Observaciones": "Tubo un parto hace 3 meses",
          "Origen": NaN,
          "Parroquia": "San Miguelito",
          "Peso(Kg)": 11.0,
          "Raza": "Mestizo",
          "Raz\u00f3n Tenencia": "Compa\u00f1ia",
          "fecha_campa\u00f1a": "2025-04-26"
        },
        {
          "# Contacto": 988282878.0,
          "Barrio": "San Jacinto",
          "BarrioCorregido": "San Jacinto",
          "CI": 1804056008.0,
          "Carn\u00e9t": "No",
          "Color Primario": "Blanco",
          "Color secundario": NaN,
          "Edad": "Adulto",
          "Especie": "Perro",
          "G\u00e9nero": "Hembra",
          "Jornada": "5ta",
          "La Matriz": "San Miguelito",
          "Latitude": -1.203533,
          "Longitude": -78.518796,
          "Lugar": "Chacata/SM",
          "Nombre Mascota": "Coca",
          "Nombre due\u00f1o": "Emma Tip\u00e1n",
          "N\u00ba": 321,
          "Observaciones": NaN,
          "Origen": NaN,
          "Parroquia": "San Miguelito",
          "Peso(Kg)": 6.0,
          "Raza": "Mestizo",
          "Raz\u00f3n Tenencia": "Compa\u00f1ia",
          "fecha_campa\u00f1a": "2025-04-26"
        },
        {
          "# Contacto": 988471849.0,
          "Barrio": "San Jacinto",
          "BarrioCorregido": "San Jacinto",
          "CI": 1804467270.0,
          "Carn\u00e9t": "Si",
          "Color Primario": "Amarillo",
          "Color secundario": "Negro",
          "Edad": "Cachorro",
          "Especie": "Perro",
          "G\u00e9nero": "Hembra",
          "Jornada": "5ta",
          "La Matriz": "San Miguelito",
          "Latitude": -1.203533,
          "Longitude": -78.518796,
          "Lugar": "Chacata/SM",
          "Nombre Mascota": "Baguira",
          "Nombre due\u00f1o": "Evelyn Naranjo",
          "N\u00ba": 322,
          "Observaciones": NaN,
          "Origen": NaN,
          "Parroquia": "San Miguelito",
          "Peso(Kg)": 12.0,
          "Raza": "Mestizo",
          "Raz\u00f3n Tenencia": "Compa\u00f1ia",
          "fecha_campa\u00f1a": "2025-04-26"
        },
        {
          "# Contacto": 962390839.0,
          "Barrio": "San Jacinto",
          "BarrioCorregido": "San Jacinto",
          "CI": 1802165454.0,
          "Carn\u00e9t": "No",
          "Color Primario": "Naranja",
          "Color secundario": "Amarillo",
          "Edad": "Cachorro",
          "Especie": "Gato",
          "G\u00e9nero": "Macho",
          "Jornada": "5ta",
          "La Matriz": "San Miguelito",
          "Latitude": -1.203533,
          "Longitude": -78.518796,
          "Lugar": "Chacata/SM",
          "Nombre Mascota": "Tom\u00e1s",
          "Nombre due\u00f1o": "Mar\u00eda Ester Guachi",
          "N\u00ba": 323,
          "Observaciones": NaN,
          "Origen": NaN,
          "Parroquia": "San Miguelito",
          "Peso(Kg)": 3.0,
          "Raza": "Mestizo",
          "Raz\u00f3n Tenencia": "Compa\u00f1ia",
          "fecha_campa\u00f1a": "2025-04-26"
        },
        {
          "# Contacto": 988471849.0,
          "Barrio": "San Jacinto",
          "BarrioCorregido": "San Jacinto",
          "CI": 1850444827.0,
          "Carn\u00e9t": "No",
          "Color Primario": "Caf\u00e9",
          "Color secundario": "Negro",
          "Edad": "Cachorro",
          "Especie": "Gato",
          "G\u00e9nero": "Hembra",
          "Jornada": "5ta",
          "La Matriz": "San Miguelito",
          "Latitude": -1.203533,
          "Longitude": -78.518796,
          "Lugar": "Chacata/SM",
          "Nombre Mascota": "Pepa",
          "Nombre due\u00f1o": "Evelyn Naranjo",
          "N\u00ba": 324,
          "Observaciones": "Gatita joven",
          "Origen": NaN,
          "Parroquia": "San Miguelito",
          "Peso(Kg)": 1.3,
          "Raza": "Mestizo",
          "Raz\u00f3n Tenencia": "Compa\u00f1ia",
          "fecha_campa\u00f1a": "2025-04-26"
        },
        {
          "# Contacto": 982121751.0,
          "Barrio": "Santa Teresita",
          "BarrioCorregido": "Santa Teresita",
          "CI": 1801598515.0,
          "Carn\u00e9t": "Si",
          "Color Primario": "Blanco",
          "Color secundario": "Crema",
          "Edad": "Adulto",
          "Especie": "Perro",
          "G\u00e9nero": "Hembra",
          "Jornada": "5ta",
          "La Matriz": "Ciudad Nueva",
          "Latitude": -1.179032,
          "Longitude": -78.56301,
          "Lugar": "Chacata/SM",
          "Nombre Mascota": "Pelusa",
          "Nombre due\u00f1o": "Rodrigo Falc\u00f3n",
          "N\u00ba": 325,
          "Observaciones": NaN,
          "Origen": NaN,
          "Parroquia": "Ciudad Nueva",
          "Peso(Kg)": 8.8,
          "Raza": "Mestizo",
          "Raz\u00f3n Tenencia": "Compa\u00f1ia",
          "fecha_campa\u00f1a": "2025-04-26"
        },
        {
          "# Contacto": 982121751.0,
          "Barrio": "Santa Teresita",
          "BarrioCorregido": "Santa Teresita",
          "CI": 1801598515.0,
          "Carn\u00e9t": "Si",
          "Color Primario": "Blanco",
          "Color secundario": "Crema",
          "Edad": "Adulto",
          "Especie": "Perro",
          "G\u00e9nero": "Hembra",
          "Jornada": "5ta",
          "La Matriz": "Ciudad Nueva",
          "Latitude": -1.179032,
          "Longitude": -78.56301,
          "Lugar": "Chacata/SM",
          "Nombre Mascota": "Pelucha",
          "Nombre due\u00f1o": "Rodrigo Falc\u00f3n",
          "N\u00ba": 326,
          "Observaciones": NaN,
          "Origen": NaN,
          "Parroquia": "Ciudad Nueva",
          "Peso(Kg)": 8.5,
          "Raza": "Mestizo",
          "Raz\u00f3n Tenencia": "Compa\u00f1ia",
          "fecha_campa\u00f1a": "2025-04-26"
        },
        {
          "# Contacto": 986360512.0,
          "Barrio": "San Pedro de Cruz\u00f1an",
          "BarrioCorregido": "San Pedro de Cruz\u00f1an",
          "CI": 1711360014.0,
          "Carn\u00e9t": "Si",
          "Color Primario": "Blanco",
          "Color secundario": "Negro",
          "Edad": "Adulto J\u00f3ven",
          "Especie": "Gato",
          "G\u00e9nero": "Hembra",
          "Jornada": "5ta",
          "La Matriz": "San Miguelito",
          "Latitude": -1.197059,
          "Longitude": -78.529297,
          "Lugar": "Chacata/SM",
          "Nombre Mascota": "Miroki",
          "Nombre due\u00f1o": "Luz Gord\u00f3n",
          "N\u00ba": 327,
          "Observaciones": NaN,
          "Origen": NaN,
          "Parroquia": "San Miguelito",
          "Peso(Kg)": 3.0,
          "Raza": "Mestizo",
          "Raz\u00f3n Tenencia": "Compa\u00f1ia",
          "fecha_campa\u00f1a": "2025-04-26"
        },
        {
          "# Contacto": 960538702.0,
          "Barrio": "Ciudad Nueva",
          "BarrioCorregido": "Ciudad Nueva",
          "CI": 1803583721.0,
          "Carn\u00e9t": "Si",
          "Color Primario": "Crema",
          "Color secundario": "Blanco",
          "Edad": "Cachorro",
          "Especie": "Perro",
          "G\u00e9nero": "Hembra",
          "Jornada": "5ta",
          "La Matriz": "Ciudad Nueva",
          "Latitude": -1.173622,
          "Longitude": -78.550283,
          "Lugar": "Chacata/SM",
          "Nombre Mascota": "Chula",
          "Nombre due\u00f1o": "Joselyn Carrillo",
          "N\u00ba": 328,
          "Observaciones": "Perrita joven",
          "Origen": NaN,
          "Parroquia": "Ciudad Nueva",
          "Peso(Kg)": 17.0,
          "Raza": "Mestizo",
          "Raz\u00f3n Tenencia": "Compa\u00f1ia",
          "fecha_campa\u00f1a": "2025-04-26"
        },
        {
          "# Contacto": 960538702.0,
          "Barrio": "Ciudad Nueva",
          "BarrioCorregido": "Ciudad Nueva",
          "CI": 1804196689.0,
          "Carn\u00e9t": "Si",
          "Color Primario": "Crema",
          "Color secundario": "Negro",
          "Edad": "Adulto",
          "Especie": "Gato",
          "G\u00e9nero": "Hembra",
          "Jornada": "5ta",
          "La Matriz": "Ciudad Nueva",
          "Latitude": -1.173622,
          "Longitude": -78.550283,
          "Lugar": "Chacata/SM",
          "Nombre Mascota": "Micha",
          "Nombre due\u00f1o": "Joselyn Carrillo",
          "N\u00ba": 329,
          "Observaciones": "Gatita adulta, ya ha tenido 3 partos antes",
          "Origen": NaN,
          "Parroquia": "Ciudad Nueva",
          "Peso(Kg)": 2.4,
          "Raza": "Mestizo",
          "Raz\u00f3n Tenencia": "Compa\u00f1ia",
          "fecha_campa\u00f1a": "2025-04-26"
        },
        {
          "# Contacto": 994896978.0,
          "Barrio": "Quinta Ni\u00f1a Maria",
          "BarrioCorregido": "Quinta Ni\u00f1a Maria",
          "CI": 1804614251.0,
          "Carn\u00e9t": "No",
          "Color Primario": "Negro",
          "Color secundario": "Blanco",
          "Edad": "Adulto J\u00f3ven",
          "Especie": "Gato",
          "G\u00e9nero": "Hembra",
          "Jornada": "5ta",
          "La Matriz": NaN,
          "Latitude": NaN,
          "Longitude": NaN,
          "Lugar": "Chacata/SM",
          "Nombre Mascota": "Hades",
          "Nombre due\u00f1o": "Evelin Quishpe",
          "N\u00ba": 330,
          "Observaciones": NaN,
          "Origen": NaN,
          "Parroquia": "La Matriz",
          "Peso(Kg)": 2.4,
          "Raza": "Mestizo",
          "Raz\u00f3n Tenencia": "Compa\u00f1ia",
          "fecha_campa\u00f1a": "2025-04-26"
        },
        {
          "# Contacto": 987632997.0,
          "Barrio": "La Elevaci\u00f3n",
          "BarrioCorregido": "La Elevaci\u00f3n",
          "CI": 1803608148.0,
          "Carn\u00e9t": "Si",
          "Color Primario": "Amarillo",
          "Color secundario": "Negro",
          "Edad": "Cachorro",
          "Especie": "Gato",
          "G\u00e9nero": "Hembra",
          "Jornada": "5ta",
          "La Matriz": "La Matriz",
          "Latitude": -1.191107,
          "Longitude": -78.547517,
          "Lugar": "Chacata/SM",
          "Nombre Mascota": "Naranja",
          "Nombre due\u00f1o": "Ana Zurita",
          "N\u00ba": 331,
          "Observaciones": "Gatita adoptada, joven",
          "Origen": NaN,
          "Parroquia": "La Matriz",
          "Peso(Kg)": 2.1,
          "Raza": "Mestizo",
          "Raz\u00f3n Tenencia": "Compa\u00f1ia",
          "fecha_campa\u00f1a": "2025-04-26"
        },
        {
          "# Contacto": 986870277.0,
          "Barrio": "Centro",
          "BarrioCorregido": "Centro_SM",
          "CI": 1850283241.0,
          "Carn\u00e9t": "Si",
          "Color Primario": "Negro",
          "Color secundario": "Amarillo",
          "Edad": "Adulto",
          "Especie": "Perro",
          "G\u00e9nero": "Hembra",
          "Jornada": "5ta",
          "La Matriz": "San Miguelito",
          "Latitude": -1.20371,
          "Longitude": -78.538478,
          "Lugar": "Chacata/SM",
          "Nombre Mascota": "Lolita",
          "Nombre due\u00f1o": "Kevin Moya",
          "N\u00ba": 332,
          "Observaciones": "Perrita adulta, ha tenido 3 partos antes",
          "Origen": NaN,
          "Parroquia": "San Miguelito",
          "Peso(Kg)": 4.7,
          "Raza": "Salchicha",
          "Raz\u00f3n Tenencia": "Compa\u00f1ia",
          "fecha_campa\u00f1a": "2025-04-26"
        },
        {
          "# Contacto": 967913653.0,
          "Barrio": "San Jacinto",
          "BarrioCorregido": "San Jacinto",
          "CI": 1804748091.0,
          "Carn\u00e9t": "Si",
          "Color Primario": "Caf\u00e9",
          "Color secundario": "Naranja",
          "Edad": "Adulto",
          "Especie": "Perro",
          "G\u00e9nero": "Hembra",
          "Jornada": "5ta",
          "La Matriz": "San Miguelito",
          "Latitude": -1.203533,
          "Longitude": -78.518796,
          "Lugar": "Chacata/SM",
          "Nombre Mascota": "Linda",
          "Nombre due\u00f1o": "Bernardino D\u00edaz",
          "N\u00ba": 333,
          "Observaciones": "Perrita adulta, con varios partos antes",
          "Origen": NaN,
          "Parroquia": "San Miguelito",
          "Peso(Kg)": 25.0,
          "Raza": "Mestizo",
          "Raz\u00f3n Tenencia": "Compa\u00f1ia",
          "fecha_campa\u00f1a": "2025-04-26"
        },
        {
          "# Contacto": 90000000.0,
          "Barrio": "Chacata",
          "BarrioCorregido": "Chacata",
          "CI": 1801730696.0,
          "Carn\u00e9t": "No",
          "Color Primario": "Caf\u00e9",
          "Color secundario": "Negro",
          "Edad": "Adulto",
          "Especie": "Gato",
          "G\u00e9nero": "Hembra",
          "Jornada": "5ta",
          "La Matriz": "San Miguelito",
          "Latitude": -1.185849,
          "Longitude": -78.524324,
          "Lugar": "Chacata/SM",
          "Nombre Mascota": "Lulita",
          "Nombre due\u00f1o": "Lourdes Moya",
          "N\u00ba": 334,
          "Observaciones": "Gatita adulta, 2 partos",
          "Origen": NaN,
          "Parroquia": "San Miguelito",
          "Peso(Kg)": 2.5,
          "Raza": "Mestizo",
          "Raz\u00f3n Tenencia": "Compa\u00f1ia",
          "fecha_campa\u00f1a": "2025-04-26"
        },
        {
          "# Contacto": 968626299.0,
          "Barrio": "Chacata El Carmen",
          "BarrioCorregido": "Chacata El Carmen",
          "CI": 1805064431.0,
          "Carn\u00e9t": "Si",
          "Color Primario": "Blanco",
          "Color secundario": "Blanco",
          "Edad": "Adulto",
          "Especie": "Perro",
          "G\u00e9nero": "Hembra",
          "Jornada": "5ta",
          "La Matriz": "Marcos Espinel",
          "Latitude": -1.165971,
          "Longitude": -78.534278,
          "Lugar": "Chacata/SM",
          "Nombre Mascota": "Masha",
          "Nombre due\u00f1o": "Lizbeth Aucapi\u00f1a",
          "N\u00ba": 335,
          "Observaciones": "Perrita adulta, 2 partos",
          "Origen": NaN,
          "Parroquia": "San Miguelito",
          "Peso(Kg)": 13.0,
          "Raza": "French Poodle",
          "Raz\u00f3n Tenencia": "Compa\u00f1ia",
          "fecha_campa\u00f1a": "2025-04-26"
        },
        {
          "# Contacto": 988105587.0,
          "Barrio": "San Jacinto",
          "BarrioCorregido": "San Jacinto",
          "CI": 1850471911.0,
          "Carn\u00e9t": "No",
          "Color Primario": "Negro",
          "Color secundario": NaN,
          "Edad": "Adulto J\u00f3ven",
          "Especie": "Gato",
          "G\u00e9nero": "Macho",
          "Jornada": "5ta",
          "La Matriz": "San Miguelito",
          "Latitude": -1.203533,
          "Longitude": -78.518796,
          "Lugar": "Chacata/SM",
          "Nombre Mascota": "Vicente",
          "Nombre due\u00f1o": "Diana Pilco",
          "N\u00ba": 336,
          "Observaciones": NaN,
          "Origen": NaN,
          "Parroquia": "San Miguelito",
          "Peso(Kg)": 2.5,
          "Raza": "Mestizo",
          "Raz\u00f3n Tenencia": "Compa\u00f1ia",
          "fecha_campa\u00f1a": "2025-04-26"
        },
        {
          "# Contacto": 988324702.0,
          "Barrio": "El Censo",
          "BarrioCorregido": "El Censo",
          "CI": 1850717321.0,
          "Carn\u00e9t": "No",
          "Color Primario": "Caf\u00e9",
          "Color secundario": "Amarillo",
          "Edad": "Cachorro",
          "Especie": "Perro",
          "G\u00e9nero": "Hembra",
          "Jornada": "5ta",
          "La Matriz": "San Miguelito",
          "Latitude": -1.194809,
          "Longitude": -78.539291,
          "Lugar": "Chacata/SM",
          "Nombre Mascota": "Luna",
          "Nombre due\u00f1o": "Dom\u00e9nica Saquinga",
          "N\u00ba": 337,
          "Observaciones": NaN,
          "Origen": NaN,
          "Parroquia": "San Miguelito",
          "Peso(Kg)": 8.0,
          "Raza": "Mestizo",
          "Raz\u00f3n Tenencia": "Compa\u00f1ia",
          "fecha_campa\u00f1a": "2025-04-26"
        },
        {
          "# Contacto": 987624369.0,
          "Barrio": "La Tranquilla",
          "BarrioCorregido": "La Tranquilla",
          "CI": 1803355823.0,
          "Carn\u00e9t": "Si",
          "Color Primario": "Blanco",
          "Color secundario": "Amarillo",
          "Edad": "Adulto",
          "Especie": "Perro",
          "G\u00e9nero": "Hembra",
          "Jornada": "5ta",
          "La Matriz": "Ciudad Nueva",
          "Latitude": -1.171212,
          "Longitude": -78.549789,
          "Lugar": "Chacata/SM",
          "Nombre Mascota": "Nena",
          "Nombre due\u00f1o": "Blanca L\u00f3pez",
          "N\u00ba": 338,
          "Observaciones": NaN,
          "Origen": NaN,
          "Parroquia": "Ciudad Nueva",
          "Peso(Kg)": 11.7,
          "Raza": "Mestizo",
          "Raz\u00f3n Tenencia": "Compa\u00f1ia",
          "fecha_campa\u00f1a": "2025-04-26"
        },
        {
          "# Contacto": 969787121.0,
          "Barrio": "Chacata",
          "BarrioCorregido": "Chacata",
          "CI": 1804392130.0,
          "Carn\u00e9t": "Si",
          "Color Primario": "Negro",
          "Color secundario": NaN,
          "Edad": "Cachorro",
          "Especie": "Perro",
          "G\u00e9nero": "Hembra",
          "Jornada": "5ta",
          "La Matriz": "San Miguelito",
          "Latitude": -1.185849,
          "Longitude": -78.524324,
          "Lugar": "Chacata/SM",
          "Nombre Mascota": "Pepita",
          "Nombre due\u00f1o": "Hugo Paucar",
          "N\u00ba": 339,
          "Observaciones": NaN,
          "Origen": NaN,
          "Parroquia": "San Miguelito",
          "Peso(Kg)": 7.3,
          "Raza": "Mestizo",
          "Raz\u00f3n Tenencia": "Compa\u00f1ia",
          "fecha_campa\u00f1a": "2025-04-26"
        },
        {
          "# Contacto": 969664853.0,
          "Barrio": "Chacata",
          "BarrioCorregido": "Chacata",
          "CI": 1712506920.0,
          "Carn\u00e9t": "Si",
          "Color Primario": "Gris",
          "Color secundario": "Amarillo",
          "Edad": "Cachorro",
          "Especie": "Gato",
          "G\u00e9nero": "Hembra",
          "Jornada": "5ta",
          "La Matriz": "San Miguelito",
          "Latitude": -1.185849,
          "Longitude": -78.524324,
          "Lugar": "Chacata/SM",
          "Nombre Mascota": "Titi",
          "Nombre due\u00f1o": "Blanca Yanchatip\u00e1n",
          "N\u00ba": 340,
          "Observaciones": NaN,
          "Origen": NaN,
          "Parroquia": "San Miguelito",
          "Peso(Kg)": 2.0,
          "Raza": "Mestizo",
          "Raz\u00f3n Tenencia": "Compa\u00f1ia",
          "fecha_campa\u00f1a": "2025-04-26"
        }
      ],
      "elevationRange": [
        1,
        57
      ],
      "elevationScale": 100,
      "extruded": true,
      "getFillColor": [
        255,
        140,
        0,
        50
      ],
      "getPosition": "@@=[Longitude, Latitude]",
      "id": "a39f7c83-3e09-40b0-a5cc-eb346fd4e370",
      "pickable": true,
      "radius": 150
    }
  ],
  "mapProvider": "carto",
  "mapStyle": "https://basemaps.cartocdn.com/gl/positron-gl-style/style.json",
  "views": [
    {
      "@@type": "MapView",
      "controller": true
    }
  ]
};
    const tooltip = {'html': '<b>Atendidos:</b> {elevationValue}', 'style': {'color': 'white'}};
    const customLibraries = null;
    const configuration = null;

    const deckInstance = createDeck({
            mapboxApiKey: 'pk.eyJ1Ijoiam9zZWphY29tZWIiLCJhIjoiY21hOGx6M2VsMWk0dzJwcHduOTZva2M1ayJ9.6kBeY3bw2BKHiAnNJwZW3g',
                  container,
      jsonInput,
      tooltip,
      customLibraries,
      configuration
    });

  </script>
</html>